Parameters : test1source.txt test1query.txt out1.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Test1_Frozen
Beginning to evaluate Query File.
1 - All statements HaveResult
stmt s;
Select s
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 1 - All statements HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
2 - All assignments HaveResult
assign a;
Select a
1,2,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 2 - All assignments HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
3 - All whiles HaveResult
while w;
Select w
3
5000
Evaluating query 3 - All whiles HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
4 - All variables HaveResult
variable v;
Select v
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 4 - All variables HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
5 - Missing SemiColon In Declaration NoResult
stmt s
Select s
none
5000
Evaluating query 5 - Missing SemiColon In Declaration NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
6 - Missing Whitespace In Declaration Keyword NoResult
stmts;
Select s
none
5000
Evaluating query 6 - Missing Whitespace In Declaration Keyword NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
7 - No Whitespace After Select NoResult
stmt s;
Selects
none
5000
Evaluating query 7 - No Whitespace After Select NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
8 - Nonexistent Entity NoResult
recursion r;
Select r
none
5000
Evaluating query 8 - Nonexistent Entity NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
9 - SelectKeyword as Entity HaveResult
stmt Select;
Select Select
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 9 - SelectKeyword as Entity HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
10 - NonCapitalised SelectKeyword NoResult
stmt s;
select s
none
5000
Evaluating query 10 - NonCapitalised SelectKeyword NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
11 - Invalid Select Arg NoResult
stmt Select;
Select Select Select
none
5000
Evaluating query 11 - Invalid Select Arg NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
12 - Invalid Select Arg NoResult
stmts; variable v;
Select s v
none
5000
Evaluating query 12 - Invalid Select Arg NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
13 - Nonexistent Relation NoResult
stmt s;
Select s such that Mother(1, 2)
none
5000
Evaluating query 13 - Nonexistent Relation NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" SuchThat="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
14 - Incomplete Query NoResult
stmt s;
Select s such that
none
5000
Evaluating query 14 - Incomplete Query NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" SuchThat="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
15 - Select SingleSynonym SuchThat Follows And FollowsStar HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(1, 2) and Follows*(1, 3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 15 - Select SingleSynonym SuchThat Follows And FollowsStar HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
16 - Select SingleSynonym SuchThat Follows SuchThat FollowsStar HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(1, 2) such that Follows*(1, 3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 16 - Select SingleSynonym SuchThat Follows SuchThat FollowsStar HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" Followsstar="1" SuchThat="2" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
17 - Select SingleSynonym SuchThat Follows SuchThat FollowsStar And Follows HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(1, 2) such that Follows*(1, 3) and Follows(4, 5)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 17 - Select SingleSynonym SuchThat Follows SuchThat FollowsStar And Follows HaveResult
The happen is 2
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" Followsstar="1" SuchThat="2" CondNum="6" RelNum="3" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
18 - Select Boolean NoDeclaration HaveResult (Not possible)

Select BOOLEAN
true
5000
Evaluating query 18 - Select Boolean NoDeclaration HaveResult (Not possible)
The final tag string is ReturnBoolean="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
19 - Select Boolean ValidDeclaration HaveResult
stmt s;
Select BOOLEAN
true
5000
Evaluating query 19 - Select Boolean ValidDeclaration HaveResult
The final tag string is ReturnBoolean="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
20 - Select Boolean Invalid Declaration False
statement s;
Select BOOLEAN
false
5000
Evaluating query 20 - Select Boolean Invalid Declaration False
The final tag string is ReturnBoolean="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
21 - Select Boolean Incorrect ordering of Selection
stmt s;
such that Follows(1, 2) Select BOOLEAN
false
5000
Evaluating query 21 - Select Boolean Incorrect ordering of Selection
The final tag string is ReturnBoolean="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
22 - Select Boolean NoDeclaration InvalidQuery Invalid StartOfQuery False

BadStart Select BOOLEAN 
false
5000
Evaluating query 22 - Select Boolean NoDeclaration InvalidQuery Invalid StartOfQuery False
The final tag string is ReturnBoolean="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
23 - Select Boolean InvalidDeclaration NoResult
stmts;
Select BOOLEAN
false
5000
Evaluating query 23 - Select Boolean InvalidDeclaration NoResult
The final tag string is ReturnBoolean="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
24 - Select Boolean Invalid Relation False
stmt s;
Select BOOLEAN such that Bag(1,2)
false
5000
Evaluating query 24 - Select Boolean Invalid Relation False
The final tag string is ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
25 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(1, 2)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 25 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
26 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntInt NoResult
stmt s;
Select s such that Follows(3, 4)
none
5000
Evaluating query 26 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
27 - Follows IntInt 2nd Arg > 1st Arg NoResult
stmt s;
Select s such that Follows(2, 1)
none
5000
Evaluating query 27 - Follows IntInt 2nd Arg > 1st Arg NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
28 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntInt SameInt NoResult
stmt s;
Select s such that Follows(2, 2)
none
5000
Evaluating query 28 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntInt SameInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
29 - Follows LackOf Arguments NoResult
stmt s;
Select s such that Follows(1)
none
5000
Evaluating query 29 - Follows LackOf Arguments NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
30 - Follows Excessive Arguments NoResult
stmt s;
Select s such that Follows(1, 2, 3)
none
5000
Evaluating query 30 - Follows Excessive Arguments NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
31 - Such and That Keywords Separated NoResult
stmt s;
Select s such Follows(1, 2) that
none
5000
Evaluating query 31 - Such and That Keywords Separated NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
32 - Tab within Follows Keyword
stmt s;
 Select s such that Follows ( 1 , 2 )
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 32 - Tab within Follows Keyword
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
33 - No Whitespace Within SuchThat Keyword NoResult
stmt s;
Select s suchthat Follows(1, 2)
none
5000
Evaluating query 33 - No Whitespace Within SuchThat Keyword NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" CondNum="2" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
34 - Excessive Whitespace Within SuchThat Keyword NoResult
stmt s;
Select s such         that Follows(1, 2)
none
5000
Evaluating query 34 - Excessive Whitespace Within SuchThat Keyword NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
35 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntInt FollowsKeywordAsSynonym HaveResult
stmt Follows;
Select Follows such that Follows(1, 2)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 35 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntInt FollowsKeywordAsSynonym HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
36 - Missing SuchThat Keyword NoResult
stmt s;
Select s Follows(1, 2)
none
5000
Evaluating query 36 - Missing SuchThat Keyword NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" CondNum="2" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
37 - Missing SelectKeyword NoResult
stmt s;
Follows (1, 2)
none
5000
Evaluating query 37 - Missing SelectKeyword NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" CondNum="2" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
38 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntUnderscore HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(1, _)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 38 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
39 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntSynonym HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(1, s)
2
5000
Evaluating query 39 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
40 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntSynonym BehindWhile HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(3, s)
8
5000
Evaluating query 40 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntSynonym BehindWhile HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 8 
Correct answer: 8 
41 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(_, 3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 41 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreInt HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
42 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreInt NoResult
stmt s;
Select s such that Follows(_, 1)
none
5000
Evaluating query 42 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreInt NoResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
43 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreUnderscore HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(_, _)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 43 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreUnderscore HaveResult
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
44 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreSynonym HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(_, s)
2,3,5,6,7,8
5000
Evaluating query 44 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 6 7 8 
Correct answer: 2 3 5 6 7 8 
45 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymInt FollowsKeywordAsSynontm As RelationArg HaveResult
stmt s, Follows;
Select s such that Follows(Follows, 2)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 45 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymInt FollowsKeywordAsSynontm As RelationArg HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
46 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(s, 2)
1
5000
Evaluating query 46 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
47 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymInt NoResult
stmt s;
Select s such that Follows(s, 1)
none
5000
Evaluating query 47 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
48 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymInt BeforeWhile HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(s, 8)
3
5000
Evaluating query 48 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymInt BeforeWhile HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
49 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymUnderscore HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(s, _)
1,2,3,4,5,6
5000
Evaluating query 49 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
50 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymSynonym GetFront HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 such that Follows(s1, s2)
1,2,3,4,5,6
5000
Evaluating query 50 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymSynonym GetFront HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
51 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymSynonym GetBack HaveResult
stmt s1, s2;
Select s2 such that Follows(s1, s2)
2,3,5,6,7,8
5000
Evaluating query 51 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymSynonym GetBack HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 6 7 8 
Correct answer: 2 3 5 6 7 8 
52 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymSynonym Same NoResult
stmt s;
Select s such that Follows(s, s)
none
5000
Evaluating query 52 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymSynonym Same NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
53 - Select SingleSynonym Variable Follows IntInt HaveResult
variable v;
Select v such that Follows(1, 2)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 53 - Select SingleSynonym Variable Follows IntInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
54 - Select SingleSynonym Variable Follows IntInt NoResult
variable v;
Select v such that Follows(3, 4)
none
5000
Evaluating query 54 - Select SingleSynonym Variable Follows IntInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
55 - Select SingleSynonym Variable Follows IntUnderscore HaveResult
variable v;
Select v such that Follows(1, _)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 55 - Select SingleSynonym Variable Follows IntUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
56 - Select SingleSynonym Variable Follows IntSynonym HaveResult
variable v; stmt s;
Select v such that Follows(1, s)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 56 - Select SingleSynonym Variable Follows IntSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
57 - Select SingleSynonym Variable Follows IntSynonym BehindWhile HaveResult
variable v; stmt s;
Select v such that Follows(3, s)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 57 - Select SingleSynonym Variable Follows IntSynonym BehindWhile HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
58 - Select SingleSynonym Variable Follows UnderscoreInt HaveResult
variable v;
Select v such that Follows(_, 3)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 58 - Select SingleSynonym Variable Follows UnderscoreInt HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
59 - Select SingleSynonym Variable Follows UnderscoreInt NoResult
variable v;
Select v such that Follows(_, 1)
none
5000
Evaluating query 59 - Select SingleSynonym Variable Follows UnderscoreInt NoResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
60 - Select SingleSynonym Variable Follows UnderscoreUnderscore HaveResult
variable v;
Select v such that Follows(_, _)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 60 - Select SingleSynonym Variable Follows UnderscoreUnderscore HaveResult
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
61 - Select SingleSynonym Variable Follows UnderscoreSynonym HaveResult
variable v; stmt s;
Select v such that Follows(_, s)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 61 - Select SingleSynonym Variable Follows UnderscoreSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
62 - Select SingleSynonym Variable Follows SynonymInt HaveResult
variable v; stmt s;
Select v such that Follows(s, 2)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 62 - Select SingleSynonym Variable Follows SynonymInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
63 - Select SingleSynonym Variable Follows SynonymInt NoResult
variable v; stmt s;
Select v such that Follows(s, 1)
none
5000
Evaluating query 63 - Select SingleSynonym Variable Follows SynonymInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
64 - Select SingleSynonym Variable Follows SynonymInt BeforeWhile HaveResult
variable v; stmt s;
Select v such that Follows(s, 8)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 64 - Select SingleSynonym Variable Follows SynonymInt BeforeWhile HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
65 - Select SingleSynonym Variable Follows SynonymUnderscore HaveResult
variable v; stmt s;
Select v such that Follows(s, _)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 65 - Select SingleSynonym Variable Follows SynonymUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
66 - Select SingleSynonym Variable Follows Illegal Argument NoResult
variable v; stmt s;
Select v such that Follows(v, s)
none
5000
Evaluating query 66 - Select SingleSynonym Variable Follows Illegal Argument NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
67 - Select SingleSynonym Assign Follows IntInt HaveResult
assign a;
Select a such that Follows(1, 2)
1,2,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 67 - Select SingleSynonym Assign Follows IntInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
68 - Select SingleSynonym Assign Follows IntInt NoResult
assign a;
Select a such that Follows(3, 4)
none
5000
Evaluating query 68 - Select SingleSynonym Assign Follows IntInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
69 - Select SingleSynonym Assign Follows IntUnderscore HaveResult
assign a;
Select a such that Follows(1, _)
1,2,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 69 - Select SingleSynonym Assign Follows IntUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
70 - Select SingleSynonym Assign Follows IntSynonym HaveResult
assign a;
Select a such that Follows(1, a)
2
5000
Evaluating query 70 - Select SingleSynonym Assign Follows IntSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
71 - Select SingleSynonym Assign Follows IntSynonym BehindWhile HaveResult
assign a;
Select a such that Follows(3, a)
8
5000
Evaluating query 71 - Select SingleSynonym Assign Follows IntSynonym BehindWhile HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 8 
Correct answer: 8 
72 - Select SingleSynonym Assign Follows UnderscoreInt HaveResult
assign a;
Select a such that Follows(_, 3)
1,2,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 72 - Select SingleSynonym Assign Follows UnderscoreInt HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
73 - Select SingleSynonym Assign Follows UnderscoreInt NoResult
assign a;
Select a such that Follows(_, 1)
none
5000
Evaluating query 73 - Select SingleSynonym Assign Follows UnderscoreInt NoResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
74 - Select SingleSynonym Assign Follows UnderscoreUnderscore HaveResult
assign a;
Select a such that Follows(_, _)
1,2,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 74 - Select SingleSynonym Assign Follows UnderscoreUnderscore HaveResult
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
75 - Select SingleSynonym Assign Follows UnderscoreSynonym HaveResult
assign a;
Select a such that Follows(_, a)
2,5,6,7,8
5000
Evaluating query 75 - Select SingleSynonym Assign Follows UnderscoreSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 5 6 7 8 
Correct answer: 2 5 6 7 8 
76 - Select SingleSynonym Assign Follows SynonymInt HaveResult
assign a;
Select a such that Follows(a, 2)
1
5000
Evaluating query 76 - Select SingleSynonym Assign Follows SynonymInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
77 - Select SingleSynonym Assign Follows SynonymInt NoResult
assign a;
Select a such that Follows(a, 1)
none
5000
Evaluating query 77 - Select SingleSynonym Assign Follows SynonymInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
78 - Select SingleSynonym Assign Follows SynonymInt BeforeIntNotAssign NoResult
assign a;
Select a such that Follows(a, 8)
none
5000
Evaluating query 78 - Select SingleSynonym Assign Follows SynonymInt BeforeIntNotAssign NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
79 - Select SingleSynonym Assign Follows SynonymUnderscore HaveResult
assign a;
Select a such that Follows(a, _)
1,2,4,5,6
5000
Evaluating query 79 - Select SingleSynonym Assign Follows SynonymUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 
Correct answer: 1 2 4 5 6 
80 - Select SingleSynonym Assign Follows SynonymSynonym GetFront HaveResult
assign a1, a2;
Select a1 such that Follows(a1, a2)
1,4,5,6
5000
Evaluating query 80 - Select SingleSynonym Assign Follows SynonymSynonym GetFront HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 4 5 6 
Correct answer: 1 4 5 6 
81 - Select SingleSynonym Assign Follows SynonymSynonym GetBack HaveResult
assign a1, a2;
Select a2 such that Follows(a1, a2)
2,5,6,7
5000
Evaluating query 81 - Select SingleSynonym Assign Follows SynonymSynonym GetBack HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 5 6 7 
Correct answer: 2 5 6 7 
82 - Select SingleSynonym Assign Follows SynonymSynonym Same NoResult
assign a;
Select a such that Follows(a, a)
none
5000
Evaluating query 82 - Select SingleSynonym Assign Follows SynonymSynonym Same NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
83 - Select SingleSynonym While Follows IntInt HaveResult
while w;
Select w such that Follows(1, 2)
3
5000
Evaluating query 83 - Select SingleSynonym While Follows IntInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
84 - Select SingleSynonym While Follows IntInt NoResult
while w;
Select w such that Follows(3, 4)
none
5000
Evaluating query 84 - Select SingleSynonym While Follows IntInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
85 - Select SingleSynonym While Follows IntUnderscore HaveResult
while w;
Select w such that Follows(1, _)
3
5000
Evaluating query 85 - Select SingleSynonym While Follows IntUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
86 - Select SingleSynonym While Follows IntSynonym HaveResult
while w;
Select w such that Follows(2, w)
3
5000
Evaluating query 86 - Select SingleSynonym While Follows IntSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
87 - Select SingleSynonym While Follows IntSynonym WhileFollowItself NoResult
while w;
Select w such that Follows(3, w)
none
5000
Evaluating query 87 - Select SingleSynonym While Follows IntSynonym WhileFollowItself NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
88 - Select SingleSynonym While Follows UnderscoreInt HaveResult
while w;
Select w such that Follows(_, 3)
3
5000
Evaluating query 88 - Select SingleSynonym While Follows UnderscoreInt HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
89 - Select SingleSynonym While Follows UnderscoreInt NoResult
while w;
Select w such that Follows(_, 1)
none
5000
Evaluating query 89 - Select SingleSynonym While Follows UnderscoreInt NoResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
90 - Select SingleSynonym While Follows UnderscoreUnderscore HaveResult
while w;
Select w such that Follows(_, _)
3
5000
Evaluating query 90 - Select SingleSynonym While Follows UnderscoreUnderscore HaveResult
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
91 - Select SingleSynonym While Follows UnderscoreSynonym HaveResult
while w;
Select w such that Follows(_, w)
3
5000
Evaluating query 91 - Select SingleSynonym While Follows UnderscoreSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
92 - Select SingleSynonym While Follows SynonymInt HaveResult
while w;
Select w such that Follows(w, 8)
3
5000
Evaluating query 92 - Select SingleSynonym While Follows SynonymInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
93 - Select SingleSynonym While Follows SynonymInt NoResult
while w;
Select w such that Follows(w, 1)
none
5000
Evaluating query 93 - Select SingleSynonym While Follows SynonymInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
94 - Select SingleSynonym While Follows SynonymUnderscore HaveResult
while w;
Select w such that Follows(w, _)
3
5000
Evaluating query 94 - Select SingleSynonym While Follows SynonymUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
95 - Select SingleSynonym While Follows SynonymSynonym GetFront NoResult
while w1, w2;
Select w1 such that Follows(w1, w2)
none
5000
Evaluating query 95 - Select SingleSynonym While Follows SynonymSynonym GetFront NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
96 - Select SingleSynonym While Follows SynonymSynonym GetBack NoResult
while w1, w2;
Select w2 such that Follows(w1, w2)
none
5000
Evaluating query 96 - Select SingleSynonym While Follows SynonymSynonym GetBack NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
97 - Select SingleSynonym While Follows SynonymSynonym Same NoResult
while w;
Select w such that Follows(w, w)
none
5000
Evaluating query 97 - Select SingleSynonym While Follows SynonymSynonym Same NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
98 - Select SingleSynonym Stmt SuchThat Follows IntInt and Follows IntInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(1, 2) and Follows(2, 3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 98 - Select SingleSynonym Stmt SuchThat Follows IntInt and Follows IntInt HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
99 - AndKeyword StuckToBackOf PreviousRelation HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(1, 2)and Follows(2, 3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 99 - AndKeyword StuckToBackOf PreviousRelation HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
100 - AndKeyword StuckToFrontOf PreviousRelation NoResult
stmt s;
Select s such that Follows(1, 2) andFollows(2, 3)
none
5000
Evaluating query 100 - AndKeyword StuckToFrontOf PreviousRelation NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
101 - Select SingleSynonym Stmt SuchThat Follows IntInt SuchThat Follows IntInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(1, 2) such that Follows(2, 3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 101 - Select SingleSynonym Stmt SuchThat Follows IntInt SuchThat Follows IntInt HaveResult
The happen is 2
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="2" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
102 - SuchThatKeyword StuckToBackOf PreviousRelation HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(1, 2)such that Follows(2, 3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 102 - SuchThatKeyword StuckToBackOf PreviousRelation HaveResult
The happen is 2
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="2" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
103 - SuchThatKeyword StuckToFrontOf PreviousRelation NoResult
stmt s;
Select s such that Follows(1, 2) such thatFollows(2, 3)
none
5000
Evaluating query 103 - SuchThatKeyword StuckToFrontOf PreviousRelation NoResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="2" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
104 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntUnderscore And Follows IntUnderscore HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(1, _) and Follows(2, _)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 104 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntUnderscore And Follows IntUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
105 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntSynonym And Follows IntSynonym BothRelationSameSynonym NoResult
stmt s;
Select s such that Follows(1, s) and Follows(2, s)
none
5000
Evaluating query 105 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntSynonym And Follows IntSynonym BothRelationSameSynonym NoResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
106 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntSynonym And Follows IntSynonym BothRelationDiffSynonym HaveResult
stmt s1, s2, s3;
Select s1 such that Follows(1, s2) and Follows(2, s3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 106 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntSynonym And Follows IntSynonym BothRelationDiffSynonym HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
107 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntSynonym And Follows IntSynonym GetFront HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 such that Follows(1, s1) and Follows(2, s2)
2
5000
Evaluating query 107 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntSynonym And Follows IntSynonym GetFront HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
108 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntSynonym And Follows IntSynonym GetBack HaveResult
stmt s1, s2;
Select s2 such that Follows(1, s1) and Follows(2, s2)
3
5000
Evaluating query 108 - Select SingleSynonym Stmt Follows IntSynonym And Follows IntSynonym GetBack HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
109 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreInt And Follows UnderscoreInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(_, 2) and Follows(_, 5)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 109 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreInt And Follows UnderscoreInt HaveResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
110 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreInt And Follows UnderscoreInt NoResult
stmt s;
Select s such that Follows(_, 2) and Follows(_, 4)
none
5000
Evaluating query 110 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreInt And Follows UnderscoreInt NoResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
111 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreUnderscore And Follows UnderscoreUnderscore HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(_, _) and Follows(_, _)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 111 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreUnderscore And Follows UnderscoreUnderscore HaveResult
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" UnnamedVar="4" SuchThat="1" CondNum="8" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
112 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreSynonym And Follows UnderscoreSynonym CommonSynonym HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows(_, s) and Follows(_, s)
2,3,5,6,7,8
5000
Evaluating query 112 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreSynonym And Follows UnderscoreSynonym CommonSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 2 3 5 6 7 8 
Correct answer: 2 3 5 6 7 8 
113 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreSynonym And Follows UnderscoreSynonym UniqueSynonym HaveResult
stmt s1, s2, s3;
Select s1 such that Follows(_, s2) and Follows(_, s3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 113 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreSynonym And Follows UnderscoreSynonym UniqueSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
114 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreSynonym And Follows UnderscoreSynonym GetFront HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 such that Follows(_, s1) and Follows(_, s2)
2,3,5,6,7,8
5000
Evaluating query 114 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreSynonym And Follows UnderscoreSynonym GetFront HaveResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 2 3 5 6 7 8 
Correct answer: 2 3 5 6 7 8 
115 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreSynonym And Follows UnderscoreSynonym GetBack HaveResult
stmt s1, s2;
Select s2 such that Follows(_, s1) and Follows(_, s2)
2,3,5,6,7,8
5000
Evaluating query 115 - Select SingleSynonym Stmt Follows UnderscoreSynonym And Follows UnderscoreSynonym GetBack HaveResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 2 3 5 6 7 8 
Correct answer: 2 3 5 6 7 8 
116 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymInt And Follows SynonymInt BothRelation SameSynonym NoResult
stmt s;
Select s such that Follows(s, 2) and Follows(s, 3)
none
5000
Evaluating query 116 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymInt And Follows SynonymInt BothRelation SameSynonym NoResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
117 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymInt And Follows SynonymInt GetFront HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 such that Follows(s1, 2) and Follows(s2, 3)
1
5000
Evaluating query 117 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymInt And Follows SynonymInt GetFront HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
118 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymInt And Follows SynonymInt GetBack HaveResult
stmt s1, s2;
Select s2 such that Follows(s1, 2) and Follows(s2, 3)
2
5000
Evaluating query 118 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymInt And Follows SynonymInt GetBack HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
119 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymUnderscore And Follows SynonymUnderscore GetFront HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 such that Follows(s1, _) and Follows(s2, _)
1,2,3,4,5,6
5000
Evaluating query 119 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymUnderscore And Follows SynonymUnderscore GetFront HaveResult
_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
120 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymUnderscore And Follows SynonymUnderscore GetBack HaveResult
stmt s1, s2;
Select s2 such that Follows(s1, _) and Follows(s2, _)
1,2,3,4,5,6
5000
Evaluating query 120 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymUnderscore And Follows SynonymUnderscore GetBack HaveResult
_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
121 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymSynonym And Follows SynonymSynonym Chain GetFirst HaveResult
stmt s1, s2, s3;
Select s1 such that Follows(s1, s2) and Follows(s2, s3)
1,2,4,5
5000
Evaluating query 121 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymSynonym And Follows SynonymSynonym Chain GetFirst HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 4 5 
Correct answer: 1 2 4 5 
122 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymSynonym And Follows SynonymSynonym Chain GetMiddle HaveResult
stmt s1, s2, s3;
Select s2 such that Follows(s1, s2) and Follows(s2, s3)
2,3,5,6
5000
Evaluating query 122 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymSynonym And Follows SynonymSynonym Chain GetMiddle HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 2 3 5 6 
Correct answer: 2 3 5 6 
123 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymSynonym And Follows SynonymSynonym Chain GetLast HaveResult
stmt s1, s2, s3;
Select s3 such that Follows(s1, s2) and Follows(s2, s3)
3,6,7,8
5000
Evaluating query 123 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymSynonym And Follows SynonymSynonym Chain GetLast HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 6 7 8 
Correct answer: 3 6 7 8 
124 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymSynonym And Follows SynonymSynonym Chain s3ShldNotFollowTwice NoResult
stmt s1, s2, s3;
Select s1 such that Follows(s1, s3) and Follows(s2, s3)
1,2,3,4,5,6
5000
Evaluating query 124 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymSynonym And Follows SynonymSynonym Chain s3ShldNotFollowTwice NoResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
125 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymSynonym And Follows SynonymSynonym Chain s1ShldNotHaveTwoFollowers NoResult
stmt s1, s2, s3;
Select s1 such that Follows(s1, s2) and Follows(s1, s3)
1,2,3,4,5,6
5000
Evaluating query 125 - Select SingleSynonym Stmt Follows SynonymSynonym And Follows SynonymSynonym Chain s1ShldNotHaveTwoFollowers NoResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
126 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(1, 8)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 126 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
127 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStarIntInt NotSameStmtLst NoResult
stmt s;
Select s such that Follows*(1, 4)
none
5000
Evaluating query 127 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStarIntInt NotSameStmtLst NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
128 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntUnderscore HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(1, _)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 128 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
129 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntSynonym HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(1, s)
2,3,8
5000
Evaluating query 129 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 8 
Correct answer: 2 3 8 
130 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntSynonym BehindWhile HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(3, s)
8
5000
Evaluating query 130 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntSynonym BehindWhile HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 8 
Correct answer: 8 
131 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(_, 3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 131 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreInt HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
132 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreInt NoResult
stmt s;
Select s such that Follows*(_, 1)
none
5000
Evaluating query 132 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreInt NoResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
133 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreUnderscore HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(_, _)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 133 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreUnderscore HaveResult
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
134 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreSynonym HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(_, s)
2,3,5,6,7,8
5000
Evaluating query 134 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 6 7 8 
Correct answer: 2 3 5 6 7 8 
135 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(s, 2)
1
5000
Evaluating query 135 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
136 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymInt NoResult
stmt s;
Select s such that Follows*(s, 1)
none
5000
Evaluating query 136 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
137 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymInt BeforeWhile HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(s, 8)
1,2,3
5000
Evaluating query 137 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymInt BeforeWhile HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 
Correct answer: 1 2 3 
138 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymUnderscore HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(s, _)
1,2,3,4,5,6
5000
Evaluating query 138 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
139 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymSynonym GetFront HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 such that Follows*(s1, s2)
1,2,3,4,5,6
5000
Evaluating query 139 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymSynonym GetFront HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
140 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymSynonym GetBack HaveResult
stmt s1, s2;
Select s2 such that Follows*(s1, s2)
2,3,5,6,7,8
5000
Evaluating query 140 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymSynonym GetBack HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 6 7 8 
Correct answer: 2 3 5 6 7 8 
141 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymSynonym Same NoResult
stmt s;
Select s such that Follows*(s, s)
none
5000
Evaluating query 141 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymSynonym Same NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
142 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar IntInt HaveResult
variable v;
Select v such that Follows*(1, 2)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 142 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar IntInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
143 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar IntInt NotSameStmtLst NoResult
variable v;
Select v such that Follows*(3, 4)
none
5000
Evaluating query 143 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar IntInt NotSameStmtLst NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
144 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar IntUnderscore HaveResult
variable v;
Select v such that Follows*(1, _)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 144 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar IntUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
145 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar IntSynonym HaveResult
variable v; stmt s;
Select v such that Follows*(1, s)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 145 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar IntSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
146 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar IntSynonym BehindWhile HaveResult
variable v; stmt s;
Select v such that Follows*(3, s)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 146 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar IntSynonym BehindWhile HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
147 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar UnderscoreInt HaveResult
variable v;
Select v such that Follows*(_, 3)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 147 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar UnderscoreInt HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
148 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar UnderscoreInt NoResult
variable v;
Select v such that Follows*(_, 1)
none
5000
Evaluating query 148 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar UnderscoreInt NoResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
149 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar UnderscoreUnderscore HaveResult
variable v;
Select v such that Follows*(_, _)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 149 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar UnderscoreUnderscore HaveResult
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
150 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar UnderscoreSynonym HaveResult
variable v; stmt s;
Select v such that Follows*(_, s)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 150 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar UnderscoreSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
151 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar SynonymInt HaveResult
variable v; stmt s;
Select v such that Follows*(s, 2)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 151 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar SynonymInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
152 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar SynonymInt NoResult
variable v; stmt s;
Select v such that Follows*(s, 1)
none
5000
Evaluating query 152 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar SynonymInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
153 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar SynonymInt BeforeWhile HaveResult
variable v; stmt s;
Select v such that Follows*(s, 8)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 153 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar SynonymInt BeforeWhile HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
154 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar SynonymUnderscore HaveResult
variable v; stmt s;
Select v such that Follows*(s, _)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 154 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar SynonymUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
155 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar Illegal Argument NoResult
variable v; stmt s;
Select v such that Follows*(v, s)
none
5000
Evaluating query 155 - Select SingleSynonym Variable FollowsStar Illegal Argument NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
156 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar IntInt HaveResult
assign a;
Select a such that Follows*(1, 2)
1,2,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 156 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar IntInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
157 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar IntInt NotSameStmtList NoResult
assign a;
Select a such that Follows*(3, 4)
none
5000
Evaluating query 157 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar IntInt NotSameStmtList NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
158 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar IntUnderscore HaveResult
assign a;
Select a such that Follows*(1, _)
1,2,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 158 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar IntUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
159 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar IntSynonym HaveResult
assign a;
Select a such that Follows*(1, a)
2,8
5000
Evaluating query 159 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar IntSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 8 
Correct answer: 2 8 
160 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar IntSynonym BehindWhile HaveResult
assign a;
Select a such that Follows*(3, a)
8
5000
Evaluating query 160 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar IntSynonym BehindWhile HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 8 
Correct answer: 8 
161 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar UnderscoreInt HaveResult
assign a;
Select a such that Follows*(_, 3)
1,2,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 161 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar UnderscoreInt HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
162 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar UnderscoreInt NoResult
assign a;
Select a such that Follows*(_, 1)
none
5000
Evaluating query 162 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar UnderscoreInt NoResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
163 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar UnderscoreUnderscore HaveResult
assign a;
Select a such that Follows*(_, _)
1,2,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 163 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar UnderscoreUnderscore HaveResult
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
164 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar UnderscoreSynonym HaveResult
assign a;
Select a such that Follows*(_, a)
2,5,6,7,8
5000
Evaluating query 164 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar UnderscoreSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 5 6 7 8 
Correct answer: 2 5 6 7 8 
165 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar SynonymInt HaveResult
assign a;
Select a such that Follows*(a, 2)
1
5000
Evaluating query 165 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar SynonymInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
166 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar SynonymInt NoResult
assign a;
Select a such that Follows*(a, 1)
none
5000
Evaluating query 166 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar SynonymInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
167 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar SynonymInt BeforeIntNotAssign NoResult
assign a;
Select a such that Follows*(a, 8)
1,2
5000
Evaluating query 167 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar SynonymInt BeforeIntNotAssign NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 
Correct answer: 1 2 
168 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar SynonymUnderscore HaveResult
assign a;
Select a such that Follows*(a, _)
1,2,4,5,6
5000
Evaluating query 168 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar SynonymUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 
Correct answer: 1 2 4 5 6 
169 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar SynonymSynonym GetFront HaveResult
assign a1, a2;
Select a1 such that Follows*(a1, a2)
1,2,4,5,6
5000
Evaluating query 169 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar SynonymSynonym GetFront HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 
Correct answer: 1 2 4 5 6 
170 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar SynonymSynonym GetBack HaveResult
assign a1, a2;
Select a2 such that Follows*(a1, a2)
2,5,6,7,8
5000
Evaluating query 170 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar SynonymSynonym GetBack HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 5 6 7 8 
Correct answer: 2 5 6 7 8 
171 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar SynonymSynonym Same NoResult
assign a;
Select a such that Follows*(a, a)
none
5000
Evaluating query 171 - Select SingleSynonym Assign FollowsStar SynonymSynonym Same NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
172 - Select SingleSynonym While FollowsStar IntInt HaveResult
while w;
Select w such that Follows*(1, 2)
3
5000
Evaluating query 172 - Select SingleSynonym While FollowsStar IntInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
173 - Select SingleSynonym While FollowsStar IntInt NotSameStmtList NoResult
while w;
Select w such that Follows*(3, 4)
none
5000
Evaluating query 173 - Select SingleSynonym While FollowsStar IntInt NotSameStmtList NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
174 - Select SingleSynonym While FollowsStar IntUnderscore HaveResult
while w;
Select w such that Follows*(1, _)
3
5000
Evaluating query 174 - Select SingleSynonym While FollowsStar IntUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
175 - Select SingleSynonym While FollowsStar IntSynonym HaveResult
while w;
Select w such that Follows*(2, w)
3
5000
Evaluating query 175 - Select SingleSynonym While FollowsStar IntSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
176 - Select SingleSynonym While FollowsStar IntSynonym WhileFollowItself NoResult
while w;
Select w such that Follows*(3, w)
none
5000
Evaluating query 176 - Select SingleSynonym While FollowsStar IntSynonym WhileFollowItself NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
177 - Select SingleSynonym While FollowsStar UnderscoreInt HaveResult
while w;
Select w such that Follows*(_, 3)
3
5000
Evaluating query 177 - Select SingleSynonym While FollowsStar UnderscoreInt HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
178 - Select SingleSynonym While FollowsStar UnderscoreInt NoResult
while w;
Select w such that Follows*(_, 1)
none
5000
Evaluating query 178 - Select SingleSynonym While FollowsStar UnderscoreInt NoResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
179 - Select SingleSynonym While FollowsStar UnderscoreUnderscore HaveResult
while w;
Select w such that Follows*(_, _)
3
5000
Evaluating query 179 - Select SingleSynonym While FollowsStar UnderscoreUnderscore HaveResult
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
180 - Select SingleSynonym While FollowsStar UnderscoreSynonym HaveResult
while w;
Select w such that Follows*(_, w)
3
5000
Evaluating query 180 - Select SingleSynonym While FollowsStar UnderscoreSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
181 - Select SingleSynonym While FollowsStar SynonymInt HaveResult
while w;
Select w such that Follows*(w, 8)
3
5000
Evaluating query 181 - Select SingleSynonym While FollowsStar SynonymInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
182 - Select SingleSynonym While FollowsStar SynonymInt NoResult
while w;
Select w such that Follows*(w, 1)
none
5000
Evaluating query 182 - Select SingleSynonym While FollowsStar SynonymInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
183 - Select SingleSynonym While FollowsStar SynonymUnderscore HaveResult
while w;
Select w such that Follows*(w, _)
3
5000
Evaluating query 183 - Select SingleSynonym While FollowsStar SynonymUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
184 - Select SingleSynonym While FollowsStar SynonymSynonym GetFront NoResult
while w1, w2;
Select w1 such that Follows*(w1, w2)
none
5000
Evaluating query 184 - Select SingleSynonym While FollowsStar SynonymSynonym GetFront NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
185 - Select SingleSynonym While FollowsStar SynonymSynonym GetBack NoResult
while w1, w2;
Select w2 such that Follows*(w1, w2)
none
5000
Evaluating query 185 - Select SingleSynonym While FollowsStar SynonymSynonym GetBack NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
186 - Select SingleSynonym While FollowsStar SynonymSynonym Same NoResult
while w;
Select w such that Follows*(w, w)
none
5000
Evaluating query 186 - Select SingleSynonym While FollowsStar SynonymSynonym Same NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
187 - Select SingleSynonym Stmt SuchThat FollowsStar IntInt and FollowsStar IntInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(1, 2) and Follows*(2, 3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 187 - Select SingleSynonym Stmt SuchThat FollowsStar IntInt and FollowsStar IntInt HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
188 - AndKeyword StuckToBackOf PreviousRelation HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(1, 2)and Follows*(2, 3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 188 - AndKeyword StuckToBackOf PreviousRelation HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
189 - AndKeyword StuckToFrontOf PreviousRelation NoResult
stmt s;
Select s such that Follows*(1, 2) andFollows*(2, 3)
none
5000
Evaluating query 189 - AndKeyword StuckToFrontOf PreviousRelation NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
190 - Select SingleSynonym Stmt SuchThat FollowsStar IntInt SuchThat FollowsStar IntInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(1, 2) such that Follows*(2, 3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 190 - Select SingleSynonym Stmt SuchThat FollowsStar IntInt SuchThat FollowsStar IntInt HaveResult
The happen is 2
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" SuchThat="2" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
191 - SuchThatKeyword StuckToBackOf PreviousRelation HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(1, 2)such that Follows*(2, 3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 191 - SuchThatKeyword StuckToBackOf PreviousRelation HaveResult
The happen is 2
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" SuchThat="2" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
192 - SuchThatKeyword StuckToFrontOf PreviousRelation NoResult
stmt s;
Select s such that Follows*(1, 2) such thatFollows*(2, 3)
none
5000
Evaluating query 192 - SuchThatKeyword StuckToFrontOf PreviousRelation NoResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="2" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
193 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntUnderscore And FollowsStar IntUnderscore HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(1, _) and Follows*(2, _)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 193 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntUnderscore And FollowsStar IntUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
194 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntSynonym And FollowsStar IntSynonym BothRelationSameSynonym NoResult
stmt s;
Select s such that Follows*(1, s) and Follows*(2, s)
3,8
5000
Evaluating query 194 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntSynonym And FollowsStar IntSynonym BothRelationSameSynonym NoResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 8 
Correct answer: 3 8 
195 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntSynonym And FollowsStar IntSynonym BothRelationDiffSynonym HaveResult
stmt s1, s2, s3;
Select s1 such that Follows*(1, s2) and Follows*(2, s3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 195 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntSynonym And FollowsStar IntSynonym BothRelationDiffSynonym HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
196 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntSynonym And FollowsStar IntSynonym GetFront HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 such that Follows*(1, s1) and Follows*(2, s2)
2,3,8
5000
Evaluating query 196 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntSynonym And FollowsStar IntSynonym GetFront HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 2 3 8 
Correct answer: 2 3 8 
197 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntSynonym And FollowsStar IntSynonym GetBack HaveResult
stmt s1, s2;
Select s2 such that Follows*(1, s1) and Follows*(2, s2)
3,8
5000
Evaluating query 197 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar IntSynonym And FollowsStar IntSynonym GetBack HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 8 
Correct answer: 3 8 
198 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreInt And FollowsStar UnderscoreInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(_, 2) and Follows*(_, 5)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 198 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreInt And FollowsStar UnderscoreInt HaveResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
199 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreInt And FollowsStar UnderscoreInt NoResult
stmt s;
Select s such that Follows*(_, 2) and Follows*(_, 4)
none
5000
Evaluating query 199 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreInt And FollowsStar UnderscoreInt NoResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
200 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreUnderscore And FollowsStar UnderscoreUnderscore HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(_, _) and Follows*(_, _)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 200 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreUnderscore And FollowsStar UnderscoreUnderscore HaveResult
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" UnnamedVar="4" SuchThat="1" CondNum="8" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
201 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreSynonym And FollowsStar UnderscoreSynonym CommonSynonym HaveResult
stmt s;
Select s such that Follows*(_, s) and Follows*(_, s)
2,3,5,6,7,8
5000
Evaluating query 201 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreSynonym And FollowsStar UnderscoreSynonym CommonSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 2 3 5 6 7 8 
Correct answer: 2 3 5 6 7 8 
202 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreSynonym And FollowsStar UnderscoreSynonym UniqueSynonym HaveResult
stmt s1, s2, s3;
Select s1 such that Follows*(_, s2) and Follows*(_, s3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 202 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreSynonym And FollowsStar UnderscoreSynonym UniqueSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
203 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreSynonym And FollowsStar UnderscoreSynonym GetFront HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 such that Follows*(_, s1) and Follows*(_, s2)
2,3,5,6,7,8
5000
Evaluating query 203 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreSynonym And FollowsStar UnderscoreSynonym GetFront HaveResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 2 3 5 6 7 8 
Correct answer: 2 3 5 6 7 8 
204 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreSynonym And FollowsStar UnderscoreSynonym GetBack HaveResult
stmt s1, s2;
Select s2 such that Follows*(_, s1) and Follows*(_, s2)
2,3,5,6,7,8
5000
Evaluating query 204 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar UnderscoreSynonym And FollowsStar UnderscoreSynonym GetBack HaveResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 2 3 5 6 7 8 
Correct answer: 2 3 5 6 7 8 
205 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymInt And FollowsStar SynonymInt BothRelation SameSynonym NoResult
stmt s;
Select s such that Follows*(s, 2) and Follows*(s, 3)
1
5000
Evaluating query 205 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymInt And FollowsStar SynonymInt BothRelation SameSynonym NoResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
206 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymInt And FollowsStar SynonymInt GetFront HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 such that Follows*(s1, 2) and Follows*(s2, 3)
1
5000
Evaluating query 206 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymInt And FollowsStar SynonymInt GetFront HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
207 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymInt And FollowsStar SynonymInt GetBack HaveResult
stmt s1, s2;
Select s2 such that Follows*(s1, 2) and Follows*(s2, 3)
1,2
5000
Evaluating query 207 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymInt And FollowsStar SynonymInt GetBack HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 
Correct answer: 1 2 
208 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymUnderscore And FollowsStar SynonymUnderscore GetFront HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 such that Follows*(s1, _) and Follows*(s2, _)
1,2,3,4,5,6
5000
Evaluating query 208 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymUnderscore And FollowsStar SynonymUnderscore GetFront HaveResult
_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
209 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymUnderscore And FollowsStar SynonymUnderscore GetBack HaveResult
stmt s1, s2;
Select s2 such that Follows*(s1, _) and Follows*(s2, _)
1,2,3,4,5,6
5000
Evaluating query 209 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymUnderscore And FollowsStar SynonymUnderscore GetBack HaveResult
_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
210 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymSynonym And FollowsStar SynonymSynonym Chain GetFirst HaveResult
stmt s1, s2, s3;
Select s1 such that Follows*(s1, s2) and Follows*(s2, s3)
1,2,4,5
5000
Evaluating query 210 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymSynonym And FollowsStar SynonymSynonym Chain GetFirst HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 4 5 
Correct answer: 1 2 4 5 
211 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymSynonym And FollowsStar SynonymSynonym Chain GetMiddle HaveResult
stmt s1, s2, s3;
Select s2 such that Follows*(s1, s2) and Follows*(s2, s3)
2,3,5,6
5000
Evaluating query 211 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymSynonym And FollowsStar SynonymSynonym Chain GetMiddle HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 2 3 5 6 
Correct answer: 2 3 5 6 
212 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymSynonym And FollowsStar SynonymSynonym Chain GetLast HaveResult
stmt s1, s2, s3;
Select s3 such that Follows*(s1, s2) and Follows*(s2, s3)
3,6,7,8
5000
Evaluating query 212 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymSynonym And FollowsStar SynonymSynonym Chain GetLast HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 6 7 8 
Correct answer: 3 6 7 8 
213 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymSynonym And FollowsStar SynonymSynonym Chain s3ShldNotFollowTwice NoResult
stmt s1, s2, s3;
Select s1 such that Follows*(s1, s3) and Follows*(s2, s3)
1,2,3,4,5,6
5000
Evaluating query 213 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymSynonym And FollowsStar SynonymSynonym Chain s3ShldNotFollowTwice NoResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
214 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymSynonym And FollowsStar SynonymSynonym Chain s1ShldNotHaveTwoFollowers NoResult
stmt s1, s2, s3;
Select s1 such that Follows*(s1, s2) and Follows*(s1, s3)
1,2,3,4,5,6
5000
Evaluating query 214 - Select SingleSynonym Stmt FollowsStar SynonymSynonym And FollowsStar SynonymSynonym Chain s1ShldNotHaveTwoFollowers NoResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
215 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntInt NoWhile NoResult
stmt s;
Select s such that Parent(1, 2)
none
5000
Evaluating query 215 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntInt NoWhile NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
216 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntInt OneOutsideWhile OneInsideWhileNoResult
stmt s;
Select s such that Parent(2, 5)
none
5000
Evaluating query 216 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntInt OneOutsideWhile OneInsideWhileNoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
217 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(3, 4)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 217 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
218 - Parent IntInt 2nd Arg > 1st Arg NoResult
stmt s;
Select s such that Parent(2, 1)
none
5000
Evaluating query 218 - Parent IntInt 2nd Arg > 1st Arg NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
219 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntInt SameInt NoResult
stmt s;
Select s such that Parent(2, 2)
none
5000
Evaluating query 219 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntInt SameInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
220 - Parent LackOf Arguments NoResult
stmt s;
Select s such that Parent(1)
none
5000
Evaluating query 220 - Parent LackOf Arguments NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
221 - Parent Excessive Arguments NoResult
stmt s;
Select s such that Parent(1, 2, 3)
none
5000
Evaluating query 221 - Parent Excessive Arguments NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
222 - Tab within Parent Keyword HaveResult
stmt s;
 Select s such that Parent ( 3 , 4 )
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 222 - Tab within Parent Keyword HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
223 - No Whitespace Within SuchThat Keyword NoResult
stmt s;
Select s suchthat Parent(1, 2)
none
5000
Evaluating query 223 - No Whitespace Within SuchThat Keyword NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" CondNum="2" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
224 - Excessive Whitespace Within SuchThat Keyword NoResult
stmt s;
Select s such         that Parent(1, 2)
none
5000
Evaluating query 224 - Excessive Whitespace Within SuchThat Keyword NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
225 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntInt ParentKeywordAsSynonym HaveResult
stmt Parent;
Select Parent such that Parent(3, 4)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 225 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntInt ParentKeywordAsSynonym HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
226 - Missing SuchThat Keyword NoResult
stmt s;
Select s Parent(1, 2)
none
5000
Evaluating query 226 - Missing SuchThat Keyword NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" CondNum="2" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
227 - Missing SelectKeyword NoResult
stmt s;
Parent (1, 2)
none
5000
Evaluating query 227 - Missing SelectKeyword NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" CondNum="2" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
228 - Select SingleSynonym stmt Parent IntUnderscore NoResult
stmt s;
Select s such that Parent(1, _)
none
5000
Evaluating query 228 - Select SingleSynonym stmt Parent IntUnderscore NoResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
229 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntUnderscore HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(3, _)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 229 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
230 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntSynonym NoResult
stmt s;
Select s such that Parent(4, s)
none
5000
Evaluating query 230 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntSynonym NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
231 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntSynonym HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(3, s)
4,5,6,7
5000
Evaluating query 231 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 5 6 7 
Correct answer: 4 5 6 7 
232 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(_, 5)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 232 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreInt HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
233 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreInt NoResult
stmt s;
Select s such that Parent(_, 1)
none
5000
Evaluating query 233 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreInt NoResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
234 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreUnderscore HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(_, _)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 234 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreUnderscore HaveResult
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
235 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreSynonym HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(_, s)
4,5,6,7
5000
Evaluating query 235 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 4 5 6 7 
Correct answer: 4 5 6 7 
236 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymInt ParentKeywordAsSynontm As RelationArg HaveResult
stmt Parent;
Select Parent such that Parent(Parent, 5)
3
5000
Evaluating query 236 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymInt ParentKeywordAsSynontm As RelationArg HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
237 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(s, 4)
3
5000
Evaluating query 237 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
238 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymInt NoResult
stmt s;
Select s such that Parent(s, 1)
none
5000
Evaluating query 238 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
239 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymUnderscore HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(s, _)
3
5000
Evaluating query 239 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
240 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymSynonym GetFront HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 such that Parent(s1, s2)
3
5000
Evaluating query 240 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymSynonym GetFront HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
241 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymSynonym GetBack HaveResult
stmt s1, s2;
Select s2 such that Parent(s1, s2)
4,5,6,7
5000
Evaluating query 241 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymSynonym GetBack HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 5 6 7 
Correct answer: 4 5 6 7 
242 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymSynonym Same NoResult
stmt s;
Select s such that Parent(s, s)
none
5000
Evaluating query 242 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymSynonym Same NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
243 - Select SingleSynonym Variable Parent IntInt HaveResult
variable v;
Select v such that Parent(3, 4)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 243 - Select SingleSynonym Variable Parent IntInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
244 - Select SingleSynonym Variable Parent IntInt NoResult
variable v;
Select v such that Parent(1, 2)
none
5000
Evaluating query 244 - Select SingleSynonym Variable Parent IntInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
245 - Select SingleSynonym Variable Parent IntUnderscore HaveResult
variable v;
Select v such that Parent(3, _)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 245 - Select SingleSynonym Variable Parent IntUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
246 - Select SingleSynonym Variable Parent IntSynonym HaveResult
variable v; stmt s;
Select v such that Parent(3, s)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 246 - Select SingleSynonym Variable Parent IntSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
247 - Select SingleSynonym Variable Parent UnderscoreInt HaveResult
variable v;
Select v such that Parent(_, 5)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 247 - Select SingleSynonym Variable Parent UnderscoreInt HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
248 - Select SingleSynonym Variable Parent UnderscoreInt NoResult
variable v;
Select v such that Parent(_, 3)
none
5000
Evaluating query 248 - Select SingleSynonym Variable Parent UnderscoreInt NoResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
249 - Select SingleSynonym Variable Parent UnderscoreUnderscore HaveResult
variable v;
Select v such that Parent(_, _)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 249 - Select SingleSynonym Variable Parent UnderscoreUnderscore HaveResult
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
250 - Select SingleSynonym Variable Parent UnderscoreSynonym HaveResult
variable v; stmt s;
Select v such that Parent(_, s)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 250 - Select SingleSynonym Variable Parent UnderscoreSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
251 - Select SingleSynonym Variable Parent SynonymInt HaveResult
variable v; stmt s;
Select v such that Parent(s, 7)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 251 - Select SingleSynonym Variable Parent SynonymInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
252 - Select SingleSynonym Variable Parent SynonymInt NoResult
variable v; stmt s;
Select v such that Parent(s, 1)
none
5000
Evaluating query 252 - Select SingleSynonym Variable Parent SynonymInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
253 - Select SingleSynonym Variable Parent SynonymUnderscore HaveResult
variable v; stmt s;
Select v such that Parent(s, _)
a,b,c,d,i,j
5000
Evaluating query 253 - Select SingleSynonym Variable Parent SynonymUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: i j a b c d 
Correct answer: a b c d i j 
254 - Select SingleSynonym Variable Parent Illegal Argument NoResult
variable v; stmt s;
Select v such that Parent(v, s)
none
5000
Evaluating query 254 - Select SingleSynonym Variable Parent Illegal Argument NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
255 - Select SingleSynonym Assign Parent IntInt HaveResult
assign a;
Select a such that Parent(3, 5)
1,2,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 255 - Select SingleSynonym Assign Parent IntInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
256 - Select SingleSynonym Assign Parent UnderscoreSynonym HaveResult
assign a;
Select a such that Parent(_, a)
4,5,6,7
5000
Evaluating query 256 - Select SingleSynonym Assign Parent UnderscoreSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 4 5 6 7 
Correct answer: 4 5 6 7 
257 - Select SingleSynonym Assign Parent SynonymInt NoResult
assign a;
Select a such that Parent(a, 1)
none
5000
Evaluating query 257 - Select SingleSynonym Assign Parent SynonymInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
258 - Select SingleSynonym Assign Parent SynonymUnderscore NoResult
assign a;
Select a such that Parent(a, _)
none
5000
Evaluating query 258 - Select SingleSynonym Assign Parent SynonymUnderscore NoResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
259 - Select SingleSynonym Assign Parent SynonymSynonym FirstArgCannotBeAssign NoResult
assign a1, a2;
Select a1 such that Parent(a1, a2)
none
5000
Evaluating query 259 - Select SingleSynonym Assign Parent SynonymSynonym FirstArgCannotBeAssign NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
260 - Select SingleSynonym Assign Parent SynonymSynonym Same NoResult
assign a;
Select a such that Parent(a, a)
none
5000
Evaluating query 260 - Select SingleSynonym Assign Parent SynonymSynonym Same NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
261 - Select SingleSynonym While Parent IntInt NoResult
while w;
Select w such that Parent(1, 2)
none
5000
Evaluating query 261 - Select SingleSynonym While Parent IntInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
262 - Select SingleSynonym While Parent IntInt NoResult
while w;
Select w such that Parent(3, 4)
3
5000
Evaluating query 262 - Select SingleSynonym While Parent IntInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
263 - Select SingleSynonym While Parent IntUnderscore NoResult
while w;
Select w such that Parent(1, _)
none
5000
Evaluating query 263 - Select SingleSynonym While Parent IntUnderscore NoResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
264 - Select SingleSynonym While Parent UnderscoreSynonym NoParentOfWhile NoResult
while w;
Select w such that Parent(_, w)
none
5000
Evaluating query 264 - Select SingleSynonym While Parent UnderscoreSynonym NoParentOfWhile NoResult
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
265 - Select SingleSynonym While Parent SynonymInt HaveResult
while w;
Select w such that Parent(w, 6)
3
5000
Evaluating query 265 - Select SingleSynonym While Parent SynonymInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
266 - Select SingleSynonym While Parent SynonymInt NoResult
while w;
Select w such that Parent(w, 1)
none
5000
Evaluating query 266 - Select SingleSynonym While Parent SynonymInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
267 - Select SingleSynonym While Parent SynonymUnderscore HaveResult
while w;
Select w such that Parent(w, _)
3
5000
Evaluating query 267 - Select SingleSynonym While Parent SynonymUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
268 - Select SingleSynonym While Parent SynonymSynonym NoParentOfWhile NoResult
while w1, w2;
Select w1 such that Parent(w1, w2)
none
5000
Evaluating query 268 - Select SingleSynonym While Parent SynonymSynonym NoParentOfWhile NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
269 - Select SingleSynonym While Parent SynonymSynonym Same NoResult
while w;
Select w such that Parent(w, w)
none
5000
Evaluating query 269 - Select SingleSynonym While Parent SynonymSynonym Same NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
270 - Select SingleSynonym Stmt SuchThat Parent IntInt and Parent IntInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(3, 4) and Parent(3, 6)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 270 - Select SingleSynonym Stmt SuchThat Parent IntInt and Parent IntInt HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
271 - AndKeyword StuckToBackOf PreviousRelation HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(3, 4)and Parent(3, 6)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 271 - AndKeyword StuckToBackOf PreviousRelation HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
272 - AndKeyword StuckToFrontOf PreviousRelation NoResult
stmt s;
Select s such that Parent(3, 4) andParent(3, 6)
none
5000
Evaluating query 272 - AndKeyword StuckToFrontOf PreviousRelation NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
273 - Select SingleSynonym Stmt SuchThat Parent IntInt SuchThat Parent IntInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(3, 4) such that Parent(3, 6)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 273 - Select SingleSynonym Stmt SuchThat Parent IntInt SuchThat Parent IntInt HaveResult
The happen is 2
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="2" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
274 - SuchThatKeyword StuckToBackOf PreviousRelation HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(3, 4)such that Parent(3, 6)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 274 - SuchThatKeyword StuckToBackOf PreviousRelation HaveResult
The happen is 2
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="2" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
275 - SuchThatKeyword StuckToFrontOf PreviousRelation NoResult
stmt s;
Select s such that Parent(3, 4) such thatParent(3, 6)
none
5000
Evaluating query 275 - SuchThatKeyword StuckToFrontOf PreviousRelation NoResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="2" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
276 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntUnderscore And Parent IntUnderscore HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(3, _) and Parent(3, _)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 276 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntUnderscore And Parent IntUnderscore HaveResult
_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
277 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntSynonym And Parent IntSynonym BothRelationSameSynonym NoResult
stmt s;
Select s such that Parent(1, s) and Parent(2, s)
none
5000
Evaluating query 277 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntSynonym And Parent IntSynonym BothRelationSameSynonym NoResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
278 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntSynonym And Parent IntSynonym BothRelationDiffSynonym HaveResult
stmt s1, s2, s3;
Select s1 such that Parent(3, s2) and Parent(3, s3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 278 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntSynonym And Parent IntSynonym BothRelationDiffSynonym HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
279 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntSynonym And Parent IntSynonym GetFront HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 such that Parent(3, s1) and Parent(3, s2)
4,5,6,7
5000
Evaluating query 279 - Select SingleSynonym Stmt Parent IntSynonym And Parent IntSynonym GetFront HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 4 5 6 7 
Correct answer: 4 5 6 7 
280 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreInt And Parent UnderscoreInt HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(_, 4) and Parent(_, 5)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 280 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreInt And Parent UnderscoreInt HaveResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
281 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreInt And Parent UnderscoreInt 1stResult 2ndNoResult NoResult
stmt s;
Select s such that Parent(_, 2) and Parent(_, 4)
none
5000
Evaluating query 281 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreInt And Parent UnderscoreInt 1stResult 2ndNoResult NoResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
282 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreUnderscore And Parent UnderscoreUnderscore HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(_, _) and Parent(_, _)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 282 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreUnderscore And Parent UnderscoreUnderscore HaveResult
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" UnnamedVar="4" SuchThat="1" CondNum="8" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
283 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreSynonym And Parent UnderscoreSynonym CommonSynonym HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(_, s) and Parent(_, s)
4,5,6,7
5000
Evaluating query 283 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreSynonym And Parent UnderscoreSynonym CommonSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 4 5 6 7 
Correct answer: 4 5 6 7 
284 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreSynonym And Parent UnderscoreSynonym UniqueSynonym HaveResult
stmt s1, s2, s3;
Select s1 such that Parent(_, s2) and Parent(_, s3)
1,2,3,4,5,6,7,8
5000
Evaluating query 284 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreSynonym And Parent UnderscoreSynonym UniqueSynonym HaveResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
285 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreSynonym And Parent UnderscoreSynonym GetFront HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 such that Parent(_, s1) and Parent(_, s2)
4,5,6,7
5000
Evaluating query 285 - Select SingleSynonym Stmt Parent UnderscoreSynonym And Parent UnderscoreSynonym GetFront HaveResult
_, is an Unnamedvar 
The happen is 2
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 4 5 6 7 
Correct answer: 4 5 6 7 
286 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymInt And Parent SynonymInt BothRelation SameSynonym HaveResult
stmt s;
Select s such that Parent(s, 4) and Parent(s, 5)
3
5000
Evaluating query 286 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymInt And Parent SynonymInt BothRelation SameSynonym HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
287 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymInt And Parent SynonymInt GetFront HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 such that Parent(s1, 4) and Parent(s2, 6)
3
5000
Evaluating query 287 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymInt And Parent SynonymInt GetFront HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
288 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymUnderscore And Parent SynonymUnderscore GetFront HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 such that Parent(s1, _) and Parent(s2, _)
3
5000
Evaluating query 288 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymUnderscore And Parent SynonymUnderscore GetFront HaveResult
_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
289 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymSynonym And Parent SynonymSynonym Chain GetFirst NoResult
stmt s1, s2, s3;
Select s1 such that Parent(s1, s2) and Parent(s2, s3)
none
5000
Evaluating query 289 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymSynonym And Parent SynonymSynonym Chain GetFirst NoResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
290 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymSynonym And Parent SynonymSynonym Chain GetMiddle NoResult
stmt s1, s2, s3;
Select s2 such that Parent(s1, s2) and Parent(s2, s3)
none
5000
Evaluating query 290 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymSynonym And Parent SynonymSynonym Chain GetMiddle NoResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
291 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymSynonym And Parent SynonymSynonym Chain GetLast NoResult
stmt s1, s2, s3;
Select s3 such that Parent(s1, s2) and Parent(s2, s3)
none
5000
Evaluating query 291 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymSynonym And Parent SynonymSynonym Chain GetLast NoResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
292 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymSynonym And Parent SynonymSynonym Chain Same2ndArg HaveResult
stmt s1, s2, s3;
Select s1 such that Parent(s1, s3) and Parent(s2, s3)
3
5000
Evaluating query 292 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymSynonym And Parent SynonymSynonym Chain Same2ndArg HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
293 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymSynonym And Parent SynonymSynonym Chain Same1stArg HaveResult
stmt s1, s2, s3;
Select s1 such that Parent(s1, s2) and Parent(s1, s3)
3
5000
Evaluating query 293 - Select SingleSynonym Stmt Parent SynonymSynonym And Parent SynonymSynonym Chain Same1stArg HaveResult
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
