Parameters : 7_MultipleRelationship01\MultipleRelationshipSource01.txt 7_MultipleRelationship01\MultipleRelationshipQuery01.txt ZoutputZ\outMultipleRelationship01.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Test6_Frozen
Beginning to evaluate Query File.
1 - Get All Assignment Stmts
assign a;
Select a
1, 2, 4, 6, 8, 9
5000
Evaluating query 1 - Get All Assignment Stmts
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 4 6 8 9 
Correct answer: 1 2 4 6 8 9 
2 - Get All While Stmts
while w;
Select w
3, 5, 7
5000
Evaluating query 2 - Get All While Stmts
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 3 5 7 
Correct answer: 3 5 7 
3 - Simple Modifies
assign a;
Select a such that Modifies (a, "x")
1
5000
Evaluating query 3 - Simple Modifies
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
4 - Nested Modifies
stmt s;
Select s such that Modifies (s, "y")
2, 3, 5, 6
5000
Evaluating query 4 - Nested Modifies
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 6 
Correct answer: 2 3 5 6 
5 - Modifies tEst
stmt s;
Select s such that Modifies (s, "tEst")
3, 4, 7, 8
5000
Evaluating query 5 - Modifies tEst
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 4 7 8 
Correct answer: 3 4 7 8 
6 - Simple Uses
assign a;
Select a such that Uses (a, "b")
9
5000
Evaluating query 6 - Simple Uses
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
7 - Nested Uses
stmt s;
Select s such that Uses (s, "tEst")
3, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 7 - Nested Uses
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 5 6 7 
Correct answer: 3 5 6 7 
8 - Uses x
stmt s;
Select s such that Uses (s, "x")
2, 3, 4, 5
5000
Evaluating query 8 - Uses x
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 4 5 
Correct answer: 2 3 4 5 
9 - Simple Follows
assign a; while w;
Select a such that Follows (a, w)
2, 4
5000
Evaluating query 9 - Simple Follows
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 
Correct answer: 2 4 
10 - Follows Across Stmt Lists
assign a; while w;
Select a such that Follows (w, a)
9
5000
Evaluating query 10 - Follows Across Stmt Lists
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
11 - Follows 4
stmt s;
Select s such that Follows (4, s)
5
5000
Evaluating query 11 - Follows 4
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 
Correct answer: 5 
12 - Follows*
assign a; while w;
Select a such that Follows* (a, w)
1, 2, 4
5000
Evaluating query 12 - Follows*
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 
Correct answer: 1 2 4 
13 - Follows* 1
stmt s;
Select s such that Follows* (1, s)
2, 3
5000
Evaluating query 13 - Follows* 1
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 
Correct answer: 2 3 
14 - Follows* 6
stmt s
Select s such that Follows* (6, w)
none
5000
Evaluating query 14 - Follows* 6
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
15 - Simple Parent
while w;
Select w such that Parent (w, _)
3, 5, 7
5000
Evaluating query 15 - Simple Parent
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 5 7 
Correct answer: 3 5 7 
16 - More Parent
stmt s; while w;
Select s such that Parent (s, w)
3
5000
Evaluating query 16 - More Parent
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
17 - Parent of 9
while w;
Select w such that Parent (w, 9)
3
5000
Evaluating query 17 - Parent of 9
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
18 - Parents*
stmt s;
Select s such that Parent* (s, _)
3, 5, 7
5000
Evaluating query 18 - Parents*
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 5 7 
Correct answer: 3 5 7 
19 - Parented*
stmt s;
Select s such that Parent (_, s)
4, 5, 6, 7, 8, 9
5000
Evaluating query 19 - Parented*
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 4 5 6 7 8 9 
Correct answer: 4 5 6 7 8 9 
20 - Parent* of 5
stmt s;
Select s such that Parent (s, 5)
3
5000
Evaluating query 20 - Parent* of 5
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
21 - Simple LHS Patterns
assign a;
Select a pattern a ("y", _)
2, 6
5000
Evaluating query 21 - Simple LHS Patterns
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 2 6 
Correct answer: 2 6 
22 - Simple RHS Patterns
assign a;
Select a pattern a (_,_"x"_)
2, 4
5000
Evaluating query 22 - Simple RHS Patterns
_,_"x"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 2 4 
Correct answer: 2 4 
23 - Complex RHS Patterns
assign a;
Select a pattern a (_, _"x + 1"_)
2
5000
Evaluating query 23 - Complex RHS Patterns
_, is an Unnamedvar 
_"x is an Unnamedvar 
1"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
24 - Pattern
assign a;
Select a pattern a ("y", _"newVar + tEst"_)
6
5000
Evaluating query 24 - Pattern
_"newVar is an Unnamedvar 
tEst"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 6 
Correct answer: 6 
25 - Modifies tEst with Pattern
assign a;
Select a such that Modifies (a, "tEst") pattern a (_, _"z + x"_)
4
5000
Evaluating query 25 - Modifies tEst with Pattern
_, is an Unnamedvar 
_"z is an Unnamedvar 
x"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="7" RelNum="1" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
26 - Modifies newVar with Pattern
assign a;
Select a such that Modifies (a, "y") pattern a (_, _"tEst"_)
6
5000
Evaluating query 26 - Modifies newVar with Pattern
_, is an Unnamedvar 
_"tEst"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 6 
Correct answer: 6 
27 - Uses x with Pattern
assign a;
Select a such that Uses (a, "x") pattern a (_, _)
2, 4
5000
Evaluating query 27 - Uses x with Pattern
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Uses="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 
Correct answer: 2 4 
28 - Uses z with Pattern
assign a;
Select a such that Uses (a, "z") pattern a ("tEst", _)
4
5000
Evaluating query 28 - Uses z with Pattern
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
29 - Follows with Pattern
assign a; while w;
Select w such that Follows (a, w) pattern a (_, _"x + 1"_)
3
5000
Evaluating query 29 - Follows with Pattern
_, is an Unnamedvar 
_"x is an Unnamedvar 
1"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="7" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
30 - Follows* with Pattern
assign a;
Select a such that Follows* (_, a) pattern a (_, _"x"_)
2
5000
Evaluating query 30 - Follows* with Pattern
_, is an Unnamedvar 
_, is an Unnamedvar 
_"x"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="7" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
31 - Parent with Pattern
while w; assign a;
Select w such that Parent (w, a) pattern a ("tEst", _"0"_)
7
5000
Evaluating query 31 - Parent with Pattern
_"0"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 7 
Correct answer: 7 
32 - Simple Parent with Pattern
while w; assign a;
Select w such that Parent (w, a) pattern a (_, _)
3, 5, 7
5000
Evaluating query 32 - Simple Parent with Pattern
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 3 5 7 
Correct answer: 3 5 7 
33 - Parent* with Pattern
while w; assign a;
Select w such that Parent* (w, a) pattern a ("y", _"newVar + tEst"_)
3, 5
5000
Evaluating query 33 - Parent* with Pattern
_"newVar is an Unnamedvar 
tEst"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 3 5 
Correct answer: 3 5 
34 - Parent* with LHS pattern
while w; assign a;
Select a such that Parent* (w, a) pattern a ("tEst", _)
4, 8
5000
Evaluating query 34 - Parent* with LHS pattern
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 4 8 
Correct answer: 4 8 
35 - Pattern
assign a;variable v;
Select v pattern a (v,_"z+x"_)
tEst
5000
Evaluating query 35 - Pattern
v,_"z+x"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: tEst 
Correct answer: tEst 
36 - Pattern
assign a;variable v;
Select v pattern a (v,_"newVar+tEst"_)
y
5000
Evaluating query 36 - Pattern
v,_"newVar+tEst"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: y 
Correct answer: y 
37 - Pattern
assign a;variable v;
Select v pattern a (v,_"1"_)
x, y, tEst
5000
Evaluating query 37 - Pattern
v,_"1"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: x y tEst 
Correct answer: x y tEst 
38 - Pattern
assign a;variable v;
Select a pattern a (v,_"1"_)
1, 2, 4
5000
Evaluating query 38 - Pattern
v,_"1"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 4 
Correct answer: 1 2 4 
39 - Pattern
assign a;
Select a pattern a (_,_)
1, 2, 4, 6, 8, 9
5000
Evaluating query 39 - Pattern
_,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 4 6 8 9 
Correct answer: 1 2 4 6 8 9 
40 - Pattern
assign a;
Select a pattern a ("y",_)
2, 6
5000
Evaluating query 40 - Pattern
"y",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 2 6 
Correct answer: 2 6 
41 - Pattern
assign a;variable v;
Select a pattern a ("tEst",_)
4, 8
5000
Evaluating query 41 - Pattern
"tEst",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 4 8 
Correct answer: 4 8 
42 - Pattern
assign a;
Select a pattern a ("b",_)
none
5000
Evaluating query 42 - Pattern
"b",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
43 - Pattern
assign a;variable v;
Select v pattern a (v,_)
x, y, tEst, a
5000
Evaluating query 43 - Pattern
v,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: x y tEst a 
Correct answer: x y tEst a 
44 - Pattern
assign a;variable v;
Select a pattern a (v,_)
1, 2, 4, 6, 8, 9
5000
Evaluating query 44 - Pattern
v,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 4 6 8 9 
Correct answer: 1 2 4 6 8 9 
45 - Pattern
assign a;
Select a pattern a (_,_"0"_)
8
5000
Evaluating query 45 - Pattern
_,_"0"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 8 
Correct answer: 8 
46 - Pattern
assign a;variable v;
Select a pattern a (_,_"1"_)
1, 2, 4
5000
Evaluating query 46 - Pattern
_,_"1"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 4 
Correct answer: 1 2 4 
47 - Pattern
assign a;variable v;
Select a pattern a (_,_"x+1"_)
2
5000
Evaluating query 47 - Pattern
_,_"x+1"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
48 - Pattern
assign a;variable v;
Select a pattern a (_,_"2+c"_)
none
5000
Evaluating query 48 - Pattern
_,_"2+c"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
49 - Pattern
assign a;
Select a pattern a ("y",_"newVar"_)
6
5000
Evaluating query 49 - Pattern
"y",_"newVar"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 6 
Correct answer: 6 
50 - Pattern
assign a;variable v;
Select a pattern a ("tEst",_"z+x"_)
4
5000
Evaluating query 50 - Pattern
"tEst",_"z+x"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
51 - Pattern
assign a;
Select a pattern a ("a",_"b+2"_)
9
5000
Evaluating query 51 - Pattern
"a",_"b+2"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
52 - Combination
assign a;variable v;
Select a such that Modifies(a,"tEst") pattern a(v,_"1"_)
4
5000
Evaluating query 52 - Combination
v,_"1"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
53 - Combination
assign a;variable v;
Select v such that Modifies(a,"tEst") pattern a(v,_"1"_)
tEst
5000
Evaluating query 53 - Combination
v,_"1"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: tEst 
Correct answer: tEst 
54 - Combination
assign a;variable v;
Select v such that Modifies(a,v) pattern a(v,_"1"_)
x, y, tEst
5000
Evaluating query 54 - Combination
v,_"1"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: x y tEst 
Correct answer: x y tEst 
55 - Combination
assign a;variable v;
Select v such that Uses(a, v) pattern a(v,_"1"_)
none
5000
Evaluating query 55 - Combination
v,_"1"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
56 - Combination
assign a;variable v1,v2;
Select v1 such that Uses(a, v1) pattern a(v2,_"1"_)
x, z
5000
Evaluating query 56 - Combination
v2,_"1"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: x z 
Missing: x z 
Additional: 
57 - Combination
assign a;variable v;
Select v such that Uses(a, v) pattern a(v,_"x"_)
none
5000
Evaluating query 57 - Combination
v,_"x"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
58 - Combination
assign a;variable v;
Select v such that Uses(a, v) pattern a(v,_"1"_)
none
5000
Evaluating query 58 - Combination
v,_"1"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
59 - Combination
assign a;variable v;
Select v such that Uses(a, v) pattern a(v,_)
none
5000
Evaluating query 59 - Combination
v,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
