Parameters : 3_FocusTest\2_Loop\SourceLoop.txt 3_FocusTest\2_Loop\QueryUses.txt TestResult\out_FocusTest_Loop_QueryUses.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Tests11
Beginning to evaluate Query File.
1 - Int Ident Linear

Select BOOLEAN such that Uses(1, "sakura")
true
5000
Evaluating query 1 - Int Ident Linear
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
2 - Int Ident WhileAssign 1Nesting

Select BOOLEAN such that Uses(14, "attack")
true
5000
Evaluating query 2 - Int Ident WhileAssign 1Nesting
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
3 - Int Ident WhileAssign 2Nesting

Select BOOLEAN such that Uses(10, "naruto")
true
5000
Evaluating query 3 - Int Ident WhileAssign 2Nesting
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
4 - Int Ident WhileAssign MultipleNesting

Select BOOLEAN such that Uses(3, "love")
true
5000
Evaluating query 4 - Int Ident WhileAssign MultipleNesting
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
5 - Int Ident WhileWhile 1Nesting

Select BOOLEAN such that Uses(13, "inBattle")
true
5000
Evaluating query 5 - Int Ident WhileWhile 1Nesting
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
6 - Int Ident WhileWhile 2Nesting

Select BOOLEAN such that Uses(12, "sageMode")
true
5000
Evaluating query 6 - Int Ident WhileWhile 2Nesting
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
7 - Int Ident WhileWhile MultipleNesting

Select BOOLEAN such that Uses(6, "sasuke")
true
5000
Evaluating query 7 - Int Ident WhileWhile MultipleNesting
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
8 - Int Ident WhileIf

Select BOOLEAN such that Uses(57, "naruto")
true
5000
Evaluating query 8 - Int Ident WhileIf
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
9 - Int Ident IfAssign IfStmtLst 1Nesting

Select BOOLEAN such that Uses(51, "love")
true
5000
Evaluating query 9 - Int Ident IfAssign IfStmtLst 1Nesting
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
10 - Int Ident IfAssign ElseStmtLst 1Nesting

Select BOOLEAN such that Uses(51, "inBattle")
true
5000
Evaluating query 10 - Int Ident IfAssign ElseStmtLst 1Nesting
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
11 - Int Ident IfAssign 2Nesting

Select BOOLEAN such that Uses(30,  "attack")
true
5000
Evaluating query 11 - Int Ident IfAssign 2Nesting
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
12 - Int Ident IfAssign MultipleNesting

Select BOOLEAN such that Uses(23, "hinata")
true
5000
Evaluating query 12 - Int Ident IfAssign MultipleNesting
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
13 - Int Ident IfIf 1Nesting

Select BOOLEAN such that Uses(61, "sleep")
true
5000
Evaluating query 13 - Int Ident IfIf 1Nesting
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
14 - Int Ident IfIf 2Nesting

Select BOOLEAN such that Uses(30, "inBattle")
true
5000
Evaluating query 14 - Int Ident IfIf 2Nesting
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
15 - Int Ident IfIf MultipleNesting

Select BOOLEAN such that Uses(23, "sakura")
true
5000
Evaluating query 15 - Int Ident IfIf MultipleNesting
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
16 - Int Ident IfWhile

Select BOOLEAN such that Uses(64, "sleep")
true
5000
Evaluating query 16 - Int Ident IfWhile
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
17 - Int Underscore AssignNvrUseAnyVariable

Select BOOLEAN such that Uses(65, _)
false
5000
Evaluating query 17 - Int Underscore AssignNvrUseAnyVariable
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
18 - Int Underscore Assign

Select BOOLEAN such that Uses(67, _)
true
5000
Evaluating query 18 - Int Underscore Assign
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
19 - Int Underscore While

Select BOOLEAN such that Uses(70, _)
true
5000
Evaluating query 19 - Int Underscore While
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
20 - Int Underscore If

Select BOOLEAN such that Uses(64, _)
true
5000
Evaluating query 20 - Int Underscore If
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
21 - Underscore Ident

Select BOOLEAN such that Uses(_, "naruto")
false
5000
Evaluating query 21 - Underscore Ident
_, is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
22 - Underscore Underscore

Select BOOLEAN such that Uses(_, _)
false
5000
Evaluating query 22 - Underscore Underscore
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
23 - Underscore Variable
variable v;
Select BOOLEAN such that Uses(_, v)
false
5000
Evaluating query 23 - Underscore Variable
_, is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
24 - Ident(Procedure) Ident(Variable) Exist

Select BOOLEAN such that Uses("IfMultiple", "naruto")
true
5000
Evaluating query 24 - Ident(Procedure) Ident(Variable) Exist
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
25 - Ident(Procedure) Ident(Variable) DoNotExist

Select BOOLEAN such that Uses("WhileIf", "jiraya")
false
5000
Evaluating query 25 - Ident(Procedure) Ident(Variable) DoNotExist
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
26 - Ident Underscore

Select BOOLEAN such that Uses("IfWhile", _)
true
5000
Evaluating query 26 - Ident Underscore
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
27 - Ident Underscore (Procedure do not exist)

Select BOOLEAN such that("AssignIf", _)
false
5000
Evaluating query 27 - Ident Underscore (Procedure do not exist)
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
28 - Int Stmt
stmt s;
Select s such that Uses(1, s)
none
5000
Evaluating query 28 - Int Stmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
29 - Int Assign
assign a;
Select a such that Uses(2, a)
none
5000
Evaluating query 29 - Int Assign
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
30 - Int While
while w;
Select w such that Uses(6, w)
none
5000
Evaluating query 30 - Int While
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
31 - Int If
if f;
Select f such that Uses(23, f)
none
5000
Evaluating query 31 - Int If
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
32 - Int ProgLine
prog_line pl;
Select pl such that Uses(2, pl)
none
5000
Evaluating query 32 - Int ProgLine
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
33 - Int Procedure
procedure p;
Select p such that Uses(22, p)
none
5000
Evaluating query 33 - Int Procedure
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
34 - Int Constant
constant c;
Select c such that Uses(9, c)
none
5000
Evaluating query 34 - Int Constant
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
35 - Int(Assign) Variable
variable v;
Select v such that Uses(21, v)
sleep, inBattle, love, naruto
5000
Evaluating query 35 - Int(Assign) Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: naruto love inBattle sleep 
Correct answer: sleep inBattle love naruto 
36 - Int(While) Variable 1Nesting
variable v;
Select v such that Uses(13, v)
inBattle, attack, knowledge
5000
Evaluating query 36 - Int(While) Variable 1Nesting
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: attack inBattle knowledge 
Correct answer: inBattle attack knowledge 
37 - Int(While) Variable MultipleNesting
variable v;
Select v such that Uses(3, v)
attack,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sasuke
5000
Evaluating query 37 - Int(While) Variable MultipleNesting
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: sasuke naruto kurama love attack kakashi sageMode inBattle jiraya knowledge 
Correct answer: attack inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sasuke 
38 - Int(While-If) Variable
variable v;
Select v such that Uses(57, v)
attack,inBattle,knowledge,naruto,sageMode,shadowClone
5000
Evaluating query 38 - Int(While-If) Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: naruto attack shadowClone sageMode inBattle knowledge 
Correct answer: attack inBattle knowledge naruto sageMode shadowClone 
39 - Int(If) Variable 1Nesting
variable v;
Select v such that Uses(37, v)
sakura, hinata, love, shadowClone
5000
Evaluating query 39 - Int(If) Variable 1Nesting
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: sakura love shadowClone hinata 
Correct answer: sakura hinata love shadowClone 
40 - Int(If) Variable MultipleNesting
variable v;
Select v such that Uses(23, v)
attack,boruto,himawari,hinata,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 40 - Int(If) Variable MultipleNesting
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: sarada sakura naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep boruto hinata himawari 
Correct answer: attack boruto himawari hinata inBattle knowledge love naruto sageMode sakura sarada shadowClone sleep 
41 - Int(If-While) Variable
variable v;
Select v such that Uses(64, v)
dream,knowledge,sleep
5000
Evaluating query 41 - Int(If-While) Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: knowledge sleep dream 
Correct answer: dream knowledge sleep 
42 - Stmt Ident(Variable)
stmt s;
Select s such that Uses(s, "naruto")
10,11,16,17,21,22,23,26,3,30,32,33,34,35,56,57,58,6,60,61,62,63,8
5000
Evaluating query 42 - Stmt Ident(Variable)
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 8 10 11 16 17 21 22 23 26 30 32 33 34 35 56 57 58 60 61 62 63 
Correct answer: 10 11 16 17 21 22 23 26 3 30 32 33 34 35 56 57 58 6 60 61 62 63 8 
43 - Stmt Ident(Procedure)
stmt s;
Select s such that Uses(s, "IfMultiple")
none
5000
Evaluating query 43 - Stmt Ident(Procedure)
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
44 - Stmt Ident(Integer)
stmt s;
Select s such that Uses(s, "100")
none
5000
Evaluating query 44 - Stmt Ident(Integer)
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
45 - Stmt Ident(Expr ExactMatch)
stmt s;
Select s such that Uses(s, "love+5")
none
5000
Evaluating query 45 - Stmt Ident(Expr ExactMatch)
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
46 - Stmt Ident(Expr PartialMatch)
stmt s;
Select s such that Uses(s, _"knowledge+shadowClone"_)
none
5000
Evaluating query 46 - Stmt Ident(Expr PartialMatch)
_"knowledge+shadowClone"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
47 - Assign Variable
assign a;
Select a such that Uses(a, "love")
19,20,21,27,29,31,33,34,36,38,5,52,7
5000
Evaluating query 47 - Assign Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 7 19 20 21 27 29 31 33 34 36 38 52 
Correct answer: 19 20 21 27 29 31 33 34 36 38 5 52 7 
48 - While Variable
while w;
Select w such that Uses(w, "inBattle")
10,12,13,16,3,57,6
5000
Evaluating query 48 - While Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 
49 - If Variable
if f;
Select f such that Uses(f, "dream")
64
5000
Evaluating query 49 - If Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 64 
Correct answer: 64 
50 - ProgLine Variable
prog_line pl;
Select pl such that Uses(pl, "hinata")
22,23,26,30,32,34,35,37,38,61,62,63
5000
Evaluating query 50 - ProgLine Variable
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 22 23 26 30 32 34 35 37 38 61 62 63 
Correct answer: 22 23 26 30 32 34 35 37 38 61 62 63 
51 - Procedure Variable
procedure p;
Select p such that Uses(p, "boruto")
IfMultiple,WhileIf
5000
Evaluating query 51 - Procedure Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: IfMultiple WhileIf 
Correct answer: IfMultiple WhileIf 
52 - Constant Variable
constant c;
Select c such that Uses(c, "sasuke")
none
5000
Evaluating query 52 - Constant Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
53 - Variable Variable
variable v;
Select v such that Uses(v, "naruto")
none
5000
Evaluating query 53 - Variable Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
54 - Stmt Underscore
stmt s;
Select s such that Uses(s, _)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,4,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,5,50,51,52,53,54,55,56,57,58,59,6,60,61,62,63,64,66,67,69,7,70,71,72,8
5000
Evaluating query 54 - Stmt Underscore
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 47 48 49 50 51 52 53 54 55 56 57 58 59 60 61 62 63 64 66 67 69 70 71 72 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 4 40 41 42 43 44 45 46 47 48 49 5 50 51 52 53 54 55 56 57 58 59 6 60 61 62 63 64 66 67 69 7 70 71 72 8 
55 - Assign Underscore
assign a;
Select a such that Uses(a, _)
1,11,14,15,17,18,19,2,20,21,22,24,25,27,28,29,31,33,34,35,36,38,39,4,40,41,42,43,45,46,47,48,49,5,50,52,53,54,55,56,59,60,62,63,67,69,7,71,72,8
5000
Evaluating query 55 - Assign Underscore
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 11 14 15 17 18 19 20 21 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 40 41 42 43 45 46 47 48 49 50 52 53 54 55 56 59 60 62 63 67 69 71 72 
Correct answer: 1 11 14 15 17 18 19 2 20 21 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 4 40 41 42 43 45 46 47 48 49 5 50 52 53 54 55 56 59 60 62 63 67 69 7 71 72 8 
56 - While Underscore
while w;
Select w such that Uses(w, _)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 56 - While Underscore
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
57 - If Underscore
if f;
Select f such that Uses(f, _)
23,26,30,32,37,44,51,58,61,64
5000
Evaluating query 57 - If Underscore
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
Correct answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
58 - Procedure Underscore
procedure p;
Select p such that Uses(p, _)
IfMultiple,IfWhile,WhileIf,WhileMultiple
5000
Evaluating query 58 - Procedure Underscore
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: WhileMultiple IfMultiple WhileIf IfWhile 
Correct answer: IfMultiple IfWhile WhileIf WhileMultiple 
59 - Stmt Variable
stmt s; variable v;
Select s such that Uses(s, v)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,4,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,5,50,51,52,53,54,55,56,57,58,59,6,60,61,62,63,64,66,67,69,7,70,71,72,8
5000
Evaluating query 59 - Stmt Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 47 48 49 50 51 52 53 54 55 56 57 58 59 60 61 62 63 64 66 67 69 70 71 72 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 4 40 41 42 43 44 45 46 47 48 49 5 50 51 52 53 54 55 56 57 58 59 6 60 61 62 63 64 66 67 69 7 70 71 72 8 
60 - Assign Variable
assign a; variable v;
Select a such that Uses(a, v)
1,11,14,15,17,18,19,2,20,21,22,24,25,27,28,29,31,33,34,35,36,38,39,4,40,41,42,43,45,46,47,48,49,5,50,52,53,54,55,56,59,60,62,63,67,69,7,71,72,8
5000
Evaluating query 60 - Assign Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 11 14 15 17 18 19 20 21 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 40 41 42 43 45 46 47 48 49 50 52 53 54 55 56 59 60 62 63 67 69 71 72 
Correct answer: 1 11 14 15 17 18 19 2 20 21 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 4 40 41 42 43 45 46 47 48 49 5 50 52 53 54 55 56 59 60 62 63 67 69 7 71 72 8 
61 - While Variable
while w; variable v;
Select w such that Uses(w, v)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 61 - While Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
62 - If Variable
if f; variable v;
Select f such that Uses(f, v)
23,26,30,32,37,44,51,58,61,64
5000
Evaluating query 62 - If Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
Correct answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
63 - Procedure Variable
procedure p; variable v;
Select p such that Uses(p, v)
IfMultiple,IfWhile,WhileIf,WhileMultiple
5000
Evaluating query 63 - Procedure Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: WhileMultiple IfMultiple WhileIf IfWhile 
Correct answer: IfMultiple IfWhile WhileIf WhileMultiple 
64 - Ident Variable
variable v;
Select v such that Uses("IfMultiple", v)
attack,boruto,himawari,hinata,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 64 - Ident Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: sarada sakura naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep boruto hinata himawari 
Correct answer: attack boruto himawari hinata inBattle knowledge love naruto sageMode sakura sarada shadowClone sleep 
65 - No Common Synonym
stmt s; assign a; variable v; while w;
Select s such that Uses(a, v) and Uses(w, "naruto")
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,4,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,5,50,51,52,53,54,55,56,57,58,59,6,60,61,62,63,64,65,66,67,68,69,7,70,71,72,8,9
5000
Evaluating query 65 - No Common Synonym
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 47 48 49 50 51 52 53 54 55 56 57 58 59 60 61 62 63 64 65 66 67 68 69 70 71 72 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 4 40 41 42 43 44 45 46 47 48 49 5 50 51 52 53 54 55 56 57 58 59 6 60 61 62 63 64 65 66 67 68 69 7 70 71 72 8 9 
66 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s1,s2;
Select v such that Uses(s1, v) and Uses(s2, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 66 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
67 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
stmt s; variable v; assign a;
Select v such that Uses(s, v) and Uses(a, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 67 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
68 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s; while w;
Select v such that Uses(s, v) and Uses(w, v)
attack,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sasuke,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 68 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sasuke naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sasuke shadowClone sleep 
69 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s; if f;
Select v such that Uses(s, v) and Uses(f, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 69 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sarada sakura naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle knowledge love naruto sageMode sakura sarada shadowClone sleep 
70 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s; procedure p;
Select v such that Uses(s, v) and Uses(p, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 70 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
71 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; assign a1,a2;
Select v such that Uses(a1, v) and Uses(a2, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 71 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
72 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; assign a; while w;
Select v such that Uses(a, v) and Uses(w, v)
attack,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sasuke,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 72 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sasuke naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sasuke shadowClone sleep 
73 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; assign a; if f;
Select v such that Uses(a, v) and Uses(f, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 73 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sarada sakura naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle knowledge love naruto sageMode sakura sarada shadowClone sleep 
74 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; assign a; procedure p;
Select v such that Uses(a, v) and Uses(p,v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 74 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
75 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; while w1,w2;
Select v such that Uses(w1, v) and Uses(w2, v)
attack,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sasuke,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 75 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sasuke naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sasuke shadowClone sleep 
76 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; while w; if f;
Select v such that Uses(w, v) and Uses(f, v)
attack,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 76 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle knowledge love naruto sageMode shadowClone sleep 
77 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; while w; procedure p;
Select v such that Uses(w, v) and Uses(p, v)
attack,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sasuke,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 77 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sasuke naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sasuke shadowClone sleep 
78 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; if f1,f2;
Select v such that Uses(f1, v) and Uses(f2, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 78 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sarada sakura naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle knowledge love naruto sageMode sakura sarada shadowClone sleep 
79 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; if f; procedure p;
Select v such that Uses(f, v) and Uses(p, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 79 - 2Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sarada sakura naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle knowledge love naruto sageMode sakura sarada shadowClone sleep 
80 - 2Clauses 1CommonSynonym FrontSame
variable v; procedure p1,p2;
Select v such that Uses(p1, v) and Uses(p2, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 80 - 2Clauses 1CommonSynonym FrontSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
81 - 2Clauses 1CommonSynonym FrontSame
variable v1,v2; stmt s;
Select s such that Uses(s, v1) and Uses(s, v2)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,4,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,5,50,51,52,53,54,55,56,57,58,59,6,60,61,62,63,64,66,67,69,7,70,71,72,8
5000
Evaluating query 81 - 2Clauses 1CommonSynonym FrontSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 47 48 49 50 51 52 53 54 55 56 57 58 59 60 61 62 63 64 66 67 69 70 71 72 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 4 40 41 42 43 44 45 46 47 48 49 5 50 51 52 53 54 55 56 57 58 59 6 60 61 62 63 64 66 67 69 7 70 71 72 8 
82 - 2Clauses 1CommonSynonym FrontSame
variable v1,v2; assign a;
Select a such that Uses(a, v1) and Uses(a, v2)
1,11,14,15,17,18,19,2,20,21,22,24,25,27,28,29,31,33,34,35,36,38,39,4,40,41,42,43,45,46,47,48,49,5,50,52,53,54,55,56,59,60,62,63,67,69,7,71,72,8
5000
Evaluating query 82 - 2Clauses 1CommonSynonym FrontSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 11 14 15 17 18 19 20 21 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 40 41 42 43 45 46 47 48 49 50 52 53 54 55 56 59 60 62 63 67 69 71 72 
Correct answer: 1 11 14 15 17 18 19 2 20 21 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 4 40 41 42 43 45 46 47 48 49 5 50 52 53 54 55 56 59 60 62 63 67 69 7 71 72 8 
83 - 2Clauses 1CommonSynonym FrontSame
variable v1,v2; while w;
Select w such that Uses(w,v1) and Uses(w, v2)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 83 - 2Clauses 1CommonSynonym FrontSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
84 - 2Clauses 1CommonSynonym FrontSame
variable v1,v2; if f;
Select f such that Uses(f,v1) and Uses(f,v2)
23,26,30,32,37,44,51,58,61,64
5000
Evaluating query 84 - 2Clauses 1CommonSynonym FrontSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
Correct answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
85 - 2Clauses 1CommonSynonym FrontSame
variable v1,v2; procedure p;
Select p such that Uses(p, v1) and Uses(p,v2)
IfMultiple,IfWhile,WhileIf,WhileMultiple
5000
Evaluating query 85 - 2Clauses 1CommonSynonym FrontSame
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: WhileMultiple IfMultiple WhileIf IfWhile 
Correct answer: IfMultiple IfWhile WhileIf WhileMultiple 
86 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s1, s2, s3;
Select v such that Uses(s1,v) and Uses(s2,v) such that Uses(s3, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 86 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="2" CondNum="6" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
87 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s1,s2; assign a;
Select v such that Uses(s1, v) and Uses(s2, v) and Uses(a, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 87 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
88 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s1,s2; while w;
Select v such that Uses(s1, v) and Uses(s2, v) and Uses(w, v)
attack,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sasuke,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 88 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sasuke naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sasuke shadowClone sleep 
89 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s1,s2; if f;
Select v such that Uses(s1, v) and Uses(s2, v) and Uses(f, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 89 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle knowledge love naruto sageMode sakura sarada shadowClone sleep 
90 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s1,s2; procedure p;
Select v such that Uses(s1, v) and Uses(s2, v) and Uses(p, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 90 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
91 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s; assign a1, a2;
Select v such that Uses(s, v) and Uses(a1, v) and Uses(a2, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 91 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
92 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s; assign a; while w;
Select v such that Uses(s, v) and Uses(a, v) and Uses(w, v)
attack,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sasuke,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 92 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sasuke naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sasuke shadowClone sleep 
93 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s; assign a; if f;
Select v such that Uses(s, v) and Uses(a, v) and Uses(f, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 93 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle knowledge love naruto sageMode sakura sarada shadowClone sleep 
94 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s; assign a; procedure p;
Select v such that Uses(s, v) and Uses(a, v) and Uses(p, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 94 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
95 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s; while w1, w2;
Select v such that Uses(s, v) and Uses(w1, v) and Uses(w2, v)
attack,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sasuke,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 95 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sasuke naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sasuke shadowClone sleep 
96 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s; while w; if f;
Select v such that Uses(s, v) and Uses(w, v) and Uses(f, v)
attack,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 96 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle knowledge love naruto sageMode shadowClone sleep 
97 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s; while w; procedure p;
Select v such that Uses(s, v) and Uses(w, v) and Uses(p, v)
attack,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sasuke,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 97 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sasuke naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sasuke shadowClone sleep 
98 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s; if f1, f2;
Select v such that Uses(s, v) and Uses(f1, v) and Uses(f2, v) 
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 98 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle knowledge love naruto sageMode sakura sarada shadowClone sleep 
99 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s; if f; procedure p;
Select v such that Uses(s, v) and Uses(f, v) and Uses(p, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 99 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle knowledge love naruto sageMode sakura sarada shadowClone sleep 
100 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; stmt s; procedure p1, p2;
Select v such that Uses(s, v) and Uses(p1, v) and Uses(p2, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 100 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
101 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; assign a1, a2, a3;
Select v such that Uses(a1, v) and Uses(a2, v) and Uses(a3, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 101 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
102 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; assign a1, a2; while w;
Select v such that Uses(a1, v) and Uses(a2, v) and Uses(w, v)
attack,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sasuke,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 102 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sasuke naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sasuke shadowClone sleep 
103 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; assign a1, a2; if f;
Select v such that Uses(a1, v) and Uses(a2, v) and Uses(f, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 103 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle knowledge love naruto sageMode sakura sarada shadowClone sleep 
104 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; assign a1, a2;  procedure p;
Select v such that Uses(a1, v) and Uses(a2, v) and Uses(p, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 104 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
105 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; assign a; while w1, w2;
Select v such that Uses(a, v) and Uses(w1, v) and Uses(w2, v)
attack,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sasuke,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 105 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sasuke naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sasuke shadowClone sleep 
106 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; assign a; while w; if f;
Select v such that Uses(a, v) and Uses(w, v) and Uses(f, v)
attack,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 106 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle knowledge love naruto sageMode shadowClone sleep 
107 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; assign a; while w; procedure p;
Select v such that Uses(a, v) and Uses(w, v) and Uses(p, v)
attack,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sasuke,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 107 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sasuke naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sasuke shadowClone sleep 
108 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; assign a; if f1, f2;
Select v such that Uses(a, v) and Uses(f1, v) and Uses(f2, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 108 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle knowledge love naruto sageMode sakura sarada shadowClone sleep 
109 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; assign a; if f; procedure p;
Select v such that Uses(a, v) and Uses(f, v) and Uses(p, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 109 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle knowledge love naruto sageMode sakura sarada shadowClone sleep 
110 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; assign a; procedure p1, p2;
Select v such that Uses(a, v) and Uses(p1, v) and Uses(p2, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 110 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
111 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; while w1,w2,w3;
Select v such that Uses(w1, v) and Uses(w2, v) and Uses(w3, v)
attack,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sasuke,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 111 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sasuke naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sasuke shadowClone sleep 
112 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; while w1,w2; if f;
Select v such that Uses(w1, v) and Uses(w2, v) and Uses(f, v)
attack,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 112 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle knowledge love naruto sageMode shadowClone sleep 
113 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; while w1,w2; procedure p;
Select v such that Uses(w1, v) and Uses(w2, v) and Uses(p, v)
attack,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sasuke,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 113 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sasuke naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sasuke shadowClone sleep 
114 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; while w; if f1,f2;
Select v such that Uses(w, v) and Uses(f1, v) and Uses(f2, v)
attack,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 114 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle knowledge love naruto sageMode shadowClone sleep 
115 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; while w; if f; procedure p;
Select v such that Uses(w, v) and Uses(f, v) and Uses(p, v)
attack,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 115 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle knowledge love naruto sageMode shadowClone sleep 
116 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; while w; procedure p1,p2;
Select v such that Uses(w, v) and Uses(p1, v) and Uses(p2, v)
attack,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sasuke,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 116 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sasuke naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep 
Correct answer: attack inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sasuke shadowClone sleep 
117 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; if f1,f2,f3;
Select v such that Uses(f1, v) and Uses(f2, v) and Uses(f3, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 117 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle knowledge love naruto sageMode sakura sarada shadowClone sleep 
118 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; if f1,f2; procedure p;
Select v such that Uses(f1, v) and Uses(f2, v) and Uses(p, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 118 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle knowledge love naruto sageMode sakura sarada shadowClone sleep 
119 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; if f; procedure p1,p2;
Select v such that Uses(f, v) and Uses(p1, v) and Uses(p2, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,knowledge,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,shadowClone,sleep
5000
Evaluating query 119 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura naruto love attack shadowClone sageMode inBattle knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle knowledge love naruto sageMode sakura sarada shadowClone sleep 
120 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
variable v; procedure p1,p2,p3;
Select v such that Uses(p1, v) and Uses(p2, v) and Uses(p3, v)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 120 - 3Clauses 1CommonSynonym BackSame
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
