Parameters : 3_FocusTest\1_Sequential\SourceSequential.txt 3_FocusTest\1_Sequential\QueryPatternAssign.txt TestResult\out_FocusTest_Sequential_QueryPatternAssign.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Tests11
Beginning to evaluate Query File.
1 - Invalid Number of argument - Test Query Validation
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(,)
false
5000
Evaluating query 1 - Invalid Number of argument - Test Query Validation
The final tag string is ReturnBoolean="1" Pattern="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
2 - Invalid Number of argument - Test Query Validation
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_,)
false
5000
Evaluating query 2 - Invalid Number of argument - Test Query Validation
_, is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
3 - Invalid Number of argument
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, _, _)
false
5000
Evaluating query 3 - Invalid Number of argument
_, is an Unnamedvar 
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
4 - Underscore Underscore
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, _)
true
5000
Evaluating query 4 - Underscore Underscore
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
5 - Underscore PartialMatch SingleVar
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, _"b"_)
true
5000
Evaluating query 5 - Underscore PartialMatch SingleVar
_, is an Unnamedvar 
_"b"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
6 - Underscore ExactMatch SingleVar
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, "b")
true
5000
Evaluating query 6 - Underscore ExactMatch SingleVar
_, is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
7 - Underscore PartialMatch Expr
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, _"c*a"_)
true
5000
Evaluating query 7 - Underscore PartialMatch Expr
_, is an Unnamedvar 
_"c*a"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
8 - Underscore ExactMatch Expr
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, "c*2")
true
5000
Evaluating query 8 - Underscore ExactMatch Expr
_, is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
9 - Underscore PartialMatch Expr SameSubTree - Test Pattern PostFix Matching
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, _"a+e"_)
true
5000
Evaluating query 9 - Underscore PartialMatch Expr SameSubTree - Test Pattern PostFix Matching
_, is an Unnamedvar 
_"a+e"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
10 - Underscore PartialMatch Expr DiffSubTree - Test Pattern PostFix Matching
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, _"e+d"_)
false
5000
Evaluating query 10 - Underscore PartialMatch Expr DiffSubTree - Test Pattern PostFix Matching
_, is an Unnamedvar 
_"e+d"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
11 - Underscore PartialMatch Expr SameSubTree - Test Pattern PostFixMatching Removing Brackets
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, _"2+20*a"_)
true
5000
Evaluating query 11 - Underscore PartialMatch Expr SameSubTree - Test Pattern PostFixMatching Removing Brackets
_, is an Unnamedvar 
_"2+20*a"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
12 - Underscore PartialMatch Expr SameSubTree - Test Pattern PostFixMatching Adding Brackets
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, _"(f+3)"_)
true
5000
Evaluating query 12 - Underscore PartialMatch Expr SameSubTree - Test Pattern PostFixMatching Adding Brackets
_, is an Unnamedvar 
_" is an Unnamedvar 
"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
13 - Underscore PartialMatch Expr SameSubTree - Test Pattern PostFixMatching Rearrange Bracket
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, _"(a+b)"_)
true
5000
Evaluating query 13 - Underscore PartialMatch Expr SameSubTree - Test Pattern PostFixMatching Rearrange Bracket
_, is an Unnamedvar 
_" is an Unnamedvar 
"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
14 - Underscore PartialMatch Expr DiffSubTree - Test Pattern PostFixMatching Rearrange Bracket
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, _"(3*4-6)"_)
false
5000
Evaluating query 14 - Underscore PartialMatch Expr DiffSubTree - Test Pattern PostFixMatching Rearrange Bracket
_, is an Unnamedvar 
_" is an Unnamedvar 
"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
15 - Not WellFormed Expr BracketDontMatch - Test Valdiation of Expression
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, _"((c*a)"_)
false
5000
Evaluating query 15 - Not WellFormed Expr BracketDontMatch - Test Valdiation of Expression
_, is an Unnamedvar 
_" is an Unnamedvar 
"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
16 - Not WellFormed Expr BracketDontMatch - Test Valdiation of Expression
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, _"()"_)
false
5000
Evaluating query 16 - Not WellFormed Expr BracketDontMatch - Test Valdiation of Expression
_, is an Unnamedvar 
_" is an Unnamedvar 
"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
17 - Not WellFormed Expr BracketDontMatch - Test Valdiation of Expression
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, _"+4"_)
false
5000
Evaluating query 17 - Not WellFormed Expr BracketDontMatch - Test Valdiation of Expression
_, is an Unnamedvar 
_"+4"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
18 - Not WellFormed Expr BracketDontMatch - Test Valdiation of Expression
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, _"1-"_)
false
5000
Evaluating query 18 - Not WellFormed Expr BracketDontMatch - Test Valdiation of Expression
_, is an Unnamedvar 
_"1-"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
19 - Ident Underscore
assign a;
Select BOOLEAN pattern a("b", _)
true
5000
Evaluating query 19 - Ident Underscore
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
20 - Ident PartialMatch SingleVar
assign a;
Select BOOLEAN pattern a("b", _"b"_)
true
5000
Evaluating query 20 - Ident PartialMatch SingleVar
_"b"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
21 - Ident ExactMatch SingleInt
assign a;
Select BOOLEAN pattern a("a", "1")
true
5000
Evaluating query 21 - Ident ExactMatch SingleInt
The final tag string is ReturnBoolean="1" Pattern="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
22 - Ident PartialMatch Expr
assign a;
Select BOOLEAN pattern a("f", _"c * b + 2- 5"_)
true
5000
Evaluating query 22 - Ident PartialMatch Expr
_"c is an Unnamedvar 
5"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
23 - Ident ExactMatch Expr
assign a;
Select BOOLEAN pattern a("a", "4+e")
true
5000
Evaluating query 23 - Ident ExactMatch Expr
The final tag string is ReturnBoolean="1" Pattern="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
24 - Variable Underscore
assign a; variable v;
Select v pattern a(v, _)
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q
5000
Evaluating query 24 - Variable Underscore
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q 
25 - Variable PartialMatch
assign a; variable v;
Select v pattern a(v, _"b"_)
b,f,g,j,k,o
5000
Evaluating query 25 - Variable PartialMatch
_"b"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: b f g j k o 
Correct answer: b f g j k o 
26 - Variable ExactMatch
assign a; variable v;
Select v pattern a(v, "2")
h
5000
Evaluating query 26 - Variable ExactMatch
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Pattern="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: h 
Correct answer: h 
27 - None
assign a; variable v;
Select a pattern a(v, _)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,15,16,17,18,20,21,22,23,24,26
5000
Evaluating query 27 - None
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 15 16 17 18 20 21 22 23 24 26 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 15 16 17 18 20 21 22 23 24 26 
28 - None
assign a; variable v;
Select a pattern a(v, _"b"_)
2,7,8,11,12,17,23
5000
Evaluating query 28 - None
_"b"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 2 7 8 11 12 17 23 
Correct answer: 2 7 8 11 12 17 23 
29 - None
assign a; variable v;
Select a pattern a(v, "2")
9
5000
Evaluating query 29 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Pattern="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
