Parameters : 3_FocusTest\2_Loop\SourceLoop.txt 3_FocusTest\2_Loop\QueryNextStar.txt TestResult\out_FocusTest_Loop_QueryNextStar.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Tests11
Beginning to evaluate Query File.
1 - Int Int DiffInt AssignToAssign

Select BOOLEAN such that Next*(7,9)
true
5000
Evaluating query 1 - Int Int DiffInt AssignToAssign
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
2 - Int Int SameInt NoControlFlow

Select BOOLEAN such that Next*(1,1)
false
5000
Evaluating query 2 - Int Int SameInt NoControlFlow
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
3 - Int Int SameInt HasControlFlow

Select BOOLEAN such that Next*(4,4)
true
5000
Evaluating query 3 - Int Int SameInt HasControlFlow
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
4 - Int Int AssignToWhile GoDown

Select BOOLEAN such that Next*(2, 6)
true
5000
Evaluating query 4 - Int Int AssignToWhile GoDown
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
5 - Int Int AssignToWhile GoUp

Select BOOLEAN such that Next*(9,3)
true
5000
Evaluating query 5 - Int Int AssignToWhile GoUp
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
6 - Int Int AssignToIf GoDown

Select BOOLEAN such that Next*(22,26)
true
5000
Evaluating query 6 - Int Int AssignToIf GoDown
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
7 - Int Int AssignToIf GoUp

Select BOOLEAN such that Next*(59,58)
true
5000
Evaluating query 7 - Int Int AssignToIf GoUp
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
8 - Int Int WhileToAssign Internally GoDown

Select BOOLEAN such that Next*(3, 14)
true
5000
Evaluating query 8 - Int Int WhileToAssign Internally GoDown
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
9 - Int Int WhileToAssign Internally GoUp

Select BOOLEAN such that Next*(16,7)
true
5000
Evaluating query 9 - Int Int WhileToAssign Internally GoUp
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
10 - Int Int WhileToAssign Externally GoDown

Select BOOLEAN such that Next*(10,19)
true
5000
Evaluating query 10 - Int Int WhileToAssign Externally GoDown
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
11 - Int Int WhileToAssign Externally GoUp

Select BOOLEAN such that Next*(16, 11)
true
5000
Evaluating query 11 - Int Int WhileToAssign Externally GoUp
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
12 - Int Int WhileToWhile Self

Select BOOLEAN such that Next*(12, 12)
true
5000
Evaluating query 12 - Int Int WhileToWhile Self
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
13 - Int Int WhileToWhile Internally GoDown

Select BOOLEAN such that Next*(10,13)
true
5000
Evaluating query 13 - Int Int WhileToWhile Internally GoDown
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
14 - Int Int WhileToWhile Internally GoUp

Select BOOLEAN such that Next*(13,3)
true
5000
Evaluating query 14 - Int Int WhileToWhile Internally GoUp
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
15 - Int Int WhileToWhile Externally GoDown

Select BOOLEAN such that Next*(12, 16)
true
5000
Evaluating query 15 - Int Int WhileToWhile Externally GoDown
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
16 - Int Int WhileToWhile Externally GoUp

Select BOOLEAN such that Next*(16,12)
true
5000
Evaluating query 16 - Int Int WhileToWhile Externally GoUp
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
17 - Int Int WhileToIf Internally GoDown

Select BOOLEAN such that Next*(57, 58)
true
5000
Evaluating query 17 - Int Int WhileToIf Internally GoDown
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
18 - Int Int WhileToIf Internally GoUp

Select BOOLEAN such that Next*(66,64)
false
5000
Evaluating query 18 - Int Int WhileToIf Internally GoUp
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
19 - Int Int WhileToIf Externally GoDown

Select BOOLEAN such that Next*(57, 61)
true
5000
Evaluating query 19 - Int Int WhileToIf Externally GoDown
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
20 - Int Int WhileToIf Externally GoUp

Select BOOLEAN such that Next*(70, 64)
false
5000
Evaluating query 20 - Int Int WhileToIf Externally GoUp
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
21 - Int Int IfToAssign Internally GoDown

Select BOOLEAN such that Next* (23,39)
true
5000
Evaluating query 21 - Int Int IfToAssign Internally GoDown
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
22 - Int Int IfToAssign Internally GoUp 

Select BOOLEAN such that Next* (60, 58)
true
5000
Evaluating query 22 - Int Int IfToAssign Internally GoUp 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
23 - Int Int IfToAssign Externally GoDown

Select BOOLEAN such that Next* (30, 40)
true
5000
Evaluating query 23 - Int Int IfToAssign Externally GoDown
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
24 - Int Int IfToAssign Externally GoUp

Select BOOLEAN such that Next*(26,25)
false
5000
Evaluating query 24 - Int Int IfToAssign Externally GoUp
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
25 - Int Int IfToWhile Internally GoDown

Select BOOLEAN such that Next*(64, 66)
true
5000
Evaluating query 25 - Int Int IfToWhile Internally GoDown
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
26 - Int Int IfToWhile Internally GoUp

Select BOOLEAN such that Next*(58, 57)
true
5000
Evaluating query 26 - Int Int IfToWhile Internally GoUp
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
27 - Int Int IfToWhile Externally GoDown

Select BOOLEAN such that Next*(64, 70)
true
5000
Evaluating query 27 - Int Int IfToWhile Externally GoDown
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
28 - Int Int IfToWhile Externally GoUp

Select BOOLEAN such that Next*(61, 57)
false
5000
Evaluating query 28 - Int Int IfToWhile Externally GoUp
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
29 - Int Int IfToIf

Select BOOLEAN such that Next* (58,58)
true
5000
Evaluating query 29 - Int Int IfToIf
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
30 - Int Int IfToIf Internally GoDown

Select BOOLEAN such that Next*(26, 37)
true
5000
Evaluating query 30 - Int Int IfToIf Internally GoDown
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
31 - Int Int IfToIf Internally GoUp 

Select BOOLEAN such that Next*(32, 30)
false
5000
Evaluating query 31 - Int Int IfToIf Internally GoUp 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
32 - Int Int IfToIf Externally GoDown

Select BOOLEAN such that Next*(30,37)
true
5000
Evaluating query 32 - Int Int IfToIf Externally GoDown
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
33 - Int Int IfToIf Externally GoUp

Select BOOLEAN such that Next*(37, 30)
false
5000
Evaluating query 33 - Int Int IfToIf Externally GoUp
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
34 - Int Underscore StartOfProgram

Select BOOLEAN such that Next*(1, _)
true
5000
Evaluating query 34 - Int Underscore StartOfProgram
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
35 - Int Underscore EndOfProgram

Select BOOLEAN such that Next*(72, _)
false
5000
Evaluating query 35 - Int Underscore EndOfProgram
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
36 - Underscore Int

Select BOOLEAN such that Next*(_, 15)
true
5000
Evaluating query 36 - Underscore Int
_, is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
37 - Underscore Underscore

Select BOOLEAN such that Next*(_, _)
true
5000
Evaluating query 37 - Underscore Underscore
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
38 - Int Stmt
stmt s;
Select s such that Next*(64, s)
65,66,67,68,69,70,71,72
5000
Evaluating query 38 - Int Stmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 65 66 67 68 69 70 71 72 
Correct answer: 65 66 67 68 69 70 71 72 
39 - Int Asssign
assign a;
Select a such that Next*(27, a)
28,29,31,33,34,35,36,38,39,40
5000
Evaluating query 39 - Int Asssign
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 28 29 31 33 34 35 36 38 39 40 
Correct answer: 28 29 31 33 34 35 36 38 39 40 
40 - Int While
while w;
Select w such that Next*(12, w)
10,12,13,16,3,6
5000
Evaluating query 40 - Int While
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 
Correct answer: 10 12 13 16 3 6 
41 - Int If
if ifs;
Select ifs such that Next*(22, ifs)
23,26,30,32,37,44,51
5000
Evaluating query 41 - Int If
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 23 26 30 32 37 44 51 
Correct answer: 23 26 30 32 37 44 51 
42 - Int ProgLine
prog_line pl;
Select pl such that Next*(17, pl)
10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,3,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 42 - Int ProgLine
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 
Correct answer: 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 3 4 5 6 7 8 9 
43 - Underscore Stmt
stmt s;
Select s such that Next*(_, s)
10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,4,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,5,50,51,52,53,54,55,57,58,59,6,60,61,62,63,65,66,67,68,69,7,70,71,72,8,9
5000
Evaluating query 43 - Underscore Stmt
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 47 48 49 50 51 52 53 54 55 57 58 59 60 61 62 63 65 66 67 68 69 70 71 72 
Correct answer: 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 4 40 41 42 43 44 45 46 47 48 49 5 50 51 52 53 54 55 57 58 59 6 60 61 62 63 65 66 67 68 69 7 70 71 72 8 9 
44 - Underscore Assign 
assign a;
Select a such that Next*(_, a)
11,14,15,17,18,19,2,20,21,24,25,27,28,29,31,33,34,35,36,38,39,4,40,41,42,43,45,46,47,48,49,5,50,52,53,54,55,59,60,62,63,65,67,68,69,7,71,72,8,9
5000
Evaluating query 44 - Underscore Assign 
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 5 7 8 9 11 14 15 17 18 19 20 21 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 40 41 42 43 45 46 47 48 49 50 52 53 54 55 59 60 62 63 65 67 68 69 71 72 
Correct answer: 11 14 15 17 18 19 2 20 21 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 4 40 41 42 43 45 46 47 48 49 5 50 52 53 54 55 59 60 62 63 65 67 68 69 7 71 72 8 9 
45 - Underscore While
while w;
Select w such that Next*(_, w)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 45 - Underscore While
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
46 - Underscore If
if ifs;
Select ifs such that Next*(_, ifs)
23,26,30,32,37,44,51,58,61
5000
Evaluating query 46 - Underscore If
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 
Correct answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 
47 - Stmt Int
stmt s;
Select s such that Next*(s, 2)
1
5000
Evaluating query 47 - Stmt Int
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
48 - Assign Int
assign a;
Select a such that Next*(a, 9)
1,11,14,15,17,18,19,2,20,4,5,7,8,9
5000
Evaluating query 48 - Assign Int
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 9 11 14 15 17 18 19 20 
Correct answer: 1 11 14 15 17 18 19 2 20 4 5 7 8 9 
49 - While Int
while w;
Select w such that Next*(w, 7)
10,12,13,16,3,6
5000
Evaluating query 49 - While Int
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 
Correct answer: 10 12 13 16 3 6 
50 - If Int
if ifs;
Select ifs such that Next*(ifs, 24)
23
5000
Evaluating query 50 - If Int
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 23 
Correct answer: 23 
51 - Stmt Underscore
stmt s;
Select s such that Next*(s, _)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,4,41,43,44,45,46,47,48,49,5,50,51,52,54,56,57,58,59,6,60,61,64,65,66,67,68,69,7,70,71,8,9
5000
Evaluating query 51 - Stmt Underscore
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 41 43 44 45 46 47 48 49 50 51 52 54 56 57 58 59 60 61 64 65 66 67 68 69 70 71 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 4 41 43 44 45 46 47 48 49 5 50 51 52 54 56 57 58 59 6 60 61 64 65 66 67 68 69 7 70 71 8 9 
52 - Assign Underscore
assign a;
Select a such that Next*(a, _)
1,11,14,15,17,18,19,2,20,22,24,25,27,28,29,31,33,34,35,36,38,39,4,41,43,45,46,47,48,49,5,50,52,54,56,59,60,65,67,68,69,7,71,8,9
5000
Evaluating query 52 - Assign Underscore
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 9 11 14 15 17 18 19 20 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 41 43 45 46 47 48 49 50 52 54 56 59 60 65 67 68 69 71 
Correct answer: 1 11 14 15 17 18 19 2 20 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 4 41 43 45 46 47 48 49 5 50 52 54 56 59 60 65 67 68 69 7 71 8 9 
53 - While Underscore
while w;
Select w such that Next*(w, _)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 53 - While Underscore
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
54 - If Underscore
if ifs;
Select ifs such that Next*(ifs, _)
23,26,30,32,37,44,51,58,61,64
5000
Evaluating query 54 - If Underscore
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
Correct answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
55 - Stmt Stmt SameSynonym
stmt s;
Select s such that Next*(s, s)
10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,3,4,5,57,58,59,6,60,66,67,68,7,70,71,8,9
5000
Evaluating query 55 - Stmt Stmt SameSynonym
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 57 58 59 60 66 67 68 70 71 
Correct answer: 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 3 4 5 57 58 59 6 60 66 67 68 7 70 71 8 9 
56 - Stmt Stmt DiffSynonym
stmt s1, s2;
Select s1 such that Next*(s1, s2)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,4,41,43,44,45,46,47,48,49,5,50,51,52,54,56,57,58,59,6,60,61,64,65,66,67,68,69,7,70,71,8,9
5000
Evaluating query 56 - Stmt Stmt DiffSynonym
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 41 43 44 45 46 47 48 49 50 51 52 54 56 57 58 59 60 61 64 65 66 67 68 69 70 71 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 4 41 43 44 45 46 47 48 49 5 50 51 52 54 56 57 58 59 6 60 61 64 65 66 67 68 69 7 70 71 8 9 
57 - Stmt Assign
stmt s; assign a;
Select s such that Next*(s, a)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,4,41,43,44,45,46,47,48,49,5,50,51,52,54,56,57,58,59,6,60,61,64,65,66,67,68,69,7,70,71,8,9
5000
Evaluating query 57 - Stmt Assign
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 41 43 44 45 46 47 48 49 50 51 52 54 56 57 58 59 60 61 64 65 66 67 68 69 70 71 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 4 41 43 44 45 46 47 48 49 5 50 51 52 54 56 57 58 59 6 60 61 64 65 66 67 68 69 7 70 71 8 9 
58 - Stmt While
stmt s; while w;
Select w such that Next*(s, w)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 58 - Stmt While
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
59 - Stmt If
stmt s; if f;
Select f such that Next*(s, f)
23,26,30,32,37,44,51,58,61
5000
Evaluating query 59 - Stmt If
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 
Correct answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 
60 - Stmt ProgLine
stmt s; prog_line pl;
Select s such that Next*(s, pl)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,4,41,43,44,45,46,47,48,49,5,50,51,52,54,56,57,58,59,6,60,61,64,65,66,67,68,69,7,70,71,8,9
5000
Evaluating query 60 - Stmt ProgLine
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 41 43 44 45 46 47 48 49 50 51 52 54 56 57 58 59 60 61 64 65 66 67 68 69 70 71 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 4 41 43 44 45 46 47 48 49 5 50 51 52 54 56 57 58 59 6 60 61 64 65 66 67 68 69 7 70 71 8 9 
61 - Assign Assign SameSynonym
assign a;
Select a such that Next*(a,a)
11,14,15,17,18,19,20,4,5,59,60,67,68,7,71,8,9
5000
Evaluating query 61 - Assign Assign SameSynonym
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 5 7 8 9 11 14 15 17 18 19 20 59 60 67 68 71 
Correct answer: 11 14 15 17 18 19 20 4 5 59 60 67 68 7 71 8 9 
62 - Assign Assign DiffSynonym
assign a1, a2;
Select a1 such that Next*(a1, a2)
1,11,14,15,17,18,19,2,20,22,24,25,27,28,29,31,33,34,35,36,38,39,4,41,43,45,46,47,48,49,5,50,52,54,56,59,60,65,67,68,69,7,71,8,9
5000
Evaluating query 62 - Assign Assign DiffSynonym
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 9 11 14 15 17 18 19 20 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 41 43 45 46 47 48 49 50 52 54 56 59 60 65 67 68 69 71 
Correct answer: 1 11 14 15 17 18 19 2 20 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 4 41 43 45 46 47 48 49 5 50 52 54 56 59 60 65 67 68 69 7 71 8 9 
63 - Assign While
assign a; while w;
Select a such that Next*(a, w)
1,11,14,15,17,18,19,2,20,4,5,56,59,60,65,67,68,69,7,71,8,9
5000
Evaluating query 63 - Assign While
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 9 11 14 15 17 18 19 20 56 59 60 65 67 68 69 71 
Correct answer: 1 11 14 15 17 18 19 2 20 4 5 56 59 60 65 67 68 69 7 71 8 9 
64 - Assign If
assign a; if f;
Select a such that Next*(a, f)
22,24,25,27,28,29,31,33,34,35,36,43,45,46,47,48,49,50,56,59,60
5000
Evaluating query 64 - Assign If
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 43 45 46 47 48 49 50 56 59 60 
Correct answer: 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 43 45 46 47 48 49 50 56 59 60 
65 - While While SameSynonym
while w;
Select w such that Next*(w, w)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 65 - While While SameSynonym
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
66 - While While DiffSynonym
while w1, w2;
Select w1 such that Next* (w1, w2)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 66 - While While DiffSynonym
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
67 - While If
while w; if f;
Select w such that Next*(w, f)
57
5000
Evaluating query 67 - While If
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 57 
Correct answer: 57 
68 - If If SameSynonym
if ifs;
Select ifs such that Next*(ifs, ifs)
58
5000
Evaluating query 68 - If If SameSynonym
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 58 
Correct answer: 58 
69 - If If DiffSynonym
if f1, f2;
Select f1 such that Next*(f1, f2)
23,26,30,32,44,58
5000
Evaluating query 69 - If If DiffSynonym
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 23 26 30 32 44 58 
Correct answer: 23 26 30 32 44 58 
70 - If While
if f; while w;
Select f such that Next*(f, w)
58,64
5000
Evaluating query 70 - If While
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 58 64 
Correct answer: 58 64 
71 - If Assign
if f; assign a;
Select f such that Next*(f, a)
23,26,30,32,37,44,51,58,61,64
5000
Evaluating query 71 - If Assign
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
Correct answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
72 - If Stmt
if f; stmt s;
Select f such that Next*(f, s)
23,26,30,32,37,44,51,58,61,64
5000
Evaluating query 72 - If Stmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
Correct answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
73 - While Assign
while w; assign a;
Select w such that Next*(w, a)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 73 - While Assign
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
74 - While Stmt
while w; stmt s;
Select w such that Next*(w, s)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 74 - While Stmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
75 - Assign Stmt
assign a; stmt s;
Select a such that Next*(a, s)
1,11,14,15,17,18,19,2,20,22,24,25,27,28,29,31,33,34,35,36,38,39,4,41,43,45,46,47,48,49,5,50,52,54,56,59,60,65,67,68,69,7,71,8,9
5000
Evaluating query 75 - Assign Stmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 9 11 14 15 17 18 19 20 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 41 43 45 46 47 48 49 50 52 54 56 59 60 65 67 68 69 71 
Correct answer: 1 11 14 15 17 18 19 2 20 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 4 41 43 45 46 47 48 49 5 50 52 54 56 59 60 65 67 68 69 7 71 8 9 
76 - 2Next NoCommonSynonym
variable v;stmt s; assign a; while w; if f;
Select v such that Next*(s, a) and Next*(w, f)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 76 - 2Next NoCommonSynonym
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
77 - 2Next NoCommonSynonym
variable v;stmt s; assign a; while w; if f;
Select v such that Next*(a, s) and Next*(f, w)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 77 - 2Next NoCommonSynonym
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
78 - 2Next NoCommonSynonym
variable v;stmt s; assign a; while w; if f;
Select v such that Next*(f, a) and Next*(a, w)
attack,boruto,dream,himawari,hinata,inBattle,jiraya,kakashi,knowledge,kurama,love,naruto,sageMode,sakura,sarada,sasuke,shadowClone,shikamaru,sleep
5000
Evaluating query 78 - 2Next NoCommonSynonym
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: sarada sakura sasuke shikamaru naruto kurama love attack kakashi shadowClone sageMode inBattle jiraya knowledge sleep boruto hinata himawari dream 
Correct answer: attack boruto dream himawari hinata inBattle jiraya kakashi knowledge kurama love naruto sageMode sakura sarada sasuke shadowClone shikamaru sleep 
79 - 2Next 1CommonSynonym Stmt
stmt s1,s2,s3;
Select s1 such that Next*(s1, s2) and Next*(s1, s3)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,4,41,43,44,45,46,47,48,49,5,50,51,52,54,56,57,58,59,6,60,61,64,65,66,67,68,69,7,70,71,8,9
5000
Evaluating query 79 - 2Next 1CommonSynonym Stmt
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 41 43 44 45 46 47 48 49 50 51 52 54 56 57 58 59 60 61 64 65 66 67 68 69 70 71 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 4 41 43 44 45 46 47 48 49 5 50 51 52 54 56 57 58 59 6 60 61 64 65 66 67 68 69 7 70 71 8 9 
80 - 2Next 1CommonSynonym Stmt
stmt s;assign a1,a2;
Select s such that Next*(s, a1) and Next*(s,a2)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,4,41,43,44,45,46,47,48,49,5,50,51,52,54,56,57,58,59,6,60,61,64,65,66,67,68,69,7,70,71,8,9
5000
Evaluating query 80 - 2Next 1CommonSynonym Stmt
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 41 43 44 45 46 47 48 49 50 51 52 54 56 57 58 59 60 61 64 65 66 67 68 69 70 71 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 4 41 43 44 45 46 47 48 49 5 50 51 52 54 56 57 58 59 6 60 61 64 65 66 67 68 69 7 70 71 8 9 
81 - 2Next 1CommonSynonym Stmt
stmt s; assign a; while w;
Select s such that Next*(s, a) and Next*(s, w)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,3,4,5,56,57,58,59,6,60,64,65,66,67,68,69,7,70,71,8,9
5000
Evaluating query 81 - 2Next 1CommonSynonym Stmt
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 56 57 58 59 60 64 65 66 67 68 69 70 71 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 3 4 5 56 57 58 59 6 60 64 65 66 67 68 69 7 70 71 8 9 
82 - 2Next 1CommonSynonym Stmt
stmt s; assign a; if f;
Select s such that Next*(s, a) and Next*(s, f)
22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,43,44,45,46,47,48,49,50,56,57,58,59,60
5000
Evaluating query 82 - 2Next 1CommonSynonym Stmt
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 43 44 45 46 47 48 49 50 56 57 58 59 60 
Correct answer: 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 43 44 45 46 47 48 49 50 56 57 58 59 60 
83 - 2Next 1CommonSynonym Stmt
stmt s; while w1, w2;
Select s such that Next*(s, w1) and Next*(s,w2)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,3,4,5,56,57,58,59,6,60,64,65,66,67,68,69,7,70,71,8,9
5000
Evaluating query 83 - 2Next 1CommonSynonym Stmt
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 56 57 58 59 60 64 65 66 67 68 69 70 71 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 3 4 5 56 57 58 59 6 60 64 65 66 67 68 69 7 70 71 8 9 
84 - 2Next 1CommonSynonym Stmt
stmt s; while w; if f;
Select s such that Next*(s, w) and Next*(s, f)
56,57,58,59,60
5000
Evaluating query 84 - 2Next 1CommonSynonym Stmt
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 56 57 58 59 60 
Correct answer: 56 57 58 59 60 
85 - 2Next 1CommonSynonym Stmt
stmt s; if f1, f2;
Select s such that Next*(s, f1) and Next*(s, f2)
22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,43,44,45,46,47,48,49,50,56,57,58,59,60
5000
Evaluating query 85 - 2Next 1CommonSynonym Stmt
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 43 44 45 46 47 48 49 50 56 57 58 59 60 
Correct answer: 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 43 44 45 46 47 48 49 50 56 57 58 59 60 
86 - 2Next 1CommonSynonym Assign
assign a1,a2,a3;
Select a1 such that Next*(a1, a2) and Next*(a1,a3)
1,11,14,15,17,18,19,2,20,22,24,25,27,28,29,31,33,34,35,36,38,39,4,41,43,45,46,47,48,49,5,50,52,54,56,59,60,65,67,68,69,7,71,8,9
5000
Evaluating query 86 - 2Next 1CommonSynonym Assign
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 9 11 14 15 17 18 19 20 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 41 43 45 46 47 48 49 50 52 54 56 59 60 65 67 68 69 71 
Correct answer: 1 11 14 15 17 18 19 2 20 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 4 41 43 45 46 47 48 49 5 50 52 54 56 59 60 65 67 68 69 7 71 8 9 
87 - 2Next 1CommonSynonym Assign
assign a; stmt s1,s2;
Select a such that Next*(a, s1) and Next*(a,s2)
1,11,14,15,17,18,19,2,20,22,24,25,27,28,29,31,33,34,35,36,38,39,4,41,43,45,46,47,48,49,5,50,52,54,56,59,60,65,67,68,69,7,71,8,9
5000
Evaluating query 87 - 2Next 1CommonSynonym Assign
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 9 11 14 15 17 18 19 20 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 41 43 45 46 47 48 49 50 52 54 56 59 60 65 67 68 69 71 
Correct answer: 1 11 14 15 17 18 19 2 20 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 38 39 4 41 43 45 46 47 48 49 5 50 52 54 56 59 60 65 67 68 69 7 71 8 9 
88 - 2Next 1CommonSynonym Assign
assign a; stmt s;
Select a such that Next*(a,s) and Next*(a,a)
11,14,15,17,18,19,20,4,5,59,60,67,68,7,71,8,9
5000
Evaluating query 88 - 2Next 1CommonSynonym Assign
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 4 5 7 8 9 11 14 15 17 18 19 20 59 60 67 68 71 
Correct answer: 11 14 15 17 18 19 20 4 5 59 60 67 68 7 71 8 9 
89 - 2Next 1CommonSynonym Assign
assign a; stmt s; while w;
Select a such that Next*(a, s) and Next*(a,w)
1,11,14,15,17,18,19,2,20,4,5,56,59,60,65,67,68,69,7,71,8,9
5000
Evaluating query 89 - 2Next 1CommonSynonym Assign
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 9 11 14 15 17 18 19 20 56 59 60 65 67 68 69 71 
Correct answer: 1 11 14 15 17 18 19 2 20 4 5 56 59 60 65 67 68 69 7 71 8 9 
90 - 2Next 1CommonSynonym Assign
assign a; stmt s; if f;
Select a such that Next*(a, s) and Next*(a, f)
22,24,25,27,28,29,31,33,34,35,36,43,45,46,47,48,49,50,56,59,60
5000
Evaluating query 90 - 2Next 1CommonSynonym Assign
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 43 45 46 47 48 49 50 56 59 60 
Correct answer: 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 43 45 46 47 48 49 50 56 59 60 
91 - 2Next 1CommonSynonym Assign
assign a; while w1,w2;
Select a such that Next*(a,w1) and Next*(a,w2)
1,11,14,15,17,18,19,2,20,4,5,56,59,60,65,67,68,69,7,71,8,9
5000
Evaluating query 91 - 2Next 1CommonSynonym Assign
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 9 11 14 15 17 18 19 20 56 59 60 65 67 68 69 71 
Correct answer: 1 11 14 15 17 18 19 2 20 4 5 56 59 60 65 67 68 69 7 71 8 9 
92 - 2Next 1CommonSynonym Assign
assign a; while w; if f;
Select a such that Next*(a, w) and Next*(a, f)
56,59,60
5000
Evaluating query 92 - 2Next 1CommonSynonym Assign
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 56 59 60 
Correct answer: 56 59 60 
93 - 2Next 1CommonSynonym Assign
assign a; if f1, f2;
Select a such that Next*(a, f1) and Next*(a,f2)
22,24,25,27,28,29,31,33,34,35,36,43,45,46,47,48,49,50,56,59,60
5000
Evaluating query 93 - 2Next 1CommonSynonym Assign
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 43 45 46 47 48 49 50 56 59 60 
Correct answer: 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 43 45 46 47 48 49 50 56 59 60 
94 - 2Next 1CommonSynonym While
while w1,w2,w3;
Select w such that Next*(w1, w2) and Next*(w2,w3)
none
5000
Evaluating query 94 - 2Next 1CommonSynonym While
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
95 - 2Next 1CommonSynonym While
while w; stmt s1,s2;
Select w such that Next*(w, s1) and Next*(w,s2)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 95 - 2Next 1CommonSynonym While
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
96 - 2Next 1CommonSynonym While
while w; stmt s; assign a;
Select w such that Next*(w, s) and Next*(w, a)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 96 - 2Next 1CommonSynonym While
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
97 - 2Next 1CommonSynonym While
while w; stmt s; while w;
Select w such that Next*(w,s) and Next*(w,w)
none
5000
Evaluating query 97 - 2Next 1CommonSynonym While
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
98 - 2Next 1CommonSynonym While
while w; stmt s; if f;
Select w such that Next*(w, s) and Next*(w, f)
57
5000
Evaluating query 98 - 2Next 1CommonSynonym While
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 57 
Correct answer: 57 
99 - 2Next 1CommonSynonym While
while w; assign a1,a2;
Select w such that Next*(w,a1) and Next*(w,a2)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 99 - 2Next 1CommonSynonym While
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
100 - 2Next 1CommonSynonym While
while w; assign a;
Select w such that Next*(w,a) and Next*(w,w)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 100 - 2Next 1CommonSynonym While
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
101 - 2Next 1CommonSynonym While
while w; assign a; if f;
Select w such that Next*(w,a) and Next*(w,f)
57
5000
Evaluating query 101 - 2Next 1CommonSynonym While
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 57 
Correct answer: 57 
102 - 2Next 1CommonSynonym While
while w; if f1,f2;
Select w such that Next*(w, f1) and Next*(w, f2)
57
5000
Evaluating query 102 - 2Next 1CommonSynonym While
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 57 
Correct answer: 57 
103 - 2Next 1CommonSynonym While
while w; if f;
Select w such that Next*(w, f) and Next*(f,f)
57
5000
Evaluating query 103 - 2Next 1CommonSynonym While
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 57 
Correct answer: 57 
104 - 2Next 1CommonSynonym While
while w; stmt s; if f;
Select w such that Next*(w,s) and Next*(w,f)
57
5000
Evaluating query 104 - 2Next 1CommonSynonym While
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 57 
Correct answer: 57 
105 - 2Next 1CommonSynonym If
if f1,f2,f3;
Select f such that Next*(f1,f2) and Next*(f1,f3)
none
5000
Evaluating query 105 - 2Next 1CommonSynonym If
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
106 - 2Next 1CommonSynonym If
if f; stmt s1,s2;
Select f such that Next*(f, s1) and Next*(f, s2)
23,26,30,32,37,44,51,58,61,64
5000
Evaluating query 106 - 2Next 1CommonSynonym If
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
Correct answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
107 - 2Next 1CommonSynonym If
if f; stmt s; assign a;
Select f such that Next*(f, s) and Next*(f, a)
23,26,30,32,37,44,51,58,61,64
5000
Evaluating query 107 - 2Next 1CommonSynonym If
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
Correct answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
108 - 2Next 1CommonSynonym If
if f; stmt s; while w;
Select f such that Next*(f, s) and Next*(f, w)
58,64
5000
Evaluating query 108 - 2Next 1CommonSynonym If
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 58 64 
Correct answer: 58 64 
109 - 2Next 1CommonSynonym If
if f; stmt s;
Select f such that Next*(f, s) and Next*(f,f)
58
5000
Evaluating query 109 - 2Next 1CommonSynonym If
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 58 
Correct answer: 58 
110 - 2Next 1CommonSynonym If
if f; assign a1,a2;
Select f such that Next*(f, a1) and Next*(f, a2)
23,26,30,32,37,44,51,58,61,64
5000
Evaluating query 110 - 2Next 1CommonSynonym If
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
Correct answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
111 - 2Next 1CommonSynonym If
if f; assign a; while w;
Select f such that Next*(f, a) and Next*(f, w)
58,64
5000
Evaluating query 111 - 2Next 1CommonSynonym If
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 58 64 
Correct answer: 58 64 
112 - 2Next 1CommonSynonym If
if f; assign al if f;
Select f such that Next*(f, a) and Next*(f, f)
none
5000
Evaluating query 112 - 2Next 1CommonSynonym If
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
113 - 2Next 1CommonSynonym If
if f; while w1, w2;
Select f such that Next*(f, w1) and Next*(f, w2)
58,64
5000
Evaluating query 113 - 2Next 1CommonSynonym If
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 58 64 
Correct answer: 58 64 
114 - 2Next 1CommonSynonym If
if f; while w;
Select f such that Next*(f, w) and Next*(f, f)
58
5000
Evaluating query 114 - 2Next 1CommonSynonym If
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 58 
Correct answer: 58 
115 - 2Next 1CommonSynPerPair Stmt
stmt s1, s2, s3;
Select s1 such that Next*(s1, s2) and Next*(s2, s3)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,4,43,44,45,46,47,48,49,5,50,51,56,57,58,59,6,60,64,65,66,67,68,69,7,70,71,8,9
5000
Evaluating query 115 - 2Next 1CommonSynPerPair Stmt
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 43 44 45 46 47 48 49 50 51 56 57 58 59 60 64 65 66 67 68 69 70 71 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 4 43 44 45 46 47 48 49 5 50 51 56 57 58 59 6 60 64 65 66 67 68 69 7 70 71 8 9 
116 - 2Next 1CommonSynPerPair Stmt, Assign
stmt s1, s2; assign a;
Select s1 such that Next*(s1, a) and Next*(a, s2)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,4,43,44,45,46,47,48,49,5,50,51,56,57,58,59,6,60,64,65,66,67,68,69,7,70,71,8,9
5000
Evaluating query 116 - 2Next 1CommonSynPerPair Stmt, Assign
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 43 44 45 46 47 48 49 50 51 56 57 58 59 60 64 65 66 67 68 69 70 71 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 4 43 44 45 46 47 48 49 5 50 51 56 57 58 59 6 60 64 65 66 67 68 69 7 70 71 8 9 
117 - 2Next 1CommonSynPerPair Stmt, While
stmt s1, s2; while w;
Select s1 such that Next*(s1, w) and Next*(w, s2)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,3,4,5,56,57,58,59,6,60,64,65,66,67,68,69,7,70,71,8,9
5000
Evaluating query 117 - 2Next 1CommonSynPerPair Stmt, While
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 56 57 58 59 60 64 65 66 67 68 69 70 71 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 3 4 5 56 57 58 59 6 60 64 65 66 67 68 69 7 70 71 8 9 
118 - 2Next 1CommonSynPerPair Stmt, While
stmt s; while w;
Select s such that Next*(s, w) and Next*(w, s)
10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,3,4,5,57,58,59,6,60,66,67,68,7,70,71,8,9
5000
Evaluating query 118 - 2Next 1CommonSynPerPair Stmt, While
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 57 58 59 60 66 67 68 70 71 
Correct answer: 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 3 4 5 57 58 59 6 60 66 67 68 7 70 71 8 9 
119 - 2Next 1CommonSynPerPair Stmt, If
stmt s1, s2; if f;
Select s1 such that Next*(s1, f) and Next*(f, s2)
22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,43,44,45,46,47,48,49,50,56,57,58,59,60
5000
Evaluating query 119 - 2Next 1CommonSynPerPair Stmt, If
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 43 44 45 46 47 48 49 50 56 57 58 59 60 
Correct answer: 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 43 44 45 46 47 48 49 50 56 57 58 59 60 
120 - 2Next 1CommonSynPerPair Assign
assign a1,a2,a3;
Select a1 such that Next*(a1, a2) and Next*(a2, a3)
1,11,14,15,17,18,19,2,20,22,24,25,27,28,29,31,33,34,35,36,4,43,45,46,47,48,49,5,50,56,59,60,65,67,68,69,7,71,8,9
5000
Evaluating query 120 - 2Next 1CommonSynPerPair Assign
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 9 11 14 15 17 18 19 20 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 43 45 46 47 48 49 50 56 59 60 65 67 68 69 71 
Correct answer: 1 11 14 15 17 18 19 2 20 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 4 43 45 46 47 48 49 5 50 56 59 60 65 67 68 69 7 71 8 9 
121 - 2Next 1CommonSynPerPair Assign Stmt
assign a1, a2; stmt s;
Select a1 such that Next*(a1, s) and Next*(s, a2)
1,11,14,15,17,18,19,2,20,22,24,25,27,28,29,31,33,34,35,36,4,43,45,46,47,48,49,5,50,56,59,60,65,67,68,69,7,71,8,9
5000
Evaluating query 121 - 2Next 1CommonSynPerPair Assign Stmt
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 9 11 14 15 17 18 19 20 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 43 45 46 47 48 49 50 56 59 60 65 67 68 69 71 
Correct answer: 1 11 14 15 17 18 19 2 20 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 4 43 45 46 47 48 49 5 50 56 59 60 65 67 68 69 7 71 8 9 
122 - 2Next 1CommonSynPerPair Assign While
assign a1,a2; while w;
Select a1 such that Next*(a1, w) and Next*(w, a2)
1,11,14,15,17,18,19,2,20,4,5,56,59,60,65,67,68,69,7,71,8,9
5000
Evaluating query 122 - 2Next 1CommonSynPerPair Assign While
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 9 11 14 15 17 18 19 20 56 59 60 65 67 68 69 71 
Correct answer: 1 11 14 15 17 18 19 2 20 4 5 56 59 60 65 67 68 69 7 71 8 9 
123 - 2Next 1CommonSynPerPair Assign If
assign a1,a2; if f;
Select a1 such that Next*(a1, f) and Next*(f, a2)
22,24,25,27,28,29,31,33,34,35,36,43,45,46,47,48,49,50,56,59,60
5000
Evaluating query 123 - 2Next 1CommonSynPerPair Assign If
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 43 45 46 47 48 49 50 56 59 60 
Correct answer: 22 24 25 27 28 29 31 33 34 35 36 43 45 46 47 48 49 50 56 59 60 
124 - 2Next 1CommonSynPerPair While
while w1,w2,w3;
Select s1 such that Next*(w1, w2) and Next*(w2, w3)
none
5000
Evaluating query 124 - 2Next 1CommonSynPerPair While
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
125 - 2Next 1CommonSynPerPair While Stmt
while w1,w2; stmt s;
Select w1 such that Next*(w1, s) and Next*(s, w2)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 125 - 2Next 1CommonSynPerPair While Stmt
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
126 - 2Next 1CommonSynPerPair While Assign
while w1,w2; assign a;
Select w1 such that Next*(w1, a) and Next*(a, w2)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 126 - 2Next 1CommonSynPerPair While Assign
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
127 - 2Next 1CommonSynPerPair While If
while w1, w2; if f;
Select w1 such that Next*(w1, f) and  Next*(f, w2)
57
5000
Evaluating query 127 - 2Next 1CommonSynPerPair While If
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 57 
Correct answer: 57 
128 - 2Next 1CommonSynPerPair If
if f1, f2, f3;
Select f1 such that Next*(f1, f2) and Next*(f2, f3)
23,26,30,58
5000
Evaluating query 128 - 2Next 1CommonSynPerPair If
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 23 26 30 58 
Correct answer: 23 26 30 58 
129 - 2Next 1CommonSynPerPair If Stmt
if f1, f2; stmt s;
Select f1 such that Next*(f1, s) and Next*(s,f2)
23,26,30,32,44,58
5000
Evaluating query 129 - 2Next 1CommonSynPerPair If Stmt
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 23 26 30 32 44 58 
Correct answer: 23 26 30 32 44 58 
130 - 2Next 1CommonSynPerPair If Assign
if f1, f2; assign a;
Select f1 such that Next*(f1, a) and Next*(a,f2)
23,26,30,32,44,58
5000
Evaluating query 130 - 2Next 1CommonSynPerPair If Assign
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 23 26 30 32 44 58 
Correct answer: 23 26 30 32 44 58 
131 - 2Next 1CommonSynPerPair If While
if f1,f2; while w;
Select f1 such that Next*(f1, w) and Next*(w,f2)
58
5000
Evaluating query 131 - 2Next 1CommonSynPerPair If While
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 58 
Correct answer: 58 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
