Parameters : 6_ModifiesUsesParent\ModifiesUsesParentSource01.txt 6_ModifiesUsesParent\ModifiesUsesParentQuery01.txt 6_ModifiesUsesParent\outModifiesUsesParent.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Test6_Frozen
Beginning to evaluate Query File.
1 - Modifies x
stmt s;
Select s such that Modifies (s, "x")
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 1 - Modifies x
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
2 - Modifies y
stmt s;
Select s such that Modifies (s, "y")
none
5000
Evaluating query 2 - Modifies y
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
3 - Uses x - special test for control variable :)
stmt s;
Select s such that Uses (s, "x")
1
5000
Evaluating query 3 - Uses x - special test for control variable :)
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
4 - Uses y - special test for control variable :)
stmt s;
Select s such that Uses (s, "y")
1, 2
5000
Evaluating query 4 - Uses y - special test for control variable :)
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 
Correct answer: 1 2 
5 - Uses b - special test for control variable :)
stmt s;
Select s such that Uses (s, "b")
1, 2, 3, 4, 5
5000
Evaluating query 5 - Uses b - special test for control variable :)
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 
Correct answer: 1 2 3 4 5 
6 - Parent with unknown before (asking for all the parent stmt)
stmt s;
Select s such that Parent (s, _)
1, 2, 3, 4, 5, 6
5000
Evaluating query 6 - Parent with unknown before (asking for all the parent stmt)
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
7 - Parent with unknown after (asking for all the childs)
stmt s;
Select s such that Parent (_, s)
2, 3, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 7 - Parent with unknown after (asking for all the childs)
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 2 3 4 5 6 7 8 
8 - Specific Parent - special test for while stmt
while w; assign a;
Select w such that Parent (w, a)
2, 6
5000
Evaluating query 8 - Specific Parent - special test for while stmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 6 
Correct answer: 2 6 
9 - Parented by specific constant stmt 2
stmt s;
Select s such that Parent (2, s)
3, 8
5000
Evaluating query 9 - Parented by specific constant stmt 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 8 
Correct answer: 3 8 
10 - Parent by specific constant stmt 2 and assign stmt
assign a;
Select a such that Parent (2, a)
8
5000
Evaluating query 10 - Parent by specific constant stmt 2 and assign stmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 8 
Correct answer: 8 
11 - Parent with Pattern
assign a;
Select a such that Parent (_, a) pattern a (_, _)
7, 8
5000
Evaluating query 11 - Parent with Pattern
_, is an Unnamedvar 
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="7" RelNum="1" 
Your answer: 7 8 
Correct answer: 7 8 
12 - Parent* - special test for while stmt
while w; assign a;
Select w such that Parent* (w, a)
1, 2, 3, 4, 5, 6
5000
Evaluating query 12 - Parent* - special test for while stmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
13 - Parent* by specific constant stmt 2
stmt s;
Select s such that Parent* (2, s)
3, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 13 - Parent* by specific constant stmt 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 3 4 5 6 7 8 
14 - Parent* by specific constant stmt 2 and assign stmt
assign a;
Select a such that Parent* (2, a)
7, 8
5000
Evaluating query 14 - Parent* by specific constant stmt 2 and assign stmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 7 8 
Correct answer: 7 8 
15 - Parent* with pattern
while w; assign a;
Select a such that Parent*(2, a) pattern a("x",_)
7, 8
5000
Evaluating query 15 - Parent* with pattern
"x",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 7 8 
Correct answer: 7 8 
16 - Parent* with pattern and not so deeply nested assign stmt
while w; assign a;
Select w such that Parent* (w, a) pattern a (_, _"1"_)
1, 2
5000
Evaluating query 16 - Parent* with pattern and not so deeply nested assign stmt
_, is an Unnamedvar 
_"1"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 
Correct answer: 1 2 
17 - Parent* with Pattern
assign a;
Select a such that Parent* (_, a) pattern a (_, _"0"_)
7
5000
Evaluating query 17 - Parent* with Pattern
_, is an Unnamedvar 
_, is an Unnamedvar 
_"0"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="7" RelNum="1" 
Your answer: 7 
Correct answer: 7 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
