Parameters : 3_FocusTest\2_Loop\SourceLoop.txt 3_FocusTest\2_Loop\QueryPattern.txt TestResult\out_FocusTest_Loop_QueryPattern.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Tests11
Beginning to evaluate Query File.
1 - While Underscore Underscore
while w;
Select BOOLEAN pattern w(_, _)
true
5000
Evaluating query 1 - While Underscore Underscore
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
2 - While Ident(ControlVarNature) Underscore
while w;
Select BOOLEAN pattern w("inBattle", _)
true
5000
Evaluating query 2 - While Ident(ControlVarNature) Underscore
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
3 - While Ident(AssignVarNature) Underscore
while w;
Select BOOLEAN pattern w("jiraya", _)
false
5000
Evaluating query 3 - While Ident(AssignVarNature) Underscore
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
4 - While Ident(ExprNature) Underscore
while w;
Select BOOLEAN pattern w("x+2", _)
false
5000
Evaluating query 4 - While Ident(ExprNature) Underscore
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
5 - While Ident(ProcedureNature) Underscore
while w;
Select BOOLEAN pattern w("IfMultiple", _)
false
5000
Evaluating query 5 - While Ident(ProcedureNature) Underscore
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
6 - While Variable Underscore
while w; variable v;
Select BOOLEAN pattern w(v, _)
true
5000
Evaluating query 6 - While Variable Underscore
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
7 - While Variable ExprExactMatch
while w; variable v;
Select BOOLEAN pattern w(v, "attack+100")
false
5000
Evaluating query 7 - While Variable ExprExactMatch
The final tag string is ReturnBoolean="1" Pattern="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
8 - While Variable PartialMatch
while w; variable v;
Select BOOLEAN pattern w(v, _"sageMode*love"_)
false
5000
Evaluating query 8 - While Variable PartialMatch
_"sageMode*love"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
9 - While Variable Underscore Select-Variable
while w; variable v;
Select w pattern w(v, _)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 9 - While Variable Underscore Select-Variable
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
10 - While Variable Underscore Select-While
while w; variable v;
Select v pattern w(v, _)
inBattle,kakashi,naruto,sageMode,sasuke,sleep
5000
Evaluating query 10 - While Variable Underscore Select-While
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: sasuke naruto kakashi sageMode inBattle sleep 
Correct answer: inBattle kakashi naruto sageMode sasuke sleep 
11 - Common Synonym
while w1,w2; variable v1,v2;
Select w1 pattern w1(v1, _) and w1(v2, _)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 11 - Common Synonym
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
12 - Common Synonym
while w1,w2; variable v1,v2;
Select v1 pattern w1(v1, _) and w2(v1, _)
inBattle,kakashi,naruto,sageMode,sasuke,sleep
5000
Evaluating query 12 - Common Synonym
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: sasuke naruto kakashi sageMode inBattle sleep 
Correct answer: inBattle kakashi naruto sageMode sasuke sleep 
13 - If Underscore Underscore Underscore
if f;
Select BOOLEAN pattern f(_, _ , _)
true
5000
Evaluating query 13 - If Underscore Underscore Underscore
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
14 - If TooLittleArg
if f;
Select BOOLEAN pattern f(_, _ )
false
5000
Evaluating query 14 - If TooLittleArg
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
15 - If TooManyArg
if f;
Select BOOLEAN pattern f(_, _ , _,_)
false
5000
Evaluating query 15 - If TooManyArg
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
16 - If Ident(ControlVarNature) Underscore Underscore
if f;
Select BOOLEAN pattern f("inBattle", _,_)
true
5000
Evaluating query 16 - If Ident(ControlVarNature) Underscore Underscore
_,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
17 - If Ident(AssignVarNature) Underscore Underscore
if f;
Select BOOLEAN pattern f("jiraya", _,_)
false
5000
Evaluating query 17 - If Ident(AssignVarNature) Underscore Underscore
_,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
18 - If Ident(ExprNature) Underscore Underscore
if f;
Select BOOLEAN pattern f("x+2", _,_)
false
5000
Evaluating query 18 - If Ident(ExprNature) Underscore Underscore
_,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
19 - If Ident(ProcedureNature) Underscore Underscore
if f;
Select BOOLEAN pattern f("IfMultiple", _,_)
false
5000
Evaluating query 19 - If Ident(ProcedureNature) Underscore Underscore
_,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
20 - If Variable Underscore Underscore
if f; variable v;
Select BOOLEAN pattern f(v, _, _)
true
5000
Evaluating query 20 - If Variable Underscore Underscore
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
21 - If Variable ExprExactMatch Underscore
if f; variable v;
Select BOOLEAN pattern f(v, "attack+100", _)
false
5000
Evaluating query 21 - If Variable ExprExactMatch Underscore
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
22 - If Variable PartialMatch Underscore
if f; variable v;
Select BOOLEAN pattern f(v, _"sageMode*love"_, _)
false
5000
Evaluating query 22 - If Variable PartialMatch Underscore
_"sageMode*love"_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
23 - If Variable Underscore Underscore Select-Variable
if f; variable v;
Select f pattern f(v, _, _)
23,26,30,32,37,44,51,58,61,64
5000
Evaluating query 23 - If Variable Underscore Underscore Select-Variable
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
Correct answer: 23 26 30 32 37 44 51 58 61 64 
24 - If Variable Underscore Underscore Select-If
if f; variable v;
Select v pattern f(v, _, _)
dream,hinata,inBattle,love,naruto,sakura,sleep
5000
Evaluating query 24 - If Variable Underscore Underscore Select-If
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: sakura naruto love inBattle sleep hinata dream 
Correct answer: dream hinata inBattle love naruto sakura sleep 
25 - 2Clauses NoCommonSynonym
while w; if f;
Select w pattern w(_, _) and f(_, _, _)
10,12,13,16,3,57,6,66,70
5000
Evaluating query 25 - 2Clauses NoCommonSynonym
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_, is an Unnamedvar 
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="5" Pattern="1" CondNum="7" RelNum="0" 
Your answer: 3 6 10 12 13 16 57 66 70 
Correct answer: 10 12 13 16 3 57 6 66 70 
26 - 2Clauses 1CommonSynonym
while w; if f; variable v;
Select v pattern w(v, _) and f(v, _, _)
inBattle,naruto,sleep
5000
Evaluating query 26 - 2Clauses 1CommonSynonym
_ is an Unnamedvar 
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: naruto inBattle sleep 
Correct answer: inBattle naruto sleep 
27 - 3Clauses 1CommonSynonym
while w1, w2; if f; variable v;
Select v pattern w1(v, _) and w2(v, _) pattern f(v,_,_)
inBattle,naruto,sleep
5000
Evaluating query 27 - 3Clauses 1CommonSynonym
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
v,_,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="2" CondNum="6" RelNum="0" 
Your answer: naruto inBattle sleep 
Correct answer: inBattle naruto sleep 
28 - 4Clauses 1CommonSynonym PerPair
while w1, w2; if f1, f2; variable v1, v2;
Select v1 pattern w1(v1, _) pattern f1(v1, _,_) pattern w2(v2, _) pattern f2(v2, _,_)
inBattle,naruto,sleep
5000
Evaluating query 28 - 4Clauses 1CommonSynonym PerPair
_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
_,_ is an Unnamedvar 
The happen is 3
_ is an Unnamedvar 
The happen is 4
_,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="4" Pattern="4" CondNum="9" RelNum="0" 
Your answer: naruto inBattle sleep 
Correct answer: inBattle naruto sleep 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
