Parameters : nonNestedWhileOnly.txt followpattern.txt out.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Debug
Beginning to evaluate Query File.
1 - Follow is true, Select all assign
assign a;
Select a such that Follows(1, 2) pattern a(_, _)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 1 - Follow is true, Select all assign
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
2 - Follow is true, Select all assign
assign a;
Select a such that Follows(1, _) pattern a(_, _)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 2 - Follow is true, Select all assign
_ is an Unnamedvar 
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="7" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
3 - Common a
assign a;
Select a such that Follows(1, a) pattern a(_, _)
2
5000
Evaluating query 3 - Common a
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
4 - Only select all assign
assign a;
Select a such that Follows(_, 2) pattern a(_, _)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 4 - Only select all assign
_, is an Unnamedvar 
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="7" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
5 - Follow is true, Select all assign
assign a;
Select a such that Follows(_, _) pattern a(_, _)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 5 - Follow is true, Select all assign
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="4" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="8" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
6 - Pattern is true, Select all stmt satisfy follow
assign a; stmt s;
Select s such that Follows(_, s) pattern a(_, _)
2, 3, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 6 - Pattern is true, Select all stmt satisfy follow
_, is an Unnamedvar 
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="7" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 6 7 8 
Correct answer: 2 3 5 6 7 8 
7 - Follow is true, Select all assign
assign a; stmt s;
Select a such that Follows(_, s) pattern a(_, _)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 7 - Follow is true, Select all assign
_, is an Unnamedvar 
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="7" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
8 - common assign 
assign a; stmt s;
Select a such that Follows(a, 3) pattern a(_, _)
2
5000
Evaluating query 8 - common assign 
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
9 - Select assign with followers
assign a; stmt s;
Select a such that Follows(a, _) pattern a(_, _)
1, 2, 4, 5, 6
5000
Evaluating query 9 - Select assign with followers
_ is an Unnamedvar 
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="7" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 
Correct answer: 1 2 4 5 6 
10 - Follow is true, Select all var on the left of assign
assign a; variable v;
Select a such that Follows(_, _) pattern a(v, _)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 10 - Follow is true, Select all var on the left of assign
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="7" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
11 - Follow is true, Select all assign
assign a; variable v;
Select a such that Follows(1, 2) pattern a(v, _)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 11 - Follow is true, Select all assign
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
12 - Follow is true, Select all var on the left of assign
assign a; variable v;
Select v such that Follows(1, 2) pattern a(v, _)
i, j, a, b, c, d
5000
Evaluating query 12 - Follow is true, Select all var on the left of assign
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: a b c d i j 
Correct answer: i j a b c d 
13 - Follow is true, Select all assign
assign a; variable v;
Select a such that Follows(1, _) pattern a(v, _)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 13 - Follow is true, Select all assign
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
14 - Follow is true, Select all var on the left of assign
assign a; variable v;
Select v such that Follows(1, _) pattern a(v, _)
i, j, a, b, c, d
500
Evaluating query 14 - Follow is true, Select all var on the left of assign
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: a b c d i j 
Correct answer: i j a b c d 
15 - Select all assign that has a parent of 1
assign a; variable v;
Select a such that Follows(1, a) pattern a(v, _)
2
5000
Evaluating query 15 - Select all assign that has a parent of 1
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
16 - Follow is true, Select all var on the left of assign
assign a; variable v;
Select v such that Follows(_, 2) pattern a(v, _)
i, j, a, b, c, d
5000
Evaluating query 16 - Follow is true, Select all var on the left of assign
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: a b c d i j 
Correct answer: i j a b c d 
17 - Follow is true, Select all variable that are being assigned
assign a; variable v;
Select v such that Follows(_, _) pattern a(v, _)
i, j, a, b, c, d
5000
Evaluating query 17 - Follow is true, Select all variable that are being assigned
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="7" RelNum="1" 
Your answer: a b c d i j 
Correct answer: i j a b c d 
18 - Pattern is true, Select all stmt that are followers
assign a; stmt s; variable v;
Select s such that Follows(_, s) pattern a(v, _)
2, 3, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 18 - Pattern is true, Select all stmt that are followers
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 6 7 8 
Correct answer: 2 3 5 6 7 8 
19 - Follow is true, Select all assign
assign a; stmt s; variable v;
Select a such that Follows(_, s) pattern a(v, _)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 19 - Follow is true, Select all assign
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
20 - common assign 
assign a; stmt s; variable v;
Select a such that Follows(a, 3) pattern a(v, _)
2
5000
Evaluating query 20 - common assign 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
21 - Select assign with followers
assign a; stmt s; variable v;
Select a such that Follows(a, _) pattern a(v, _)
1, 2, 4, 5, 6
5000
Evaluating query 21 - Select assign with followers
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 
Correct answer: 1 2 4 5 6 
22 - no common synonym, return all while
assign a; while w; variable v;
Select w such that Follows(a, _) pattern a(v, _)
3
5000
Evaluating query 22 - no common synonym, return all while
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
