Parameters : test2source.txt test2query.txt out2.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Test2
Beginning to evaluate Query File.
1 - Return all stmt HasAnswer
stmt s;
Select s
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 1 - Return all stmt HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
2 - Return all assign HasAnswer
assign a;
Select a
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 2 - Return all assign HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
3 - Return all while HasAnswer
while w;
Select w
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 3 - Return all while HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
4 - Return all if HasAnswer
if i;
Select i
5,13,18,30
5000
Evaluating query 4 - Return all if HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
5 - Return all call HasAnswer
call cl;
Select cl
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 5 - Return all call HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
6 - Return all variable HasAnswer
variable v;
Select v
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 6 - Return all variable HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
7 - Return all procedure HasAnswer
procedure p;
Select p
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 7 - Return all procedure HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
8 - Return all progLine HasAnswer
prog_line pl;
Select pl;
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 8 - Return all progLine HasAnswer
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
9 - Case 1: return true

Select BOOLEAN such that Modifies(4, "b")
true
5000
Evaluating query 9 - Case 1: return true
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
10 - Case 1: return false

Select BOOLEAN such that Modifies(5, "b")
false
5000
Evaluating query 10 - Case 1: return false
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
11 - Declaration SyntaxCheck CommaInfrontSynonym HasAnswer
stmt s1 ,s2; variable v;
Select s1 such that Modifies(s2, v)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 11 - Declaration SyntaxCheck CommaInfrontSynonym HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
12 - Case 1: return all stmt if true
stmt s;
Select s such that Modifies(4, "b")
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 12 - Case 1: return all stmt if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
13 - Case 1: return all assign if true
assign a;
Select a such that Modifies(4, "b")
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 13 - Case 1: return all assign if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
14 - Case 1: return all while if true
while w;
Select w such that Modifies(4, "b")
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 14 - Case 1: return all while if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
15 - Case 1: return all if if true
if i;
Select i such that Modifies(4, "b")
5,13,18,30
5000
Evaluating query 15 - Case 1: return all if if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
16 - Case 1: return all call if true
call calls;
Select calls such that Modifies(4, "b")
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 16 - Case 1: return all call if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
17 - Case 1: return all variable if true
variable v;
Select v such that Modifies(4, "b")
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 17 - Case 1: return all variable if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
18 - Case 1: return all procedure if true
procedure p;
Select p such that Modifies(4, "b")
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 18 - Case 1: return all procedure if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
19 - Case 1: return all constants if true
constant c;
Select c such that Modifies(4, "b")
2,3,5,14,100,10,22
5000
Evaluating query 19 - Case 1: return all constants if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: 2 3 5 14 100 10 22 
Missing: 
Additional: 9 
20 - Case 1: return all prog_line if true
prog_line n;
Select n such that Modifies(4, "b")
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 20 - Case 1: return all prog_line if true
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
21 - Case 1: return none if false
stmt s;
Select s such that Modifies(5, "b")
none
5000
Evaluating query 21 - Case 1: return none if false
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
22 - Case 2: return true

Select BOOLEAN such that Modifies(4, _)
true
5000
Evaluating query 22 - Case 2: return true
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
23 - Case 2: return all stmt if true
stmt s;
Select s such that Modifies(4, _)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 23 - Case 2: return all stmt if true
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
24 - Case 2: return all assign if true
assign a;
Select a such that Modifies(4, _)
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 24 - Case 2: return all assign if true
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
25 - Case 2: return all while if true
while w;
Select w such that Modifies(4, _)
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 25 - Case 2: return all while if true
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
26 - Case 2: return all if if true
if i;
Select i such that Modifies(4, _)
5,13,18,30
5000
Evaluating query 26 - Case 2: return all if if true
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
27 - Case 2: return all call if true
call calls;
Select calls such that Modifies(4, _)
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 27 - Case 2: return all call if true
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
28 - Case 2: return all variable if true
variable v;
Select v such that Modifies(4, _)
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 28 - Case 2: return all variable if true
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
29 - Case 2: return all constants if true
constant c;
Select c such that Modifies(4, _)
2,3,5,14,100,10,22
5000
Evaluating query 29 - Case 2: return all constants if true
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: 2 3 5 14 100 10 22 
Missing: 
Additional: 9 
30 - Case 2: return all procedure if true
procedure p;
Select p such that Modifies(4, _)
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 30 - Case 2: return all procedure if true
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
31 - Case 2: return all prog_line if true
prog_line n;
Select n such that Modifies(4, _)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 31 - Case 2: return all prog_line if true
prog_line is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
32 - Case 3: returns result
variable v;
Select v such that Modifies(1, v)
o,q,v,x,y,z
5000
Evaluating query 32 - Case 3: returns result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: o q v x y z 
Correct answer: o q v x y z 
33 - Case 3: returns result, inter-procedure
variable v;
Select v such that Modifies(2, v)
o,q,v,x,y,z
5000
Evaluating query 33 - Case 3: returns result, inter-procedure
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: o q v x y z 
Correct answer: o q v x y z 
34 - Case 3: returns all stmt if there exists result
stmt s, variable v;
Select s such that Modifies(1,v)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 34 - Case 3: returns all stmt if there exists result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
Missing: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
Additional: 
35 - Case 3: returns all assign if there exists result
assign a; variable v;
Select a such that Modifies(1,v)
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 35 - Case 3: returns all assign if there exists result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
36 - Case 3: returns all while if there exists result
while w; variable v;
Select w such that Modifies(1,v)
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 36 - Case 3: returns all while if there exists result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
37 - Case 3: returns all if if there exists result
if i; variable v;
Select i such that Modifies(1,v)
5,13,18,30
5000
Evaluating query 37 - Case 3: returns all if if there exists result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
38 - Case 3: returns all call if there exists result
call calls; variable v;
Select calls such that Modifies(1,v)
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 38 - Case 3: returns all call if there exists result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
39 - Case 3: returns all variable if there exists result
variable v, v1;
Select v1 such that Modifies(1,v)
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 39 - Case 3: returns all variable if there exists result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
40 - Case 3: returns all constant if there exists result
constant c; variable v;
Select c such that Modifies(1,v)
2,3,5,14,100,10,22
5000
Evaluating query 40 - Case 3: returns all constant if there exists result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: 2 3 5 14 100 10 22 
Missing: 
Additional: 9 
41 - Case 3: returns all procedure if there exists result
procedure p; variable v;
Select p such that Modifies(1,v)
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 41 - Case 3: returns all procedure if there exists result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
42 - Case 3: returns all prog_line if there exists result
prog_line n; variable v;
Select n such that Modifies(1,v)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 42 - Case 3: returns all prog_line if there exists result
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
43 - None
variable v, v1;
Select v1 such that Modifies(2,v)
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 43 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
44 - Case 4: returns result
stmt s;
Select s such that Modifies(s, "b")
3,4
5000
Evaluating query 44 - Case 4: returns result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 4 
Correct answer: 3 4 
45 - Case 4: returns none
stmt s;
Select s such that Modifies(s, "c")
none
5000
Evaluating query 45 - Case 4: returns none
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
46 - Case 4: returns all stmt if there exists result
stmt s, s1;
Select s1 such that Modifies(s, "b")
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 46 - Case 4: returns all stmt if there exists result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
47 - Case 4: returns all assign if there exists result
assign a; stmt s;
Select a such that Modifies(s, "b")
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 47 - Case 4: returns all assign if there exists result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
48 - Case 4: returns all while if there exists result
while w; stmt s;
Select w such that Modifies(s, "b")
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 48 - Case 4: returns all while if there exists result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
49 - Case 4: returns all if if there exists result
if i; stmt s;
Select i such that Modifies(s, "b")
5,13,18,30
5000
Evaluating query 49 - Case 4: returns all if if there exists result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
50 - Case 4: returns all call if there exists result
call calls; stmt s;
Select calls such that Modifies(s, "b")
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 50 - Case 4: returns all call if there exists result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
51 - Case 4: returns all variable if there exists result
variable v; stmt s;
Select v such that Modifies(s, "b")
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 51 - Case 4: returns all variable if there exists result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
52 - Case 4: returns all constant if there exists result
constant c; variable v;
Select c such that Modifies(s, "b")
2,3,5,14,100,10,22
5000
Evaluating query 52 - Case 4: returns all constant if there exists result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 2 3 5 14 100 10 22 
Missing: 10 100 14 2 22 3 5 
Additional: 
53 - Case 4: returns all procedure if there exists result
procedure p; stmt s;
Select p such that Modifies(s, "b")
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 53 - Case 4: returns all procedure if there exists result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
54 - Case 4: returns all prog_line if there exists result
prog_line n; stmt s;
Select n such that Modifies(s, "b")
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 54 - Case 4: returns all prog_line if there exists result
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
55 - Case 4: returns none if no result
stmt s, s1;
Select s1 such that Modifies(s, "a")
none
5000
Evaluating query 55 - Case 4: returns none if no result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
56 - Case 5: select stmt
stmt s;
Select s such that Modifies(s, _)
None
5000
Evaluating query 56 - Case 5: select stmt
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
57 - Case 5
stmt s;
Select BOOLEAN such that Modifies(s, _)
None
5000
Evaluating query 57 - Case 5
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: true 
58 - Case 5
stmt s, s1;
Select s1 such that Modifies(s, _)
None
5000
Evaluating query 58 - Case 5
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
59 - Case 5
assign a; stmt s;
Select a such that Modifies(s, _)
None
5000
Evaluating query 59 - Case 5
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 4 
60 - Case 5
while w; stmt s;
Select w such that Modifies(s, _)
None
5000
Evaluating query 60 - Case 5
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 11 20 26 29 9 
61 - Case 5
if i; stmt s;
Select i such that Modifies(s, _)
None
5000
Evaluating query 61 - Case 5
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 13 18 30 5 
62 - Case 5
call calls; stmt s;
Select calls such that Modifies(s, _)
None
5000
Evaluating query 62 - Case 5
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 14 15 19 2 24 28 3 33 6 7 8 
63 - Case 5
variable v; stmt s;
Select v such that Modifies(s, _)
None
5000
Evaluating query 63 - Case 5
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
64 - Case 5
constant c; stmt s;
Select c such that Modifies(s, _)
None
5000
Evaluating query 64 - Case 5
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 10 100 14 2 22 3 5 9 
65 - Case 5
procedure p; stmt s;
Select p such that Modifies(s, _)
None
5000
Evaluating query 65 - Case 5
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: Eight Five Four Nine One Seven Six Three Two 
66 - Case 5
prog_line n; stmt s;
Select n such that Modifies(s, _)
None
5000
Evaluating query 66 - Case 5
prog_line is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
67 - Case 6: select stmt
stmt s; variable v;
Select s such that Modifies(s, v)
None
5000
Evaluating query 67 - Case 6: select stmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
68 - Case 6: select variable
stmt s; variable v;
Select v such that Modifies(s, v)
None
5000
Evaluating query 68 - Case 6: select variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: b g j k l m o p q s t u v x y z 
69 - Case 6
stmt s, s1; variable v;
Select s1 such that Modifies(s, v)
None
5000
Evaluating query 69 - Case 6
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
70 - Case 6
stmt s; variable v; assign a;
Select a such that Modifies(s, v)
None
5000
Evaluating query 70 - Case 6
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 4 
71 - Case 6
stmt s; variable v; while w;
Select w such that Modifies(s, v)
None
5000
Evaluating query 71 - Case 6
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 11 20 26 29 9 
72 - Case 6
stmt s; variable v; if i;
Select i such that Modifies(s, v)
None
5000
Evaluating query 72 - Case 6
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 13 18 30 5 
73 - Case 6
stmt s; variable v; call calls;
Select calls such that Modifies(s, v)
None
5000
Evaluating query 73 - Case 6
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 14 15 19 2 24 28 3 33 6 7 8 
74 - Case 6
stmt s; variable v; constant c;
Select c such that Modifies(s, v)
None
5000
Evaluating query 74 - Case 6
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 10 100 14 2 22 3 5 9 
75 - Case 6
stmt s; variable v,v1;
Select v1 such that Modifies(s, v)
None
5000
Evaluating query 75 - Case 6
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
76 - Case 6
stmt s; variable v; procedure p;
Select p such that Modifies(s, v)
None
5000
Evaluating query 76 - Case 6
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: Eight Five Four Nine One Seven Six Three Two 
77 - Case 6
stmt s; variable v; prog_line n;
Select n such that Modifies(s, v)
None
5000
Evaluating query 77 - Case 6
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
78 - Case 7 returns true

Select BOOLEAN such that Modifies("One","g")
None
5000
Evaluating query 78 - Case 7 returns true
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: true 
79 - Case 7 returns false

Select BOOLEAN such that Modifies("One","h")
None
5000
Evaluating query 79 - Case 7 returns false
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: false 
80 - Case 7
stmt s;
Select s such that Modifies("One","g")
None
5000
Evaluating query 80 - Case 7
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
81 - Case 7
assign a;
Select a such that Modifies("One","g")
None
5000
Evaluating query 81 - Case 7
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 4 
82 - Case 7
while w;
Select w such that Modifies("One","g")
None
5000
Evaluating query 82 - Case 7
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 11 20 26 29 9 
83 - Case 7
if i;
Select i such that Modifies("One","g")
None
5000
Evaluating query 83 - Case 7
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 13 18 30 5 
84 - Case 7
call calls;
Select calls such that Modifies("One", "g")
None
5000
Evaluating query 84 - Case 7
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 14 15 19 2 24 28 3 33 6 7 8 
85 - Case 7
variable v;
Select v such that Modifies("One", "g")
None
5000
Evaluating query 85 - Case 7
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
86 - Case 7
constant c;
Select c such that Modifies("One", "g")
None
5000
Evaluating query 86 - Case 7
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 10 100 14 2 22 3 5 9 
87 - Case 7
procedure p;
Select p such that Modifies("One", "g")
None
5000
Evaluating query 87 - Case 7
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: Eight Five Four Nine One Seven Six Three Two 
88 - Case 7
prog_line n;
Select n such that Modifies("One","g")
None
5000
Evaluating query 88 - Case 7
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
89 - Case 7
stmt s;
Select s such that Modifies("One","h")
None
5000
Evaluating query 89 - Case 7
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 
90 - Case 8

Select BOOLEAN such that Modifies("One",_)
None
5000
Evaluating query 90 - Case 8
"One",_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: true 
91 - Case 8
stmt s;
Select s such that Modifies("One",_)
None
5000
Evaluating query 91 - Case 8
"One",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
92 - Case 8
assign a;
Select a such that Modifies("One",_)
None
5000
Evaluating query 92 - Case 8
"One",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 4 
93 - Case 8
while w;
Select w such that Modifies("One",_)
None
5000
Evaluating query 93 - Case 8
"One",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 11 20 26 29 9 
94 - Case 8
if i;
Select i such that Modifies("One",_)
None
5000
Evaluating query 94 - Case 8
"One",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 13 18 30 5 
95 - Case 8
call calls;
Select calls such that Modifies("One", _)
None
5000
Evaluating query 95 - Case 8
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 14 15 19 2 24 28 3 33 6 7 8 
96 - Case 8
variable v;
Select v such that Modifies("One", _)
None
5000
Evaluating query 96 - Case 8
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
97 - Case 8
constant c;
Select c such that Modifies("One",_)
None
5000
Evaluating query 97 - Case 8
"One",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 10 100 14 2 22 3 5 9 
98 - Case 8
procedure p;
Select p such that Modifies("One", _)
None
5000
Evaluating query 98 - Case 8
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: Eight Five Four Nine One Seven Six Three Two 
99 - Case 8
prog_line n;
Select n such that Modifies("One",_)
None
5000
Evaluating query 99 - Case 8
prog_line is an Unnamedvar 
"One",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
100 - Case 9
variable v;
Select v such that Modifies("One", v)
None
5000
Evaluating query 100 - Case 9
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: b g j k l m o p q s t u v x y z 
101 - Case 9
stmt s, variable v;
Select s such that Modifies("One",v)
None
5000
Evaluating query 101 - Case 9
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 
102 - Case 9
assign a; variable v;
Select a such that Modifies("One",v)
None
5000
Evaluating query 102 - Case 9
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 4 
103 - Case 9
while w; variable v;
Select w such that Modifies("One",v)
None
5000
Evaluating query 103 - Case 9
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 11 20 26 29 9 
104 - Case 9
if i; variable v;
Select i such that Modifies("One",v)
None
5000
Evaluating query 104 - Case 9
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 13 18 30 5 
105 - Case 9
call calls; variable v;
Select calls such that Modifies("One",v)
None
5000
Evaluating query 105 - Case 9
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 14 15 19 2 24 28 3 33 6 7 8 
106 - Case 9
variable v, v1;
Select v1 such that Modifies("One",v)
None
5000
Evaluating query 106 - Case 9
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
107 - Case 9
procedure p; variable v;
Select p such that Modifies("One",v)
None
5000
Evaluating query 107 - Case 9
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: Eight Five Four Nine One Seven Six Three Two 
108 - Case 9
prog_line n; variable v;
Select n such that Modifies("One",v)
None
5000
Evaluating query 108 - Case 9
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
109 - Case 10
procedure p;
Select p such that Modifies(p, "b")
None
5000
Evaluating query 109 - Case 10
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Three 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: One Three 
110 - Case 10
stmt s, procedure p;
Select s such that Modifies(p, "b")
None
5000
Evaluating query 110 - Case 10
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 
111 - Case 10
assign a; procedure p;
Select a such that Modifies(p, "b")
None
5000
Evaluating query 111 - Case 10
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 4 
112 - Case 10
while w; procedure p;
Select w such that Modifies(p, "b")
None
5000
Evaluating query 112 - Case 10
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 11 20 26 29 9 
113 - Case 10
if i; procedure p;
Select i such that Modifies(p, "b")
None
5000
Evaluating query 113 - Case 10
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 13 18 30 5 
114 - Case 10
call calls; procedure p;
Select calls such that Modifies(p, "b")
None
5000
Evaluating query 114 - Case 10
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 14 15 19 2 24 28 3 33 6 7 8 
115 - Case 10
variable v; procedure p;
Select v such that Modifies(p, "b")
None
5000
Evaluating query 115 - Case 10
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
116 - Case 10
procedure p, p1;
Select p1 such that Modifies(p, "b")
None
5000
Evaluating query 116 - Case 10
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: Eight Five Four Nine One Seven Six Three Two 
117 - Case 10
prog_line n; procedure p;
Select n such that Modifies(p, "b")
None
5000
Evaluating query 117 - Case 10
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
118 - Case 11
procedure p;
Select p such that Modifies(p, _)
None
5000
Evaluating query 118 - Case 11
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: Eight Five Four Nine One Seven Six Three Two 
119 - Case 11
stmt s, procedure p;
Select s such that Modifies(p, _)
None
5000
Evaluating query 119 - Case 11
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 
120 - Case 11
assign a; procedure p;
Select a such that Modifies(p, _)
None
5000
Evaluating query 120 - Case 11
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 4 
121 - Case 11
while w; procedure p;
Select w such that Modifies(p, _)
None
5000
Evaluating query 121 - Case 11
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 11 20 26 29 9 
122 - Case 11
if i; procedure p;
Select i such that Modifies(p, _)
None
5000
Evaluating query 122 - Case 11
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 13 18 30 5 
123 - Case 11
call calls; procedure p;
Select calls such that Modifies(p, _)
None
5000
Evaluating query 123 - Case 11
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 14 15 19 2 24 28 3 33 6 7 8 
124 - Case 11
variable v; procedure p;
Select v such that Modifies(p, _)
None
5000
Evaluating query 124 - Case 11
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
125 - Case 11
procedure p, p1;
Select p1 such that Modifies(p, _)
None
5000
Evaluating query 125 - Case 11
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: Eight Five Four Nine One Seven Six Three Two 
126 - Case 11
prog_line n; procedure p;
Select n such that Modifies(p, _)
None
5000
Evaluating query 126 - Case 11
prog_line is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
127 - Case 12: select procedure
procedure p; variable v;
Select p such that Modifies(p, v)
None
5000
Evaluating query 127 - Case 12: select procedure
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: Eight Five Four Nine One Seven Six Three Two 
128 - Case 12: select variable
procedure p; variable v;
Select v such that Modifies(p, v)
None
5000
Evaluating query 128 - Case 12: select variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: b g j k l m o p q s t u v x y z 
129 - Case 12
procedure p; variable v; stmt s;
Select s such that Modifies(p, v)
None
5000
Evaluating query 129 - Case 12
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
130 - Case 12
procedure p; variable v; assign a;
Select a such that Modifies(p, v)
None
5000
Evaluating query 130 - Case 12
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 4 
131 - Case 12
procedure p; variable v; while w;
Select w such that Modifies(p, v)
None
5000
Evaluating query 131 - Case 12
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 11 20 26 29 9 
132 - Case 12
procedure p; variable v; if i;
Select i such that Modifies(p, v)
None
5000
Evaluating query 132 - Case 12
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 13 18 30 5 
133 - Case 12
procedure p; variable v; call calls;
Select calls such that Modifies(p, v)
None
5000
Evaluating query 133 - Case 12
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 14 15 19 2 24 28 3 33 6 7 8 
134 - Case 12
procedure p; variable v; variable v;
Select v such that Modifies(p, v)
None
5000
Evaluating query 134 - Case 12
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 
135 - Case 12
procedure p, p1; variable v;
Select p1 such that Modifies(p, v)
None
5000
Evaluating query 135 - Case 12
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: Eight Five Four Nine One Seven Six Three Two 
136 - Case 12
procedure p; variable v; prog_line n;
Select n such that Modifies(p, v)
None
5000
Evaluating query 136 - Case 12
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: None 
Missing: None 
Additional: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
137 - Case 1: return true

Select BOOLEAN such that Uses(4, "b")
true
5000
Evaluating query 137 - Case 1: return true
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: true 
Missing: true 
Additional: false 
138 - Case 1: return false

Select BOOLEAN such that Uses(5, "b")
false
5000
Evaluating query 138 - Case 1: return false
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
139 - Case 1: return all stmt if true
stmt s;
Select s such that Uses(4, "b")
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 139 - Case 1: return all stmt if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
Missing: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
Additional: 
140 - Case 1: return all assign if true
assign a;
Select a such that Uses(4, "b")
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 140 - Case 1: return all assign if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Missing: 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 4 
Additional: 
141 - Case 1: return all while if true
while w;
Select w such that Uses(4, "b")
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 141 - Case 1: return all while if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
Missing: 1 11 20 26 29 9 
Additional: 
142 - Case 1: return all if if true
if i;
Select i such that Uses(4, "b")
5,13,18,30
5000
Evaluating query 142 - Case 1: return all if if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 5 13 18 30 
Missing: 13 18 30 5 
Additional: 
143 - Case 1: return all call if true
call calls;
Select calls such that Uses(4, "b")
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 143 - Case 1: return all call if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Missing: 14 15 19 2 24 28 3 33 6 7 8 
Additional: 
144 - Case 1: return all variable if true
variable v;
Select v such that Uses(4, "b")
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 144 - Case 1: return all variable if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
Missing: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
Additional: 
145 - Case 1: return all procedure if true
procedure p;
Select p such that Uses(4, "b")
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 145 - Case 1: return all procedure if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Missing: Eight Five Four Nine One Seven Six Three Two 
Additional: 
146 - Case 1: return all constants if true
constant c;
Select c such that Uses(4, "b")
2,3,5,14,100,10,22
5000
Evaluating query 146 - Case 1: return all constants if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 2 3 5 14 100 10 22 
Missing: 10 100 14 2 22 3 5 
Additional: 
147 - Case 1: return all prog_line if true
prog_line n;
Select n such that Uses(4, "b")
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 147 - Case 1: return all prog_line if true
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
Missing: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
Additional: 
148 - Case 1: return none if false
stmt s;
Select s such that Uses(5, "b")
none
5000
Evaluating query 148 - Case 1: return none if false
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
149 - None
stmt s;
Select BOOLEAN such that Parent(1,2)
true
5000
Evaluating query 149 - None
The final tag string is ReturnBoolean="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
150 - None
stmt s;
Select s such that Parent(5,6) and Parent(5,7)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 150 - None
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
151 - None
stmt s;
Select s such that Parent(1,s)
2
5000
Evaluating query 151 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
152 - None
call c; stmt s;
Select c such that Parent(s,c)
2,6,7,14,15,19
5000
Evaluating query 152 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 6 7 14 15 19 
Correct answer: 2 6 7 14 15 19 
153 - None
call c; stmt s;
Select s such that Parent(s,c)
1,5,13,18
5000
Evaluating query 153 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 5 13 18 
Correct answer: 1 5 13 18 
154 - None
assign a; stmt s;
Select a such that Parent(a,s)
none
5000
Evaluating query 154 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
155 - None
while w; if i;
Select w such that Parent(w,i)
11,29
5000
Evaluating query 155 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 11 29 
Correct answer: 11 29 
156 - None
while w; if i;
Select i such that Parent(w,i)
13,30
5000
Evaluating query 156 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 13 30 
Correct answer: 13 30 
157 - None
assign a; while w;
Select a such that Parent(w,a)
10,12,21, 27
5000
Evaluating query 157 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 10 12 16 21 27 
Correct answer: 10 12 21 27 
Missing: 
Additional: 16 
158 - None
stmt s; prog_line pl;
Select pl such that Parent(1,2)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 158 - None
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
159 - None
stmt s;
Select BOOLEAN such that Parent*(11,18)
false
5000
Evaluating query 159 - None
The final tag string is ReturnBoolean="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
160 - None
stmt s;
Select s such that Parent*(5,6) and Parent*(1,7)
none
5000
Evaluating query 160 - None
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
161 - None
stmt s;
Select s such that Parent*(11,s)
12,13,14,15,16
5000
Evaluating query 161 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 12 13 14 15 16 
Correct answer: 12 13 14 15 16 
162 - None
call c; while w;
Select c such that Parent*(w,c)
2,14,15
5000
Evaluating query 162 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 14 15 
Correct answer: 2 14 15 
163 - None
call c; stmt s;
Select s such that Parent*(s,c)
1,5,11,13,18
5000
Evaluating query 163 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 5 11 13 18 
Correct answer: 1 5 11 13 18 
164 - None
assign a; stmt s;
Select a such that Parent*(a,s)
none
5000
Evaluating query 164 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
165 - None
while w; if i
Select w such that Parent*(w,i)
11, 29
5000
Evaluating query 165 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 11 29 
Missing: 11 29 
Additional: 
166 - None
while w; if i;
Select i such that Parent*(w,i)
13, 30
5000
Evaluating query 166 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 13 30 
Correct answer: 13 30 
167 - None
assign a; while w;
Select a such that Parent*(w,a)
10,12,16, 21,27,31,32
5000
Evaluating query 167 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 10 12 16 21 27 31 32 
Correct answer: 10 12 16 21 27 31 32 
168 - None
stmt s; prog_line pl;
Select pl such that Parent*(pl,w)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 168 - None
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Missing: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
Additional: 
169 - 1 Clause: Boolean; True
procedure p;
Select BOOLEAN such that Calls("Five", "Seven")
true
5000
Evaluating query 169 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
170 - 1 Clause: Boolean; False
procedure p;
Select BOOLEAN such that Calls("Seven", "Five")
true
5000
Evaluating query 170 - 1 Clause: Boolean; False
The final tag string is ReturnBoolean="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: true 
Missing: true 
Additional: false 
171 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; No answer
procedure p;
Select p such that Calls(p, "One")
none
5000
Evaluating query 171 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
172 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls(p, "Seven")
Five, Six
5000
Evaluating query 172 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: Five Six 
Correct answer: Five Six 
173 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls(p, _)
One, Two, Three, Five, Six, Seven, Eight
5000
Evaluating query 173 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
Correct answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
174 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; No answer
procedure p;
Select p such that Calls("Four", p)
none
5000
Evaluating query 174 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
175 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls("One", p)
Two, Three
5000
Evaluating query 175 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: Two Three 
Correct answer: Two Three 
176 - 1 Clause: 1 synonym (callee), _; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls(_, p)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 176 - 1 Clause: 1 synonym (callee), _; Has answer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
177 - 1 Clause: 2 synonyms; Has result
procedure p1, p2;
Select p2 such that Calls(p1, p2)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 177 - 1 Clause: 2 synonyms; Has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
178 - No common synonyms, No answer
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p2, "One")
none
5000
Evaluating query 178 - No common synonyms, No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
179 - No common synonyms, Has answer -> returns all procs
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p2, "Seven")
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 179 - No common synonyms, Has answer -> returns all procs
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
180 - No common synonyms, Has answer -> returns all stmts
stmt s; procedure p;
Select s such that Calls(p, "Seven")
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 180 - No common synonyms, Has answer -> returns all stmts
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
181 - No common synonyms, Has answer -> returns all whiles
while w; procedure p;
Select w such that Calls(p, "Seven")
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 181 - No common synonyms, Has answer -> returns all whiles
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
182 - No common synonyms, Has answer -> returns all ifs
if i; procedure p;
Select i such that Calls(p, "Seven")
5,13,18,30
5000
Evaluating query 182 - No common synonyms, Has answer -> returns all ifs
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
183 - No common synonyms, Has answer -> returns all prog_line
prog_line n; procedure p;
Select n such that Calls(p, "Seven")
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 183 - No common synonyms, Has answer -> returns all prog_line
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
184 - No common synonyms, Has answer -> returns all calls
call calls; procedure p;
Select calls such that Calls(p, "Seven")
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 184 - No common synonyms, Has answer -> returns all calls
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
185 - No common synonyms, Has answer -> returns all variables
variable v; procedure p;
Select v such that Calls(v, "Seven")
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 185 - No common synonyms, Has answer -> returns all variables
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
Missing: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
Additional: 
186 - No common synonyms, Has answer -> returns all constants
constant c; procedure p;
Select c such that Calls(p, "Seven")
2,3,5,9,10,14,22,100
5000
Evaluating query 186 - No common synonyms, Has answer -> returns all constants
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
187 - Invalid: Argument mismatch
stmt s; procedure p;
Select a such that Calls(s,p)
none
5000
Evaluating query 187 - Invalid: Argument mismatch
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
188 - Invalid: Procedure not found
procedure p;
Select p such that Calls("Japan",p)
none
5000
Evaluating query 188 - Invalid: Procedure not found
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
189 - Invalid: No such query
stmt s; procedure 1234;;;
choose p such that Calls(s,p)
none
5000
Evaluating query 189 - Invalid: No such query
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
190 - Invalid: Typo error
procedure p;
Sellectt p such that Calls(p,"Seven)
none
5000
Evaluating query 190 - Invalid: Typo error
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
191 - 1 Clause: Boolean; True
procedure p;
Select BOOLEAN such that Calls*("One", "Nine")
true
5000
Evaluating query 191 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
192 - 1 Clause: Boolean; False
procedure p;
Select BOOLEAN such that Calls*("Four", "Nine")
false
5000
Evaluating query 192 - 1 Clause: Boolean; False
The final tag string is ReturnBoolean="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
193 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; No answer
procedure p;
Select p such that Calls*(p, "One")
none
5000
Evaluating query 193 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
194 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls*(p, "Seven")
One, Three, Five, Six
5000
Evaluating query 194 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Three Five Six 
Correct answer: One Three Five Six 
195 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls*(p, _)
One, Two, Three, Five, Six, Seven, Eight
5000
Evaluating query 195 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
Correct answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
196 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; No answer
procedure p;
Select p such that Calls*("Four", p)
none
5000
Evaluating query 196 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
197 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls*("One", p)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 197 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
198 - 1 Clause: 1 synonym (callee), _; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls*(_, p)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 198 - 1 Clause: 1 synonym (callee), _; Has answer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
199 - 1 Clause: 2 synonyms; Has result
procedure p1, p2;
Select p2 such that Calls*(p1, p2)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 199 - 1 Clause: 2 synonyms; Has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
200 - 1 Clause: No common synonyms, Has answer
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls*(p2, "Seven")
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 200 - 1 Clause: No common synonyms, Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
201 - 1 Clause: No common synonyms, No answer
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls*(p2, "One")
none
5000
Evaluating query 201 - 1 Clause: No common synonyms, No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
202 - Invalid: Argument mismatch
stmt s; procedure p;
Select a such that Calls*(s,p)
none
5000
Evaluating query 202 - Invalid: Argument mismatch
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
203 - Invalid: Procedure not found
procedure p;
Select p such that Calls*("Japan",p)
none
5000
Evaluating query 203 - Invalid: Procedure not found
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
204 - 2 clauses: true and false -> false

Select BOOLEAN such that Calls("Five","Seven") and Calls("Seven","Five")
false
5000
Evaluating query 204 - 2 clauses: true and false -> false
The happen is 2
The final tag string is ReturnBoolean="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
205 - 2 clauses: true and true -> true

Select BOOLEAN such that Calls("Five","Seven") and Calls("One","Two")
true
5000
Evaluating query 205 - 2 clauses: true and true -> true
The happen is 2
The final tag string is ReturnBoolean="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
206 - 2 clauses: no common subset
procedure p;
Select p such that Calls("One", p) and Calls(p, "Seven")
none
5000
Evaluating query 206 - 2 clauses: no common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
207 - 2 clauses: has common subset
procedure p;
Select p such that Calls("One", p) and Calls(p, "Five")
Three
5000
Evaluating query 207 - 2 clauses: has common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Three 
Correct answer: Three 
208 - 2 clauses + 2 synonyms: one of the clause return none
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p1, "One") and Calls(p2, "Seven")
none
5000
Evaluating query 208 - 2 clauses + 2 synonyms: one of the clause return none
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
209 - 2 clauses + 2 synonyms: evaluate first clause
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls("One",p1) and Calls(p2, "Seven")
Two, Three
5000
Evaluating query 209 - 2 clauses + 2 synonyms: evaluate first clause
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Two Three 
Correct answer: Two Three 
210 - 2 clauses + 2 synonyms: evaluate second clause
procedure p1, p2;
Select p2 such that Calls("One",p1) and Calls(p2, "Seven")
Five, Six
5000
Evaluating query 210 - 2 clauses + 2 synonyms: evaluate second clause
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Five Six 
Correct answer: Five Six 
211 - 2 clauses: no common subset
procedure p;
Select p such that Calls*(p, "One") and Calls*(p, "Seven")
none
5000
Evaluating query 211 - 2 clauses: no common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
212 - 2 clauses: has common subset
procedure p;
Select p such that Calls*(p, "Four") and Calls*(p, "Seven")
One, Three
5000
Evaluating query 212 - 2 clauses: has common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Three 
Correct answer: One Three 
213 - 2 clauses: has common subset
procedure p;
Select p such that Calls*("One", p) and Calls*(p, "Seven")
Three, Five, Six
5000
Evaluating query 213 - 2 clauses: has common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Three Five Six 
Correct answer: Three Five Six 
214 - 2 clauses (Calls and Calls*): no common subset
procedure p;
Select p such that Calls(p, _) and Calls*(p,_)
none
5000
Evaluating query 214 - 2 clauses (Calls and Calls*): no common subset
_ is an Unnamedvar 
p,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" Callsstar="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
Correct answer: 
Missing: 
Additional: Eight Five One Seven Six Three Two 
215 - 2 clauses (Calls and Calls*): has common subset
procedure p;
Select p such that Calls(_, p) and Calls*(_,p)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 215 - 2 clauses (Calls and Calls*): has common subset
_, is an Unnamedvar 
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" Callsstar="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
216 - 1 clause + with clause: return all if true
procedure p;
Select p such that Calls*("One", p) with p.procName = "Two"
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 216 - 1 clause + with clause: return all if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Two 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Missing: Eight Five Four Nine One Seven Six Three 
Additional: 
217 - 1 clause + with clause: return none if false
procedure p;
Select p such that Calls*("Four", p) with p.procName = "Nine"
none
5000
Evaluating query 217 - 1 clause + with clause: return none if false
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
218 - 1 clause + with clause: return result
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls*(p1, p2) with p2.procName = "Seven"
One, Three, Five, Six
5000
Evaluating query 218 - 1 clause + with clause: return result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Five Six 
Correct answer: One Three Five Six 
Missing: One Three 
Additional: 
219 - 1 clause + with clause: specified
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls*(p1, p2) with p1.procName = "Seven"
Seven
5000
Evaluating query 219 - 1 clause + with clause: specified
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Seven 
Correct answer: Seven 
220 - 1 clause + with clause: return all if true
procedure p, q;
Select q such that Calls("One", p) with p.procName = "Two"
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 220 - 1 clause + with clause: return all if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
221 - 1 clause + with clause: return all if false
procedure p, q;
Select q such that Calls("One", p) with p.procName = "Six"
none
5000
Evaluating query 221 - 1 clause + with clause: return all if false
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
222 - 1 clause + with clause: return result
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p1, p2) with p2.procName = "Seven"
Five
5000
Evaluating query 222 - 1 clause + with clause: return result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Five Six 
Correct answer: Five 
Missing: 
Additional: Six 
223 - 1 clause + with clause: selected synonym specified
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p1, p2) with p1.procName = "Seven"
Seven
5000
Evaluating query 223 - 1 clause + with clause: selected synonym specified
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Seven 
Correct answer: Seven 
224 - 1 clause + with clause: select s calls p with s -> no result
stmt s; procedure p;
Select s such that Calls(p, "One") with s.stmt# = 3
none
5000
Evaluating query 224 - 1 clause + with clause: select s calls p with s -> no result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
225 - 1 clause + with clause: select s calls p with s -> has result
stmt s; procedure p;
Select s such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3
3
5000
Evaluating query 225 - 1 clause + with clause: select s calls p with s -> has result
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
226 - 1 clause + with clause: select w calls p with s
stmt s; while w; procedure p;
Select w such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 226 - 1 clause + with clause: select w calls p with s
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
227 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with p -> has result
stmt s; while w; procedure p;
Select w such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3 and p.procName = "Two"
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 227 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with p -> has result
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
228 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with p -> no result
stmt s; while w; procedure p;
Select w such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3 and p.procName = "One"
none
5000
Evaluating query 228 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with p -> no result
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
229 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with w
stmt s; while w; procedure p;
Select w such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3 and w.stmt# = 9
9
5000
Evaluating query 229 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with w
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
230 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with invalid w
stmt s; while w; procedure p;
Select w such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3 and w.stmt# = 10
none
5000
Evaluating query 230 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with invalid w
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
231 - 3 clauses: calls p calls p calls p
procedure p;
Select p such that Calls*("One", p) and Calls(p, "Seven") and Calls(_,p)
Five, Six
5000
Evaluating query 231 - 3 clauses: calls p calls p calls p
The happen is 2
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" Callsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="3" 
Your answer: Five Six 
Correct answer: Five Six 
232 - 3 clauses: calls p calls p calls p
procedure p;
Select p such that Calls(p, "Four") and Calls*(p, "Nine") and Calls(_,p)
Three
5000
Evaluating query 232 - 3 clauses: calls p calls p calls p
The happen is 2
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" Callsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="3" 
Your answer: Three 
Correct answer: Three 
233 - 3 clauses: calls p calls p1 with p1
procedure p, p1;
Select p such that Calls(p, "Eight") and Calls("One", p1) with p1.procName = "Two"
Two
5000
Evaluating query 233 - 3 clauses: calls p calls p1 with p1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: Two 
Correct answer: Two 
234 - 3 clauses: calls p with p calls p1
procedure p, p1;
Select p1 such that Calls(p, "Seven") with p.procName = "Five" and Calls(_,p1)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 234 - 3 clauses: calls p with p calls p1
The happen is 2
_,p1 is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Missing: Eight Five Four Nine Seven Six Three Two 
Additional: 
235 - 1 Clause: Boolean; True
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next(1, 2)
true
5000
Evaluating query 235 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
236 - 1 Clause: Boolean; True
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next(30, 32)
true
5000
Evaluating query 236 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
237 - 1 Clause: Boolean; False
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next(31, 32)
false
5000
Evaluating query 237 - 1 Clause: Boolean; False
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
238 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
stmt s;
Select s such that Next(s, 17)
none
5000
Evaluating query 238 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
239 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
stmt s;
Select s such that Next(s, 11)
16
5000
Evaluating query 239 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 16 
Correct answer: 16 
240 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), _; Has answer
stmt s;
Select s such that Next(s, _)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 23, 24, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 35, 36, 37
5000
Evaluating query 240 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), _; Has answer
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
241 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), given arg; No answer
stmt s;
Select s such that Next(25, s)
none
5000
Evaluating query 241 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
242 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), given arg; Has answer
stmt s;
Select s such that Next(30, s)
31, 32
5000
Evaluating query 242 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 31 32 
Correct answer: 31 32 
243 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), _; Has answer
stmt s;
Select s such that Next(_, s)
1,2,3,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,18,19,20,21,22,24,25,26,27,28,29,30,31,32,34,36,37,38
5000
Evaluating query 243 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), _; Has answer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 18 19 20 21 22 24 25 26 27 28 29 30 31 32 34 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 18 19 20 21 22 24 25 26 27 28 29 30 31 32 34 36 37 38 
244 - 1 Clause: Boolean; True
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next*(1, 3)
true
5000
Evaluating query 244 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
245 - 1 Clause: Boolean; True
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next*(26, 32)
true
5000
Evaluating query 245 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
246 - 1 Clause: Boolean; False
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next*(32, 26)
false
5000
Evaluating query 246 - 1 Clause: Boolean; False
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
247 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
stmt s;
Select s such that Next*(s, 1)
none
5000
Evaluating query 247 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 
Correct answer: 
Missing: 
Additional: 1 2 
248 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
stmt s;
Select s such that Next*(s, 17)
none
5000
Evaluating query 248 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
249 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
stmt s;
Select s such that Next*(s, 29)
26, 27, 28
5000
Evaluating query 249 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 26 27 28 29 30 31 32 
Correct answer: 26 27 28 
Missing: 
Additional: 29 30 31 32 
250 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
stmt s;
Select s such that Next*(s, _)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 23, 24, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 35, 36, 37
5000
Evaluating query 250 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
251 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), given arg; No answer
stmt s;
Select s such that Next*(25, s)
none
5000
Evaluating query 251 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
252 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), given arg; Has answer
stmt s;
Select s such that Next*(16, s)
11, 12, 13, 14, 15
5000
Evaluating query 252 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 11 12 13 14 15 16 
Correct answer: 11 12 13 14 15 
Missing: 
Additional: 16 
253 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), _; Has answer
stmt s;
Select s such that Next*(_, s)
1,2,3,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,18,19,20,21,22,24,25,26,27,28,29,30,31,32,34,36,37,38
5000
Evaluating query 253 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), _; Has answer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 18 19 20 21 22 24 25 26 27 28 29 30 31 32 34 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 18 19 20 21 22 24 25 26 27 28 29 30 31 32 34 36 37 38 
254 - 1 clause: 1 synonym, _ for both arguments; return true

Select BOOLEAN such that Next(_,_)
true
5000
Evaluating query 254 - 1 clause: 1 synonym, _ for both arguments; return true
_,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
255 - 1 clause: 1 synonym, _ for both arguments; return true

Select BOOLEAN such that Next*(_,_)
true
5000
Evaluating query 255 - 1 clause: 1 synonym, _ for both arguments; return true
_,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
256 - No common synonyms, No answer
stmt s, s1;
Select s1 such that Next(25, s)
none
5000
Evaluating query 256 - No common synonyms, No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
257 - No common synonyms, Has answer -> returns all stmts
stmt s, s1;
Select s1 such that Next(30, s)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 257 - No common synonyms, Has answer -> returns all stmts
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
258 - No common synonyms, Has answer -> returns all procs
stmt s; procedure p;
Select p such that Next(30,s)
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 258 - No common synonyms, Has answer -> returns all procs
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
259 - No common synonyms, Has answer -> returns all whiles
stmt s; while w;
Select w such that Next(30,s)
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 259 - No common synonyms, Has answer -> returns all whiles
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
260 - No common synonyms, Has answer -> returns all ifs
stmt s; if i;
Select i such that Next(30,s)
5,13,18,30
5000
Evaluating query 260 - No common synonyms, Has answer -> returns all ifs
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
261 - No common synonyms, Has answer -> returns all prog_line
stmt s; prog_line n;
Select n such that Next(30,s)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 261 - No common synonyms, Has answer -> returns all prog_line
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
262 - No common synonyms, Has answer -> returns all calls
stmt s; call calls;
Select calls such that Next(30,s)
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 262 - No common synonyms, Has answer -> returns all calls
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
263 - No common synonyms, Has answer -> returns all variables
stmt s; variable v;
Select v such that Next(30,s)
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 263 - No common synonyms, Has answer -> returns all variables
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
264 - No common synonyms, Has answer -> returns all constants
stmt s; constant c;
Select c such that Next(30,s)
2,3,5,9,10,14,22,100
5000
Evaluating query 264 - No common synonyms, Has answer -> returns all constants
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
265 - Invalid: Argument mismatch
procedure p;
Select p such that Next(30, p)
none
5000
Evaluating query 265 - Invalid: Argument mismatch
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
266 - Invalid: stmt not found
stmt s;
Select s such that Next(3000,s)
none
5000
Evaluating query 266 - Invalid: stmt not found
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
267 - Invalid: no such query
stmt s;
Sarekuto s sacchi zatto Tsugi(30,s)
none
5000
Evaluating query 267 - Invalid: no such query
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
268 - Invalid: Typo error
stmt s;
Sellect s such that Nextt(30,s)
none
5000
Evaluating query 268 - Invalid: Typo error
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" SuchThat="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
269 - Using pattern keyword as synonym HasAnswer
assign pattern;
Select pattern pattern pattern(_, "x")
36,37
5000
Evaluating query 269 - Using pattern keyword as synonym HasAnswer
The happen is 2
The happen is 3
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="3" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 36 37 
Correct answer: 36 37 
270 - Underscore SingleVar ExactMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, "x")
36,37
5000
Evaluating query 270 - Underscore SingleVar ExactMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 36 37 
Correct answer: 36 37 
271 - Underscore SingleVar PartialMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, _"a"_)
10,12,16,17,23
5000
Evaluating query 271 - Underscore SingleVar PartialMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
_"a"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 10 12 16 17 23 
Correct answer: 10 12 16 17 23 
272 - Underscore Expr InAllSubTree PartialMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, _"2*h"_)
10,12,21,22,34
5000
Evaluating query 272 - Underscore Expr InAllSubTree PartialMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
_"2*h"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 10 12 21 22 34 
Correct answer: 10 12 21 22 34 
273 - Underscore Expr ExactMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, "2*h")
21, 22
5000
Evaluating query 273 - Underscore Expr ExactMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 21 22 
Correct answer: 21 22 
274 - Underscore Expr BracketLhsRhsEnclose PartialMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, _"(3*5)"_)
10, 12
5000
Evaluating query 274 - Underscore Expr BracketLhsRhsEnclose PartialMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
_" is an Unnamedvar 
"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 10 12 
Missing: 10 12 
Additional: 
275 - Underscore Expr NotSameSubTree PartialMatch NoAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, _"h+(3*5)"_)
none
5000
Evaluating query 275 - Underscore Expr NotSameSubTree PartialMatch NoAnswer
_, is an Unnamedvar 
_"h+ is an Unnamedvar 
"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
276 - Underscore Expr SameSubTree PartialMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, _"14+100*a"_)
12
5000
Evaluating query 276 - Underscore Expr SameSubTree PartialMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
_"14+100*a"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 12 
Missing: 12 
Additional: 
277 - Underscore Expr IncorrectBracketPair NoAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, "(((abc)")
none
5000
Evaluating query 277 - Underscore Expr IncorrectBracketPair NoAnswer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
278 - Empty Expr Bracket NoAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, "()")
none
5000
Evaluating query 278 - Empty Expr Bracket NoAnswer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
279 - Synonym SingleVar ExactMatch HasAnswer
assign a; variable v;
Select v pattern a(v, "x")
y,z
5000
Evaluating query 279 - Synonym SingleVar ExactMatch HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Pattern="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: y z 
Correct answer: y z 
280 - Synonym SingleVar PartialMatch HasAnswer
assign a; variable v;
Select v pattern a(v, _"a"_)
g,j,k,l,o
5000
Evaluating query 280 - Synonym SingleVar PartialMatch HasAnswer
_"a"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: g j k l o 
Correct answer: g j k l o 
281 - Invalid query
assign a; variable v;
Select v such that pattern a(v, _"a"_)
none
5000
Evaluating query 281 - Invalid query
_"a"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
282 - Select all while statements
while w;
Select w pattern w(_, _)
1, 9, 11, 26
5000
Evaluating query 282 - Select all while statements
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 26 
Missing: 
Additional: 20 29 
283 - None
while w;
Select w pattern w("x", _)
none
5000
Evaluating query 283 - None
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
284 - Select all while statements with a as control variable
while w;
Select w pattern w("a", _)
1
5000
Evaluating query 284 - Select all while statements with a as control variable
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
285 - Select all while statements with f as control variable
while w;
Select w pattern w("f", _)
9
5000
Evaluating query 285 - Select all while statements with f as control variable
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
286 - Select all while statements with i as control variable
while w;
Select w pattern w("i", _)
11
5000
Evaluating query 286 - Select all while statements with i as control variable
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 11 
Correct answer: 11 
287 - Select all while statements with s as control variable
while w;
Select w pattern w("s", _)
26
5000
Evaluating query 287 - Select all while statements with s as control variable
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 26 
Correct answer: 26 
288 - Select all while statements
while w; variable v;
Select w pattern w(v, _)
1, 9, 11, 26
5000
Evaluating query 288 - Select all while statements
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 26 
Missing: 
Additional: 20 29 
289 - Select all the control variables of while statements
while w; variable v;
Select v pattern w(v, _)
a, f, i, s
5000
Evaluating query 289 - Select all the control variables of while statements
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: a f i n s u 
Correct answer: a f i s 
Missing: 
Additional: n u 
290 - None
while w; while w1;
Select w pattern w("a", _) and w1("f", _)
1
5000
Evaluating query 290 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
291 - None
while w; while w1;
Select w1 pattern w("a", _) and w1("f", _)
9
5000
Evaluating query 291 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
292 - None
while w; while w1;
Select w pattern w("a", _) and w1("i", _)
1
5000
Evaluating query 292 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
293 - None
while w; while w1;
Select w1 pattern w("a", _) and w1("i", _)
11
5000
Evaluating query 293 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 11 
Correct answer: 11 
294 - None
while w; while w1;
Select w pattern w("a", _) and w1("s", _)
1
5000
Evaluating query 294 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
295 - None
while w; while w1;
Select w1 pattern w("a", _) and w1("s", _)
26
5000
Evaluating query 295 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 26 
Correct answer: 26 
296 - None
while w; while w1;
Select w pattern w("f", _) and w1("i", _)
9
5000
Evaluating query 296 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
297 - None
while w; while w1;
Select w1 pattern w("f", _) and w1("i", _)
11
5000
Evaluating query 297 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 11 
Correct answer: 11 
298 - None
while w; while w1;
Select w pattern w("f", _) and w1("s", _)
9
5000
Evaluating query 298 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
299 - None
while w; while w1;
Select w1 pattern w("f", _) and w1("s", _)
26
5000
Evaluating query 299 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 26 
Correct answer: 26 
300 - None
while w; while w1;
Select w pattern w("i", _) and w1("s", _)
11
5000
Evaluating query 300 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 11 
Correct answer: 11 
301 - None
while w; while w1;
Select w1 pattern w("i", _) and w1("s", _)
26
5000
Evaluating query 301 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 26 
Correct answer: 26 
302 - None
while w; while w1; while w2;
Select w pattern w("a", _) and w1("f", _) and w2("i", _)
1
5000
Evaluating query 302 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
303 - None
while w; while w1; while w2;
Select w1 pattern w("a", _) and w1("f", _) and w2("i", _)
9
5000
Evaluating query 303 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
304 - None
while w; while w1; while w2;
Select w2 pattern w("a", _) and w1("f", _) and w2("i", _)
11
5000
Evaluating query 304 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 11 
Correct answer: 11 
305 - None
while w; while w1; while w2;
Select w pattern w("f", _) and w1("i", _) and w2("s", _)
9
5000
Evaluating query 305 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
306 - None
while w; while w1; while w2; while w3;
Select w pattern w("a", _) and w1("f", _) and w2("i", _) and w3("s", _)
1
5000
Evaluating query 306 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="4" Pattern="1" CondNum="6" RelNum="0" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
307 - None
while w; while w1; while w2; while w3;
Select w1 pattern w("a", _) and w1("f", _) and w2("i", _) and w3("s", _)
9
5000
Evaluating query 307 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="4" Pattern="1" CondNum="6" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
308 - None
while w; while w1; while w2; while w3;
Select w2 pattern w("a", _) and w1("f", _) and w2("i", _) and w3("s", _)
11
5000
Evaluating query 308 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="4" Pattern="1" CondNum="6" RelNum="0" 
Your answer: 11 
Correct answer: 11 
309 - None
while w; while w1; while w2; while w3;
Select w3 pattern w("a", _) and w1("f", _) and w2("i", _) and w3("s", _)
26
5000
Evaluating query 309 - None
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="4" Pattern="1" CondNum="6" RelNum="0" 
Your answer: 26 
Correct answer: 26 
310 - Select SingleSynonym With StmtStmt NoCommonSynonym HaveResult
stmt s, s1, s2;
Select s with s1.stmt#=s2.stmt#
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,10
5000
Evaluating query 310 - Select SingleSynonym With StmtStmt NoCommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 10 
Missing: 10 
Additional: 9 
311 - Select SingleSynonym With StmtStmt CommonSynonym HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 with s1.stmt#=s2.stmt#
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,11
5000
Evaluating query 311 - Select SingleSynonym With StmtStmt CommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 11 
Missing: 11 
Additional: 9 
312 - Select SingleSynonym With StmtInt CommonSynonym HaveResult
stmt s;
Select s with s.stmt#=3
3
5000
Evaluating query 312 - Select SingleSynonym With StmtInt CommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
313 - Select SingleSynonym With StmtInt NoCommonSynonym HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 with s2.stmt#=5
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,11
5000
Evaluating query 313 - Select SingleSynonym With StmtInt NoCommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 11 
Missing: 11 
Additional: 9 
314 - Select SingleSynonym With StmtStr NonCompatible WithType NoResult
stmt s;
Select s with s.stmt#="hello"
none
5000
Evaluating query 314 - Select SingleSynonym With StmtStr NonCompatible WithType NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
315 - Select SingleSynonym With StmtAssign HaveResult
stmt s; assign a;
Select s with s.stmt# = a.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 315 - Select SingleSynonym With StmtAssign HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
316 - Select SingleSynonym With StmtWhile HaveResult
stmt s; while w;
Select s with s.stmt# = w.stmt#
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 316 - Select SingleSynonym With StmtWhile HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
317 - Select SingleSynonym With StmtIf HaveResult
stmt s; if f;
Select s with s.stmt# = f.stmt#
5,13,18,30
5000
Evaluating query 317 - Select SingleSynonym With StmtIf HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 
Correct answer: 5 13 18 30 
Missing: 13 18 30 
Additional: 10 14 2 22 3 9 
318 - Select SingleSynonym With StmtProgLine HaveResult
stmt s; prog_line pl;
Select s with s.stmt# = pl
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 318 - Select SingleSynonym With StmtProgLine HaveResult
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
319 - Select SingleSynonym With StmtCall HaveResult
stmt s; call cl;
Select s with s.stmt# = cl.stmt#
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 319 - Select SingleSynonym With StmtCall HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
320 - Select SingleSynonym With StmtConstant HaveResult
stmt s; constant c;
Select s with s.stmt# = c.value
2,3,5,14,100,10,22
5000
Evaluating query 320 - Select SingleSynonym With StmtConstant HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 2 3 5 14 100 10 22 
Missing: 10 100 14 2 22 3 5 
Additional: 
321 - Select SingleSynonym With AssignInt HaveResult
assign a;
Select a with a.stmt# = 4
4
5000
Evaluating query 321 - Select SingleSynonym With AssignInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
322 - Select SingleSynonym With AssignAssign LhsRhsSame HaveResult
assign a;
Select a with a.stmt# = a.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 322 - Select SingleSynonym With AssignAssign LhsRhsSame HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
323 - Select SingleSynonym With AssignAssign CommonSynonym HaveResult
assign a1, a2;
Select a1 with a1.stmt# = a2.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 323 - Select SingleSynonym With AssignAssign CommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
324 - Select SingleSynonym With AssignAssign NoCommonSynonym HaveResult
assign a, a1, a2;
Select a with a1.stmt# = a2.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 324 - Select SingleSynonym With AssignAssign NoCommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
325 - Select SingleSynonym With AssignWhile NoResult
assign a; while w;
Select a with a.stmt#=w.stmt#
none
5000
Evaluating query 325 - Select SingleSynonym With AssignWhile NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
326 - Select SingleSynonym With AssignIf NoResult
assign a; if f;
Select a with a.stmt#=f.stmt#
none
5000
Evaluating query 326 - Select SingleSynonym With AssignIf NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 10 22 
Correct answer: 
Missing: 
Additional: 10 22 
327 - Select SingleSynonym With AssignProgLine HaveResult
assign a; prog_line pl;
Select a with a.stmt#=pl
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 327 - Select SingleSynonym With AssignProgLine HaveResult
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
328 - Select SingleSynonym With AssignCall NoResult
assign a; call cl;
Select a with a.stmt# = cl.stmt#
none
5000
Evaluating query 328 - Select SingleSynonym With AssignCall NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
329 - Select SingleSynonym With WhileStmt HaveResult
while w; stmt#
Select w with w.stmt#=s.stmt#
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 329 - Select SingleSynonym With WhileStmt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
Missing: 1 11 20 26 29 9 
Additional: 
330 - Select SingleSynonym With WhileInt NoResult
while w;
Select w with w.stmt# = 16
none
5000
Evaluating query 330 - Select SingleSynonym With WhileInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
331 - Select SingleSynonym Wiith WhileInt HaveResult
while w;
Select w with w.stmt#= 9
9
5000
Evaluating query 331 - Select SingleSynonym Wiith WhileInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
332 - Select SingleSynonym With WhileAssign NoResult
while w; assign a;
Select w with w.stmt#=a.stmt#
none
5000
Evaluating query 332 - Select SingleSynonym With WhileAssign NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
333 - Select SingleSynonym With WhileIf NoResult
while w; if f;
Select w with w.stmt#=f.stmt#
none
5000
Evaluating query 333 - Select SingleSynonym With WhileIf NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 
Missing: 
Additional: 9 
334 - Select SingleSynonym With WhileProgLine HaveResult
while w; prog_line;
Select w with w.stmt# = pl
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 334 - Select SingleSynonym With WhileProgLine HaveResult
prog_line; is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
Missing: 1 11 20 26 29 9 
Additional: 
335 - Select SingleSynonym With WhileCall NoResult
while w; call cl;
Select w with w.stmt# = cl.stmt#
none
5000
Evaluating query 335 - Select SingleSynonym With WhileCall NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
336 - Select SingleSynonym With WhileConstant ValidButNotFound NoResult
while w; constant c;
Select w with w.stmt# = c.value
none
5000
Evaluating query 336 - Select SingleSynonym With WhileConstant ValidButNotFound NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
337 - Select SingleSynonym With StmtAssign And AssignWhile NoResult
stmt s; assign a; while w;
Select s with s.stmt# = a.stmt# and a.stmt# = w.stmt#
none
5000
Evaluating query 337 - Select SingleSynonym With StmtAssign And AssignWhile NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
338 - InSameStmt Modifies and Uses DiffKnownVar HasAnswer
stmt s;
Select s such that Modifies(s, "b") and Uses(s, "c")
4
5000
Evaluating query 338 - InSameStmt Modifies and Uses DiffKnownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 4 
Correct answer: 4 
Missing: 
Additional: 3 
339 - InSameStmt Modifies and Uses DiffUnknownVar HasAnswer
stmt s; variable v1, v2;
Select s such that Modifies(s, v1) and Uses(s, v2)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 339 - InSameStmt Modifies and Uses DiffUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
340 - InSameStmt ChooseStmt Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
stmt s; variable v;
Select s such that Modifies(s, v) and Uses(s, v)
1,2,3,5,7,8,11,14,15,18,19,23,24,26,28,29,30,33
5000
Evaluating query 340 - InSameStmt ChooseStmt Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 5 7 8 11 13 14 15 18 19 23 24 26 28 29 30 33 
Correct answer: 1 2 3 5 7 8 11 14 15 18 19 23 24 26 28 29 30 33 
Missing: 
Additional: 13 
341 - InSameStmt ChooseVariable Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
stmt s; variable v;
Select v such that Modifies(s, v) and Uses(s, v)
g,j,m,o,q,s,t,u,x,y
5000
Evaluating query 341 - InSameStmt ChooseVariable Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: g j m o q s t u x y 
Correct answer: g j m o q s t u x y 
342 - InSameAssign ChooseAssign Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
assign s; variable v;
Select a such that Modifies(a, v) and Uses(a, v)
23
5000
Evaluating query 342 - InSameAssign ChooseAssign Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 23 
Missing: 23 
Additional: 
343 - InSameAssign ChooseVariable Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
assign s; variable v;
Select a such that Modifies(a, v) and Uses(a, v)
o
5000
Evaluating query 343 - InSameAssign ChooseVariable Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: o 
Missing: o 
Additional: 
344 - InSameProcedure ChooseProcedure Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
procedure p; variable v;
Select p such that Modifies(p, v) and Uses(p, v)
Eight,Five,Nine,One,Seven,Six,Three,Two
5000
Evaluating query 344 - InSameProcedure ChooseProcedure Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Two Three Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Eight Five Nine One Seven Six Three Two 
345 - ChooseStmt ModifiesStmtVar ParentDiffStmt
stmt s1, s2; variable;
Select s1 such that Modifies(s1, v) and Parent(s1, s2)
1,5,9,11,13,18,20,26,29,30
5000
Evaluating query 345 - ChooseStmt ModifiesStmtVar ParentDiffStmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 1 5 9 11 13 18 20 26 29 30 
Missing: 1 11 13 18 20 26 29 30 5 9 
Additional: 
346 - ChooseVar ModifiesStmtVar ParentDiffStmt
stmt s1, s2; variable;
Select v such that Modifies(s1, v) and Parent(s1, s2)
o,q,v,x,y,z,g,j,k,l,m,p,s,t,u
5000
Evaluating query 346 - ChooseVar ModifiesStmtVar ParentDiffStmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: o q v x y z g j k l m p s t u 
Missing: g j k l m o p q s t u v x y z 
Additional: 
347 - ChooseStmt ModifiesStmtVar FollowsDiffStmt
stmt s1, s2; variable;
Select s1 such that Modifies(s1, v) and Follows(s1, s2)
1,4,5,12,13,17,18,23,24,26,28,33,35,36,37
5000
Evaluating query 347 - ChooseStmt ModifiesStmtVar FollowsDiffStmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 1 4 5 12 13 17 18 23 24 26 28 33 35 36 37 
Missing: 1 12 13 17 18 23 24 26 28 33 35 36 37 4 5 
Additional: 
348 - ChooseStmt ModifiesStmtUnderscore WithStmtAssign
stmt s; assign a;
Select s such that Modifies(s, _) with s.stmt# = a.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 348 - ChooseStmt ModifiesStmtUnderscore WithStmtAssign
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
