Parameters : test2source.txt test2query.txt out2.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Test2_Frozen
Beginning to evaluate Query File.
1 - Return all stmt HasAnswer
stmt s;
Select s
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 1 - Return all stmt HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
2 - Return all assign HasAnswer
assign a;
Select a
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 2 - Return all assign HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
3 - Return all while HasAnswer
while w;
Select w
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 3 - Return all while HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
4 - Return all if HasAnswer
if i;
Select i
5,13,18,30
5000
Evaluating query 4 - Return all if HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
5 - Return all call HasAnswer
call cl;
Select cl
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 5 - Return all call HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
6 - Return all constants HasAnswer
constant c;
Select c
2,3,5,14,100,10,22,9
5000
Evaluating query 6 - Return all constants HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: 2 3 5 14 100 10 22 9 
7 - Return all variable HasAnswer
variable v;
Select v
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 7 - Return all variable HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
8 - Return all procedure HasAnswer
procedure p;
Select p
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 8 - Return all procedure HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
9 - Return all progLine HasAnswer
prog_line pl;
Select pl;
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 9 - Return all progLine HasAnswer
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
10 - Select SingleSynonym With StmtStmt NoCommonSynonym HaveResult
stmt s, s1, s2;
Select s with s1.stmt#=s2.stmt#
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 10 - Select SingleSynonym With StmtStmt NoCommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
11 - Select SingleSynonym With StmtStmt CommonSynonym HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 with s1.stmt#=s2.stmt#
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 11 - Select SingleSynonym With StmtStmt CommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
12 - Select SingleSynonym With StmtInt CommonSynonym HaveResult
stmt s;
Select s with s.stmt#=3
3
5000
Evaluating query 12 - Select SingleSynonym With StmtInt CommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
13 - Select SingleSynonym With StmtInt NoCommonSynonym HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 with s2.stmt#=5
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,11
5000
Evaluating query 13 - Select SingleSynonym With StmtInt NoCommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 11 
Missing: 11 
Additional: 9 
14 - Select SingleSynonym With StmtStr NonCompatible WithType NoResult
stmt s;
Select s with s.stmt#="hello"
none
5000
Evaluating query 14 - Select SingleSynonym With StmtStr NonCompatible WithType NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
15 - Select SingleSynonym With StmtAssign HaveResult
stmt s; assign a;
Select s with s.stmt# = a.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 15 - Select SingleSynonym With StmtAssign HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
16 - Select SingleSynonym With StmtWhile HaveResult
stmt s; while w;
Select s with s.stmt# = w.stmt#
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 16 - Select SingleSynonym With StmtWhile HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
17 - Select SingleSynonym With StmtIf HaveResult
stmt s; if f;
Select s with s.stmt# = f.stmt#
5,13,18,30
5000
Evaluating query 17 - Select SingleSynonym With StmtIf HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 
Correct answer: 5 13 18 30 
Missing: 13 18 30 
Additional: 10 14 2 22 3 9 
18 - Select SingleSynonym With StmtProgLine HaveResult
stmt s; prog_line pl;
Select s with s.stmt# = pl
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 18 - Select SingleSynonym With StmtProgLine HaveResult
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
19 - Select SingleSynonym With StmtCall HaveResult
stmt s; call cl;
Select s with s.stmt# = cl.stmt#
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 19 - Select SingleSynonym With StmtCall HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
20 - Select SingleSynonym With StmtConstant HaveResult
stmt s; constant c;
Select s with s.stmt# = c.value
2,3,5,14,100,10,22
5000
Evaluating query 20 - Select SingleSynonym With StmtConstant HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 2 3 5 14 100 10 22 
Missing: 10 100 14 2 22 3 5 
Additional: 
21 - Select SingleSynonym With AssignInt HaveResult
assign a;
Select a with a.stmt# = 4
4
5000
Evaluating query 21 - Select SingleSynonym With AssignInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
22 - Select SingleSynonym With AssignAssign LhsRhsSame HaveResult
assign a;
Select a with a.stmt# = a.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 22 - Select SingleSynonym With AssignAssign LhsRhsSame HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
23 - Select SingleSynonym With AssignAssign CommonSynonym HaveResult
assign a1, a2;
Select a1 with a1.stmt# = a2.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 23 - Select SingleSynonym With AssignAssign CommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
24 - Select SingleSynonym With AssignAssign NoCommonSynonym HaveResult
assign a, a1, a2;
Select a with a1.stmt# = a2.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 24 - Select SingleSynonym With AssignAssign NoCommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
25 - Select SingleSynonym With AssignWhile NoResult
assign a; while w;
Select a with a.stmt#=w.stmt#
none
5000
Evaluating query 25 - Select SingleSynonym With AssignWhile NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
26 - Select SingleSynonym With AssignIf NoResult
assign a; if f;
Select a with a.stmt#=f.stmt#
none
5000
Evaluating query 26 - Select SingleSynonym With AssignIf NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 10 22 
Correct answer: 
Missing: 
Additional: 10 22 
27 - Select SingleSynonym With AssignProgLine HaveResult
assign a; prog_line pl;
Select a with a.stmt#=pl
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 27 - Select SingleSynonym With AssignProgLine HaveResult
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
28 - Select SingleSynonym With AssignCall NoResult
assign a; call cl;
Select a with a.stmt# = cl.stmt#
none
5000
Evaluating query 28 - Select SingleSynonym With AssignCall NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
29 - Select SingleSynonym With WhileStmt HaveResult
while w; stmt#
Select w with w.stmt#=s.stmt#
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 29 - Select SingleSynonym With WhileStmt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
Missing: 1 11 20 26 29 9 
Additional: 
30 - Select SingleSynonym With WhileInt NoResult
while w;
Select w with w.stmt# = 16
none
5000
Evaluating query 30 - Select SingleSynonym With WhileInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
31 - Select SingleSynonym Wiith WhileInt HaveResult
while w;
Select w with w.stmt#= 9
9
5000
Evaluating query 31 - Select SingleSynonym Wiith WhileInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
32 - Select SingleSynonym With WhileAssign NoResult
while w; assign a;
Select w with w.stmt#=a.stmt#
none
5000
Evaluating query 32 - Select SingleSynonym With WhileAssign NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
33 - Select SingleSynonym With WhileIf NoResult
while w; if f;
Select w with w.stmt#=f.stmt#
none
5000
Evaluating query 33 - Select SingleSynonym With WhileIf NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 
Missing: 
Additional: 9 
34 - Select SingleSynonym With WhileProgLine HaveResult
while w; prog_line;
Select w with w.stmt# = pl
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 34 - Select SingleSynonym With WhileProgLine HaveResult
prog_line; is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
Missing: 1 11 20 26 29 9 
Additional: 
35 - Select SingleSynonym With WhileCall NoResult
while w; call cl;
Select w with w.stmt# = cl.stmt#
none
5000
Evaluating query 35 - Select SingleSynonym With WhileCall NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
36 - Select SingleSynonym With WhileConstant ValidButNotFound NoResult
while w; constant c;
Select w with w.stmt# = c.value
none
5000
Evaluating query 36 - Select SingleSynonym With WhileConstant ValidButNotFound NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
37 - Select SingleSynonym With StmtAssign And AssignWhile NoResult
stmt s; assign a; while w;
Select s with s.stmt# = a.stmt# and a.stmt# = w.stmt#
none
5000
Evaluating query 37 - Select SingleSynonym With StmtAssign And AssignWhile NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
38 - Select SingleSynonym With StmtStmt NoCommonSynonym HaveResult
stmt s, s1, s2;
Select s with s1.stmt#=s2.stmt#
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,10
5000
Evaluating query 38 - Select SingleSynonym With StmtStmt NoCommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 10 
Missing: 10 
Additional: 9 
39 - Select SingleSynonym With StmtStmt CommonSynonym HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 with s1.stmt#=s2.stmt#
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,11
5000
Evaluating query 39 - Select SingleSynonym With StmtStmt CommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 11 
Missing: 11 
Additional: 9 
40 - Select SingleSynonym With StmtInt CommonSynonym HaveResult
stmt s;
Select s with s.stmt#=3
3
5000
Evaluating query 40 - Select SingleSynonym With StmtInt CommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
41 - Select SingleSynonym With StmtInt NoCommonSynonym HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 with s2.stmt#=5
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,11
5000
Evaluating query 41 - Select SingleSynonym With StmtInt NoCommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 11 
Missing: 11 
Additional: 9 
42 - Select SingleSynonym With StmtStr NonCompatible WithType NoResult
stmt s;
Select s with s.stmt#="hello"
none
5000
Evaluating query 42 - Select SingleSynonym With StmtStr NonCompatible WithType NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
43 - Select SingleSynonym With StmtAssign HaveResult
stmt s; assign a;
Select s with s.stmt# = a.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 43 - Select SingleSynonym With StmtAssign HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
44 - Select SingleSynonym With StmtWhile HaveResult
stmt s; while w;
Select s with s.stmt# = w.stmt#
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 44 - Select SingleSynonym With StmtWhile HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
45 - Select SingleSynonym With StmtIf HaveResult
stmt s; if f;
Select s with s.stmt# = f.stmt#
5,13,18,30
5000
Evaluating query 45 - Select SingleSynonym With StmtIf HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 
Correct answer: 5 13 18 30 
Missing: 13 18 30 
Additional: 10 14 2 22 3 9 
46 - Select SingleSynonym With StmtProgLine HaveResult
stmt s; prog_line pl;
Select s with s.stmt# = pl
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 46 - Select SingleSynonym With StmtProgLine HaveResult
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
47 - Select SingleSynonym With StmtCall HaveResult
stmt s; call cl;
Select s with s.stmt# = cl.stmt#
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 47 - Select SingleSynonym With StmtCall HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
48 - Select SingleSynonym With StmtConstant HaveResult
stmt s; constant c;
Select s with s.stmt# = c.value
2,3,5,14,100,10,22
5000
Evaluating query 48 - Select SingleSynonym With StmtConstant HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 2 3 5 14 100 10 22 
Missing: 10 100 14 2 22 3 5 
Additional: 
49 - Select SingleSynonym With AssignInt HaveResult
assign a;
Select a with a.stmt# = 4
4
5000
Evaluating query 49 - Select SingleSynonym With AssignInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
50 - Select SingleSynonym With AssignAssign LhsRhsSame HaveResult
assign a;
Select a with a.stmt# = a.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 50 - Select SingleSynonym With AssignAssign LhsRhsSame HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
51 - Select SingleSynonym With AssignAssign CommonSynonym HaveResult
assign a1, a2;
Select a1 with a1.stmt# = a2.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 51 - Select SingleSynonym With AssignAssign CommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
52 - Select SingleSynonym With AssignAssign NoCommonSynonym HaveResult
assign a, a1, a2;
Select a with a1.stmt# = a2.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 52 - Select SingleSynonym With AssignAssign NoCommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
53 - Select SingleSynonym With AssignWhile NoResult
assign a; while w;
Select a with a.stmt#=w.stmt#
none
5000
Evaluating query 53 - Select SingleSynonym With AssignWhile NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
54 - Select SingleSynonym With AssignIf NoResult
assign a; if f;
Select a with a.stmt#=f.stmt#
none
5000
Evaluating query 54 - Select SingleSynonym With AssignIf NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 10 22 
Correct answer: 
Missing: 
Additional: 10 22 
55 - Select SingleSynonym With AssignProgLine HaveResult
assign a; prog_line pl;
Select a with a.stmt#=pl
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 55 - Select SingleSynonym With AssignProgLine HaveResult
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
56 - Select SingleSynonym With AssignCall NoResult
assign a; call cl;
Select a with a.stmt# = cl.stmt#
none
5000
Evaluating query 56 - Select SingleSynonym With AssignCall NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
57 - Select SingleSynonym With WhileStmt HaveResult
while w; stmt#
Select w with w.stmt#=s.stmt#
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 57 - Select SingleSynonym With WhileStmt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
Missing: 1 11 20 26 29 9 
Additional: 
58 - Select SingleSynonym With WhileInt NoResult
while w;
Select w with w.stmt# = 16
none
5000
Evaluating query 58 - Select SingleSynonym With WhileInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
59 - Select SingleSynonym Wiith WhileInt HaveResult
while w;
Select w with w.stmt#= 9
9
5000
Evaluating query 59 - Select SingleSynonym Wiith WhileInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
60 - Select SingleSynonym With WhileAssign NoResult
while w; assign a;
Select w with w.stmt#=a.stmt#
none
5000
Evaluating query 60 - Select SingleSynonym With WhileAssign NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
61 - Select SingleSynonym With WhileIf NoResult
while w; if f;
Select w with w.stmt#=f.stmt#
none
5000
Evaluating query 61 - Select SingleSynonym With WhileIf NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 
Missing: 
Additional: 9 
62 - Select SingleSynonym With WhileProgLine HaveResult
while w; prog_line;
Select w with w.stmt# = pl
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 62 - Select SingleSynonym With WhileProgLine HaveResult
prog_line; is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
Missing: 1 11 20 26 29 9 
Additional: 
63 - Select SingleSynonym With WhileCall NoResult
while w; call cl;
Select w with w.stmt# = cl.stmt#
none
5000
Evaluating query 63 - Select SingleSynonym With WhileCall NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
64 - Select SingleSynonym With WhileConstant ValidButNotFound NoResult
while w; constant c;
Select w with w.stmt# = c.value
none
5000
Evaluating query 64 - Select SingleSynonym With WhileConstant ValidButNotFound NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
65 - Select SingleSynonym With StmtAssign And AssignWhile NoResult
stmt s; assign a; while w;
Select s with s.stmt# = a.stmt# and a.stmt# = w.stmt#
none
5000
Evaluating query 65 - Select SingleSynonym With StmtAssign And AssignWhile NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
66 - Invalid: parameter mismatch
stmt s;
Select s such that Modifies(,"b")
none
5000
Evaluating query 66 - Invalid: parameter mismatch
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
67 - Invalid: synonym not declared
stmt s;
Select s1 such that Modifies(s1,"b")
none
5000
Evaluating query 67 - Invalid: synonym not declared
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
68 - Declaration SyntaxCheck CommaInfrontSynonym HasAnswer
stmt s1 ,s2; variable v;
Select s1 such that Modifies(s2, v)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 68 - Declaration SyntaxCheck CommaInfrontSynonym HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
69 - return all stmt if true
stmt s;
Select s such that Modifies(4, "b")
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 69 - return all stmt if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
70 - return all assign if true
assign a;
Select a such that Modifies(4, "b")
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 70 - return all assign if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
71 - return all while if true
while w;
Select w such that Modifies(4, "b")
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 71 - return all while if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
72 - return all if if true
if i;
Select i such that Modifies(4, "b")
5,13,18,30
5000
Evaluating query 72 - return all if if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
73 - return all call if true
call calls;
Select calls such that Modifies(4, "b")
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 73 - return all call if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
74 - return all variable if true
variable v;
Select v such that Modifies(4, "b")
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 74 - return all variable if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
75 - return all procedure if true
procedure p;
Select p such that Modifies(4, "b")
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 75 - return all procedure if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
76 - return all constants if true
constant c;
Select c such that Modifies(4, "b")
2,3,5,14,100,10,22
5000
Evaluating query 76 - return all constants if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: 2 3 5 14 100 10 22 
Missing: 
Additional: 9 
77 - return all prog_line if true
prog_line n;
Select n such that Modifies(4, "b")
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 77 - return all prog_line if true
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
78 - return none if false
stmt s;
Select s such that Modifies(5, "b")
none
5000
Evaluating query 78 - return none if false
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
79 - No common synonym: returns all stmt if has result
stmt s, s1;
Select s1 such that Modifies(s, "s")
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 79 - No common synonym: returns all stmt if has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
80 - No common synonym: returns all assign if has result
stmt s; assign a;
Select a such that Modifies(s, "s")
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 80 - No common synonym: returns all assign if has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
81 - No common synonym: returns all while if has result
stmt s; while w;
Select w such that Modifies(s, "s")
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 81 - No common synonym: returns all while if has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
82 - No common synonym: returns all ifs if has result
stmt s; if i;
Select i such that Modifies(s, "s")
5,13,18,30
5000
Evaluating query 82 - No common synonym: returns all ifs if has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
83 - No common synonym: returns all calls if has result
stmt s; call calls;
Select calls such that Modifies(s, "s")
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 83 - No common synonym: returns all calls if has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
84 - No common synonym: returns all prog_line if has result
stmt s; prog_line n;
Select n such that Modifies(s, "s")
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 84 - No common synonym: returns all prog_line if has result
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
85 - No common synonym: returns all procedures if has result
stmt s; procedure p;
Select p such that Modifies(s, "s")
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 85 - No common synonym: returns all procedures if has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
86 - No common synonym: returns all variables if has result
stmt s; variable v;
Select v such that Modifies(s, "s")
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 86 - No common synonym: returns all variables if has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
87 - No common synonym: returns all calls if has result
stmt s; constant c;
Select c such that Modifies(s, "s")
2,3,5,14,100,10,22
5000
Evaluating query 87 - No common synonym: returns all calls if has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: 2 3 5 14 100 10 22 
Missing: 
Additional: 9 
88 - No common synonym: returns none if no result
stmt s, s1;
Select s1 such that Modifies(s, "a")
none
5000
Evaluating query 88 - No common synonym: returns none if no result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
89 - Case 1: return true

Select BOOLEAN such that Modifies(4, "b")
true
5000
Evaluating query 89 - Case 1: return true
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
90 - Case 1: return false

Select BOOLEAN such that Modifies(5, "b")
false
5000
Evaluating query 90 - Case 1: return false
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
91 - Case 2: return true

Select BOOLEAN such that Modifies(4, _)
true
5000
Evaluating query 91 - Case 2: return true
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
92 - Case 3: returns result, assign statement
variable v;
Select v such that Modifies(4, v)
b
5000
Evaluating query 92 - Case 3: returns result, assign statement
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: b 
Correct answer: b 
93 - Case 3: returns result, container stmt
variable v;
Select v such that Modifies(9, v)
g
5000
Evaluating query 93 - Case 3: returns result, container stmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: g 
Correct answer: g 
94 - Case 3: returns result, inter-procedure
variable v;
Select v such that Modifies(2, v)
m,o,q,v,x,y,z
5000
Evaluating query 94 - Case 3: returns result, inter-procedure
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: o q v x y z 
Correct answer: m o q v x y z 
Missing: m 
Additional: 
95 - Case 4: returns stmt result
stmt s;
Select s such that Modifies(s, "s")
3,5,7,8,11,13,14,15,18,19,26,27
5000
Evaluating query 95 - Case 4: returns stmt result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 5 7 8 11 13 14 15 18 19 26 27 
Correct answer: 3 5 7 8 11 13 14 15 18 19 26 27 
96 - Case 4: returns none
stmt s;
Select s such that Modifies(s, "c")
none
5000
Evaluating query 96 - Case 4: returns none
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
97 - Case 4: returns assign result
assign a;
Select a such that Modifies(a, "s")
27
5000
Evaluating query 97 - Case 4: returns assign result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 27 
Correct answer: 27 
98 - Case 4: returns while result
while w;
Select w such that Modifies(w, "s")
11,26
5000
Evaluating query 98 - Case 4: returns while result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 11 26 
Correct answer: 11 26 
99 - Case 4: returns if result
if i;
Select i such that Modifies(i, "s")
13,18
5000
Evaluating query 99 - Case 4: returns if result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 
Correct answer: 13 18 
Missing: 
Additional: 5 
100 - Case 4: returns calls result
call calls;
Select calls such that Modifies(calls, "s")
3,7,8,11,14,15,19
5000
Evaluating query 100 - Case 4: returns calls result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 7 8 14 15 19 
Correct answer: 3 7 8 11 14 15 19 
Missing: 11 
Additional: 
101 - Case 4: returns prog_line result
prog_line n;
Select n such that Modifies(n, "s")
27
5000
Evaluating query 101 - Case 4: returns prog_line result
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 5 7 8 11 13 14 15 18 19 26 27 
Correct answer: 27 
Missing: 
Additional: 11 13 14 15 18 19 26 3 5 7 8 
102 - Case 5: select stmt
stmt s;
Select s such that Modifies(s, _)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 102 - Case 5: select stmt
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
103 - Case 5
stmt s;
Select BOOLEAN such that Modifies(s, _)
true
5000
Evaluating query 103 - Case 5
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
104 - Case 6: select stmt that modifies
stmt s; variable v;
Select s such that Modifies(s, v)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 104 - Case 6: select stmt that modifies
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
105 - Case 6: select variable that is modified by
stmt s; variable v;
Select v such that Modifies(s, v)
b,g,j,k,l,m,o,p,q,s,t,u,v,x,y,z
5000
Evaluating query 105 - Case 6: select variable that is modified by
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: b g j k l m o p q s t u v x y z 
106 - Case 7 returns true

Select BOOLEAN such that Modifies("One","g")
true
5000
Evaluating query 106 - Case 7 returns true
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
107 - Case 7 returns false

Select BOOLEAN such that Modifies("One","h")
false
5000
Evaluating query 107 - Case 7 returns false
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
108 - Case 7
stmt s;
Select s such that Modifies("One","h")
none
5000
Evaluating query 108 - Case 7
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
109 - Case 8

Select BOOLEAN such that Modifies("One",_)
true
5000
Evaluating query 109 - Case 8
"One",_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
110 - Case 9
variable v;
Select v such that Modifies("One", v)
b,g,j,k,m,l,o,p,q,s,t,u,v,x,y,z
5000
Evaluating query 110 - Case 9
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: b g j k m l o p q s t u v x y z 
111 - Case 10
procedure p;
Select p such that Modifies(p, "b")
One, Three
5000
Evaluating query 111 - Case 10
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Three 
Correct answer: One Three 
112 - Case 11
procedure p;
Select p such that Modifies(p, _)
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 112 - Case 11
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
113 - Case 12: select procedure that modifies
procedure p; variable v;
Select p such that Modifies(p, v)
One,Two,Three,Four,Five,Six,Seven,Eight,Nine
5000
Evaluating query 113 - Case 12: select procedure that modifies
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
114 - Case 12: select variable that is modified by
procedure p; variable v;
Select v such that Modifies(p, v)
b,g,j,k,l,m,p,s,t,u,o,p,q,v,x,y,z
5000
Evaluating query 114 - Case 12: select variable that is modified by
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: b g j k l m p s t u o p q v x y z 
Missing: p 
Additional: 
115 - 2 clauses: true and false is false

Select BOOLEAN such that Modifies(11, "k") and Modifies(17, "m")
false
5000
Evaluating query 115 - 2 clauses: true and false is false
The happen is 2
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
116 - 2 clauses: true and true is true

Select BOOLEAN such that Modifies(13, "j") and Modifies(16,"k")
true
5000
Evaluating query 116 - 2 clauses: true and true is true
The happen is 2
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: false 
Correct answer: true 
Missing: true 
Additional: false 
117 - 2 clauses: select v, has common subset
variable v;
Select v such that Modifies(2, v) and Modifies(3, v)
x,y,z
5000
Evaluating query 117 - 2 clauses: select v, has common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: x y z 
Correct answer: x y z 
118 - 2 such that clauses = 1 such that and 1 and clause
variable v;
Select v such that Modifies(2, v) such that Modifies(3, v)
x,y,z
5000
Evaluating query 118 - 2 such that clauses = 1 such that and 1 and clause
The happen is 2
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="2" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: x y z 
Correct answer: x y z 
119 - 2 clauses: select s, has common subset
stmt s;
Select s such that Modifies(s, "m") and Modifies(s, "o")
1,2
5000
Evaluating query 119 - 2 clauses: select s, has common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 1 2 
Missing: 1 2 
Additional: 
120 - 2 clauses: select p, has common subset
procedure p;
Select p such that Modifies(p, "g") and Modifies(p, "j")
One,Three
5000
Evaluating query 120 - 2 clauses: select p, has common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Three 
Correct answer: One Three 
121 - 2 clauses: no common subset
variable v;
Select v such that Modifies(23, v) and Modifies(24, v)
none
5000
Evaluating query 121 - 2 clauses: no common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
122 - 2 clauses 2 synonyms: one of the clause return none
variable v; stmt s;
Select v such that Modifies(20, v) and Modifies(s, "n")
none
5000
Evaluating query 122 - 2 clauses 2 synonyms: one of the clause return none
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
123 - 2 clauses  2 synonyms: evaluate first clause
variable v1, v2;
Select v1 such that Modifies(20, v1) and Modifies(21, v2)
m
5000
Evaluating query 123 - 2 clauses  2 synonyms: evaluate first clause
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: m 
Correct answer: m 
124 - 2 clauses 2 synonyms: evaluate second clause
variable v1, v2;
Select v2 such that Modifies(22, v1) and Modifies(23, v2)
o
5000
Evaluating query 124 - 2 clauses 2 synonyms: evaluate second clause
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: o 
Correct answer: o 
125 - 2 clauses: s1 v1 and s1 v2
stmt s1; variable v1, v2;
Select s1 such that Modifies(s1, v1) and Modifies(s1, v2)
1,2,3,5,7,8,11,13,14,15,18,19,24,28,29,30,33
5000
Evaluating query 125 - 2 clauses: s1 v1 and s1 v2
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 5 7 8 11 13 14 15 18 19 24 28 29 30 33 
Missing: 
Additional: 10 12 16 17 20 21 22 23 25 26 27 31 32 34 35 36 37 38 4 6 9 
126 - 2 clauses: s1 v1 and s2 v1
stmt s1,s2; variable v1;
Select v1 such that Modifies(s1, v1) and Modifies(s2, v1)
b,g,j,k,l,m,o,p,q,s,t,u,v,x,y,z
5000
Evaluating query 126 - 2 clauses: s1 v1 and s2 v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: b g j k l m o p q s t u v x y z 
127 - 2 clauses: s1 v1 and a1 v1
stmt s1; variable v1; assign a1;
Select s1 such that Modifies(s1, v1) and Modifies(a1, v1)
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 127 - 2 clauses: s1 v1 and a1 v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Missing: 
Additional: 1 11 13 14 15 18 19 2 20 24 26 28 29 3 30 33 5 6 7 8 9 
128 - 2 clauses: a1 v1 and c1 v1
assign a1; variable v1; call c1;
Select v1 such that Modifies(a1, v1) and Modifies(c1, v1)
b,g,j,k,l,m,o,p,q,s,t,u,v,x,y,z
5000
Evaluating query 128 - 2 clauses: a1 v1 and c1 v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: b g j k l m o p q s t u v x y z 
129 - 2 clauses: a1 v1 and w1 v1
assign a1; variable v1; while w1;
Select v1 such that Modifies(a1, v1) and Modifies(w1, v1)
g,j,k,l,m,o,p,q,s,t,u,x,y,z
5000
Evaluating query 129 - 2 clauses: a1 v1 and w1 v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: g j k l m o p q s t u x y z 
Missing: 
Additional: b v 
130 - 2 clauses: a1 v1 and i1 v1
assign a1; variable v1; if i1;
Select v1 such that Modifies(a1, v1) and Modifies(i1, v1)
g,j,k,l,m,p,s,t,u,x,y,z
5000
Evaluating query 130 - 2 clauses: a1 v1 and i1 v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: g j k l m p s t u x y z 
Missing: 
Additional: b o q v 
131 - 2 clauses: c1 v1 and w1 v1
call c1; variable v1; while w1;
Select v1 such that Modifies(c1, v1) and Modifies(w1, v1)
g,j,k,l,m,o,p,q,s,t,u,x,y,z
5000
Evaluating query 131 - 2 clauses: c1 v1 and w1 v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: g j k l m o p q s t u x y z 
Missing: 
Additional: b v 
132 - 2 clauses: c1 v1 and i1 v1
call c1; variable v1; if i1;
Select v1 such that Modifies(c1, v1) and Modifies(i1, v1)
g,j,k,l,m,p,s,t,u,x,y,z
5000
Evaluating query 132 - 2 clauses: c1 v1 and i1 v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: g j k l m p s t u x y z 
Missing: 
Additional: b o q v 
133 - 2 clauses: w1 v1 and i1 v1
while w1; variable v1; if i1;
Select v1 such that Modifies(w1, v1) and Modifies(i1, v1)
g,j,k,l,m,p,s,t,u,x,y,z
5000
Evaluating query 133 - 2 clauses: w1 v1 and i1 v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: g j k l m p s t u x y z 
Missing: 
Additional: o q v 
134 - 2 clauses: p1 v1 and p2 v1 select v1
procedure p1, p2; variable v1;
Select v1 such that Modifies(p1, v1) and Modifies(p2, v1)
b,g,j,k,l,m,p,s,t,u,o,p,q,v,x,y,z
5000
Evaluating query 134 - 2 clauses: p1 v1 and p2 v1 select v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: b g j k l m p s t u o p q v x y z 
Missing: p 
Additional: 
135 - 2 clauses: p1 v1 and p1 v2 select p1
procedure p1; variable v1, v2;
Select p1 such that Modifies(p1, v1) and Modifies(p1, v2)
One, Two, Three, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 135 - 2 clauses: p1 v1 and p1 v2 select p1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Five Six Seven Eight Nine 
Missing: 
Additional: Four 
136 - 1 clause + with clause: return all if true
stmt s;
Select s such that Modifies(s, "g") and s.stmt# = 5
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 136 - 1 clause + with clause: return all if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
Missing: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
Additional: 
137 - 1 clause + with clause: return none if false
stmt s;
Select s such that Modifies(s, "g") and s.stmt# = 7
none
5000
Evaluating query 137 - 1 clause + with clause: return none if false
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
138 - 1 clause + with clause: return result
stmt s; variable v;
Select s such that Modifies(s, v) and v.varName = "g"
5,6,9,10
5000
Evaluating query 138 - 1 clause + with clause: return result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 5 6 9 10 
Missing: 10 5 6 9 
Additional: 
139 - 1 clause + with clause: specified
stmt s; variable v;
Select v such that Modifies(s, v) and v.varName = "g"
g
5000
Evaluating query 139 - 1 clause + with clause: specified
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: g 
Missing: g 
Additional: 
140 - 1 clause + with clause: specified, but with no common synonym
stmt s; variable v; procedure p;
Select p such that Modifies(s, v) and p.procName = "One"
One
5000
Evaluating query 140 - 1 clause + with clause: specified, but with no common synonym
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: One 
Missing: One 
Additional: 
141 - 1 clause + pattern clause assign left
assign a; variable v;
Select v such that Modifies(a, "s") pattern a(v,_)
s
5000
Evaluating query 141 - 1 clause + pattern clause assign left
v,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: s 
Correct answer: s 
142 - 1 clause + pattern clause assign right
assign a; variable v;
Select a such that Modifies(a, v) pattern a(_,_"2*h"_)
10,12,21,34
5000
Evaluating query 142 - 1 clause + pattern clause assign right
_,_"2*h"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 10 12 21 22 34 
Correct answer: 10 12 21 34 
Missing: 
Additional: 22 
143 - 1 clause + pattern clause assign left right
assign a; variable v;
Select v such that Modifies(21, v) pattern a(v,_"2*h"_)
m
5000
Evaluating query 143 - 1 clause + pattern clause assign left right
v,_"2*h"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: m 
Correct answer: m 
144 - 3 clauses: s v1 and s v2 and s v3
stmt s; variable v1, v2, v3;
Select s such that Modifies(s, v1) and Modifies(s, v2) and Modifies(s, v3)
1,2,3,5,7,8,11,13,14,15,18,19,24,28,33
5000
Evaluating query 144 - 3 clauses: s v1 and s v2 and s v3
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 5 7 8 11 13 14 15 18 19 24 28 33 
Missing: 
Additional: 10 12 16 17 20 21 22 23 25 26 27 29 30 31 32 34 35 36 37 38 4 6 9 
145 - 3 clauses: s1 v1 and s1 v2 and s2 v2
stmt s1, s2; variable v1, v2;
Select s1 such that Modifies(s1, v1) and Modifies(s1, v2) and Modifies(s2, v2)
1,2,3,5,7,8,11,13,14,15,18,19,24,28,29,30,33
5000
Evaluating query 145 - 3 clauses: s1 v1 and s1 v2 and s2 v2
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 5 7 8 11 13 14 15 18 19 24 28 29 30 33 
Missing: 
Additional: 10 12 16 17 20 21 22 23 25 26 27 31 32 34 35 36 37 38 4 6 9 
146 - 3 clauses: s1 v1 and s1 v2 with v1
stmt s1; variable v1, v2;
Select s1 such that Modifies(s1, v1) and Modifies(s1, v2) with v1.varName = "g"
3,5
5000
Evaluating query 146 - 3 clauses: s1 v1 and s1 v2 with v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 3 5 6 9 10 
Correct answer: 3 5 
Missing: 
Additional: 10 6 9 
147 - 3 clauses: w v and i v pattern
if i; while w; assign a; variable v;
Select a such that Modifies(w, v) and Modifies(i, v) pattern a(_,_"2*h"_)
10,12,21
5000
Evaluating query 147 - 3 clauses: w v and i v pattern
The happen is 2
_,_"2*h"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 10 12 21 22 34 
Correct answer: 10 12 21 
Missing: 
Additional: 22 34 
148 - 4 clauses: s1 v1  and s2 v1 with s1 and s2 is a
assign a; stmt s1,s2; variable v1;
Select s2 such that Modifies(s1, v1) and Modifies(s2, v1) with s1.stmt# = 15 and s2.stmt# = a.stmt#
27,31,32,35,36,37,38
5000
Evaluating query 148 - 4 clauses: s1 v1  and s2 v1 with s1 and s2 is a
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 27 31 32 35 36 37 38 
Correct answer: 27 31 32 35 36 37 38 
149 - Case 1: return true

Select BOOLEAN such that Uses(4, "b")
true
5000
Evaluating query 149 - Case 1: return true
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: true 
Missing: true 
Additional: false 
150 - Case 1: return false

Select BOOLEAN such that Uses(5, "b")
false
5000
Evaluating query 150 - Case 1: return false
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
151 - Case 2: return true

Select BOOLEAN such that Uses(4, _)
true
5000
Evaluating query 151 - Case 2: return true
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
152 - Case 12: select procedure that modifies
stmt s;
Select BOOLEAN such that Parent(1,2)
true
5000
Evaluating query 152 - Case 12: select procedure that modifies
The final tag string is ReturnBoolean="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
153 - Case 12: select variable that is modified by
stmt s;
Select s such that Parent(5,6) and Parent(5,7)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 153 - Case 12: select variable that is modified by
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
154 - None
stmt s;
Select s such that Parent(1,s)
2
5000
Evaluating query 154 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
155 - None
call c; stmt s;
Select c such that Parent(s,c)
2,6,7,14,15,19
5000
Evaluating query 155 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 6 7 14 15 19 
Correct answer: 2 6 7 14 15 19 
156 - None
call c; stmt s;
Select s such that Parent(s,c)
1,5,13,18
5000
Evaluating query 156 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 5 13 18 
Correct answer: 1 5 13 18 
157 - None
assign a; stmt s;
Select a such that Parent(a,s)
none
5000
Evaluating query 157 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
158 - None
while w; if i;
Select w such that Parent(w,i)
11,29
5000
Evaluating query 158 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 11 29 
Correct answer: 11 29 
159 - None
while w; if i;
Select i such that Parent(w,i)
13,30
5000
Evaluating query 159 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 13 30 
Correct answer: 13 30 
160 - None
assign a; while w;
Select a such that Parent(w,a)
10,12,21, 27
5000
Evaluating query 160 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 10 12 16 21 27 
Correct answer: 10 12 21 27 
Missing: 
Additional: 16 
161 - None
stmt s; prog_line pl;
Select pl such that Parent(1,2)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 161 - None
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
162 - None
stmt s;
Select BOOLEAN such that Parent*(11,18)
false
5000
Evaluating query 162 - None
The final tag string is ReturnBoolean="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
163 - None
stmt s;
Select s such that Parent*(5,6) and Parent*(1,7)
none
5000
Evaluating query 163 - None
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
164 - None
stmt s;
Select s such that Parent*(11,s)
12,13,14,15,16
5000
Evaluating query 164 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 12 13 14 15 16 
Correct answer: 12 13 14 15 16 
165 - None
call c; while w;
Select c such that Parent*(w,c)
2,14,15
5000
Evaluating query 165 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 14 15 
Correct answer: 2 14 15 
166 - None
call c; stmt s;
Select s such that Parent*(s,c)
1,5,11,13,18
5000
Evaluating query 166 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 5 11 13 18 
Correct answer: 1 5 11 13 18 
167 - None
assign a; stmt s;
Select a such that Parent*(a,s)
none
5000
Evaluating query 167 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
168 - None
while w; if i
Select w such that Parent*(w,i)
11, 29
5000
Evaluating query 168 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 11 29 
Missing: 11 29 
Additional: 
169 - None
while w; if i;
Select i such that Parent*(w,i)
13, 30
5000
Evaluating query 169 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 13 30 
Correct answer: 13 30 
170 - None
assign a; while w;
Select a such that Parent*(w,a)
10,12,16, 21,27,31,32
5000
Evaluating query 170 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 10 12 16 21 27 31 32 
Correct answer: 10 12 16 21 27 31 32 
171 - None
stmt s; prog_line pl;
Select pl such that Parent*(pl,w)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 171 - None
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Missing: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
Additional: 
172 - 1 Clause: Boolean; True
procedure p;
Select BOOLEAN such that Calls("Five", "Seven")
true
5000
Evaluating query 172 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
173 - 1 Clause: Boolean; False
procedure p;
Select BOOLEAN such that Calls("Seven", "Five")
true
5000
Evaluating query 173 - 1 Clause: Boolean; False
The final tag string is ReturnBoolean="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: true 
Missing: true 
Additional: false 
174 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; No answer
procedure p;
Select p such that Calls(p, "One")
none
5000
Evaluating query 174 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
175 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls(p, "Seven")
Five, Six
5000
Evaluating query 175 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: Five Six 
Correct answer: Five Six 
176 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls(p, _)
One, Two, Three, Five, Six, Seven, Eight
5000
Evaluating query 176 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
Correct answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
177 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; No answer
procedure p;
Select p such that Calls("Four", p)
none
5000
Evaluating query 177 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
178 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls("One", p)
Two, Three
5000
Evaluating query 178 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: Two Three 
Correct answer: Two Three 
179 - 1 Clause: 1 synonym (callee), _; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls(_, p)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 179 - 1 Clause: 1 synonym (callee), _; Has answer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
180 - 1 Clause: 2 synonyms; Has result
procedure p1, p2;
Select p2 such that Calls(p1, p2)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 180 - 1 Clause: 2 synonyms; Has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
181 - No common synonyms, No answer
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p2, "One")
none
5000
Evaluating query 181 - No common synonyms, No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
182 - No common synonyms, Has answer -> returns all procs
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p2, "Seven")
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 182 - No common synonyms, Has answer -> returns all procs
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
183 - No common synonyms, Has answer -> returns all stmts
stmt s; procedure p;
Select s such that Calls(p, "Seven")
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 183 - No common synonyms, Has answer -> returns all stmts
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
184 - No common synonyms, Has answer -> returns all whiles
while w; procedure p;
Select w such that Calls(p, "Seven")
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 184 - No common synonyms, Has answer -> returns all whiles
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
185 - No common synonyms, Has answer -> returns all ifs
if i; procedure p;
Select i such that Calls(p, "Seven")
5,13,18,30
5000
Evaluating query 185 - No common synonyms, Has answer -> returns all ifs
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
186 - No common synonyms, Has answer -> returns all prog_line
prog_line n; procedure p;
Select n such that Calls(p, "Seven")
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 186 - No common synonyms, Has answer -> returns all prog_line
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
187 - No common synonyms, Has answer -> returns all calls
call calls; procedure p;
Select calls such that Calls(p, "Seven")
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 187 - No common synonyms, Has answer -> returns all calls
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
188 - No common synonyms, Has answer -> returns all variables
variable v; procedure p;
Select v such that Calls(v, "Seven")
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 188 - No common synonyms, Has answer -> returns all variables
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
Missing: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
Additional: 
189 - No common synonyms, Has answer -> returns all constants
constant c; procedure p;
Select c such that Calls(p, "Seven")
2,3,5,9,10,14,22,100
5000
Evaluating query 189 - No common synonyms, Has answer -> returns all constants
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
190 - Invalid: Argument mismatch
stmt s; procedure p;
Select a such that Calls(s,p)
none
5000
Evaluating query 190 - Invalid: Argument mismatch
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
191 - Invalid: Procedure not found
procedure p;
Select p such that Calls("Japan",p)
none
5000
Evaluating query 191 - Invalid: Procedure not found
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
192 - Invalid: No such query
stmt s; procedure 1234;;;
choose p such that Calls(s,p)
none
5000
Evaluating query 192 - Invalid: No such query
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
193 - Invalid: Typo error
procedure p;
Sellectt p such that Calls(p,"Seven)
none
5000
Evaluating query 193 - Invalid: Typo error
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
194 - 1 Clause: Boolean; True
procedure p;
Select BOOLEAN such that Calls*("One", "Nine")
true
5000
Evaluating query 194 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
195 - 1 Clause: Boolean; False
procedure p;
Select BOOLEAN such that Calls*("Four", "Nine")
false
5000
Evaluating query 195 - 1 Clause: Boolean; False
The final tag string is ReturnBoolean="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
196 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; No answer
procedure p;
Select p such that Calls*(p, "One")
none
5000
Evaluating query 196 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
197 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls*(p, "Seven")
One, Three, Five, Six
5000
Evaluating query 197 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Three Five Six 
Correct answer: One Three Five Six 
198 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls*(p, _)
One, Two, Three, Five, Six, Seven, Eight
5000
Evaluating query 198 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
Correct answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
199 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; No answer
procedure p;
Select p such that Calls*("Four", p)
none
5000
Evaluating query 199 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
200 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls*("One", p)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 200 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
201 - 1 Clause: 1 synonym (callee), _; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls*(_, p)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 201 - 1 Clause: 1 synonym (callee), _; Has answer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
202 - 1 Clause: 2 synonyms; Has result
procedure p1, p2;
Select p2 such that Calls*(p1, p2)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 202 - 1 Clause: 2 synonyms; Has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
203 - 1 Clause: No common synonyms, Has answer
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls*(p2, "Seven")
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 203 - 1 Clause: No common synonyms, Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
204 - 1 Clause: No common synonyms, No answer
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls*(p2, "One")
none
5000
Evaluating query 204 - 1 Clause: No common synonyms, No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
205 - 2 clauses: true and false -> false

Select BOOLEAN such that Calls("Five","Seven") and Calls("Seven","Five")
false
5000
Evaluating query 205 - 2 clauses: true and false -> false
The happen is 2
The final tag string is ReturnBoolean="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
206 - 2 clauses: true and true -> true

Select BOOLEAN such that Calls("Five","Seven") and Calls("One","Two")
true
5000
Evaluating query 206 - 2 clauses: true and true -> true
The happen is 2
The final tag string is ReturnBoolean="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
207 - 2 clauses: has common subset
procedure p;
Select p such that Calls("One", p) and Calls(p, "Five")
Three
5000
Evaluating query 207 - 2 clauses: has common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Three 
Correct answer: Three 
208 - 2 clauses: has common subset
procedure p;
Select p such that Calls(p, _) and Calls(_,p)
Two, Three, Five, Six, Seven, Eight
5000
Evaluating query 208 - 2 clauses: has common subset
_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: Two Three Five Six Seven Eight 
Correct answer: Two Three Five Six Seven Eight 
209 - 2 clauses: has common subset
procedure p;
Select p such that Calls*(p, "Four") and Calls*(p, "Seven")
One, Three
5000
Evaluating query 209 - 2 clauses: has common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Three 
Correct answer: One Three 
210 - 2 clauses: has common subset
procedure p;
Select p such that Calls*("One", p) and Calls*(p, "Seven")
Three, Five, Six
5000
Evaluating query 210 - 2 clauses: has common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Three Five Six 
Correct answer: Three Five Six 
211 - 2 clauses: no common subset
procedure p;
Select p such that Calls("One", p) and Calls(p, "Seven")
none
5000
Evaluating query 211 - 2 clauses: no common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
212 - 2 clauses: no common subset
procedure p;
Select p such that Calls*(p, "One") and Calls*(p, "Seven")
none
5000
Evaluating query 212 - 2 clauses: no common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
213 - 2 clauses (Calls and Calls*): no common subset
procedure p;
Select p such that Calls(p, "One") and Calls*(p,_)
none
5000
Evaluating query 213 - 2 clauses (Calls and Calls*): no common subset
p,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" Callsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
214 - 2 clauses (Calls and Calls*): has common subset
procedure p;
Select p such that Calls(_, p) and Calls*(_,p)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 214 - 2 clauses (Calls and Calls*): has common subset
_, is an Unnamedvar 
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" Callsstar="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
215 - 2 clauses 2 synonyms: one of the clause return none
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p1, "One") and Calls(p2, "Seven")
none
5000
Evaluating query 215 - 2 clauses 2 synonyms: one of the clause return none
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
216 - 2 clauses  2 synonyms: evaluate first clause
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls("One",p1) and Calls(p2, "Seven")
Two, Three
5000
Evaluating query 216 - 2 clauses  2 synonyms: evaluate first clause
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Two Three 
Correct answer: Two Three 
217 - 2 clauses 2 synonyms: evaluate second clause
procedure p1, p2;
Select p2 such that Calls("One",p1) and Calls(p2, "Seven")
Five, Six
5000
Evaluating query 217 - 2 clauses 2 synonyms: evaluate second clause
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Five Six 
Correct answer: Five Six 
218 - 2 clauses 2 synonyms: 1 2 and 2 1 select 1
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p1, p2) and Calls(p2, p1)
none
5000
Evaluating query 218 - 2 clauses 2 synonyms: 1 2 and 2 1 select 1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
219 - 2 clauses 3 synonyms: 1 2 and 2 3 select 1
procedure p1,p2,p3;
Select p1 such that Calls(p1,p2) and Calls(p2,p3)
One, Two, Three, Five, Six
5000
Evaluating query 219 - 2 clauses 3 synonyms: 1 2 and 2 3 select 1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Two Three Five Six 
Correct answer: One Two Three Five Six 
220 - 2 clauses 3 synonyms: 1 2 and 1 3 select 1
procedure p1,p2,p3;
Select p1 such that Calls(p1, p2) and Calls(p1, p3)
One, Three, Five
5000
Evaluating query 220 - 2 clauses 3 synonyms: 1 2 and 1 3 select 1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
Correct answer: One Three Five 
Missing: 
Additional: Eight Seven Six Two 
221 - 2 clauses 3 synonyms: 2 1 and 3 1 select 1
procedure p1, p2, p3;
Select p1 such that Calls(p2, p1) and Calls(p3, p1)
Six, Seven, Nine
5000
Evaluating query 221 - 2 clauses 3 synonyms: 2 1 and 3 1 select 1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Six Seven Nine 
Missing: 
Additional: Eight Five Four Three Two 
222 - 2 clauses 3 synonyms: 2 1 and 2 3 select 1
procedure p1,p2,p3;
Select p1 such that Calls(p2, p1) and Calls(p2, p3)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven
5000
Evaluating query 222 - 2 clauses 3 synonyms: 2 1 and 2 3 select 1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven 
Missing: 
Additional: Eight Nine 
223 - 2 clauses 3 synonyms: 1 2 star and 2 3 select 1
procedure p1,p2,p3;
Select p1 such that Calls*(p1,p2) and Calls(p2,p3)
One, Two, Three, Five, Six
5000
Evaluating query 223 - 2 clauses 3 synonyms: 1 2 star and 2 3 select 1
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Two Three Five Six 
Correct answer: One Two Three Five Six 
224 - 2 clauses 3 synonyms: 1 2 and 1 3 star select 1
procedure p1,p2,p3;
Select p1 such that Calls(p1, p2) and Calls*(p1, p3)
One, Three, Five
5000
Evaluating query 224 - 2 clauses 3 synonyms: 1 2 and 1 3 star select 1
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
Correct answer: One Three Five 
Missing: 
Additional: Eight Seven Six Two 
225 - 2 clauses 3 synonyms: 2 1 star and 2 3 star select 1
procedure p1,p2,p3;
Select p1 such that Calls*(p2, p1) and Calls*(p2, p3)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven
5000
Evaluating query 225 - 2 clauses 3 synonyms: 2 1 star and 2 3 star select 1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven 
Missing: 
Additional: Eight Nine 
226 - 1 clause + with clause: return all if true
procedure p;
Select p such that Calls*("One", p) with p.procName = "Two"
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 226 - 1 clause + with clause: return all if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Two 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Missing: Eight Five Four Nine One Seven Six Three 
Additional: 
227 - 1 clause + with clause: return none if false
procedure p;
Select p such that Calls*("Four", p) with p.procName = "Nine"
none
5000
Evaluating query 227 - 1 clause + with clause: return none if false
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
228 - 1 clause + with clause: return result
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls*(p1, p2) with p2.procName = "Seven"
One, Three, Five, Six
5000
Evaluating query 228 - 1 clause + with clause: return result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Five Six 
Correct answer: One Three Five Six 
Missing: One Three 
Additional: 
229 - 1 clause + with clause: specified
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls*(p1, p2) with p1.procName = "Seven"
Seven
5000
Evaluating query 229 - 1 clause + with clause: specified
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Seven 
Correct answer: Seven 
230 - 1 clause + with clause: return all if true
procedure p, q;
Select q such that Calls("One", p) with p.procName = "Two"
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 230 - 1 clause + with clause: return all if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
231 - 1 clause + with clause: return all if false
procedure p, q;
Select q such that Calls("One", p) with p.procName = "Six"
none
5000
Evaluating query 231 - 1 clause + with clause: return all if false
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
232 - 1 clause + with clause: return result
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p1, p2) with p2.procName = "Seven"
Five
5000
Evaluating query 232 - 1 clause + with clause: return result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Five Six 
Correct answer: Five 
Missing: 
Additional: Six 
233 - 1 clause + with clause: selected synonym specified
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p1, p2) with p1.procName = "Seven"
Seven
5000
Evaluating query 233 - 1 clause + with clause: selected synonym specified
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Seven 
Correct answer: Seven 
234 - 1 clause + with clause: select s calls p with s -> no result
stmt s; procedure p;
Select s such that Calls(p, "One") with s.stmt# = 3
none
5000
Evaluating query 234 - 1 clause + with clause: select s calls p with s -> no result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
235 - 1 clause + with clause: select s calls p with s -> has result
stmt s; procedure p;
Select s such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3
3
5000
Evaluating query 235 - 1 clause + with clause: select s calls p with s -> has result
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
236 - 1 clause + with clause: select w calls p with s
stmt s; while w; procedure p;
Select w such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 236 - 1 clause + with clause: select w calls p with s
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
237 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with p -> has result
stmt s; while w; procedure p;
Select w such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3 and p.procName = "Two"
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 237 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with p -> has result
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
238 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with p -> no result
stmt s; while w; procedure p;
Select w such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3 and p.procName = "One"
none
5000
Evaluating query 238 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with p -> no result
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
239 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with w
stmt s; while w; procedure p;
Select w such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3 and w.stmt# = 9
9
5000
Evaluating query 239 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with w
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
240 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with invalid w
stmt s; while w; procedure p;
Select w such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3 and w.stmt# = 10
none
5000
Evaluating query 240 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with invalid w
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
241 - 3 clauses: select p calls p calls p calls p
procedure p;
Select p such that Calls*("One", p) and Calls(p, "Seven") and Calls(_,p)
Five, Six
5000
Evaluating query 241 - 3 clauses: select p calls p calls p calls p
The happen is 2
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" Callsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="3" 
Your answer: Five Six 
Correct answer: Five Six 
242 - 3 clauses: select p calls p calls p calls p
procedure p;
Select p such that Calls(p, "Four") and Calls*(p, "Nine") and Calls(_,p)
Three
5000
Evaluating query 242 - 3 clauses: select p calls p calls p calls p
The happen is 2
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" Callsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="3" 
Your answer: Three 
Correct answer: Three 
243 - 3 clauses: select p calls p calls p1 with p1
procedure p, p1;
Select p such that Calls(p, "Eight") and Calls("One", p1) with p1.procName = "Two"
Two
5000
Evaluating query 243 - 3 clauses: select p calls p calls p1 with p1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: Two 
Correct answer: Two 
244 - 3 clauses: select p calls p with p calls p1
procedure p, p1;
Select p1 such that Calls(p, "Seven") with p.procName = "Five" and Calls(_,p1)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 244 - 3 clauses: select p calls p with p calls p1
The happen is 2
_,p1 is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Missing: Eight Five Four Nine Seven Six Three Two 
Additional: 
245 - 3 clauses: select p1 calls p1 p2 with p2 and calls p1 p3
procedure p1, p2, p3;
Select p1 such that Calls(p1, p2) with p2.procName = "Six" and Calls(p1, p3)
Three
5000
Evaluating query 245 - 3 clauses: select p1 calls p1 p2 with p2 and calls p1 p3
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: Three 
Missing: Three 
Additional: 
246 - 3 clauses: select p1 calls p1 p2 calls p3 p1 with p3
procedure p1, p2, p3;
Select p1 such that Calls(p1, p2) and Calls(p3, p1) with p3.procName = "Three"
Five, Six
5000
Evaluating query 246 - 3 clauses: select p1 calls p1 p2 calls p3 p1 with p3
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: Five Six 
Correct answer: Five Six 
247 - 4 clauses: select p1 calls p2 p1 with p2 and calls p2 p3 with p3
procedure p1, p2, p3;
Select p1 such that Calls(p2, p1) with p2.procName = "Three" and Calls(p2, p3) with p3.procName = "Six"
Four, Five
5000
Evaluating query 247 - 4 clauses: select p1 calls p2 p1 with p2 and calls p2 p3 with p3
The happen is 2
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" With="2" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: Four Five 
Missing: Five Four 
Additional: 
248 - 4 clauses: select p1 calls p1 p2 and calls p1 p3 with p2 and p3
procedure p1, p2, p3;
Select p1 such that Calls(p1, p2) and Calls(p1, p3) with p2.procName = "Six" and p3.procName = "Seven"
Five
5000
Evaluating query 248 - 4 clauses: select p1 calls p1 p2 and calls p1 p3 with p2 and p3
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: Five 
Correct answer: Five 
249 - 1 Clause: Boolean; True
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next(1, 2)
=LOWER(TRUE)
5000
Evaluating query 249 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: =LOWER(TRUE) 
Missing: =LOWER(TRUE) 
Additional: true 
250 - 1 Clause: Boolean; True
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next(30, 32)
=LOWER(TRUE)
5000
Evaluating query 250 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: =LOWER(TRUE) 
Missing: =LOWER(TRUE) 
Additional: true 
251 - 1 clause: boolean, true

Select BOOLEAN such that Next(21, 20)
true
5000
Evaluating query 251 - 1 clause: boolean, true
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
252 - 1 Clause: Boolean; False
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next(31, 32)
=LOWER(FALSE)
5000
Evaluating query 252 - 1 Clause: Boolean; False
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: =LOWER(FALSE) 
Missing: =LOWER(FALSE) 
Additional: false 
253 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
stmt s;
Select s such that Next(s, 17)
none
5000
Evaluating query 253 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
254 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
stmt s;
Select s such that Next(s, 11)
16
5000
Evaluating query 254 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 16 
Correct answer: 16 
255 - 1 Clause: select assign 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
assign a;
Select a such that Next(a, 16)
none
5000
Evaluating query 255 - 1 Clause: select assign 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
256 - 1 Clause: select assign 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
assign a;
Select a such that Next(a, 11)
16
5000
Evaluating query 256 - 1 Clause: select assign 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 16 
Correct answer: 16 
257 - 1 Clause: select while 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
while w;
Select w such that Next(w, 16)
none
5000
Evaluating query 257 - 1 Clause: select while 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
258 - 1 Clause: select while 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
while w;
Select w such that Next(w, 12)
11
5000
Evaluating query 258 - 1 Clause: select while 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 11 
Correct answer: 11 
259 - 1 Clause: select calls 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
calls c;
Select c such that Next(c, 11)
none
5000
Evaluating query 259 - 1 Clause: select calls 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
260 - 1 Clause: select calls 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
calls c;
Select c such that Next(c, 16)
14, 15
5000
Evaluating query 260 - 1 Clause: select calls 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 14 15 
Missing: 14 15 
Additional: 
261 - 1 Clause: select ifs 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
if i;
Select i such that Next(i, 13)
none
5000
Evaluating query 261 - 1 Clause: select ifs 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
262 - 1 Clause: select ifs 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
if i;
Select i such that Next(i, 14)
13
5000
Evaluating query 262 - 1 Clause: select ifs 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 13 
Correct answer: 13 
263 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), _; Has answer
stmt s;
Select s such that Next(s, _)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 23, 24, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 35, 36, 37
5000
Evaluating query 263 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), _; Has answer
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
264 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), given arg; No answer
stmt s;
Select s such that Next(25, s)
none
5000
Evaluating query 264 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
265 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), given arg; Has answer
stmt s;
Select s such that Next(30, s)
31, 32
5000
Evaluating query 265 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 31 32 
Correct answer: 31 32 
266 - 1 Clause: select assign 1 synonym (2nd Arg), given arg; No answer
assign a;
Select a such that Next(13, a)
none
5000
Evaluating query 266 - 1 Clause: select assign 1 synonym (2nd Arg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
267 - 1 Clause: select assign 1 synonym (2nd Arg), given arg; Has answer
assign a;
Select a such that Next(11, a)
12
5000
Evaluating query 267 - 1 Clause: select assign 1 synonym (2nd Arg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 12 
Correct answer: 12 
268 - 1 Clause: select while 1 synonym (2nd Arg), given arg; No answer
while w;
Select w such that Next(13, w)
none
5000
Evaluating query 268 - 1 Clause: select while 1 synonym (2nd Arg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
269 - 1 Clause: select while 1 synonym (2nd Arg), given arg; Has answer
while w;
Select w such that Next(16, w)
11
5000
Evaluating query 269 - 1 Clause: select while 1 synonym (2nd Arg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 11 
Correct answer: 11 
270 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), _; Has answer
stmt s;
Select s such that Next(_, s)
1,2,3,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,18,19,20,21,22,24,25,26,27,28,29,30,31,32,34,36,37,38
5000
Evaluating query 270 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), _; Has answer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 18 19 20 21 22 24 25 26 27 28 29 30 31 32 34 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 18 19 20 21 22 24 25 26 27 28 29 30 31 32 34 36 37 38 
271 - 1 Clause: Boolean; True
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next*(1, 3)
=LOWER(TRUE)
5000
Evaluating query 271 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: =LOWER(TRUE) 
Missing: =LOWER(TRUE) 
Additional: true 
272 - 1 clause: same value on both arg, boolean, false

Select boolean such that Next*(19,19)
false
5000
Evaluating query 272 - 1 clause: same value on both arg, boolean, false
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: false 
Missing: false 
Additional: 
273 - 1 clause: same value on both arg, boolean, true

Select BOOLEAN such that Next*(20,20)
true
5000
Evaluating query 273 - 1 clause: same value on both arg, boolean, true
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
274 - 1 Clause: Boolean; True
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next*(26, 32)
=LOWER(TRUE)
5000
Evaluating query 274 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: =LOWER(TRUE) 
Missing: =LOWER(TRUE) 
Additional: true 
275 - 1 Clause: Boolean; False
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next*(32, 26)
=LOWER(FALSE)
5000
Evaluating query 275 - 1 Clause: Boolean; False
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: =LOWER(FALSE) 
Missing: =LOWER(FALSE) 
Additional: false 
276 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
stmt s;
Select s such that Next*(s, 1)
none
5000
Evaluating query 276 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 
Correct answer: 
Missing: 
Additional: 1 2 
277 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
stmt s;
Select s such that Next*(s, 17)
none
5000
Evaluating query 277 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
278 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
stmt s;
Select s such that Next*(s, 29)
26, 27, 28
5000
Evaluating query 278 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 26 27 28 29 30 31 32 
Correct answer: 26 27 28 
Missing: 
Additional: 29 30 31 32 
279 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
stmt s;
Select s such that Next*(s, _)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 23, 24, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 35, 36, 37
5000
Evaluating query 279 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
280 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), given arg; No answer
stmt s;
Select s such that Next*(25, s)
none
5000
Evaluating query 280 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
281 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), given arg; Has answer
stmt s;
Select s such that Next*(16, s)
11, 12, 13, 14, 15
5000
Evaluating query 281 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 11 12 13 14 15 16 
Correct answer: 11 12 13 14 15 
Missing: 
Additional: 16 
282 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), _; Has answer
stmt s;
Select s such that Next*(_, s)
1,2,3,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,18,19,20,21,22,24,25,26,27,28,29,30,31,32,34,36,37,38
5000
Evaluating query 282 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), _; Has answer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 18 19 20 21 22 24 25 26 27 28 29 30 31 32 34 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 18 19 20 21 22 24 25 26 27 28 29 30 31 32 34 36 37 38 
283 - 1 clause: 1 synonym, _ for both arguments; return true

Select BOOLEAN such that Next(_,_)
true
5000
Evaluating query 283 - 1 clause: 1 synonym, _ for both arguments; return true
_,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
284 - 1 clause: 1 synonym, _ for both arguments; return true

Select BOOLEAN such that Next*(_,_)
true
5000
Evaluating query 284 - 1 clause: 1 synonym, _ for both arguments; return true
_,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
285 - No common synonyms, No answer
stmt s, s1;
Select s1 such that Next(25, s)
none
5000
Evaluating query 285 - No common synonyms, No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
286 - No common synonyms, Has answer -> returns all stmts
stmt s, s1;
Select s1 such that Next(30, s)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 286 - No common synonyms, Has answer -> returns all stmts
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
287 - No common synonyms, Has answer -> returns all procs
stmt s; procedure p;
Select p such that Next(30,s)
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 287 - No common synonyms, Has answer -> returns all procs
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
288 - No common synonyms, Has answer -> returns all whiles
stmt s; while w;
Select w such that Next(30,s)
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 288 - No common synonyms, Has answer -> returns all whiles
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
289 - No common synonyms, Has answer -> returns all ifs
stmt s; if i;
Select i such that Next(30,s)
5,13,18,30
5000
Evaluating query 289 - No common synonyms, Has answer -> returns all ifs
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
290 - No common synonyms, Has answer -> returns all prog_line
stmt s; prog_line n;
Select n such that Next(30,s)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 290 - No common synonyms, Has answer -> returns all prog_line
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
291 - No common synonyms, Has answer -> returns all calls
stmt s; call calls;
Select calls such that Next(30,s)
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 291 - No common synonyms, Has answer -> returns all calls
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
292 - No common synonyms, Has answer -> returns all variables
stmt s; variable v;
Select v such that Next(30,s)
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 292 - No common synonyms, Has answer -> returns all variables
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
293 - No common synonyms, Has answer -> returns all constants
stmt s; constant c;
Select c such that Next(30,s)
2,3,5,9,10,14,22,100
5000
Evaluating query 293 - No common synonyms, Has answer -> returns all constants
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
294 - Invalid: Argument mismatch
procedure p;
Select p such that Next(30, p)
none
5000
Evaluating query 294 - Invalid: Argument mismatch
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
295 - Invalid: stmt not found
stmt s;
Select s such that Next(3000,s)
none
5000
Evaluating query 295 - Invalid: stmt not found
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
296 - Invalid: no such query
stmt s;
Sarekuto s sacchi zatto Tsugi(30,s)
none
5000
Evaluating query 296 - Invalid: no such query
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
297 - Invalid: Typo error
stmt s;
Sellect s such that Nextt(30,s)
none
5000
Evaluating query 297 - Invalid: Typo error
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" SuchThat="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
298 - next 1 clause 2 synonyms on both arg
stmt s1,s2;
Select s1 such that Next(s1,s2)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 23, 24, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 35, 36, 37
5000
Evaluating query 298 - next 1 clause 2 synonyms on both arg
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
299 - nextstar 1 clause 2 synonyms on both arg
stmt s1,s2;
Select s2 such that Next*(s1,s2)
1,2,3,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,18,19,20,21,22,24,25,26,27,28,29,30,31,32,34,36,37,38
5000
Evaluating query 299 - nextstar 1 clause 2 synonyms on both arg
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 18 19 20 21 22 24 25 26 27 28 29 30 31 32 34 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 18 19 20 21 22 24 25 26 27 28 29 30 31 32 34 36 37 38 
300 - next 1 clause 1 synonym on both arg
stmt s;
Select s such that Next(s,s)
none
5000
Evaluating query 300 - next 1 clause 1 synonym on both arg
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
301 - nextstar 1 clause 1 synonym on both arg
stmt s;
Select s such that Next*(s,s)
1,2,9,10,11,12,13,14,15,16,20,21,26,27,29,30,31,32
5000
Evaluating query 301 - nextstar 1 clause 1 synonym on both arg
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
Correct answer: 1 2 9 10 11 12 13 14 15 16 20 21 26 27 29 30 31 32 
Missing: 
Additional: 17 18 19 23 24 28 33 35 36 37 4 5 6 7 
302 - next and next
stmt s;
Select s such that Next(s,14) and Next(s,15)
13
5000
Evaluating query 302 - next and next
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 13 
Correct answer: 13 
303 - next and next test variation
stmt s;
Select s such that Next(s,14) such that Next(s,15)
13
5000
Evaluating query 303 - next and next test variation
The happen is 2
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="2" SuchThat="2" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 13 
Correct answer: 13 
304 - nextstar and next
stmt s;
Select s such that Next*(s, 21) and Next(s, 20)
18,21
5000
Evaluating query 304 - nextstar and next
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 18 21 
Correct answer: 18 21 
305 - nextstar and nextstar
stmt s1,s2;
Select s1 such that Next*(30, s1) and Next*(s2, 12)
31,32,29
5000
Evaluating query 305 - nextstar and nextstar
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 29 30 31 32 
Correct answer: 31 32 29 
Missing: 
Additional: 30 
306 - next given s2 and nextstar s1 s2
stmt s1,s2;
Select s1 such that Next(30,s2) and Next*(s1,s2)
26,27,28,29,30,31,32
5000
Evaluating query 306 - next given s2 and nextstar s1 s2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 26 27 28 29 30 31 32 
Correct answer: 26 27 28 29 30 31 32 
307 - next s1 s2 and next s2 s1
stmt s1,s2;
Select s1 such that Next(s1,s2) and Next(s2,s1)
1,2,9,10,20,21,26,27
5000
Evaluating query 307 - next s1 s2 and next s2 s1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 9 10 20 21 26 27 
Correct answer: 1 2 9 10 20 21 26 27 
308 - next s1 s2 and nextstar s2 s1
stmt s1,s2;
Select s1 such that Next(s1,s2) and Next*(s2,s1)
1,2,9,10,11,12,13,14,15,16,20,21,26,27,29,30,31,32
5000
Evaluating query 308 - next s1 s2 and nextstar s2 s1
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 9 10 11 12 13 14 15 16 20 21 26 27 29 30 31 32 
Correct answer: 1 2 9 10 11 12 13 14 15 16 20 21 26 27 29 30 31 32 
309 - nextstar s1 s2 and nextstar s2 s1
stmt s1,s2;
Select s1 such that Next*(s1,s2) and Next*(s2,s1)
1,2,9,10,11,12,13,14,15,16,20,21,26,27,29,30,31,32
5000
Evaluating query 309 - nextstar s1 s2 and nextstar s2 s1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 9 10 11 12 13 14 15 16 20 21 26 27 29 30 31 32 
Correct answer: 1 2 9 10 11 12 13 14 15 16 20 21 26 27 29 30 31 32 
310 - nextstar a w and next w given
assign a; while w;
Select a such that Next*(a,w) and Next(w, 21)
17,22
5000
Evaluating query 310 - nextstar a w and next w given
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 17 21 
Correct answer: 17 22 
Missing: 22 
Additional: 21 
311 - next a i and nextstar w i
assign a; while w; if i;
Select a such that Next(a,i) and Next*(w,i)
12
5000
Evaluating query 311 - next a i and nextstar w i
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 12 
Correct answer: 12 
312 - nextstar a c and nextstar w c
assign a; while w; call c;
Select c such that Next*(a,c) and Next*(w,c)
14,15
5000
Evaluating query 312 - nextstar a c and nextstar w c
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 8 14 15 
Correct answer: 14 15 
Missing: 
Additional: 8 
313 - next s1 s2 and next s2 s3
stmt s1,s2,s3;
Select s1 such that Next(s1,s2) and Next(s2,s3)
4,5,11,12,13,14,15,16,17,18,20,21,23,26,27,28,29,30,31,32,35,36
5000
Evaluating query 313 - next s1 s2 and next s2 s3
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 4 5 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 20 21 23 26 27 28 29 30 31 32 35 36 
Correct answer: 4 5 11 12 13 14 15 16 17 18 20 21 23 26 27 28 29 30 31 32 35 36 
Missing: 
Additional: 1 10 2 9 
314 - next and with clause no answer
stmt s,s1;
Select s such that Next(s1, 9) with s1.stmt# = 9
none
5000
Evaluating query 314 - next and with clause no answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
315 - next and with clause has answer
stmt s,s1;
Select s such that Next(s1, 9) with s1.stmt# = 10
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 315 - next and with clause has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
316 - next and with clause specified
stmt s1; procedure p;
Select p such that Next(s1, 9) with p.procName = "One"
One
5000
Evaluating query 316 - next and with clause specified
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One 
Correct answer: One 
317 - next and with clause substitute value
stmt s1,s2;
Select s1 such that Next*(s1,s2) with s2.stmt# = 14
11,12,13,14,15,16
5000
Evaluating query 317 - next and with clause substitute value
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 11 12 13 14 15 16 
Correct answer: 11 12 13 14 15 16 
318 - next and with clause substitute synonym
stmt s; assign a; call c;
Select c such that Next(s,a) with s.stmt# = c.stmt#
14,15,19,24,33
5000
Evaluating query 318 - next and with clause substitute synonym
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 14 15 19 24 33 
Correct answer: 14 15 19 24 33 
319 - 2 next and with clause substitute synonym
assign a; while w; prog_line n;
Select a such that Next(a,n) and Next*(n,n) with n=w.stmt#
10,16,21,27,31,32
5000
Evaluating query 319 - 2 next and with clause substitute synonym
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 10 16 21 27 31 32 
Correct answer: 10 16 21 27 31 32 
320 - 2 next and with clause substitute synonym
stmt s; while w; constant c;
Select s such that Next*(s,s) with s.stmt# = c.value and Next*(s,w)
2,10
5000
Evaluating query 320 - 2 next and with clause substitute synonym
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 2 10 
Missing: 10 2 
Additional: 
321 - next and pattern clause
assign a; while w;
Select a such that Next(a,w) pattern a(_,_"2*h"_)
10,21
5000
Evaluating query 321 - next and pattern clause
_,_"2*h"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 10 21 
Correct answer: 10 21 
322 - next and pattern clause get variables
assign a; while w; variable v;
Select v such that Next*(a,w) pattern a(v,_)
g,j,k,m,s,t,u
5000
Evaluating query 322 - next and pattern clause get variables
v,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: g j k l m s t u 
Correct answer: g j k m s t u 
Missing: 
Additional: l 
323 - next and pattern and with
stmt s; assign a; while w;
Select s such that Next*(w,i) pattern w("u",_) and Next*(s,a) with s.stmt# = 31
32
5000
Evaluating query 323 - next and pattern and with
"u",_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="7" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 32 
Missing: 32 
Additional: 
324 - 3 next
stmt s1,s2; while w;
Select s1 such that Next(s1,w) and Next*(s2,w) and Next*(s1,s2)
16,28,31,32
5000
Evaluating query 324 - 3 next
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: 2 10 16 18 21 27 28 31 32 
Correct answer: 16 28 31 32 
Missing: 
Additional: 10 18 2 21 27 
325 - 4 next
assign a; while w; if i; call c;
Select a such that Next(_,a) and Next(a,i) and Next*(a,w) and Next(a,c)
12
5000
Evaluating query 325 - 4 next
_,a is an Unnamedvar 
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="3" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="7" RelNum="4" 
Your answer: 36 37 
Correct answer: 12 
Missing: 12 
Additional: 36 37 
326 - Using pattern keyword as synonym HasAnswer
assign pattern;
Select pattern pattern pattern(_, "x")
36,37
5000
Evaluating query 326 - Using pattern keyword as synonym HasAnswer
The happen is 2
The happen is 3
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="3" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 36 37 
Correct answer: 36 37 
327 - Underscore SingleVar ExactMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, "x")
36,37
5000
Evaluating query 327 - Underscore SingleVar ExactMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 36 37 
Correct answer: 36 37 
328 - Underscore SingleVar PartialMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, _"a"_)
10,12,16,17,23
5000
Evaluating query 328 - Underscore SingleVar PartialMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
_"a"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 10 12 16 17 23 
Correct answer: 10 12 16 17 23 
329 - Underscore Expr InAllSubTree PartialMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, _"2*h"_)
10,12,21,22,34
5000
Evaluating query 329 - Underscore Expr InAllSubTree PartialMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
_"2*h"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 10 12 21 22 34 
Correct answer: 10 12 21 22 34 
330 - Underscore Expr ExactMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, "2*h")
21, 22
5000
Evaluating query 330 - Underscore Expr ExactMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 21 22 
Correct answer: 21 22 
331 - Underscore Expr BracketLhsRhsEnclose PartialMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, _"(3*5)"_)
2017-10-12 00:00:00
5000
Evaluating query 331 - Underscore Expr BracketLhsRhsEnclose PartialMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
_" is an Unnamedvar 
"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 2017-10-12 00:00:00 
Missing: 2017-10-12 00:00:00 
Additional: 
332 - Underscore Expr NotSameSubTree PartialMatch NoAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, _"h+(3*5)"_)
none
5000
Evaluating query 332 - Underscore Expr NotSameSubTree PartialMatch NoAnswer
_, is an Unnamedvar 
_"h+ is an Unnamedvar 
"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
333 - Underscore Expr SameSubTree PartialMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, _"14+100*a"_)
12
5000
Evaluating query 333 - Underscore Expr SameSubTree PartialMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
_"14+100*a"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 12 
Missing: 12 
Additional: 
334 - Underscore Expr IncorrectBracketPair NoAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, "(((abc)")
none
5000
Evaluating query 334 - Underscore Expr IncorrectBracketPair NoAnswer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
335 - Empty Expr Bracket NoAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, "()")
none
5000
Evaluating query 335 - Empty Expr Bracket NoAnswer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
336 - Synonym SingleVar ExactMatch HasAnswer
assign a; variable v;
Select v pattern a(v, "x")
y,z
5000
Evaluating query 336 - Synonym SingleVar ExactMatch HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Pattern="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: y z 
Correct answer: y z 
337 - Synonym SingleVar PartialMatch HasAnswer
assign a; variable v;
Select v pattern a(v, _"a"_)
g,j,k,l,o
5000
Evaluating query 337 - Synonym SingleVar PartialMatch HasAnswer
_"a"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: g j k l o 
Correct answer: g j k l o 
338 - Invalid query
assign a; variable v;
Select v such that pattern a(v, _"a"_)
none
5000
Evaluating query 338 - Invalid query
_"a"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
339 - 1 while, no synonym
while w;
Select w pattern w(_, _)
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 339 - 1 while, no synonym
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
340 - 1 while, 1 ident, no result
while w;
Select w pattern w("x", _)
none
5000
Evaluating query 340 - 1 while, 1 ident, no result
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
341 - 1 while, 1 ident, has result
while w;
Select w pattern w("f", _)
9
5000
Evaluating query 341 - 1 while, 1 ident, has result
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
342 - 1 while, 1 synonym, select v
while w; variable v;
Select v pattern w(v, _)
a,f,i,n,s,u
5000
Evaluating query 342 - 1 while, 1 synonym, select v
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: a f i n s u 
Correct answer: a f i n s u 
343 - 1 while, 1 synonym, select w
while w; variable v;
Select w pattern w(v, _)
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 343 - 1 while, 1 synonym, select w
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
344 - 1 while, 1 synonym, select s
while w; variable v; stmt s;
Select s pattern w(v, _)
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 344 - 1 while, 1 synonym, select s
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
Missing: 
Additional: 10 12 13 14 15 16 17 18 19 2 21 22 23 24 25 27 28 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 
345 - 1 while, 1 synonym, select a returns no result
while w; variable v; assign a;
Select a pattern w(v, _)
none
5000
Evaluating query 345 - 1 while, 1 synonym, select a returns no result
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 
Missing: 
Additional: 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 4 
346 - 1 while, 1 synonym, select v
while w; variable v, v1;
Select v1 pattern w(v, _)
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 346 - 1 while, 1 synonym, select v
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
347 - 2 whiles no result
while w, w1;
Select w pattern w("a",_) and w1("x",_)
none
5000
Evaluating query 347 - 2 whiles no result
"a",_ is an Unnamedvar 
"x",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
348 - 2 whiles 2 idents
while w, w1;
Select w pattern w("a", _) and w1("f", _)
1
5000
Evaluating query 348 - 2 whiles 2 idents
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
349 - 2 whiles 2 idents
while w, w1;
Select w1 pattern w("a", _) and w1("f", _)
9
5000
Evaluating query 349 - 2 whiles 2 idents
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
350 - 2 whiles, 1 synonym 1 ident
while w, w1;
Select w pattern w(v, _) and w1("f",_)
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 350 - 2 whiles, 1 synonym 1 ident
_ is an Unnamedvar 
"f",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
Missing: 1 11 20 26 29 9 
Additional: 
351 - 2 whiles, 1 synonym 1 ident
while w, w1;
Select w1 pattern w(v, _) and w1("f", _)
9
5000
Evaluating query 351 - 2 whiles, 1 synonym 1 ident
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 9 
Missing: 9 
Additional: 
352 - 3 whiles
while w, w1, w2;
Select w pattern w("a", _) and w1("f", _) and w2("i", _)
1
5000
Evaluating query 352 - 3 whiles
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
353 - 4 whiles
while w; w1, w2, w3;
Select w pattern w("a", _) and w1("f", _) and w2("i", _) and w3("s", _)
1
5000
Evaluating query 353 - 4 whiles
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="4" Pattern="1" CondNum="6" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 1 
Missing: 1 
Additional: 
354 - InSameStmt Modifies and Uses DiffKnownVar HasAnswer
stmt s;
Select s such that Modifies(s, "b") and Uses(s, "c")
4
5000
Evaluating query 354 - InSameStmt Modifies and Uses DiffKnownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 4 
Correct answer: 4 
Missing: 
Additional: 3 
355 - InSameStmt Modifies and Uses DiffUnknownVar HasAnswer
stmt s; variable v1, v2;
Select s such that Modifies(s, v1) and Uses(s, v2)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 355 - InSameStmt Modifies and Uses DiffUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
356 - InSameStmt ChooseStmt Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
stmt s; variable v;
Select s such that Modifies(s, v) and Uses(s, v)
1,2,3,5,7,8,11,14,15,18,19,23,24,26,28,29,30,33
5000
Evaluating query 356 - InSameStmt ChooseStmt Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 5 7 8 11 13 14 15 18 19 23 24 26 28 29 30 33 
Correct answer: 1 2 3 5 7 8 11 14 15 18 19 23 24 26 28 29 30 33 
Missing: 
Additional: 13 
357 - InSameStmt ChooseVariable Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
stmt s; variable v;
Select v such that Modifies(s, v) and Uses(s, v)
g,j,m,o,q,s,t,u,x,y
5000
Evaluating query 357 - InSameStmt ChooseVariable Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: g j m o q s t u x y 
Correct answer: g j m o q s t u x y 
358 - InSameAssign ChooseAssign Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
assign s; variable v;
Select a such that Modifies(a, v) and Uses(a, v)
23
5000
Evaluating query 358 - InSameAssign ChooseAssign Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 23 
Missing: 23 
Additional: 
359 - InSameAssign ChooseVariable Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
assign s; variable v;
Select a such that Modifies(a, v) and Uses(a, v)
o
5000
Evaluating query 359 - InSameAssign ChooseVariable Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: o 
Missing: o 
Additional: 
360 - InSameProcedure ChooseProcedure Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
procedure p; variable v;
Select p such that Modifies(p, v) and Uses(p, v)
Eight,Five,Nine,One,Seven,Six,Three,Two
5000
Evaluating query 360 - InSameProcedure ChooseProcedure Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Two Three Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Eight Five Nine One Seven Six Three Two 
361 - ChooseStmt ModifiesStmtVar ParentDiffStmt
stmt s1, s2; variable;
Select s1 such that Modifies(s1, v) and Parent(s1, s2)
1,5,9,11,13,18,20,26,29,30
5000
Evaluating query 361 - ChooseStmt ModifiesStmtVar ParentDiffStmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 1 5 9 11 13 18 20 26 29 30 
Missing: 1 11 13 18 20 26 29 30 5 9 
Additional: 
362 - ChooseVar ModifiesStmtVar ParentDiffStmt
stmt s1, s2; variable;
Select v such that Modifies(s1, v) and Parent(s1, s2)
o,q,v,x,y,z,g,j,k,l,m,p,s,t,u
5000
Evaluating query 362 - ChooseVar ModifiesStmtVar ParentDiffStmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: o q v x y z g j k l m p s t u 
Missing: g j k l m o p q s t u v x y z 
Additional: 
363 - ChooseStmt ModifiesStmtVar FollowsDiffStmt
stmt s1, s2; variable;
Select s1 such that Modifies(s1, v) and Follows(s1, s2)
1,4,5,12,13,17,18,23,24,26,28,33,35,36,37
5000
Evaluating query 363 - ChooseStmt ModifiesStmtVar FollowsDiffStmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 1 4 5 12 13 17 18 23 24 26 28 33 35 36 37 
Missing: 1 12 13 17 18 23 24 26 28 33 35 36 37 4 5 
Additional: 
364 - ChooseStmt ModifiesStmtUnderscore WithStmtAssign
stmt s; assign a;
Select s such that Modifies(s, _) with s.stmt# = a.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 364 - ChooseStmt ModifiesStmtUnderscore WithStmtAssign
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
