Parameters : test3source.txt test3query.txt out3.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Test3_Frozen
Beginning to evaluate Query File.
1 - comment
assign a;
Select a
1, 3, 6, 7
5000
Evaluating query 1 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 1 3 6 7 
Correct answer: 1 3 6 7 
2 - comment
stmt s;
Select s
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 2 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
3 - comment
variable v;
Select v
a, b, c
5000
Evaluating query 3 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: a b c 
Correct answer: a b c 
4 - comment
while w;
Select w
2, 4, 5
5000
Evaluating query 4 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 2 4 5 
5 - comment
stmt s;
Select d such that Follows(s,s)

5000
Evaluating query 5 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
6 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(d,s)

5000
Evaluating query 6 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
7 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(s,d)

5000
Evaluating query 7 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
8 - comment
stmt s;
Select s such that Folows(s,s)

5000
Evaluating query 8 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" SuchThat="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
9 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(0,1)

5000
Evaluating query 9 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
10 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(1,1)

5000
Evaluating query 10 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
11 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(1,2)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 11 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
12 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(1,3)

5000
Evaluating query 12 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
13 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(1,4)

5000
Evaluating query 13 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
14 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(7,8)

5000
Evaluating query 14 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
15 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(s,1)

5000
Evaluating query 15 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
16 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(s,2)
1
5000
Evaluating query 16 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
17 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(s,3)

5000
Evaluating query 17 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
18 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(s,8)

5000
Evaluating query 18 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
19 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(0,s)

5000
Evaluating query 19 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
20 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(1,s)
2
5000
Evaluating query 20 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
21 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(2,s)
4
5000
Evaluating query 21 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
22 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(3,s)

5000
Evaluating query 22 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
23 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(s,s)

5000
Evaluating query 23 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
24 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(s,_)
1, 2, 6
5000
Evaluating query 24 - comment
s,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 6 
Correct answer: 1 2 6 
25 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(_,s)
2, 4, 7
5000
Evaluating query 25 - comment
_,s is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 7 
Correct answer: 2 4 7 
26 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(_,1)

5000
Evaluating query 26 - comment
_,1 is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
27 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(1,_)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 27 - comment
1,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
28 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(_,_)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 28 - comment
_,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
29 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Follows(s,s1)
1, 2, 6
5000
Evaluating query 29 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 6 
Correct answer: 1 2 6 
30 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Follows(s1,s)
2, 4, 7
5000
Evaluating query 30 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 7 
Correct answer: 2 4 7 
31 - comment
stmt s, s1;
Select s1 such that Follows(s1,_)
1, 2, 6
5000
Evaluating query 31 - comment
s1,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 6 
Correct answer: 1 2 6 
32 - comment
stmt s, s1;
Select s1 such that Follows(_,s1)
2, 4, 7
5000
Evaluating query 32 - comment
_,s1 is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 7 
Correct answer: 2 4 7 
33 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Follows(s1,1)

5000
Evaluating query 33 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
34 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Follows(1,s1)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 34 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
35 - comment
stmt s, s1, s2;
Select s such that Follows(s1,s2)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 35 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
36 - comment
assign a; stmt s;
Select a such that Follows(a,s)
1, 6
5000
Evaluating query 36 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 6 
Correct answer: 1 6 
37 - comment
assign a; stmt s;
Select s such that Follows(a,s)
2, 7
5000
Evaluating query 37 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 7 
Correct answer: 2 7 
38 - comment
assign a; stmt s;
Select a such that Follows(s,a)
7
5000
Evaluating query 38 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 7 
Correct answer: 7 
39 - comment
assign a; stmt s;
Select s such that Follows(s,a)
6
5000
Evaluating query 39 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 6 
Correct answer: 6 
40 - comment
assign a; while w;
Select a such that Follows(a,w)
1
5000
Evaluating query 40 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
41 - comment
assign a; while w;
Select w such that Follows(a,w)
2
5000
Evaluating query 41 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
42 - comment
assign a; while w;
Select a such that Follows(w,a)

5000
Evaluating query 42 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
43 - comment
assign a; while w;
Select w such that Follows(w,a)

5000
Evaluating query 43 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
44 - comment
stmt s; while w;
Select s such that Follows(s,w)
1, 2
5000
Evaluating query 44 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 
Correct answer: 1 2 
45 - comment
stmt s; while w;
Select w such that Follows(s,w)
2, 4
5000
Evaluating query 45 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 
Correct answer: 2 4 
46 - comment
stmt s; while w;
Select s such that Follows(w,s)
4
5000
Evaluating query 46 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
47 - comment
stmt s; while w;
Select w such that Follows(w,s)
2
5000
Evaluating query 47 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
48 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(0,1)

5000
Evaluating query 48 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
49 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(1,1)

5000
Evaluating query 49 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
50 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(1,2)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 50 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
51 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(1,3)

5000
Evaluating query 51 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
52 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(1,4)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 52 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
53 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(7,8)

5000
Evaluating query 53 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
54 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(s,1)

5000
Evaluating query 54 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
55 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(s,2)
1
5000
Evaluating query 55 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
56 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(s,3)

5000
Evaluating query 56 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
57 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(s,8)

5000
Evaluating query 57 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
58 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(0,s)

5000
Evaluating query 58 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
59 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(1,s)
2, 4
5000
Evaluating query 59 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 
Correct answer: 2 4 
60 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(2,s)
4
5000
Evaluating query 60 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
61 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(3,s)

5000
Evaluating query 61 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
62 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(s,s)

5000
Evaluating query 62 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
63 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(s,_)
1, 2, 6
5000
Evaluating query 63 - comment
s,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 6 
Correct answer: 1 2 6 
64 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(_,s)
2, 4, 7
5000
Evaluating query 64 - comment
_,s is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 7 
Correct answer: 2 4 7 
65 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(_,1)

5000
Evaluating query 65 - comment
_,1 is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
66 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(1,_)
1, 2, 3, 4, 5 ,6 , 7
5000
Evaluating query 66 - comment
1,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
67 - comment
stmt s;
Select s such that Follows*(_,_)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 67 - comment
_,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
68 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Follows*(s,s1)
1, 2, 6
5000
Evaluating query 68 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 6 
Correct answer: 1 2 6 
69 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Follows*(s1,s)
2, 4, 7
5000
Evaluating query 69 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 7 
Correct answer: 2 4 7 
70 - comment
stmt s, s1;
Select s1 such that Follows*(s1,_)
1, 2, 6
5000
Evaluating query 70 - comment
s1,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 6 
Correct answer: 1 2 6 
71 - comment
stmt s, s1;
Select s1 such that Follows*(_,s1)
2, 4, 7
5000
Evaluating query 71 - comment
_,s1 is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 7 
Correct answer: 2 4 7 
72 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Follows*(s1,1)

5000
Evaluating query 72 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
73 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Follows*(1,s1)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 73 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
74 - comment
stmt s, s1, s2;
Select s such that Follows*(s1,s2)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 74 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
75 - comment
assign a; stmt s;
Select a such that Follows*(a,s)
1, 6
5000
Evaluating query 75 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 6 
Correct answer: 1 6 
76 - comment
assign a; stmt s;
Select s such that Follows*(a,s)
2, 4, 7
5000
Evaluating query 76 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 7 
Correct answer: 2 4 7 
77 - comment
assign a; stmt s;
Select a such that Follows*(s,a)
7
5000
Evaluating query 77 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 7 
Correct answer: 7 
78 - comment
assign a; stmt s;
Select s such that Follows*(s,a)
6
5000
Evaluating query 78 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 6 
Correct answer: 6 
79 - comment
assign a; while w;
Select a such that Follows*(a,w)
1
5000
Evaluating query 79 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
80 - comment
assign a; while w;
Select w such that Follows*(a,w)
2, 4
5000
Evaluating query 80 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 
Correct answer: 2 4 
81 - comment
assign a; while w;
Select a such that Follows*(w,a)

5000
Evaluating query 81 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
82 - comment
assign a; while w;
Select w such that Follows*(w,a)

5000
Evaluating query 82 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
83 - comment
stmt s; while w;
Select s such that Follows*(s,w)
1, 2
5000
Evaluating query 83 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 
Correct answer: 1 2 
84 - comment
stmt s; while w;
Select w such that Follows*(s,w)
2, 4
5000
Evaluating query 84 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 
Correct answer: 2 4 
85 - comment
stmt s; while w;
Select s such that Follows*(w,s)
4
5000
Evaluating query 85 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
86 - comment
stmt s; while w;
Select w such that Follows*(w,s)
2
5000
Evaluating query 86 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
87 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(1,1)

5000
Evaluating query 87 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
88 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(1,2)

5000
Evaluating query 88 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
89 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(4,5)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 89 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
90 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(4,7)

5000
Evaluating query 90 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
91 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(_,1)

5000
Evaluating query 91 - comment
_,1 is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
92 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(_,5)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 92 - comment
_,5 is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
93 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(1,_)

5000
Evaluating query 93 - comment
1,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
94 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(5,_)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 94 - comment
5,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
95 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(_,_)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 95 - comment
_,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
96 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(1,s)

5000
Evaluating query 96 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
97 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(2,s)
3
5000
Evaluating query 97 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
98 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(5,s)
6, 7
5000
Evaluating query 98 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 6 7 
Correct answer: 6 7 
99 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(s,1)

5000
Evaluating query 99 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
100 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(s,2)

5000
Evaluating query 100 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
101 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(s,5)
4
5000
Evaluating query 101 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
102 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(s,s)

5000
Evaluating query 102 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
103 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(_,s)
3, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 103 - comment
_,s is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 5 6 7 
Correct answer: 3 5 6 7 
104 - comment
stmt s;
Select s such that Parent(s,_)
2, 4, 5
5000
Evaluating query 104 - comment
s,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 2 4 5 
105 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Parent(1,s1)

5000
Evaluating query 105 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
106 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Parent(5,s1)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 106 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
107 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Parent(s1,1)

5000
Evaluating query 107 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
108 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Parent(s1,5)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 108 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
109 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Parent(s,s1)
2, 4, 5
5000
Evaluating query 109 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 2 4 5 
110 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Parent(s1,s)
3, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 110 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 5 6 7 
Correct answer: 3 5 6 7 
111 - comment
stmt s, s1, s2;
Select s such that Parent(s1,s2)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 111 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
112 - comment
assign a; stmt s;
Select a such that Parent(s, a)
3, 6, 7
5000
Evaluating query 112 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 7 
Correct answer: 3 6 7 
113 - comment
assign a; stmt s;
Select s such that Parent(s, a)
2, 5
5000
Evaluating query 113 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 5 
Correct answer: 2 5 
114 - comment
assign a; while w;
Select a such that Parent(w, a)
3, 6, 7
5000
Evaluating query 114 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 7 
Correct answer: 3 6 7 
115 - comment
assign a; while w;
Select w such that Parent(w, a)
2, 5
5000
Evaluating query 115 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 5 
Correct answer: 2 5 
116 - comment
stmt s; while w;
Select s such that Parent(s,w)
4
5000
Evaluating query 116 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
117 - comment
stmt s; while w;
Select w such that Parent(s,w)
5
5000
Evaluating query 117 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 
Correct answer: 5 
118 - comment
stmt s; while w;
Select s such that Parent(w,s)
3, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 118 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 5 6 7 
Correct answer: 3 5 6 7 
119 - comment
stmt s; while w;
Select w such that Parent(w,s)
2, 4, 5
5000
Evaluating query 119 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 2 4 5 
120 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(1,1)

5000
Evaluating query 120 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
121 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(1,2)

5000
Evaluating query 121 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
122 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(4,5)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 122 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
123 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(4,7)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 123 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
124 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(_,1)

5000
Evaluating query 124 - comment
_,1 is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
125 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(_,5)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 125 - comment
_,5 is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
126 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(1,_)

5000
Evaluating query 126 - comment
1,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
127 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(5,_)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 127 - comment
5,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
128 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(_,_)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 128 - comment
_,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
129 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(1,s)

5000
Evaluating query 129 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
130 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(2,s)
3
5000
Evaluating query 130 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
131 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(4,s)
6, 7, 5
5000
Evaluating query 131 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 6 7 
Correct answer: 6 7 5 
132 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(s,1)

5000
Evaluating query 132 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
133 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(s,2)

5000
Evaluating query 133 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
134 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(s,7)
4, 5
5000
Evaluating query 134 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 5 
Correct answer: 4 5 
135 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(s,s)

5000
Evaluating query 135 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
136 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(_,s)
3, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 136 - comment
_,s is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 5 6 7 
Correct answer: 3 5 6 7 
137 - comment
stmt s;
Select s such that Parent*(s,_)
2, 4, 5
5000
Evaluating query 137 - comment
s,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 2 4 5 
138 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Parent*(1,s1)

5000
Evaluating query 138 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
139 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Parent*(5,s1)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 139 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
140 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Parent*(s1,1)

5000
Evaluating query 140 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
141 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Parent*(s1,5)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 141 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
142 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Parent*(s,s1)
2, 4, 5
5000
Evaluating query 142 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 2 4 5 
143 - comment
stmt s, s1;
Select s such that Parent*(s1,s)
3, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 143 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 5 6 7 
Correct answer: 3 5 6 7 
144 - comment
stmt s, s1, s2;
Select s such that Parent*(s1,s2)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 144 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
145 - comment
assign a; stmt s;
Select a such that Parent*(s, a)
3, 6, 7
5000
Evaluating query 145 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 7 
Correct answer: 3 6 7 
146 - comment
assign a; stmt s;
Select s such that Parent*(s, a)
2, 4, 5
5000
Evaluating query 146 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 2 4 5 
147 - comment
assign a; while w;
Select a such that Parent*(w, a)
3, 6, 7
5000
Evaluating query 147 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 6 7 
Correct answer: 3 6 7 
148 - comment
assign a; while w;
Select w such that Parent*(w, a)
2, 4, 5
5000
Evaluating query 148 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 2 4 5 
149 - comment
stmt s; while w;
Select s such that Parent*(s,w)
4
5000
Evaluating query 149 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
150 - comment
stmt s; while w;
Select w such that Parent*(s,w)
5
5000
Evaluating query 150 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 
Correct answer: 5 
151 - comment
stmt s; while w;
Select s such that Parent*(w,s)
3, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 151 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 5 6 7 
Correct answer: 3 5 6 7 
152 - comment
stmt s; while w;
Select w such that Parent*(w,s)
2, 4, 5
5000
Evaluating query 152 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 2 4 5 
153 - comment
assign a;
Select a such that Modifies(a,"a")
1, 6
5000
Evaluating query 153 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 6 
Correct answer: 1 6 
154 - comment
assign a;
Select a such that Modifies(a,"b")
7
5000
Evaluating query 154 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 7 
Correct answer: 7 
155 - comment
assign a;
Select a such that Modifies(a,"c")
3
5000
Evaluating query 155 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
156 - comment
stmt s;
Select s such that Modifies(s,"a")
1, 4, 5, 6
5000
Evaluating query 156 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 4 5 6 
Correct answer: 1 4 5 6 
157 - comment
stmt s;
Select s such that Modifies(s,"b")
4, 5, 7
5000
Evaluating query 157 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 5 7 
Correct answer: 4 5 7 
158 - comment
stmt s;
Select s such that Modifies(s,"c")
2, 3
5000
Evaluating query 158 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 
Correct answer: 2 3 
159 - comment
stmt s;
Select s such that Modifies(s,"d")

5000
Evaluating query 159 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
160 - comment
stmt s;
Select s such that Modifies(s,"A")

5000
Evaluating query 160 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
161 - comment
variable v;
Select v such that Modifies(1,v)
a
5000
Evaluating query 161 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a 
Correct answer: a 
162 - comment
variable v;
Select v such that Modifies(2,v)
c
5000
Evaluating query 162 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: c 
Correct answer: c 
163 - comment
variable v;
Select v such that Modifies(3,v)
c
5000
Evaluating query 163 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: c 
Correct answer: c 
164 - comment
while w;
Select w such that Modifies(w,"a")
4, 5
5000
Evaluating query 164 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 5 
Correct answer: 4 5 
165 - comment
while w;
Select w such that Modifies(w,"b")
4, 5
5000
Evaluating query 165 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 5 
Correct answer: 4 5 
166 - comment
while w;
Select w such that Modifies(w,"c")
2
5000
Evaluating query 166 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
167 - comment
assign a;
Select a such that Uses(a,"a")
1, 3, 6
5000
Evaluating query 167 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 3 6 
Correct answer: 1 3 6 
168 - comment
assign a;
Select a such that Uses(a,"b")
1, 3, 6, 7
5000
Evaluating query 168 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 3 6 7 
Correct answer: 1 3 6 7 
169 - comment
assign a;
Select a such that Uses(a,"c")
1, 6
5000
Evaluating query 169 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 6 
Correct answer: 1 6 
170 - comment
stmt s;
Select s such that Uses(s,"a")
1, 2, 3, 4, 5, 6
5000
Evaluating query 170 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
171 - comment
stmt s;
Select s such that Uses(s,"b")
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 171 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
172 - comment
stmt s;
Select s such that Uses(s,"c")
1, 2, 4, 5, 6
5000
Evaluating query 172 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 
Correct answer: 1 2 4 5 6 
173 - comment
stmt s;
Select s such that Uses(s,"d")

5000
Evaluating query 173 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
174 - comment
stmt s;
Select s such that Uses(s,"A")

5000
Evaluating query 174 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
175 - comment
variable v;
Select v such that Uses(1,v)
a, b, c
5000
Evaluating query 175 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c 
Correct answer: a b c 
176 - comment
variable v;
Select v such that Uses(2,v)
a, b, c
5000
Evaluating query 176 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c 
Correct answer: a b c 
177 - comment
variable v;
Select v such that Uses(3,v)
a, b
5000
Evaluating query 177 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b 
Correct answer: a b 
178 - comment
while w;
Select w such that Uses(w,"a")
2, 4, 5
5000
Evaluating query 178 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 2 4 5 
179 - comment
while w;
Select w such that Uses(w,"b")
2, 4, 5
5000
Evaluating query 179 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 2 4 5 
180 - comment
while w;
Select w such that Uses(w,"c")
2, 4, 5
5000
Evaluating query 180 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 2 4 5 
181 - comment
assign a; variable v;
Select v pattern a(v,"a")

5000
Evaluating query 181 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Pattern="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: a b c 
Correct answer: 
Missing: 
Additional: a b c 
182 - comment
assign a; variable v;
Select v pattern a(v,_"a"_)
a, c
5000
Evaluating query 182 - comment
v,_"a"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: a b c 
Correct answer: a c 
Missing: 
Additional: b 
183 - comment
while w; assign a;
Select w pattern a("c",_)
2, 4, 5
5000
Evaluating query 183 - comment
"c",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 2 4 5 
184 - comment
assign a;while w;
Select w such that Follows(a, w) pattern a(_,_"a"_)
2
5000
Evaluating query 184 - comment
_,_"a"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
185 - comment
assign a; stmt s; while w;
Select s such that Follows*(a, s) pattern a("a",_)
2, 4, 7
5000
Evaluating query 185 - comment
"a",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 7 
Correct answer: 2 4 7 
186 - comment
assign a; stmt s;
Select s such that Parent(s, a) pattern a(_,_"a"_)
2, 5
5000
Evaluating query 186 - comment
_,_"a"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 2 5 
Correct answer: 2 5 
187 - comment
assign a; while w;
Select w such that Parent(w,a) pattern a("c",_)
2
5000
Evaluating query 187 - comment
"c",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 2 5 
Correct answer: 2 
Missing: 
Additional: 5 
188 - comment
assign a; while w;
Select w such that Parent*(w,a) pattern a("b",_)
4, 5
5000
Evaluating query 188 - comment
"b",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 4 5 
Missing: 
Additional: 2 
189 - comment
assign a;
Select a such that Uses (a,"b") pattern a(_,_"c"_)
1, 6
5000
Evaluating query 189 - comment
_,_"c"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 3 6 7 
Correct answer: 1 6 
Missing: 
Additional: 3 7 
190 - comment
assign a; variable v; while w;
Select v such that Uses(w,v) pattern a(v,_)
b, c, a
5000
Evaluating query 190 - comment
v,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: a b c 
Correct answer: b c a 
191 - comment
variable v; while w, w1; assign a;
Select v such that Uses(w,v) pattern a ( "a ",_)
b, c, a
5000
Evaluating query 191 - comment
",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: a b c 
Correct answer: b c a 
192 - comment
assign a; variable v;
Select v such that Modifies(a,v) pattern a("a" , _ "c"_)
a
5000
Evaluating query 192 - comment
_ is an Unnamedvar 
"c"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: a b c 
Correct answer: a 
Missing: 
Additional: b c 
193 - comment
variable v; while w; assign a;
Select v such that Modifies(w,v) pattern a("b",_)
a, b, c
5000
Evaluating query 193 - comment
"b",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: a b c 
Correct answer: a b c 
194 - comment
variable v; while w; assign a;
Select v such that Parent(w,a) pattern a("b","b")

5000
Evaluating query 194 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: a b c 
Correct answer: 
Missing: 
Additional: a b c 
195 - comment
variable v; while w; assign a; prog_line n;
Select n such that Modifies(w,_) such that Uses (a,_)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 195 - comment
prog_line is an Unnamedvar 
w,_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
a,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="3" Uses="1" SuchThat="2" CondNum="8" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
196 - comment
variable v; while w; assign a; constant c;
Select c such that Modifies(1,"a") such that Uses (4,"b")

5000
Evaluating query 196 - comment
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="2" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
197 - comment
variable v; while w; assign a; constant c;
Select w such that Modifies(3,_) such that Uses (2,_)
2, 4, 5
5000
Evaluating query 197 - comment
3,_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
2,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="2" Uses="1" SuchThat="2" CondNum="7" RelNum="2" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 2 4 5 
198 - comment
variable v;constant c; stmt s1, s2;
Select v such that Modifies(3,_)
a, b, c
5000
Evaluating query 198 - comment
3,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: a b c 
Correct answer: a b c 
199 - comment
variable v; while w; assign a; constant c;
Select a such that Uses (2,_)
1, 3, 6, 7
5000
Evaluating query 199 - comment
2,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 3 6 7 
Correct answer: 1 3 6 7 
200 - comment
variable v; while w; assign a; constant c;
Select w such that Modifies(4,"b") 
2, 4, 5
5000
Evaluating query 200 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 2 4 5 
201 - comment
variable v; while w; assign a; variable variable;
Select variable such that Uses (7,"b")
a, b, c
5000
Evaluating query 201 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c 
Correct answer: a b c 
202 - comment
variable v; while w; assign a; prog_line n;
Select w such that Modifies(n,_)
2, 4, 5
5000
Evaluating query 202 - comment
prog_line is an Unnamedvar 
n,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 2 4 5 
Correct answer: 2 4 5 
203 - comment
variable v; while w; assign assign; prog_line n;
Select n such that Uses (n,_)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7
5000
Evaluating query 203 - comment
prog_line is an Unnamedvar 
n,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 
204 - comment
variable v; stmt s; prog_line n;
Select n such that Follows* (s,s)

5000
Evaluating query 204 - comment
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
205 - comment
variable v; stmt s; prog_line n;
Select n such that Parent* (s,s)

5000
Evaluating query 205 - comment
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
206 - comment
variable v; stmt s; prog_line n;
Select n such that Follows (s,s)

5000
Evaluating query 206 - comment
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
207 - comment
variable v; stmt s; prog_line n;
Select n such that Parent (s,s)

5000
Evaluating query 207 - comment
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
