Parameters : Test13_Seven\2_Two\SourceAffects.txt Test13_Seven\2_Two\QueryAffects1_UsingSourceAffects.txt TestResult\out13_Two_QueryAffects1_UsingSourceAffects.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Release
Beginning to evaluate Query File.
1 - Select BOOLEAN with no syns, out of bounds
assign a, a1;
Select BOOLEAN such that Affects(0, 20)
FALSE
5000
Evaluating query 1 - Select BOOLEAN with no syns, out of bounds
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
2 - Select BOOLEAN with 1 syn, out of bounds
assign a, a1;
Select BOOLEAN such that Affects(a, 20)
FALSE
5000
Evaluating query 2 - Select BOOLEAN with 1 syn, out of bounds
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
3 - Select BOOLEAN with 1 syn, out of bounds
assign a, a1;
Select BOOLEAN such that Affects(0, a)
FALSE
5000
Evaluating query 3 - Select BOOLEAN with 1 syn, out of bounds
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
4 - Select BOOLEAN with ifs
assign a, a1; if ifs;
Select BOOLEAN such that Affects(ifs, a)
FALSE
5000
Evaluating query 4 - Select BOOLEAN with ifs
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
5 - Select BOOLEAN with ifs
assign a, a1; if ifs;
Select BOOLEAN such that Affects(a, ifs)
FALSE
5000
Evaluating query 5 - Select BOOLEAN with ifs
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
6 - Select BOOLEAN with whiles
assign a, a1; if ifs; while w;
Select BOOLEAN such that Affects(w, a)
FALSE
5000
Evaluating query 6 - Select BOOLEAN with whiles
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
7 - Select BOOLEAN with whiles
assign a, a1; if ifs; while w;
Select BOOLEAN such that Affects(a, w)
FALSE
5000
Evaluating query 7 - Select BOOLEAN with whiles
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
8 - Select BOOLEAN with calls
assign a, a1; if ifs; call c;
Select BOOLEAN such that Affects(c, a)
FALSE
5000
Evaluating query 8 - Select BOOLEAN with calls
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
9 - Select BOOLEAN with calls
assign a, a1; if ifs; call c;
Select BOOLEAN such that Affects(a, c)
FALSE
5000
Evaluating query 9 - Select BOOLEAN with calls
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
