Parameters : Test13_Seven\2_Two\SourceAffects.txt Test13_Seven\2_Two\QueryAffects2_UsingSourceAffects.txt TestResult\out13_Two_QueryAffects2_UsingSourceAffects.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Release
Beginning to evaluate Query File.
1 - Select BOOLEAN with no syns
assign a, a1;
Select BOOLEAN such that Affects(12, 16)
TRUE
5000
Evaluating query 1 - Select BOOLEAN with no syns
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: false 
2 - Select BOOLEAN with 1 syns
assign a, a1;
Select BOOLEAN such that Affects(a, 10)
TRUE
5000
Evaluating query 2 - Select BOOLEAN with 1 syns
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: false 
3 - Select BOOLEAN with 1 syns
assign a, a1;
Select BOOLEAN such that Affects(1, a)
TRUE
5000
Evaluating query 3 - Select BOOLEAN with 1 syns
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: false 
4 - Select BOOLEAN with 2 syns
assign a, a1;
Select BOOLEAN such that Affects(a, a1)
TRUE
5000
Evaluating query 4 - Select BOOLEAN with 2 syns
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: false 
5 - Select ARG1 with 1 syn =stmt int=
assign a, a1; stmt s;
Select s such that Affects(s, 6)
1,6
5000
Evaluating query 5 - Select ARG1 with 1 syn =stmt int=
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 1 6 
Missing: 1 6 
Additional: 
6 - Select ARG1 with 1 syn =prog_line int=
assign a, a1; stmt s; prog_line n;
Select n such that Affects(n, 8)
2,3, 11
5000
Evaluating query 6 - Select ARG1 with 1 syn =prog_line int=
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 2 3 11 
Missing: 11 2 3 
Additional: 
7 - Select ARG1 with 1 syn =assign int
assign a, a1; stmt s; prog_line n;
Select a such that Affects(a, 11)
3,10
5000
Evaluating query 7 - Select ARG1 with 1 syn =assign int
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 3 10 
Missing: 10 3 
Additional: 
8 - Select ARG2 with 1 syn =int stmt=
assign a, a1; stmt s;
Select s such that Affects(6, s)
6,10
5000
Evaluating query 8 - Select ARG2 with 1 syn =int stmt=
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 6 10 
Missing: 10 6 
Additional: 
9 - Select ARG2 with 1 syn =int prog_line=
assign a, a1; stmt s; prog_line n;
Select n such that Affects(1, n)
2,3,6,10
5000
Evaluating query 9 - Select ARG2 with 1 syn =int prog_line=
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 2 3 6 10 
Missing: 10 2 3 6 
Additional: 
10 - Select ARG2 with 1 syn =int assign=
assign a, a1; stmt s; prog_line n;
Select a such that Affects(11, a)
10, 8
5000
Evaluating query 10 - Select ARG2 with 1 syn =int assign=
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 10 8 
Missing: 10 8 
Additional: 
11 - Select ARG1 with 2 syns =stmt assign=
assign a, a1; stmt s;
Select s such that Affects(s, a)
1,2,3,6,10,11,12
5000
Evaluating query 11 - Select ARG1 with 2 syns =stmt assign=
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 1 2 3 6 10 11 12 
Missing: 1 10 11 12 2 3 6 
Additional: 
12 - Select ARG1 with 2 syns =prog_line assign=
assign a, a1; stmt s; prog_line n;
Select n such that Affects(n, a)
1,2,3,6,10,11,12
5000
Evaluating query 12 - Select ARG1 with 2 syns =prog_line assign=
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 1 2 3 6 10 11 12 
Missing: 1 10 11 12 2 3 6 
Additional: 
13 - Select ARG1 with 2 syns =assign assign=
assign a, a1; stmt s; prog_line n;
Select a such that Affects(a, a1)
1,2,3,6,10,11,12
5000
Evaluating query 13 - Select ARG1 with 2 syns =assign assign=
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 1 2 3 6 10 11 12 
Missing: 1 10 11 12 2 3 6 
Additional: 
14 - Select ARG2 with 2 syns =assign stmt=
assign a, a1; stmt s;
Select s such that Affects(a, s)
2,3,6,8,10,11,16
5000
Evaluating query 14 - Select ARG2 with 2 syns =assign stmt=
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 2 3 6 8 10 11 16 
Missing: 10 11 16 2 3 6 8 
Additional: 
15 - Select ARG2 with 2 syns =assign prog_line=
assign a, a1; stmt s; prog_line n;
Select n such that Affects(a, n)
2,3,6,8,10,11,16
5000
Evaluating query 15 - Select ARG2 with 2 syns =assign prog_line=
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 2 3 6 8 10 11 16 
Missing: 10 11 16 2 3 6 8 
Additional: 
16 - Select ARG2 with 2 syns =assign assign=
assign a, a1; stmt s; prog_line n;
Select a1 such that Affects(a, a1)
2,3,6,8,10,11,16
5000
Evaluating query 16 - Select ARG2 with 2 syns =assign assign=
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 2 3 6 8 10 11 16 
Missing: 10 11 16 2 3 6 8 
Additional: 
17 - Select ARG with same syn =assign assign=
assign a, a1; stmt s; prog_line n;
Select a such that Affects(a, a)
6
5000
Evaluating query 17 - Select ARG with same syn =assign assign=
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 6 
Missing: 6 
Additional: 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
