Parameters : Test13_Seven\1_One\source2.txt Test13_Seven\1_One\query2.txt TestResult\out13_One_Query2.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Release
Beginning to evaluate Query File.
1 - Checks statement Uses with result
variable v;
Select v such that Uses (1, "y")
x, y, z, i
5000
Evaluating query 1 - Checks statement Uses with result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: x y z i 
Correct answer: x y z i 
2 - Checks statement Uses with result
variable v;
Select v such that Uses (3, _)
x, y, z, i
5000
Evaluating query 2 - Checks statement Uses with result
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: x y z i 
Correct answer: x y z i 
3 - Checks statement Uses with result
variable v;
Select v such that Uses (1, v)
y
5000
Evaluating query 3 - Checks statement Uses with result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: y 
Correct answer: y 
4 - Checks variable modified by with result
variable v;
Select v such that Modifies (1, "x")
x, y, z, i
5000
Evaluating query 4 - Checks variable modified by with result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: x y z i 
Correct answer: x y z i 
5 - Checks BOOLEAN and modified by

Select BOOLEAN such that Modifies (2, _)
true
5000
Evaluating query 5 - Checks BOOLEAN and modified by
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
6 - Checks BOOLEAN and modified by
variable v;
Select BOOLEAN such that Modifies (1, v)
true
5000
Evaluating query 6 - Checks BOOLEAN and modified by
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
7 - Checks BOOLEAN and Follows

Select BOOLEAN such that Follows(2, 6)
true
5000
Evaluating query 7 - Checks BOOLEAN and Follows
The final tag string is ReturnBoolean="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
8 - Checks BOOLEAN and Follows

Select BOOLEAN such that Follows(6, _)
false
5000
Evaluating query 8 - Checks BOOLEAN and Follows
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
9 - Checks follows by with result
stmt s;
Select s such that Follows(3, s)
4
5000
Evaluating query 9 - Checks follows by with result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
10 - Checks follows* with result
stmt s;
Select s such that Follows*(s, 6)
1, 2
5000
Evaluating query 10 - Checks follows* with result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 
Correct answer: 1 2 
11 - Checks follows* with result
assign a;
Select a such that Follows*(a, _)
1, 3
5000
Evaluating query 11 - Checks follows* with result
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 3 
Correct answer: 1 3 
12 - Checks follows* with invalid argument
stmt s;
Select s such that Follows*(s, -12345)

5000
Evaluating query 12 - Checks follows* with invalid argument
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
13 - Checks BOOLEAN and parent

Select BOOLEAN such that Parent(4, 5)
true
5000
Evaluating query 13 - Checks BOOLEAN and parent
The final tag string is ReturnBoolean="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
14 - Checks BOOLEAN and parent

Select BOOLEAN such that Parent(2, _)
true
5000
Evaluating query 14 - Checks BOOLEAN and parent
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
15 - Checks BOOLEAN and parent

Select BOOLEAN such that Parent(_, 4)
true
5000
Evaluating query 15 - Checks BOOLEAN and parent
_, is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
16 - Checks BOOLEAN and parent*

Select BOOLEAN such that Parent*(2, 5)
true
5000
Evaluating query 16 - Checks BOOLEAN and parent*
The final tag string is ReturnBoolean="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
17 - Checks BOOLEAN and parent*

Select BOOLEAN such that Parent*(2, _)
true
5000
Evaluating query 17 - Checks BOOLEAN and parent*
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
18 - Checks parent* with result
stmt s;
Select s such that Parent*(_, s)
3, 4, 5
5000
Evaluating query 18 - Checks parent* with result
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 4 5 
Correct answer: 3 4 5 
19 - Checks pattern with result
assign a;
Select a pattern a("x", _"y"_)
1
5000
Evaluating query 19 - Checks pattern with result
_"y"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
20 - Checks pattern with result
assign a;
Select a pattern a("y", _)
3
5000
Evaluating query 20 - Checks pattern with result
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
21 - Checks pattern with result
assign a;
Select a pattern a(_, "y + 2")
3
5000
Evaluating query 21 - Checks pattern with result
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
22 - Checks Uses and pattern with result
assign a1, a2;variable v;
Select a1 such that Uses (a1, v) pattern a2 (_, "y + 2")
1, 3, 5, 6
5000
Evaluating query 22 - Checks Uses and pattern with result
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 3 5 6 
Correct answer: 1 3 5 6 
23 - Checks Uses and pattern with result
assign a1, a2;variable v;
Select a2 such that Uses (a1, v) pattern a2 (_, "y + 2")
3
5000
Evaluating query 23 - Checks Uses and pattern with result
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Uses="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
24 - Checks Modifies and pattern with result
assign a1, a2;variable v;
Select a1 such that Modifies (a1, v) pattern a2 (_, "y + 2")
1, 3, 5, 6
5000
Evaluating query 24 - Checks Modifies and pattern with result
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 3 5 6 
Correct answer: 1 3 5 6 
25 - Checks Modifies and pattern with result
assign a1, a2;variable v;
Select a2 such that Modifies (a1, v) pattern a2 (_, "y + 2")
3
5000
Evaluating query 25 - Checks Modifies and pattern with result
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
26 - Checks valid Modifies and invalid pattern with no result
assign a1, a2;variable v;
Select a2 such that Modifies (a1, v) pattern a2 (_, "y++")

5000
Evaluating query 26 - Checks valid Modifies and invalid pattern with no result
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
27 - Checks Modifies and pattern with result
assign a1, a2;variable v;
Select a2 such that Modifies (a1, v) pattern a2 (_, _)
1, 3, 5, 6
5000
Evaluating query 27 - Checks Modifies and pattern with result
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 1 3 5 6 
Correct answer: 1 3 5 6 
28 - Checks Uses and pattern 
assign a1, a2;variable v;
Select a2 such that Uses (a1, v) pattern a2 (_, _)
1, 3, 5, 6
5000
Evaluating query 28 - Checks Uses and pattern 
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Uses="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 1 3 5 6 
Correct answer: 1 3 5 6 
29 - Checks parent and pattern with result
assign a1;variable v;
Select a1 such that Parent (2, 3) pattern a1 (_, _)
1, 3, 5, 6
5000
Evaluating query 29 - Checks parent and pattern with result
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 1 3 5 6 
Correct answer: 1 3 5 6 
30 - Checks parent and pattern with no result
assign a1, a2;variable v;
Select a1 such that Parent (a1, 3) pattern a2(_, _)

5000
Evaluating query 30 - Checks parent and pattern with no result
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
31 - Checks parent and pattern with result
stmt s;assign a1;
Select s such that Parent (s, 3) pattern a1(_, _)
2
5000
Evaluating query 31 - Checks parent and pattern with result
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
