Parameters : Test10_Loop\SourceWithLoops.txt Test10_Loop\QueryAffects.txt TestResult\out10_QueryAffects.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Release
Beginning to evaluate Query File.
1 - Int Int NoLink

Select BOOLEAN such that Affects (1, 2)
false
5000
Evaluating query 1 - Int Int NoLink
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
2 - Int Int BothVar LHS

Select BOOLEAN such that Affects (1,5)
false
5000
Evaluating query 2 - Int Int BothVar LHS
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
3 - Int Int HasResult

Select BOOLEAN such that Affects (9, 14)
true
5000
Evaluating query 3 - Int Int HasResult
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: true 
Missing: true 
Additional: false 
4 - Int Int VarBeingUsedTwice InControlPath

Select BOOLEAN such that Affects (9, 15)
true
5000
Evaluating query 4 - Int Int VarBeingUsedTwice InControlPath
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: true 
Missing: true 
Additional: false 
5 - Int Int DiffStmtList

Select BOOLEAN such that Affects (46, 48)
false
5000
Evaluating query 5 - Int Int DiffStmtList
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
6 - Int Int DiffProcedure

Select BOOLEAN such that Affects(55, 62)
false
5000
Evaluating query 6 - Int Int DiffProcedure
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
7 - Int Int SameInt HasControlPath

Select BOOLEAN such that Affects (18,18)
true
5000
Evaluating query 7 - Int Int SameInt HasControlPath
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: true 
Missing: true 
Additional: false 
8 - Int Int SameInt NoControlPath

Select BOOLEAN such that Affects (2, 2)
false
5000
Evaluating query 8 - Int Int SameInt NoControlPath
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
9 - Int Int FirstArg > SecondArg HasControlPath

Select BOOLEAN such that Affects (17,11)
true
5000
Evaluating query 9 - Int Int FirstArg > SecondArg HasControlPath
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: true 
Missing: true 
Additional: false 
10 - Int Int FirstArg > SecondArg NoControlPath

Select BOOLEAN such that Affects (41,28)
false
5000
Evaluating query 10 - Int Int FirstArg > SecondArg NoControlPath
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
11 - Int Underscore NoResult

Select BOOLEAN such that Affects (2, _)
false
5000
Evaluating query 11 - Int Underscore NoResult
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
12 - Int Underscore HasResult

Select BOOLEAN such that Affects (9, _)
true
5000
Evaluating query 12 - Int Underscore HasResult
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: true 
Missing: true 
Additional: false 
13 - Underscore Int HasResult

Select BOOLEAN such that Affects(_, 67)
true
5000
Evaluating query 13 - Underscore Int HasResult
_, is an Unnamedvar 
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: true 
Missing: true 
Additional: false 
14 - Underscore Underscore

Select BOOLEAN such that Affects(_, _)
true
5000
Evaluating query 14 - Underscore Underscore
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: true 
Missing: true 
Additional: false 
15 - Int Stmt - OutsideWhile Affects InsideWhile
stmt s;
Select s such that Affects (9, s)
14,15,18
5000
Evaluating query 15 - Int Stmt - OutsideWhile Affects InsideWhile
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 14 15 18 
Missing: 14 15 18 
Additional: 
16 - Int ProgLine - InsideIf Affects OutsideIf
prog_line pl;
Select pl such that Affects (46, pl)
50,53
5000
Evaluating query 16 - Int ProgLine - InsideIf Affects OutsideIf
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 50 53 
Missing: 50 53 
Additional: 
17 - Int Assign - Affect NextLine Only
assign a;
Select a such that Affects (27, a)
28
5000
Evaluating query 17 - Int Assign - Affect NextLine Only
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 28 
Missing: 28 
Additional: 
18 - While Int - Invalid Arg
while w;
Select w such that Affects(w, 11)
none
5000
Evaluating query 18 - While Int - Invalid Arg
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
19 - Int While - Invalid Arg
while w;
Select w such that Affects(56, w)
none
5000
Evaluating query 19 - Int While - Invalid Arg
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
20 - If Int - Invalid Arg
if f;
Select f such that Affects (f, 69)
none
5000
Evaluating query 20 - If Int - Invalid Arg
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
21 - Int If - Invalid Arg
if f;
Select f such that Affects(64, f)
none
5000
Evaluating query 21 - Int If - Invalid Arg
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
22 - Underscore Assign
assign a;
Select a such that Affects (_, a)
8,11,14,15,17,18,21,28,33,34,35,38,42,45,50,53,60,62,63,67,71,72
5000
Evaluating query 22 - Underscore Assign
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 8 11 14 15 17 18 21 28 33 34 35 38 42 45 50 53 60 62 63 67 71 72 
Missing: 11 14 15 17 18 21 28 33 34 35 38 42 45 50 53 60 62 63 67 71 72 8 
Additional: 
23 - Assign Int
assign a;
Select a such that Affects (a,18)
9,18
5000
Evaluating query 23 - Assign Int
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 9 18 
Missing: 18 9 
Additional: 
24 - Assign Underscore
assign a;
Select a such that Affects(a, _)
4,9,14,15,17,18,20,22,27,28,29,31,33,41,46,48,49,59,65,69,71
5000
Evaluating query 24 - Assign Underscore
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 4 9 14 15 17 18 20 22 27 28 29 31 33 41 46 48 49 59 65 69 71 
Missing: 14 15 17 18 20 22 27 28 29 31 33 4 41 46 48 49 59 65 69 71 9 
Additional: 
25 - Assign Assign SameSynonym
assign a;
Select a such that Affects(a,a)
18,71
5000
Evaluating query 25 - Assign Assign SameSynonym
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 18 71 
Missing: 18 71 
Additional: 
26 - Assign Assign DiffSynonym
assign a1,a2;
Select a1 such that Affects(a1,a2)
4,9,14,15,17,18,20,22,27,28,29,31,33,41,46,48,49,59,65,69,71
5000
Evaluating query 26 - Assign Assign DiffSynonym
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Affects="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 4 9 14 15 17 18 20 22 27 28 29 31 33 41 46 48 49 59 65 69 71 
Missing: 14 15 17 18 20 22 27 28 29 31 33 4 41 46 48 49 59 65 69 71 9 
Additional: 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
