Parameters : Test11_Sequential\SourceWithNoLoop.txt Test11_Sequential\QueryWith.txt TestResult\out11_QueryWith.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Release
Beginning to evaluate Query File.
1 - Int Int

Select BOOLEAN with 1 = 1
true
5000
Evaluating query 1 - Int Int
The final tag string is ReturnBoolean="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
2 - Int Int

Select BOOLEAN with 1 = 2
false
5000
Evaluating query 2 - Int Int
The final tag string is ReturnBoolean="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
3 - Int Ident

Select BOOLEAN with 1 = "badstring"
false
5000
Evaluating query 3 - Int Ident
The final tag string is ReturnBoolean="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
4 - Ident Int

Select BOOLEAN with "badstring" = 1
false
5000
Evaluating query 4 - Ident Int
The final tag string is ReturnBoolean="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
5 - Int Stmt Attr
stmt s;
Select BOOLEAN with 1 = s.stmt#
true
5000
Evaluating query 5 - Int Stmt Attr
The final tag string is ReturnBoolean="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
6 - Int Assign Attr
assign a;
Select BOOLAEN with 2 = a.stmt#
true
5000
Evaluating query 6 - Int Assign Attr
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: true 
Missing: true 
Additional: 
7 - Int Assign Attr
assign a;
Select BOOLEAN with 14 = a.stmt#
false
5000
Evaluating query 7 - Int Assign Attr
The final tag string is ReturnBoolean="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
8 - Int While Attr
while w;
Select BOOLEAN with 14 = w.stmt#
true
5000
Evaluating query 8 - Int While Attr
The final tag string is ReturnBoolean="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
9 - Int If Attr
if if;
Select BOOLEAN with 19 = if.stmt#
true
5000
Evaluating query 9 - Int If Attr
The final tag string is ReturnBoolean="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
10 - Int ProgLine Attr
prog_line pl;
Select BOOLEAN with 18 = pl
true
5000
Evaluating query 10 - Int ProgLine Attr
prog_line is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
11 - Int ProgLine Attr
prog_line pl;
Select BOOLEAN with 1000 = pl
false
5000
Evaluating query 11 - Int ProgLine Attr
prog_line is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
12 - Int Call Attr Int
call cl;
Select BOOLEAN with 25 = cl.stmt#
true
5000
Evaluating query 12 - Int Call Attr Int
The final tag string is ReturnBoolean="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
13 - Int Call Attr String
call cl;
Select BOOLEAN with 12 = cl.procName
false
5000
Evaluating query 13 - Int Call Attr String
The final tag string is ReturnBoolean="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
14 - Int Procedure Attr
procedure p;
Select BOOLEAN with 4 = p.procName
false
5000
Evaluating query 14 - Int Procedure Attr
The final tag string is ReturnBoolean="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
15 - Int Variable Attr
variable v;
Select BOOLEAN with 3 = v.varName
false
5000
Evaluating query 15 - Int Variable Attr
The final tag string is ReturnBoolean="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
16 - Int Constant Attr
constant c;
Select BOOLEAN with 2 = c.value
true
5000
Evaluating query 16 - Int Constant Attr
The final tag string is ReturnBoolean="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
17 - Int Constant Attr
constant c;
Select BOOLEAN with 26 = c.value
false
5000
Evaluating query 17 - Int Constant Attr
The final tag string is ReturnBoolean="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
18 - Wrong AttrRef
stmt s;
Select BOOLEAN with 5 = s.procName
false
5000
Evaluating query 18 - Wrong AttrRef
The final tag string is ReturnBoolean="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
19 - Stmt Int
stmt s;
Select s with s.stmt# = 2
2
5000
Evaluating query 19 - Stmt Int
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
20 - Assign Int
assign a;
Select a with a.stmt# = 3
3
5000
Evaluating query 20 - Assign Int
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
21 - While Int
while w;
Select w with w.stmt#=14
14
5000
Evaluating query 21 - While Int
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 14 
Correct answer: 14 
22 - If Int
if if;
Select if with if.stmt = 19
19
5000
Evaluating query 22 - If Int
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 19 
Missing: 19 
Additional: 
23 - ProgLine int
prog_line pl;
Select pl with pl = 5
5
5000
Evaluating query 23 - ProgLine int
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 5 
Correct answer: 5 
24 - Call Int
call cl;
Select cl with cl.stmt# = 25
25
5000
Evaluating query 24 - Call Int
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 25 
Correct answer: 25 
25 - Constant Int
constant c;
Select c with c.value = 3
3
5000
Evaluating query 25 - Constant Int
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
26 - Stmt Stmt
stmt s;
Select s with s.stmt# = s.stmt#
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26
5000
Evaluating query 26 - Stmt Stmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 
27 - Stmt Assign
stmt s; assign a;
Select s with s.stmt# = a.stmt#
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,15,16,17,18,20,21,22,23,24,26
5000
Evaluating query 27 - Stmt Assign
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 15 16 17 18 20 21 22 23 24 26 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 15 16 17 18 20 21 22 23 24 26 
28 - Stmt While
stmt s; while w;
Select s with s.stmt# = w.stmt#
14
5000
Evaluating query 28 - Stmt While
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 14 
Correct answer: 14 
29 - Stmt If
stmt s; if f;
Select s with s.stmt# = f.stmt#
19
5000
Evaluating query 29 - Stmt If
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 8 9 10 20 
Correct answer: 19 
Missing: 19 
Additional: 1 10 2 20 3 4 5 6 8 9 
30 - Stmt ProgLine
stmt s; prog_line pl;
Select s with s.stmt# = pl
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26
5000
Evaluating query 30 - Stmt ProgLine
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 
31 - Stmt Call
stmt s; call cl;
Select s with s.stmt# = cl.stmt#
25
5000
Evaluating query 31 - Stmt Call
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 25 
Correct answer: 25 
32 - Stmt Constant
stmt s; constant c;
Select s with s.stmt# = c.value
1,2,3,4,5,6,8,9,10,20
5000
Evaluating query 32 - Stmt Constant
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 8 9 10 20 
Missing: 1 10 2 20 3 4 5 6 8 9 
Additional: 
33 - Assign Assign
assign a; 
Select a with a.stmt# = a.stmt#
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,15,16,17,18,20,21,22,23,24,26
5000
Evaluating query 33 - Assign Assign
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 15 16 17 18 20 21 22 23 24 26 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 15 16 17 18 20 21 22 23 24 26 
34 - Assign While
assign a; while w;
Select a with a.stmt# = w.stmt#
none
5000
Evaluating query 34 - Assign While
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
35 - Assign If
assign a; if f;
Select a with a.stmt# = f.stmt#
none
5000
Evaluating query 35 - Assign If
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 8 9 10 20 
Correct answer: 
Missing: 
Additional: 1 10 2 20 3 4 5 6 8 9 
36 - Assign ProgLine
assign a; prog_line pl;
Select a with a.stmt# = pl
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,15,16,17,18,20,21,22,23,24,26
5000
Evaluating query 36 - Assign ProgLine
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 15 16 17 18 20 21 22 23 24 26 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 15 16 17 18 20 21 22 23 24 26 
37 - Assign Call
assign a; call cl;
Select a with a.stmt# = cl.stmt#
none
5000
Evaluating query 37 - Assign Call
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
38 - Assign Constant
assign a; constant c;
Select a with a.stmt# = c.value
1,2,3,4,5,6,8,9,10,20
5000
Evaluating query 38 - Assign Constant
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 8 9 10 20 
Missing: 1 10 2 20 3 4 5 6 8 9 
Additional: 
39 - While While
while w;
Select w with w.stmt#=w.stmt#
14
5000
Evaluating query 39 - While While
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 14 
Correct answer: 14 
40 - While If
while w; if f;
Select w with w.stmt# = f.stmt#
none
5000
Evaluating query 40 - While If
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
41 - While ProgLine
while w; prog_line pl;
Select w with w.stmt# = pl
14
5000
Evaluating query 41 - While ProgLine
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 14 
Correct answer: 14 
42 - While Call
while w; call cl;
Select w with w.stmt# = cl.stmt#
none
5000
Evaluating query 42 - While Call
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
43 - While Constant
while w; constant c;
Select w with w.stmt# = c.value
none
5000
Evaluating query 43 - While Constant
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
44 - If If
if f;
Select f with f.stmt# = f.stmt#
19
5000
Evaluating query 44 - If If
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 19 
Correct answer: 19 
45 - If ProgLine
if f; prog_line pl;
Select f with f.stmt# = pl
19
5000
Evaluating query 45 - If ProgLine
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 19 
Missing: 19 
Additional: 
46 - If Call
if f; call cl;
Select f with f.stmt# = cl.stmt#
none
5000
Evaluating query 46 - If Call
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
47 - If Constant
if f; constant c;
Select f with f.stmt# = c.value
none
5000
Evaluating query 47 - If Constant
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
48 - ProgLine ProgLine
prog_line pl;
Select pl with pl = pl;
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26
5000
Evaluating query 48 - ProgLine ProgLine
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 
49 - ProgLine Call
prog_line pl; call cl;
Select pl with pl = cl.stmt#
25
5000
Evaluating query 49 - ProgLine Call
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 25 
Correct answer: 25 
50 - ProgLine Constant
prog_line pl; constant cl
Select pl with pl = c.value
1,2,3,4,5,6,8,9,10,20
5000
Evaluating query 50 - ProgLine Constant
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 8 9 10 20 
Missing: 1 10 2 20 3 4 5 6 8 9 
Additional: 
51 - Call Call
call cl;
Select cl with cl.stmt# = cl.stmt#
25
5000
Evaluating query 51 - Call Call
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 25 
Correct answer: 25 
52 - Call Constant
call cl; constant c;
Select cl with cl.stmt# = c.value
none
5000
Evaluating query 52 - Call Constant
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
53 - Constant Constant
constant c;
Select c with c.value = c.value
1,2,3,4,5,6,8,9,10,20
5000
Evaluating query 53 - Constant Constant
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 8 9 10 20 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 8 9 10 20 
54 - Ident Ident

Select BOOLEAN "Hi" = "Hi"
true
5000
Evaluating query 54 - Ident Ident
The final tag string is ReturnBoolean="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: true 
Missing: true 
Additional: false 
55 - Variable Procedure
variable v; procedure p;
Select BOOLEAN v.varName = p.procName
false
5000
Evaluating query 55 - Variable Procedure
The final tag string is ReturnBoolean="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
56 - Variable Call
variable v; call cl;
Select BOOLEAN v.varName = cl.procName
false
5000
Evaluating query 56 - Variable Call
The final tag string is ReturnBoolean="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
57 - Procedure Call
procedure p; call cl;
Select BOOLEAN p.procName = c.procName
true
5000
Evaluating query 57 - Procedure Call
The final tag string is ReturnBoolean="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: true 
Missing: true 
Additional: false 
58 - Ident Variable
variable v;
Select v with "a" = v.varName
a
5000
Evaluating query 58 - Ident Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: a 
Correct answer: a 
59 - Ident Variable
variable v;
Select v with "nonExist" = v.varName
none
5000
Evaluating query 59 - Ident Variable
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
60 - Ident Procedure
procedure p;
Select p with "Sequential" = p.procName
Sequential
5000
Evaluating query 60 - Ident Procedure
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: Sequential 
Correct answer: Sequential 
61 - Ident Call
call cl;
Select cl with "TestJumpOverLoop" = cl.procName
25
5000
Evaluating query 61 - Ident Call
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 25 
Correct answer: 25 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
