Parameters : Test13_Seven\4_Intense\Source3.txt Test13_Seven\4_Intense\Query3.txt TestResult\out13_Intense_Query3.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Release
Beginning to evaluate Query File.
1 - Select BOOLEAN pattern case 1-a1
assign a;
Select BOOLEAN pattern a("aladdin", "beast")
FALSE
5000
Evaluating query 1 - Select BOOLEAN pattern case 1-a1
The final tag string is ReturnBoolean="1" Pattern="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
2 - Select BOOLEAN pattern case 1-a2
assign a;
Select BOOLEAN pattern a("aladdin", _"beast"_)
TRUE
5000
Evaluating query 2 - Select BOOLEAN pattern case 1-a2
_"beast"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
3 - Select BOOLEAN pattern case 1-a3
assign a;
Select BOOLEAN pattern a("aladdin", _)
TRUE
5000
Evaluating query 3 - Select BOOLEAN pattern case 1-a3
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
4 - Select BOOLEAN pattern case 2-a1
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, "bea")
FALSE
5000
Evaluating query 4 - Select BOOLEAN pattern case 2-a1
_, is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
5 - Select BOOLEAN pattern case 2-a2
assign a;
Select BOOLEAN pattern a(_, _"bea"_)
FALSE
5000
Evaluating query 5 - Select BOOLEAN pattern case 2-a2
_, is an Unnamedvar 
_"bea"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
6 - Select BOOLEAN pattern case 2-a3
assign a; variable v;
Select BOOLEAN pattern a(_, _)
TRUE
5000
Evaluating query 6 - Select BOOLEAN pattern case 2-a3
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
7 - Select BOOLEAN pattern case 3-a1
assign a; variable v;
Select BOOLEAN pattern a(v, "program")
FALSE
5000
Evaluating query 7 - Select BOOLEAN pattern case 3-a1
The final tag string is ReturnBoolean="1" Pattern="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
8 - Select BOOLEAN pattern case 3-a2
assign a; variable v;
Select BOOLEAN pattern a(v, _"program"_)
TRUE
5000
Evaluating query 8 - Select BOOLEAN pattern case 3-a2
_"program"_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
9 - Select BOOLEAN pattern case 3-a3
assign a; variable v;
Select BOOLEAN pattern a(v, _)
TRUE
5000
Evaluating query 9 - Select BOOLEAN pattern case 3-a3
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
10 - Select BOOLEAN pattern case 1
while w;
Select BOOLEAN pattern w("code", _)
TRUE
5000
Evaluating query 10 - Select BOOLEAN pattern case 1
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
11 - Select BOOLEAN pattern case 2
while w;
Select BOOLEAN pattern w(_, _)
TRUE
5000
Evaluating query 11 - Select BOOLEAN pattern case 2
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
12 - Select BOOLEAN pattern case 3
while w; variable v;
Select BOOLEAN pattern w(v, _)
TRUE
5000
Evaluating query 12 - Select BOOLEAN pattern case 3
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
13 - Select BOOLEAN pattern case 1
if ifs;
Select BOOLEAN pattern ifs("code", _, _)
FALSE
5000
Evaluating query 13 - Select BOOLEAN pattern case 1
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
14 - Select BOOLEAN pattern case 2
if ifs;
Select BOOLEAN pattern ifs(_, _, _)
TRUE
5000
Evaluating query 14 - Select BOOLEAN pattern case 2
_, is an Unnamedvar 
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
15 - Select BOOLEAN pattern case 3
if ifs;  variable v;
Select BOOLEAN pattern ifs(v, _, _)
TRUE
5000
Evaluating query 15 - Select BOOLEAN pattern case 3
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
16 - Select ARG1 pattern case 1-a1
assign a;
Select a pattern a("aladdin", "beast")

5000
Evaluating query 16 - Select ARG1 pattern case 1-a1
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Pattern="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
17 - Select ARG1 pattern case 1-a2
assign a;
Select a pattern a("code", _"code"_)
5,10
5000
Evaluating query 17 - Select ARG1 pattern case 1-a2
_"code"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 5 10 
Correct answer: 5 10 
18 - Select ARG1 pattern case 1-a3
assign a;
Select a pattern a("aladdin", _)
1
5000
Evaluating query 18 - Select ARG1 pattern case 1-a3
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
19 - Select ARG1 pattern case 2-a1
assign a;
Select a pattern a(_, "(cars + tests) * best - (program - yes)")
4
5000
Evaluating query 19 - Select ARG1 pattern case 2-a1
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
20 - Select ARG1 pattern case 2-a2
assign a;
Select a pattern a(_, _"((belle + gaston))"_)
9
5000
Evaluating query 20 - Select ARG1 pattern case 2-a2
_, is an Unnamedvar 
_" is an Unnamedvar 
"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 9 
Missing: 9 
Additional: 
21 - Select ARG1 pattern case 2-a3
assign a; variable v;
Select a pattern a(_, _)
1,2,4,5,7,8,9,10,11,14,15,16
5000
Evaluating query 21 - Select ARG1 pattern case 2-a3
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 9 10 11 14 15 16 
Correct answer: 1 2 4 5 7 8 9 10 11 14 15 16 
22 - Select ARG1 pattern case 3-a1
assign a; variable v;
Select a pattern a(v, "shadow + 123")
2
5000
Evaluating query 22 - Select ARG1 pattern case 3-a1
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Pattern="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
23 - Select ARG1 pattern case 3-a2
assign a; variable v;
Select a pattern a(v, _"aladdin - belle"_)

5000
Evaluating query 23 - Select ARG1 pattern case 3-a2
_"aladdin is an Unnamedvar 
belle"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
24 - Select ARG1 pattern case 3-a3
assign a; variable v;
Select a pattern a(v, _)
1,2,4,5,7,8,9,10,11,14,15,16
5000
Evaluating query 24 - Select ARG1 pattern case 3-a3
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 4 5 7 8 9 10 11 14 15 16 
Correct answer: 1 2 4 5 7 8 9 10 11 14 15 16 
25 - Select ARG1 pattern case 1
while w;
Select w pattern w("code", _)
6
5000
Evaluating query 25 - Select ARG1 pattern case 1
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 6 
Correct answer: 6 
26 - Select ARG1 pattern case 2
while w;
Select w pattern w(_, _)
6,12
5000
Evaluating query 26 - Select ARG1 pattern case 2
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 6 12 
Correct answer: 6 12 
27 - Select ARG1 pattern case 3
while w; variable v;
Select w pattern w(v, _)
6,12
5000
Evaluating query 27 - Select ARG1 pattern case 3
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 6 12 
Correct answer: 6 12 
28 - Select ARG1 pattern case 1
if ifs;
Select ifs pattern ifs("code", _, _)

5000
Evaluating query 28 - Select ARG1 pattern case 1
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
29 - Select ARG1 pattern case 2
if ifs;
Select ifs pattern ifs(_, _, _)
3,13
5000
Evaluating query 29 - Select ARG1 pattern case 2
_, is an Unnamedvar 
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 3 13 
Correct answer: 3 13 
30 - Select ARG1 pattern case 3
if ifs;  variable v;
Select ifs pattern ifs(v, _, _)
3,13
5000
Evaluating query 30 - Select ARG1 pattern case 3
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 3 13 
Correct answer: 3 13 
31 - Select ARG2 pattern case 3-a1
assign a; variable v;
Select v pattern a(v, "shadow + 123")
al
5000
Evaluating query 31 - Select ARG2 pattern case 3-a1
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Pattern="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: al 
Correct answer: al 
32 - Select ARG2 pattern case 3-a2
assign a; variable v;
Select v pattern a(v, _"aladdin - belle"_)

5000
Evaluating query 32 - Select ARG2 pattern case 3-a2
_"aladdin is an Unnamedvar 
belle"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
33 - Select ARG2 pattern case 3-a3
assign a; variable v;
Select v pattern a(v, _)
aladdin,al,detroit,code,disney,mermaid,beast,statements,logic,program
5000
Evaluating query 33 - Select ARG2 pattern case 3-a3
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: aladdin beast al detroit program code disney mermaid statements logic 
Correct answer: aladdin al detroit code disney mermaid beast statements logic program 
34 - Select ARG2 pattern case 3
while w; variable v;
Select v pattern w(v, _)
code,detroit
5000
Evaluating query 34 - Select ARG2 pattern case 3
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: detroit code 
Correct answer: code detroit 
35 - Select ARG2 pattern case 3
if ifs;  variable v;
Select v pattern ifs(v, _, _)
al,detroit
5000
Evaluating query 35 - Select ARG2 pattern case 3
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: al detroit 
Correct answer: al detroit 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
