Parameters : Test13_Seven\2_Two\SourceNext.txt Test13_Seven\2_Two\QueryNext_UsingSourceNext.txt TestResult\out13_Two_QueryNext_UsingSourceNext.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Release
Beginning to evaluate Query File.
1 - check bool r/s exists

Select BOOLEAN such that Next(1,2)
true
5000
Evaluating query 1 - check bool r/s exists
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
2 - check bool r/s exists different procedures

Select BOOLEAN such that Next(38,39)
false
5000
Evaluating query 2 - check bool r/s exists different procedures
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
3 - check bool r/s exists end of while and while condition

Select BOOLEAN such that Next(9,6)
true
5000
Evaluating query 3 - check bool r/s exists end of while and while condition
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
4 - check bool r/s exists without entering while loop

Select BOOLEAN such that Next(6,10)
true
5000
Evaluating query 4 - check bool r/s exists without entering while loop
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
5 - check bool r/s exists if path

Select BOOLEAN such that Next(3,4)
true
5000
Evaluating query 5 - check bool r/s exists if path
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
6 - check bool r/s exists else path

Select BOOLEAN such that Next(3,5)
true
5000
Evaluating query 6 - check bool r/s exists else path
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
7 - check bool r/s exists invalid stmt number

Select BOOLEAN such that Next(3,500)
false
5000
Evaluating query 7 - check bool r/s exists invalid stmt number
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
8 - check bool r/s exists not in sequence

Select BOOLEAN such that Next(1,3)
false
5000
Evaluating query 8 - check bool r/s exists not in sequence
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
9 - check bool statement has a next statement

Select BOOLEAN such that Next(1,_)
true
5000
Evaluating query 9 - check bool statement has a next statement
1,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
10 - check bool statement has a next statement false

Select BOOLEAN such that Next(39,_)
false
5000
Evaluating query 10 - check bool statement has a next statement false
39,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
11 - get all s1 executed next
prog_line s1;
Select s1 such that Next(39,s1)

5000
Evaluating query 11 - get all s1 executed next
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
12 - get all s1 executed next - while
prog_line s1;
Select s1 such that Next(11,s1)
12,15
5000
Evaluating query 12 - get all s1 executed next - while
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 12 15 
Correct answer: 12 15 
13 - get all s1 executed next - if
prog_line s1;
Select s1 such that Next(12,s1)
13,14
5000
Evaluating query 13 - get all s1 executed next - if
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 13 14 
Correct answer: 13 14 
14 - check if prog line has preceding stmt

Select BOOLEAN such that Next(_,1)
false
5000
Evaluating query 14 - check if prog line has preceding stmt
_,1 is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: false 
Missing: false 
Additional: true 
15 - check if prog line has preceding stmt

Select BOOLEAN such that Next(_,39)
false
5000
Evaluating query 15 - check if prog line has preceding stmt
_,39 is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: false 
Missing: false 
Additional: true 
16 - check if prog line has preceding stmt

Select BOOLEAN such that Next(_,19)
true
5000
Evaluating query 16 - check if prog line has preceding stmt
_,19 is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
17 - check if there exist a next r/s

Select BOOLEAN such that Next(_,_)
true
5000
Evaluating query 17 - check if there exist a next r/s
_,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
18 - get all pl which are executed next
prog_line pl1;
Select pl1 such that Next(_,pl1)
2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 18 - get all pl which are executed next
prog_line is an Unnamedvar 
_,pl1 is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
19 - get all pl1 executed before int
prog_line pl1;
Select pl1 such that Next(pl1,21)
20
5000
Evaluating query 19 - get all pl1 executed before int
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 20 
Correct answer: 20 
20 - get all pl1 executed before int
prog_line pl1;
Select pl1 such that Next(pl1,6)
4,5,9
5000
Evaluating query 20 - get all pl1 executed before int
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 4 5 9 
Correct answer: 4 5 9 
20 - get all pl1 executed before int
prog_line pl1;
Select pl1 such that Next(pl1,10)
6
5000
Evaluating query 20 - get all pl1 executed before int
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 6 
Correct answer: 6 
21 - get all pl which have a next execution stmt
prog_line pl1;
Select pl1 such that Next(pl1,_)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37
5000
Evaluating query 21 - get all pl which have a next execution stmt
prog_line is an Unnamedvar 
pl1,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 
22 - get all pl which next pl2
prog_line pl1,pl2;
Select pl1 such that Next(pl1,pl2)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37
5000
Evaluating query 22 - get all pl which next pl2
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
