Parameters : Test13_Seven\2_Two\SourceNext.txt Test13_Seven\2_Two\QueryNextStar_UsingSourceNext.txt TestResult\out13_Two_QueryNextStar_UsingSourceNext.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Release
Beginning to evaluate Query File.
1 - check if next* rs exist

Select BOOLEAN such that Next*(1,29)
TRUE
5000
Evaluating query 1 - check if next* rs exist
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
2 - check if next* exist between 2 procedures

Select BOOLEAN such that Next*(38,39)
FALSE
5000
Evaluating query 2 - check if next* exist between 2 procedures
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
3 - check if next* rs exist within while

Select BOOLEAN such that Next*(6,6)
TRUE
5000
Evaluating query 3 - check if next* rs exist within while
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
4 - check if next* rs exist within while

Select BOOLEAN such that Next*(7,6)
TRUE
5000
Evaluating query 4 - check if next* rs exist within while
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
5 - check if next* rs exist within nested while

Select BOOLEAN such that Next*(25,20)
TRUE
5000
Evaluating query 5 - check if next* rs exist within nested while
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
6 - check if next* rs exist within if

Select BOOLEAN such that Next*(12,15)
TRUE
5000
Evaluating query 6 - check if next* rs exist within if
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
7 - check if next* rs exist within nestedif

Select BOOLEAN such that Next*(36,38)
TRUE
5000
Evaluating query 7 - check if next* rs exist within nestedif
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
8 - check if next* rs exist within nestedif

Select BOOLEAN such that Next*(29,35)
TRUE
5000
Evaluating query 8 - check if next* rs exist within nestedif
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
9 - check if next* rs exist with out of range stmtNum

Select BOOLEAN such that Next*(29,350)
FALSE
5000
Evaluating query 9 - check if next* rs exist with out of range stmtNum
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
10 - check if next* rs exist within if else branch stmts

Select BOOLEAN such that Next*(16,19)
FALSE
5000
Evaluating query 10 - check if next* rs exist within if else branch stmts
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
11 - check if progLine has a next* r/s

Select BOOLEAN such that Next*(16,_)
TRUE
5000
Evaluating query 11 - check if progLine has a next* r/s
16,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
12 - check if progLine has a next* r/s

Select BOOLEAN such that Next*(39,_)
FALSE
5000
Evaluating query 12 - check if progLine has a next* r/s
39,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
13 - get all progLines executed after the int
prog_line pl1;
Select pl1 such that Next*(39,pl1)

5000
Evaluating query 13 - get all progLines executed after the int
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
14 - get all progLines executed after the int
prog_line pl1;
Select pl1 such that Next*(24,pl1)
20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 14 - get all progLines executed after the int
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
15 - Checks Boolean if the progLine has a preceding statement

Select BOOLEAN such that Next*(_,1)
FALSE
5000
Evaluating query 15 - Checks Boolean if the progLine has a preceding statement
_,1 is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: true 
16 - Checks Boolean if the progLine has a preceding statement

Select BOOLEAN such that Next*(_,20)
TRUE
5000
Evaluating query 16 - Checks Boolean if the progLine has a preceding statement
_,20 is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
17 - Checks Boolean if the progLine has a preceding statement

Select BOOLEAN such that Next*(_,39)
FALSE
5000
Evaluating query 17 - Checks Boolean if the progLine has a preceding statement
_,39 is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: true 
18 - check if a next* r/s exists

Select BOOLEAN such that Next*(_,_)
TRUE
5000
Evaluating query 18 - check if a next* r/s exists
_,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: true 
19 - Get all pl1 which are executed next
prog_line pl1;
Select pl1 such that Next*(_,pl1)
2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 19 - Get all pl1 which are executed next
prog_line is an Unnamedvar 
_,pl1 is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
20 - Get all pl1 which are executed next
prog_line pl1;
Select pl1 such that Next*(pl1,2)
1
5000
Evaluating query 20 - Get all pl1 which are executed next
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
21 - Get all pl1 which are executed next
prog_line pl1;
Select pl1 such that Next*(pl1,23)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28
5000
Evaluating query 21 - Get all pl1 which are executed next
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 
22 - Get all pl1 which are executed next
prog_line pl1;
Select pl1 such that Next*(pl1,36)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31
5000
Evaluating query 22 - Get all pl1 which are executed next
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 
23 - Get all pl1 which are executed next
prog_line pl1;
Select pl1 such that Next*(pl1,19)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15
5000
Evaluating query 23 - Get all pl1 which are executed next
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 
24 - Get all pl1 which are executed next
prog_line pl1;
Select pl1 such that Next*(pl1,_)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37
5000
Evaluating query 24 - Get all pl1 which are executed next
prog_line is an Unnamedvar 
pl1,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 
25 - Get all pl1 s.t next pl2
prog_line pl1, pl2;
Select pl1 such that Next*(pl1,pl2)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37
15000
Evaluating query 25 - Get all pl1 s.t next pl2
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
