Parameters : Test13_Seven\3_Three\Source4.txt Test13_Seven\3_Three\Query_Affects_AffectsStar_UsingSource4.txt TestResult\out13_Three_Query_Affects_AffectsStar_UsingSource4.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Release
Beginning to evaluate Query File.
1 - Check if relation holds

Select BOOLEAN such that Affects (5, 6)
FALSE
5000
Evaluating query 1 - Check if relation holds
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
2 - Check if relation holds

Select BOOLEAN such that Affects (5, 9)
TRUE
5000
Evaluating query 2 - Check if relation holds
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: false 
3 - Check if relation holds

Select BOOLEAN such that Affects (7, 11)
TRUE
5000
Evaluating query 3 - Check if relation holds
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: false 
4 - Check if relation holds

Select BOOLEAN such that Affects (7, 13)
TRUE
5000
Evaluating query 4 - Check if relation holds
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: false 
5 - Check if relation holds

Select BOOLEAN such that Affects (12, 9)
FALSE
5000
Evaluating query 5 - Check if relation holds
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
6 - Check if relation holds

Select BOOLEAN such that Affects (12, 14)
FALSE
5000
Evaluating query 6 - Check if relation holds
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: FALSE 
Missing: FALSE 
Additional: false 
7 - Check if relation holds

Select BOOLEAN such that Affects (9, 9)
TRUE
5000
Evaluating query 7 - Check if relation holds
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: false 
8 - Check if relation holds

Select BOOLEAN such that Affects (4, 13)
TRUE
5000
Evaluating query 8 - Check if relation holds
The final tag string is Affects="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: false 
9 - Check if relation holds

Select BOOLEAN such that Affects* (12, 14)
TRUE
5000
Evaluating query 9 - Check if relation holds
The final tag string is Affectsstar="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: false 
10 - Check if relation holds

Select BOOLEAN such that Affects* (4, 7)
TRUE
5000
Evaluating query 10 - Check if relation holds
The final tag string is Affectsstar="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: false 
11 - Check if relation holds

Select BOOLEAN such that Affects* (4, 13)
TRUE
5000
Evaluating query 11 - Check if relation holds
The final tag string is Affectsstar="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: false 
12 - Check if relation holds

Select BOOLEAN such that Affects* (4, 14)
TRUE
5000
Evaluating query 12 - Check if relation holds
The final tag string is Affectsstar="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: false 
13 - Check if relation holds

Select BOOLEAN such that Affects* (12, 15)
TRUE
5000
Evaluating query 13 - Check if relation holds
The final tag string is Affectsstar="1" ReturnBoolean="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: TRUE 
Missing: TRUE 
Additional: false 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
