Parameters : Test2_Frozen\test2source.txt Test2_Frozen\test2query.txt TestResult\out2.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Release
Beginning to evaluate Query File.
1 - Return all stmt HasAnswer
stmt s;
Select s
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 1 - Return all stmt HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
2 - Return all assign HasAnswer
assign a;
Select a
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 2 - Return all assign HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
3 - Return all while HasAnswer
while w;
Select w
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 3 - Return all while HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
4 - Return all if HasAnswer
if i;
Select i
5,13,18,30
5000
Evaluating query 4 - Return all if HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
5 - Return all call HasAnswer
call cl;
Select cl
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 5 - Return all call HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
6 - Return all constants HasAnswer
constant c;
Select c
2,3,5,14,100,10,22,9
5000
Evaluating query 6 - Return all constants HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: 2 3 5 14 100 10 22 9 
7 - Return all variable HasAnswer
variable v;
Select v
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 7 - Return all variable HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
8 - Return all procedure HasAnswer
procedure p;
Select p
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 8 - Return all procedure HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
9 - Return all progLine HasAnswer
prog_line pl;
Select pl;
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 9 - Return all progLine HasAnswer
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
10 - Select SingleSynonym With StmtStmt NoCommonSynonym HaveResult
stmt s, s1, s2;
Select s with s1.stmt#=s2.stmt#
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 10 - Select SingleSynonym With StmtStmt NoCommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
11 - Select SingleSynonym With StmtStmt CommonSynonym HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 with s1.stmt#=s2.stmt#
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 11 - Select SingleSynonym With StmtStmt CommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
12 - Select SingleSynonym With StmtInt CommonSynonym HaveResult
stmt s;
Select s with s.stmt#=3
3
5000
Evaluating query 12 - Select SingleSynonym With StmtInt CommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
13 - Select SingleSynonym With StmtInt NoCommonSynonym HaveResult
stmt s1, s2;
Select s1 with s2.stmt#=5
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 13 - Select SingleSynonym With StmtInt NoCommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
14 - Select SingleSynonym With StmtStr NonCompatible WithType NoResult
stmt s;
Select s with s.stmt#="hello"
none
5000
Evaluating query 14 - Select SingleSynonym With StmtStr NonCompatible WithType NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
15 - Select SingleSynonym With StmtAssign HaveResult
stmt s; assign a;
Select s with s.stmt# = a.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 15 - Select SingleSynonym With StmtAssign HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
16 - Select SingleSynonym With StmtWhile HaveResult
stmt s; while w;
Select s with s.stmt# = w.stmt#
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 16 - Select SingleSynonym With StmtWhile HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
17 - Select SingleSynonym With StmtIf HaveResult
stmt s; if f;
Select s with s.stmt# = f.stmt#
5,13,18,30
5000
Evaluating query 17 - Select SingleSynonym With StmtIf HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 
Correct answer: 5 13 18 30 
Missing: 13 18 30 
Additional: 10 14 2 22 3 9 
18 - Select SingleSynonym With StmtProgLine HaveResult
stmt s; prog_line pl;
Select s with s.stmt# = pl
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 18 - Select SingleSynonym With StmtProgLine HaveResult
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
19 - Select SingleSynonym With StmtCall HaveResult
stmt s; call cl;
Select s with s.stmt# = cl.stmt#
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 19 - Select SingleSynonym With StmtCall HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
20 - Select SingleSynonym With StmtConstant HaveResult
stmt s; constant c;
Select s with s.stmt# = c.value
2,3,5,9,10,14,22
5000
Evaluating query 20 - Select SingleSynonym With StmtConstant HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 2 3 5 9 10 14 22 
Missing: 10 14 2 22 3 5 9 
Additional: 
21 - Select SingleSynonym With AssignInt HaveResult
assign a;
Select a with a.stmt# = 4
4
5000
Evaluating query 21 - Select SingleSynonym With AssignInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 
Correct answer: 4 
22 - Select SingleSynonym With AssignAssign LhsRhsSame HaveResult
assign a;
Select a with a.stmt# = a.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 22 - Select SingleSynonym With AssignAssign LhsRhsSame HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
23 - Select SingleSynonym With AssignAssign CommonSynonym HaveResult
assign a1, a2;
Select a1 with a1.stmt# = a2.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 23 - Select SingleSynonym With AssignAssign CommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
24 - Select SingleSynonym With AssignAssign NoCommonSynonym HaveResult
assign a, a1, a2;
Select a with a1.stmt# = a2.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 24 - Select SingleSynonym With AssignAssign NoCommonSynonym HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
25 - Select SingleSynonym With AssignWhile NoResult
assign a; while w;
Select a with a.stmt#=w.stmt#
none
5000
Evaluating query 25 - Select SingleSynonym With AssignWhile NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
26 - Select SingleSynonym With AssignIf NoResult
assign a; if f;
Select a with a.stmt#=f.stmt#
none
5000
Evaluating query 26 - Select SingleSynonym With AssignIf NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 10 22 
Correct answer: 
Missing: 
Additional: 10 22 
27 - Select SingleSynonym With AssignProgLine HaveResult
assign a; prog_line pl;
Select a with a.stmt#=pl
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 27 - Select SingleSynonym With AssignProgLine HaveResult
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
28 - Select SingleSynonym With AssignCall NoResult
assign a; call cl;
Select a with a.stmt# = cl.stmt#
none
5000
Evaluating query 28 - Select SingleSynonym With AssignCall NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
29 - Select SingleSynonym With WhileStmt HaveResult
while w; stmt s;
Select w with w.stmt#=s.stmt#
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 29 - Select SingleSynonym With WhileStmt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
30 - Select SingleSynonym With WhileInt NoResult
while w;
Select w with w.stmt# = 16
none
5000
Evaluating query 30 - Select SingleSynonym With WhileInt NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
31 - Select SingleSynonym Wiith WhileInt HaveResult
while w;
Select w with w.stmt#= 9
9
5000
Evaluating query 31 - Select SingleSynonym Wiith WhileInt HaveResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
32 - Select SingleSynonym With WhileAssign NoResult
while w; assign a;
Select w with w.stmt#=a.stmt#
none
5000
Evaluating query 32 - Select SingleSynonym With WhileAssign NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
33 - Select SingleSynonym With WhileIf NoResult
while w; if f;
Select w with w.stmt#=f.stmt#
none
5000
Evaluating query 33 - Select SingleSynonym With WhileIf NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 
Missing: 
Additional: 9 
34 - Select SingleSynonym With WhileProgLine HaveResult
while w; prog_line;
Select w with w.stmt# = pl
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 34 - Select SingleSynonym With WhileProgLine HaveResult
prog_line; is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" With="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
Missing: 1 11 20 26 29 9 
Additional: 
35 - Select SingleSynonym With WhileCall NoResult
while w; call cl;
Select w with w.stmt# = cl.stmt#
none
5000
Evaluating query 35 - Select SingleSynonym With WhileCall NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
36 - Select SingleSynonym With WhileConstant HasResult
while w; constant c;
Select w with w.stmt# = c.value
9
5000
Evaluating query 36 - Select SingleSynonym With WhileConstant HasResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 9 
Missing: 9 
Additional: 
37 - Select SingleSynonym With StmtAssign And AssignWhile NoResult
stmt s; assign a; while w;
Select s with s.stmt# = a.stmt# and a.stmt# = w.stmt#
none
5000
Evaluating query 37 - Select SingleSynonym With StmtAssign And AssignWhile NoResult
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" With="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
38 - Invalid: parameter mismatch
stmt s;
Select s such that Modifies(,"b")
none
5000
Evaluating query 38 - Invalid: parameter mismatch
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
39 - Invalid: synonym not declared
stmt s;
Select s1 such that Modifies(s1,"b")
none
5000
Evaluating query 39 - Invalid: synonym not declared
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
40 - Declaration SyntaxCheck CommaInfrontSynonym HasAnswer
stmt s1 ,s2; variable v;
Select s1 such that Modifies(s2, v)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 40 - Declaration SyntaxCheck CommaInfrontSynonym HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
41 - return all stmt if true
stmt s;
Select s such that Modifies(4, "b")
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 41 - return all stmt if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
42 - return all assign if true
assign a;
Select a such that Modifies(4, "b")
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 42 - return all assign if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
43 - return all while if true
while w;
Select w such that Modifies(4, "b")
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 43 - return all while if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
44 - return all if if true
if i;
Select i such that Modifies(4, "b")
5,13,18,30
5000
Evaluating query 44 - return all if if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
45 - return all call if true
call calls;
Select calls such that Modifies(4, "b")
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 45 - return all call if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
46 - return all variable if true
variable v;
Select v such that Modifies(4, "b")
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 46 - return all variable if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
47 - return all procedure if true
procedure p;
Select p such that Modifies(4, "b")
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 47 - return all procedure if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
48 - return all constants if true
constant c;
Select c such that Modifies(4, "b")
2,3,5,9,10,14,22,100
5000
Evaluating query 48 - return all constants if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
49 - return all prog_line if true
prog_line n;
Select n such that Modifies(4, "b")
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 49 - return all prog_line if true
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
50 - return none if false
stmt s;
Select s such that Modifies(5, "b")
none
5000
Evaluating query 50 - return none if false
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
51 - No common synonym: returns all stmt if has result
stmt s, s1;
Select s1 such that Modifies(s, "s")
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 51 - No common synonym: returns all stmt if has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
52 - No common synonym: returns all assign if has result
stmt s; assign a;
Select a such that Modifies(s, "s")
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 52 - No common synonym: returns all assign if has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
53 - No common synonym: returns all while if has result
stmt s; while w;
Select w such that Modifies(s, "s")
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 53 - No common synonym: returns all while if has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
54 - No common synonym: returns all ifs if has result
stmt s; if i;
Select i such that Modifies(s, "s")
5,13,18,30
5000
Evaluating query 54 - No common synonym: returns all ifs if has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
55 - No common synonym: returns all calls if has result
stmt s; call calls;
Select calls such that Modifies(s, "s")
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 55 - No common synonym: returns all calls if has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
56 - No common synonym: returns all prog_line if has result
stmt s; prog_line n;
Select n such that Modifies(s, "s")
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 56 - No common synonym: returns all prog_line if has result
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
57 - No common synonym: returns all procedures if has result
stmt s; procedure p;
Select p such that Modifies(s, "s")
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 57 - No common synonym: returns all procedures if has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
58 - No common synonym: returns all variables if has result
stmt s; variable v;
Select v such that Modifies(s, "s")
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 58 - No common synonym: returns all variables if has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
59 - No common synonym: returns all calls if has result
stmt s; constant c;
Select c such that Modifies(s, "s")
2,3,5,9,10,14,22,100
5000
Evaluating query 59 - No common synonym: returns all calls if has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
60 - No common synonym: returns none if no result
stmt s, s1;
Select s1 such that Modifies(s, "a")
none
5000
Evaluating query 60 - No common synonym: returns none if no result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
61 - Case 1: return true

Select BOOLEAN such that Modifies(4, "b")
true
5000
Evaluating query 61 - Case 1: return true
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
62 - Case 1: return false

Select BOOLEAN such that Modifies(5, "b")
false
5000
Evaluating query 62 - Case 1: return false
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
63 - Case 2: return true

Select BOOLEAN such that Modifies(4, _)
true
5000
Evaluating query 63 - Case 2: return true
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
64 - Case 3: returns result, assign statement
variable v;
Select v such that Modifies(4, v)
b
5000
Evaluating query 64 - Case 3: returns result, assign statement
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: b 
Correct answer: b 
65 - Case 3: returns result, container stmt
variable v;
Select v such that Modifies(9, v)
g
5000
Evaluating query 65 - Case 3: returns result, container stmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: g 
Correct answer: g 
66 - Case 3: returns result, inter-procedure
variable v;
Select v such that Modifies(2, v)
o,q,v,x,y,z
5000
Evaluating query 66 - Case 3: returns result, inter-procedure
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: o q v x y z 
Correct answer: o q v x y z 
67 - Case 4: returns stmt result
stmt s;
Select s such that Modifies(s, "s")
3,5,7,8,11,13,14,15,18,19,26,27
5000
Evaluating query 67 - Case 4: returns stmt result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 5 7 8 11 13 14 15 18 19 26 27 
Correct answer: 3 5 7 8 11 13 14 15 18 19 26 27 
68 - Case 4: returns none
stmt s;
Select s such that Modifies(s, "c")
none
5000
Evaluating query 68 - Case 4: returns none
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
69 - Case 4: returns assign result
assign a;
Select a such that Modifies(a, "s")
27
5000
Evaluating query 69 - Case 4: returns assign result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 27 
Correct answer: 27 
70 - Case 4: returns while result
while w;
Select w such that Modifies(w, "s")
11,26
5000
Evaluating query 70 - Case 4: returns while result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 11 26 
Correct answer: 11 26 
71 - Case 4: returns if result
if i;
Select i such that Modifies(i, "s")
5,13,18
5000
Evaluating query 71 - Case 4: returns if result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 
Correct answer: 5 13 18 
72 - Case 4: returns calls result
call calls;
Select calls such that Modifies(calls, "s")
3,7,8,14,15,19
5000
Evaluating query 72 - Case 4: returns calls result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 3 7 8 14 15 19 
Correct answer: 3 7 8 14 15 19 
73 - Case 4: returns prog_line result
prog_line n;
Select n such that Modifies(n, "s")
27
5000
Evaluating query 73 - Case 4: returns prog_line result
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 5 7 8 11 13 14 15 18 19 26 27 
Correct answer: 27 
Missing: 
Additional: 11 13 14 15 18 19 26 3 5 7 8 
74 - Case 5: select stmt
stmt s;
Select s such that Modifies(s, _)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 74 - Case 5: select stmt
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
75 - Case 5
stmt s;
Select BOOLEAN such that Modifies(s, _)
true
5000
Evaluating query 75 - Case 5
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
76 - Case 6: select stmt that modifies
stmt s; variable v;
Select s such that Modifies(s, v)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 76 - Case 6: select stmt that modifies
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
77 - Case 6: select variable that is modified by
stmt s; variable v;
Select v such that Modifies(s, v)
b,g,j,k,l,m,o,p,q,s,t,u,v,x,y,z
5000
Evaluating query 77 - Case 6: select variable that is modified by
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: b g j k l m o p q s t u v x y z 
78 - Case 7 returns true

Select BOOLEAN such that Modifies("One","g")
true
5000
Evaluating query 78 - Case 7 returns true
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
79 - Case 7 returns false

Select BOOLEAN such that Modifies("One","h")
false
5000
Evaluating query 79 - Case 7 returns false
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
80 - Case 7
stmt s;
Select s such that Modifies("One","h")
none
5000
Evaluating query 80 - Case 7
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
81 - Case 8

Select BOOLEAN such that Modifies("One",_)
true
5000
Evaluating query 81 - Case 8
"One",_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
82 - Case 9
variable v;
Select v such that Modifies("One", v)
b,g,j,k,m,l,o,p,q,s,t,u,v,x,y,z
5000
Evaluating query 82 - Case 9
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: b g j k m l o p q s t u v x y z 
83 - Case 10
procedure p;
Select p such that Modifies(p, "b")
One, Three
5000
Evaluating query 83 - Case 10
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Three 
Correct answer: One Three 
84 - Case 11
procedure p;
Select p such that Modifies(p, _)
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 84 - Case 11
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
85 - Case 12: select procedure that modifies
procedure p; variable v;
Select p such that Modifies(p, v)
One,Two,Three,Four,Five,Six,Seven,Eight,Nine
5000
Evaluating query 85 - Case 12: select procedure that modifies
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
86 - Case 12: select variable that is modified by
procedure p; variable v;
Select v such that Modifies(p, v)
b,g,j,k,l,m,o,p,q,s,t,u,v,x,y,z
5000
Evaluating query 86 - Case 12: select variable that is modified by
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: b g j k l m o p q s t u v x y z 
87 - 2 clauses: true and false is false

Select BOOLEAN such that Modifies(11, "k") and Modifies(17, "m")
false
5000
Evaluating query 87 - 2 clauses: true and false is false
The happen is 2
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
88 - 2 clauses: true and true is true

Select BOOLEAN such that Modifies(13, "l") and Modifies(16,"k")
true
5000
Evaluating query 88 - 2 clauses: true and true is true
The happen is 2
The final tag string is ReturnBoolean="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
89 - 2 clauses: select v, has common subset
variable v;
Select v such that Modifies(2, v) and Modifies(3, v)
x,y,z
5000
Evaluating query 89 - 2 clauses: select v, has common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: x y z 
Correct answer: x y z 
90 - 2 such that clauses = 1 such that and 1 and clause
variable v;
Select v such that Modifies(2, v) such that Modifies(3, v)
x,y,z
5000
Evaluating query 90 - 2 such that clauses = 1 such that and 1 and clause
The happen is 2
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="2" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: x y z 
Correct answer: x y z 
91 - 2 clauses: select s, has common subset
stmt s;
Select s such that Modifies(s, "m") and Modifies(s, "p")
3,5,7,8,11,13,14
5000
Evaluating query 91 - 2 clauses: select s, has common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 5 7 8 11 13 14 
Correct answer: 3 5 7 8 11 13 14 
92 - 2 clauses: select p, has common subset
procedure p;
Select p such that Modifies(p, "g") and Modifies(p, "j")
One,Three
5000
Evaluating query 92 - 2 clauses: select p, has common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Three 
Correct answer: One Three 
93 - 2 clauses: no common subset
variable v;
Select v such that Modifies(23, v) and Modifies(24, v)
none
5000
Evaluating query 93 - 2 clauses: no common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
94 - 2 clauses 2 synonyms: one of the clause return none
variable v; stmt s;
Select v such that Modifies(20, v) and Modifies(s, "n")
none
5000
Evaluating query 94 - 2 clauses 2 synonyms: one of the clause return none
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
95 - 2 clauses  2 synonyms: evaluate first clause
variable v1, v2;
Select v1 such that Modifies(20, v1) and Modifies(21, v2)
m
5000
Evaluating query 95 - 2 clauses  2 synonyms: evaluate first clause
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: m 
Correct answer: m 
96 - 2 clauses 2 synonyms: evaluate second clause
variable v1, v2;
Select v2 such that Modifies(22, v1) and Modifies(23, v2)
o
5000
Evaluating query 96 - 2 clauses 2 synonyms: evaluate second clause
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: o 
Correct answer: o 
97 - 2 clauses: s1 v1 and s1 v2
stmt s1; variable v1, v2;
Select s1 such that Modifies(s1, v1) and Modifies(s1, v2)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 97 - 2 clauses: s1 v1 and s1 v2
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
98 - 2 clauses: s1 v1 and s2 v1
stmt s1,s2; variable v1;
Select v1 such that Modifies(s1, v1) and Modifies(s2, v1)
b,g,j,k,l,m,o,p,q,s,t,u,v,x,y,z
5000
Evaluating query 98 - 2 clauses: s1 v1 and s2 v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: b g j k l m o p q s t u v x y z 
99 - 2 clauses: s1 v1 and a1 v1
stmt s1; variable v1; assign a1;
Select s1 such that Modifies(s1, v1) and Modifies(a1, v1)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 99 - 2 clauses: s1 v1 and a1 v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
100 - 2 clauses: a1 v1 and c1 v1
assign a1; variable v1; call c1;
Select v1 such that Modifies(a1, v1) and Modifies(c1, v1)
b,g,j,k,l,m,o,p,q,s,t,u,v,x,y,z
5000
Evaluating query 100 - 2 clauses: a1 v1 and c1 v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: b g j k l m o p q s t u v x y z 
101 - 2 clauses: a1 v1 and w1 v1
assign a1; variable v1; while w1;
Select v1 such that Modifies(a1, v1) and Modifies(w1, v1)
g,j,k,m,l,o,p,q,s,t,u,v,x,y,z
5000
Evaluating query 101 - 2 clauses: a1 v1 and w1 v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: g j k m l o p q s t u v x y z 
102 - 2 clauses: a1 v1 and i1 v1
assign a1; variable v1; if i1;
Select v1 such that Modifies(a1, v1) and Modifies(i1, v1)
g,j,k,l,m,p,s,t,u,x,y,z
5000
Evaluating query 102 - 2 clauses: a1 v1 and i1 v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: g j k l m p s t u x y z 
Correct answer: g j k l m p s t u x y z 
103 - 2 clauses: c1 v1 and w1 v1
call c1; variable v1; while w1;
Select v1 such that Modifies(c1, v1) and Modifies(w1, v1)
g,j,k,l,m,o,p,q,s,t,u,v,x,y,z
5000
Evaluating query 103 - 2 clauses: c1 v1 and w1 v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: g j k l m o p q s t u v x y z 
104 - 2 clauses: c1 v1 and i1 v1
call c1; variable v1; if i1;
Select v1 such that Modifies(c1, v1) and Modifies(i1, v1)
g,j,k,l,m,p,s,t,u,x,y,z
5000
Evaluating query 104 - 2 clauses: c1 v1 and i1 v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: g j k l m p s t u x y z 
Correct answer: g j k l m p s t u x y z 
105 - 2 clauses: w1 v1 and i1 v1
while w1; variable v1; if i1;
Select v1 such that Modifies(w1, v1) and Modifies(i1, v1)
g,j,k,l,m,p,s,t,u,x,y,z
5000
Evaluating query 105 - 2 clauses: w1 v1 and i1 v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: g j k l m p s t u x y z 
Correct answer: g j k l m p s t u x y z 
106 - 2 clauses: p1 v1 and p2 v1 select v1
procedure p1, p2; variable v1;
Select v1 such that Modifies(p1, v1) and Modifies(p2, v1)
b,g,j,k,m,l,o,p,q,s,t,u,v,x,y,z
5000
Evaluating query 106 - 2 clauses: p1 v1 and p2 v1 select v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: b g j k l m p o q s t u v x y z 
Correct answer: b g j k m l o p q s t u v x y z 
107 - 2 clauses: p1 v1 and p1 v2 select p1
procedure p1; variable v1, v2;
Select p1 such that Modifies(p1, v1) and Modifies(p1, v2)
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 107 - 2 clauses: p1 v1 and p1 v2 select p1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
108 - 1 clause + with clause
stmt s;
Select s such that Modifies(s, "g") with s.stmt# = 5
5
5000
Evaluating query 108 - 1 clause + with clause
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 5 
Correct answer: 5 
109 - 1 clause + with clause: return none if false
stmt s;
Select s such that Modifies(s, "g") with s.stmt# = 7
none
5000
Evaluating query 109 - 1 clause + with clause: return none if false
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
110 - 1 clause + with clause: return result
stmt s; variable v;
Select s such that Modifies(s, v) with v.varName = "g"
3,5,6,9,10
5000
Evaluating query 110 - 1 clause + with clause: return result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 3 5 6 9 10 
Correct answer: 3 5 6 9 10 
111 - 1 clause + with clause: specified
stmt s; variable v;
Select v such that Modifies(s, v) with v.varName = "g"
g
5000
Evaluating query 111 - 1 clause + with clause: specified
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: g 
Correct answer: g 
112 - 1 clause + with clause: specified, but with no common synonym
stmt s; variable v; procedure p;
Select p such that Modifies(s, v) with p.procName = "One"
One
5000
Evaluating query 112 - 1 clause + with clause: specified, but with no common synonym
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One 
Correct answer: One 
113 - 1 clause + pattern clause assign left
assign a; variable v;
Select v such that Modifies(a, "s") pattern a(v,_)
s
5000
Evaluating query 113 - 1 clause + pattern clause assign left
v,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: s 
Correct answer: s 
114 - 1 clause + pattern clause assign right
assign a; variable v;
Select a such that Modifies(a, v) pattern a(_,_"2*h"_)
10,12,21,22,34
5000
Evaluating query 114 - 1 clause + pattern clause assign right
_,_"2*h"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 10 12 21 22 34 
Correct answer: 10 12 21 22 34 
115 - 1 clause + pattern clause assign left right
assign a; variable v;
Select v such that Modifies(21, v) pattern a(v,_"2*h"_)
m
5000
Evaluating query 115 - 1 clause + pattern clause assign left right
v,_"2*h"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: m 
Correct answer: m 
116 - 3 clauses: s v1 and s v2 and s v3
stmt s; variable v1, v2, v3;
Select s such that Modifies(s, v1) and Modifies(s, v2) and Modifies(s, v3)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 116 - 3 clauses: s v1 and s v2 and s v3
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
117 - 3 clauses: s1 v1 and s1 v2 and s2 v2
stmt s1, s2; variable v1, v2;
Select s1 such that Modifies(s1, v1) and Modifies(s1, v2) and Modifies(s2, v2)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 117 - 3 clauses: s1 v1 and s1 v2 and s2 v2
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="3" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
118 - 3 clauses: s1 v1 and s1 v2 with v1
stmt s1; variable v1, v2;
Select s1 such that Modifies(s1, v1) and Modifies(s1, v2) with v1.varName = "g"
3,5,6,9,10
5000
Evaluating query 118 - 3 clauses: s1 v1 and s1 v2 with v1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 3 5 6 9 10 
Correct answer: 3 5 6 9 10 
119 - 3 clauses: w v and i v pattern
if i; while w; assign a; variable v;
Select a such that Modifies(w, v) and Modifies(i, v) pattern a(_,_"2*h"_)
10,12,21,22,34
5000
Evaluating query 119 - 3 clauses: w v and i v pattern
The happen is 2
_,_"2*h"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 10 12 21 22 34 
Correct answer: 10 12 21 22 34 
120 - 4 clauses: s1 v1  and s2 v1 with s1 and s2 is a
assign a; stmt s1,s2; variable v1;
Select s2 such that Modifies(s1, v1) and Modifies(s2, v1) with s1.stmt# = 15 and s2.stmt# = a.stmt#
27,31,32,35,36,37,38
5000
Evaluating query 120 - 4 clauses: s1 v1  and s2 v1 with s1 and s2 is a
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="2" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 27 31 32 35 36 37 38 
Correct answer: 27 31 32 35 36 37 38 
121 - Case 1: return true

Select BOOLEAN such that Uses(10, "h")
true
5000
Evaluating query 121 - Case 1: return true
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
122 - Case 1: return false

Select BOOLEAN such that Uses(5, "b")
false
5000
Evaluating query 122 - Case 1: return false
The final tag string is ReturnBoolean="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
123 - Case 2: return true

Select BOOLEAN such that Uses(4, _)
true
5000
Evaluating query 123 - Case 2: return true
_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" UnnamedVar="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
124 - Case 12: select procedure that modifies
stmt s;
Select BOOLEAN such that Parent(1,2)
true
5000
Evaluating query 124 - Case 12: select procedure that modifies
The final tag string is ReturnBoolean="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
125 - Case 12: select variable that is modified by
stmt s;
Select s such that Parent(5,6) and Parent(5,7)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 125 - Case 12: select variable that is modified by
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
126 - None
stmt s;
Select s such that Parent(1,s)
2
5000
Evaluating query 126 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
127 - None
call c; stmt s;
Select c such that Parent(s,c)
2,6,7,14,15,19
5000
Evaluating query 127 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 6 7 14 15 19 
Correct answer: 2 6 7 14 15 19 
128 - None
call c; stmt s;
Select s such that Parent(s,c)
1,5,13,18
5000
Evaluating query 128 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 5 13 18 
Correct answer: 1 5 13 18 
129 - None
assign a; stmt s;
Select a such that Parent(a,s)
none
5000
Evaluating query 129 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
130 - None
while w; if i;
Select w such that Parent(w,i)
11,29
5000
Evaluating query 130 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 11 29 
Correct answer: 11 29 
131 - None
while w; if i;
Select i such that Parent(w,i)
13,30
5000
Evaluating query 131 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 13 30 
Correct answer: 13 30 
132 - None
assign a; while w;
Select a such that Parent(w,a)
10,12,16,21, 27
5000
Evaluating query 132 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 10 12 16 21 27 
Correct answer: 10 12 16 21 27 
133 - None
stmt s; prog_line pl;
Select pl such that Parent(1,2)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 133 - None
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parent="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
134 - None
stmt s;
Select BOOLEAN such that Parent*(11,18)
false
5000
Evaluating query 134 - None
The final tag string is ReturnBoolean="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
135 - None
stmt s;
Select s such that Parent*(5,6) and Parent*(1,7)
none
5000
Evaluating query 135 - None
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
136 - None
stmt s;
Select s such that Parent*(11,s)
12,13,14,15,16
5000
Evaluating query 136 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 12 13 14 15 16 
Correct answer: 12 13 14 15 16 
137 - None
call c; while w;
Select c such that Parent*(w,c)
2,14,15
5000
Evaluating query 137 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 14 15 
Correct answer: 2 14 15 
138 - None
call c; stmt s;
Select s such that Parent*(s,c)
1,5,11,13,18
5000
Evaluating query 138 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 5 11 13 18 
Correct answer: 1 5 11 13 18 
139 - None
assign a; stmt s;
Select a such that Parent*(a,s)
none
5000
Evaluating query 139 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
140 - None
while w; if I;
Select w such that Parent*(w,i)
11, 29
5000
Evaluating query 140 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 11 29 
Missing: 11 29 
Additional: 
141 - None
while w; if i;
Select i such that Parent*(w,i)
13, 30
5000
Evaluating query 141 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 13 30 
Correct answer: 13 30 
142 - None
assign a; while w;
Select a such that Parent*(w,a)
10,12,16, 21,27,31,32
5000
Evaluating query 142 - None
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 10 12 16 21 27 31 32 
Correct answer: 10 12 16 21 27 31 32 
143 - None
stmt s; prog_line pl;
Select pl such that Parent*(pl,w)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 143 - None
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Parentstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Missing: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
Additional: 
144 - 1 Clause: Boolean; True
procedure p;
Select BOOLEAN such that Calls("Five", "Seven")
true
5000
Evaluating query 144 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
145 - 1 Clause: Boolean; False
procedure p;
Select BOOLEAN such that Calls("Seven", "Five")
false
5000
Evaluating query 145 - 1 Clause: Boolean; False
The final tag string is ReturnBoolean="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
146 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; No answer
procedure p;
Select p such that Calls(p, "One")
none
5000
Evaluating query 146 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
147 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls(p, "Seven")
Five, Six
5000
Evaluating query 147 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: Five Six 
Correct answer: Five Six 
148 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls(p, _)
One, Two, Three, Five, Six, Seven, Eight
5000
Evaluating query 148 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
Correct answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
149 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; No answer
procedure p;
Select p such that Calls("Four", p)
none
5000
Evaluating query 149 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
150 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls("One", p)
Two, Three
5000
Evaluating query 150 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: Two Three 
Correct answer: Two Three 
151 - 1 Clause: 1 synonym (callee), _; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls(_, p)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 151 - 1 Clause: 1 synonym (callee), _; Has answer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
152 - 1 Clause: 2 synonyms; Has result
procedure p1, p2;
Select p2 such that Calls(p1, p2)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 152 - 1 Clause: 2 synonyms; Has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
153 - No common synonyms, No answer
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p2, "One")
none
5000
Evaluating query 153 - No common synonyms, No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
154 - No common synonyms, Has answer -> returns all procs
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p2, "Seven")
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 154 - No common synonyms, Has answer -> returns all procs
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
155 - No common synonyms, Has answer -> returns all stmts
stmt s; procedure p;
Select s such that Calls(p, "Seven")
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 155 - No common synonyms, Has answer -> returns all stmts
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
156 - No common synonyms, Has answer -> returns all whiles
while w; procedure p;
Select w such that Calls(p, "Seven")
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 156 - No common synonyms, Has answer -> returns all whiles
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
157 - No common synonyms, Has answer -> returns all ifs
if i; procedure p;
Select i such that Calls(p, "Seven")
5,13,18,30
5000
Evaluating query 157 - No common synonyms, Has answer -> returns all ifs
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
158 - No common synonyms, Has answer -> returns all prog_line
prog_line n; procedure p;
Select n such that Calls(p, "Seven")
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 158 - No common synonyms, Has answer -> returns all prog_line
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
159 - No common synonyms, Has answer -> returns all calls
call calls; procedure p;
Select calls such that Calls(p, "Seven")
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 159 - No common synonyms, Has answer -> returns all calls
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
160 - No common synonyms, Has answer -> returns all variables
variable v; procedure p;
Select v such that Calls(p, "Seven")
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 160 - No common synonyms, Has answer -> returns all variables
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
161 - No common synonyms, Has answer -> returns all constants
constant c; procedure p;
Select c such that Calls(p, "Seven")
2,3,5,9,10,14,22,100
5000
Evaluating query 161 - No common synonyms, Has answer -> returns all constants
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
162 - Invalid: Argument mismatch
stmt s; procedure p;
Select a such that Calls(s,p)
none
5000
Evaluating query 162 - Invalid: Argument mismatch
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
163 - Invalid: Procedure not found
procedure p;
Select p such that Calls("Japan",p)
none
5000
Evaluating query 163 - Invalid: Procedure not found
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
164 - Invalid: No such query
stmt s; procedure 1234;;;
choose p such that Calls(s,p)
none
5000
Evaluating query 164 - Invalid: No such query
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
165 - Invalid: Typo error
procedure p;
Sellectt p such that Calls(p,"Seven)
none
5000
Evaluating query 165 - Invalid: Typo error
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
166 - 1 Clause: Boolean; True
procedure p;
Select BOOLEAN such that Calls*("One", "Nine")
true
5000
Evaluating query 166 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
167 - 1 Clause: Boolean; False
procedure p;
Select BOOLEAN such that Calls*("Four", "Nine")
false
5000
Evaluating query 167 - 1 Clause: Boolean; False
The final tag string is ReturnBoolean="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
168 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; No answer
procedure p;
Select p such that Calls*(p, "One")
none
5000
Evaluating query 168 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
169 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls*(p, "Seven")
One, Three, Five, Six
5000
Evaluating query 169 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), given callee; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Three Five Six 
Correct answer: One Three Five Six 
170 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls*(p, _)
One, Two, Three, Five, Six, Seven, Eight
5000
Evaluating query 170 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
Correct answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
171 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; No answer
procedure p;
Select p such that Calls*("Four", p)
none
5000
Evaluating query 171 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
172 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls*("One", p)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 172 - 1 Clause: 1 synonym (callee), given 1stArg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
173 - 1 Clause: 1 synonym (callee), _; Has answer
procedure p;
Select p such that Calls*(_, p)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 173 - 1 Clause: 1 synonym (callee), _; Has answer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
174 - 1 Clause: 2 synonyms; Has result
procedure p1, p2;
Select p2 such that Calls*(p1, p2)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 174 - 1 Clause: 2 synonyms; Has result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
175 - 1 Clause: No common synonyms, Has answer
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls*(p2, "Seven")
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 175 - 1 Clause: No common synonyms, Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
176 - 1 Clause: No common synonyms, No answer
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls*(p2, "One")
none
5000
Evaluating query 176 - 1 Clause: No common synonyms, No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
177 - 2 clauses: true and false -> false

Select BOOLEAN such that Calls("Five","Seven") and Calls("Seven","Five")
false
5000
Evaluating query 177 - 2 clauses: true and false -> false
The happen is 2
The final tag string is ReturnBoolean="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
178 - 2 clauses: true and true -> true

Select BOOLEAN such that Calls("Five","Seven") and Calls("One","Two")
true
5000
Evaluating query 178 - 2 clauses: true and true -> true
The happen is 2
The final tag string is ReturnBoolean="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
179 - 2 clauses: has common subset
procedure p;
Select p such that Calls("One", p) and Calls(p, "Five")
Three
5000
Evaluating query 179 - 2 clauses: has common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Three 
Correct answer: Three 
180 - 2 clauses: has common subset
procedure p;
Select p such that Calls(p, _) and Calls(_,p)
Two, Three, Five, Six, Seven, Eight
5000
Evaluating query 180 - 2 clauses: has common subset
_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: Two Three Five Six Seven Eight 
Correct answer: Two Three Five Six Seven Eight 
181 - 2 clauses: has common subset
procedure p;
Select p such that Calls*(p, "Four") and Calls*(p, "Seven")
One, Three
5000
Evaluating query 181 - 2 clauses: has common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Three 
Correct answer: One Three 
182 - 2 clauses: has common subset
procedure p;
Select p such that Calls*("One", p) and Calls*(p, "Seven")
Three, Five, Six
5000
Evaluating query 182 - 2 clauses: has common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Three Five Six 
Correct answer: Three Five Six 
183 - 2 clauses: no common subset
procedure p;
Select p such that Calls("One", p) and Calls(p, "Seven")
none
5000
Evaluating query 183 - 2 clauses: no common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
184 - 2 clauses: no common subset
procedure p;
Select p such that Calls*(p, "One") and Calls*(p, "Seven")
none
5000
Evaluating query 184 - 2 clauses: no common subset
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
185 - 2 clauses (Calls and Calls*): no common subset
procedure p;
Select p such that Calls(p, "One") and Calls*(p,_)
none
5000
Evaluating query 185 - 2 clauses (Calls and Calls*): no common subset
p,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" Callsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
186 - 2 clauses (Calls and Calls*): has common subset
procedure p;
Select p such that Calls(_, p) and Calls*(_,p)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 186 - 2 clauses (Calls and Calls*): has common subset
_, is an Unnamedvar 
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" Callsstar="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
187 - 2 clauses 2 synonyms: one of the clause return none
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p1, "One") and Calls(p2, "Seven")
none
5000
Evaluating query 187 - 2 clauses 2 synonyms: one of the clause return none
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
188 - 2 clauses  2 synonyms: evaluate first clause
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls("One",p1) and Calls(p2, "Seven")
Two, Three
5000
Evaluating query 188 - 2 clauses  2 synonyms: evaluate first clause
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Two Three 
Correct answer: Two Three 
189 - 2 clauses 2 synonyms: evaluate second clause
procedure p1, p2;
Select p2 such that Calls("One",p1) and Calls(p2, "Seven")
Five, Six
5000
Evaluating query 189 - 2 clauses 2 synonyms: evaluate second clause
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Five Six 
Correct answer: Five Six 
190 - 2 clauses 2 synonyms: 1 2 and 2 1 select 1
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p1, p2) and Calls(p2, p1)
none
5000
Evaluating query 190 - 2 clauses 2 synonyms: 1 2 and 2 1 select 1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 
191 - 2 clauses 3 synonyms: 1 2 and 2 3 select 1
procedure p1,p2,p3;
Select p1 such that Calls(p1,p2) and Calls(p2,p3)
One, Two, Three, Five, Six
5000
Evaluating query 191 - 2 clauses 3 synonyms: 1 2 and 2 3 select 1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Two Three Five Six 
Correct answer: One Two Three Five Six 
192 - 2 clauses 3 synonyms: 1 2 and 1 3 select 1
procedure p1,p2,p3;
Select p1 such that Calls(p1, p2) and Calls(p1, p3)
One, Two, Three, Five, Six, Seven, Eight
5000
Evaluating query 192 - 2 clauses 3 synonyms: 1 2 and 1 3 select 1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
Correct answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
193 - 2 clauses 3 synonyms: 2 1 and 3 1 select 1
procedure p1, p2, p3;
Select p1 such that Calls(p2, p1) and Calls(p3, p1)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 193 - 2 clauses 3 synonyms: 2 1 and 3 1 select 1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
194 - 2 clauses 3 synonyms: 2 1 and 2 3 select 1
procedure p1,p2,p3;
Select p1 such that Calls(p2, p1) and Calls(p2, p3)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 194 - 2 clauses 3 synonyms: 2 1 and 2 3 select 1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
195 - 2 clauses 3 synonyms: 1 2 star and 2 3 select 1
procedure p1,p2,p3;
Select p1 such that Calls*(p1,p2) and Calls(p2,p3)
One, Two, Three, Five, Six
5000
Evaluating query 195 - 2 clauses 3 synonyms: 1 2 star and 2 3 select 1
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Two Three Five Six 
Correct answer: One Two Three Five Six 
196 - 2 clauses 3 synonyms: 1 2 and 1 3 star select 1
procedure p1,p2,p3;
Select p1 such that Calls(p1, p2) and Calls*(p1, p3)
One, Two, Three, Five, Six, Seven, Eight
5000
Evaluating query 196 - 2 clauses 3 synonyms: 1 2 and 1 3 star select 1
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" Callsstar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
Correct answer: One Two Three Five Six Seven Eight 
197 - 2 clauses 3 synonyms: 2 1 star and 2 3 star select 1
procedure p1,p2,p3;
Select p1 such that Calls*(p2, p1) and Calls*(p2, p3)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 197 - 2 clauses 3 synonyms: 2 1 star and 2 3 star select 1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
198 - 1 clause + with clause: return all if true
procedure p;
Select p such that Calls*("One", p) with p.procName = "Two"
Two
5000
Evaluating query 198 - 1 clause + with clause: return all if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Two 
Correct answer: Two 
199 - 1 clause + with clause: return none if false
procedure p;
Select p such that Calls*("Four", p) with p.procName = "Nine"
none
5000
Evaluating query 199 - 1 clause + with clause: return none if false
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
200 - 1 clause + with clause: return result
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls*(p1, p2) with p2.procName = "Seven"
One, Three, Five, Six
5000
Evaluating query 200 - 1 clause + with clause: return result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Three Five Six 
Correct answer: One Three Five Six 
201 - 1 clause + with clause: specified
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls*(p1, p2) with p1.procName = "Seven"
Seven
5000
Evaluating query 201 - 1 clause + with clause: specified
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Callsstar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Seven 
Correct answer: Seven 
202 - 1 clause + with clause: return all if true
procedure p, q;
Select q such that Calls("One", p) with p.procName = "Two"
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 202 - 1 clause + with clause: return all if true
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
203 - 1 clause + with clause: return all if false
procedure p, q;
Select q such that Calls("One", p) with p.procName = "Six"
none
5000
Evaluating query 203 - 1 clause + with clause: return all if false
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
204 - 1 clause + with clause: return result
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p1, p2) with p2.procName = "Seven"
Five, Six
5000
Evaluating query 204 - 1 clause + with clause: return result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Five Six 
Correct answer: Five Six 
205 - 1 clause + with clause: selected synonym specified
procedure p1, p2;
Select p1 such that Calls(p1, p2) with p1.procName = "Seven"
Seven
5000
Evaluating query 205 - 1 clause + with clause: selected synonym specified
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: Seven 
Correct answer: Seven 
206 - 1 clause + with clause: select s calls p with s -> no result
stmt s; procedure p;
Select s such that Calls(p, "One") with s.stmt# = 3
none
5000
Evaluating query 206 - 1 clause + with clause: select s calls p with s -> no result
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
207 - 1 clause + with clause: select s calls p with s -> has result
stmt s; procedure p;
Select s such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3
3
5000
Evaluating query 207 - 1 clause + with clause: select s calls p with s -> has result
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
208 - 1 clause + with clause: select w calls p with s
stmt s; while w; procedure p;
Select w such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 208 - 1 clause + with clause: select w calls p with s
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
209 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with p -> has result
stmt s; while w; procedure p;
Select w such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3 and p.procName = "Two"
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 209 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with p -> has result
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
210 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with p -> no result
stmt s; while w; procedure p;
Select w such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3 and p.procName = "One"
none
5000
Evaluating query 210 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with p -> no result
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
211 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with w
stmt s; while w; procedure p;
Select w such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3 and w.stmt# = 9
9
5000
Evaluating query 211 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with w
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
212 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with invalid w
stmt s; while w; procedure p;
Select w such that Calls(_,p) with s.stmt# = 3 and w.stmt# = 10
none
5000
Evaluating query 212 - 1 clause + 2 with clause: select w calls p with s with invalid w
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
213 - 3 clauses: select p calls p calls p calls p
procedure p;
Select p such that Calls*("One", p) and Calls(p, "Seven") and Calls(_,p)
Five, Six
5000
Evaluating query 213 - 3 clauses: select p calls p calls p calls p
The happen is 2
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" Callsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="3" 
Your answer: Five Six 
Correct answer: Five Six 
214 - 3 clauses: select p calls p calls p calls p
procedure p;
Select p such that Calls(p, "Four") and Calls*(p, "Nine") and Calls(_,p)
Three
5000
Evaluating query 214 - 3 clauses: select p calls p calls p calls p
The happen is 2
_,p is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" Callsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="6" RelNum="3" 
Your answer: Three 
Correct answer: Three 
215 - 3 clauses: select p calls p calls p1 with p1
procedure p, p1;
Select p such that Calls(p, "Eight") and Calls("One", p1) with p1.procName = "Two"
Two
5000
Evaluating query 215 - 3 clauses: select p calls p calls p1 with p1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: Two 
Correct answer: Two 
216 - 3 clauses: select p calls p with p calls p1
procedure p, p1;
Select p1 such that Calls(p, "Seven") with p.procName = "Five" such that Calls(_,p1)
Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 216 - 3 clauses: select p calls p with p calls p1
The happen is 2
The happen is 2
_,p1 is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" UnnamedVar="1" SuchThat="2" With="1" CondNum="7" RelNum="2" 
Your answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
217 - 3 clauses: select p1 calls p1 p2 with p2 and calls p1 p3
procedure p1, p2, p3;
Select p1 such that Calls(p1, p2) with p2.procName = "Six" such that Calls(p1, p3)
Three
5000
Evaluating query 217 - 3 clauses: select p1 calls p1 p2 with p2 and calls p1 p3
The happen is 2
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="2" With="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: Three Five 
Correct answer: Three 
Missing: 
Additional: Five 
218 - 3 clauses: select p1 calls p1 p2 calls p3 p1 with p3
procedure p1, p2, p3;
Select p1 such that Calls(p1, p2) and Calls(p3, p1) with p3.procName = "Three"
Five, Six
5000
Evaluating query 218 - 3 clauses: select p1 calls p1 p2 calls p3 p1 with p3
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: Five Six 
Correct answer: Five Six 
219 - 4 clauses: select p1 calls p2 p1 with p2 and calls p2 p3 with p3
procedure p1, p2, p3;
Select p1 such that Calls(p2, p1) with p2.procName = "Three" such that Calls(p2, p3) with p3.procName = "Six"
Four, Five
5000
Evaluating query 219 - 4 clauses: select p1 calls p2 p1 with p2 and calls p2 p3 with p3
The happen is 2
The happen is 2
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="2" With="2" CondNum="7" RelNum="2" 
Your answer: Four Five Six 
Correct answer: Four Five 
Missing: 
Additional: Six 
220 - 4 clauses: select p1 calls p1 p2 and calls p1 p3 with p2 and p3
procedure p1, p2, p3;
Select p1 such that Calls(p1, p2) and Calls(p1, p3) with p2.procName = "Six" and p3.procName = "Seven"
Five
5000
Evaluating query 220 - 4 clauses: select p1 calls p1 p2 and calls p1 p3 with p2 and p3
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Calls="2" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: Five 
Correct answer: Five 
221 - 1 Clause: Boolean; True
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next(1, 2)
true
5000
Evaluating query 221 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
222 - 1 Clause: Boolean; True
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next(30, 32)
true
5000
Evaluating query 222 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
223 - 1 clause: boolean, true

Select BOOLEAN such that Next(21, 20)
true
5000
Evaluating query 223 - 1 clause: boolean, true
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
224 - 1 Clause: Boolean; False
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next(31, 32)
false
5000
Evaluating query 224 - 1 Clause: Boolean; False
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
225 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
stmt s;
Select s such that Next(s, 17)
none
5000
Evaluating query 225 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
226 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
stmt s;
Select s such that Next(s, 11)
16
5000
Evaluating query 226 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 16 
Correct answer: 16 
227 - 1 Clause: select assign 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
assign a;
Select a such that Next(a, 16)
none
5000
Evaluating query 227 - 1 Clause: select assign 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
228 - 1 Clause: select assign 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
assign a;
Select a such that Next(a, 11)
16
5000
Evaluating query 228 - 1 Clause: select assign 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 16 
Correct answer: 16 
229 - 1 Clause: select while 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
while w;
Select w such that Next(w, 16)
none
5000
Evaluating query 229 - 1 Clause: select while 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
230 - 1 Clause: select while 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
while w;
Select w such that Next(w, 12)
11
5000
Evaluating query 230 - 1 Clause: select while 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 11 
Correct answer: 11 
231 - 1 Clause: select calls 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
calls c;
Select c such that Next(c, 11)
none
5000
Evaluating query 231 - 1 Clause: select calls 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
232 - 1 Clause: select calls 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
calls c;
Select c such that Next(c, 16)
14, 15
5000
Evaluating query 232 - 1 Clause: select calls 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 14 15 
Missing: 14 15 
Additional: 
233 - 1 Clause: select ifs 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
if i;
Select i such that Next(i, 13)
none
5000
Evaluating query 233 - 1 Clause: select ifs 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
234 - 1 Clause: select ifs 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
if i;
Select i such that Next(i, 14)
13
5000
Evaluating query 234 - 1 Clause: select ifs 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 13 
Correct answer: 13 
235 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), _; Has answer
stmt s;
Select s such that Next(s, _)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 23, 24, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 35, 36, 37
5000
Evaluating query 235 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), _; Has answer
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
236 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), given arg; No answer
stmt s;
Select s such that Next(25, s)
none
5000
Evaluating query 236 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
237 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), given arg; Has answer
stmt s;
Select s such that Next(30, s)
31, 32
5000
Evaluating query 237 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 31 32 
Correct answer: 31 32 
238 - 1 Clause: select assign 1 synonym (2nd Arg), given arg; No answer
assign a;
Select a such that Next(13, a)
none
5000
Evaluating query 238 - 1 Clause: select assign 1 synonym (2nd Arg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
239 - 1 Clause: select assign 1 synonym (2nd Arg), given arg; Has answer
assign a;
Select a such that Next(11, a)
12
5000
Evaluating query 239 - 1 Clause: select assign 1 synonym (2nd Arg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 12 
Correct answer: 12 
240 - 1 Clause: select while 1 synonym (2nd Arg), given arg; No answer
while w;
Select w such that Next(13, w)
none
5000
Evaluating query 240 - 1 Clause: select while 1 synonym (2nd Arg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
241 - 1 Clause: select while 1 synonym (2nd Arg), given arg; Has answer
while w;
Select w such that Next(16, w)
11
5000
Evaluating query 241 - 1 Clause: select while 1 synonym (2nd Arg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 11 
Correct answer: 11 
242 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), _; Has answer
stmt s;
Select s such that Next(_, s)
1,2,3,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,18,19,20,21,22,24,25,26,27,28,29,30,31,32,34,36,37,38
5000
Evaluating query 242 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (2ndArg), _; Has answer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 18 19 20 21 22 24 25 26 27 28 29 30 31 32 34 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 18 19 20 21 22 24 25 26 27 28 29 30 31 32 34 36 37 38 
243 - 1 Clause: Boolean; True
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next*(1, 3)
true
5000
Evaluating query 243 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
244 - 1 clause: same value on both arg, boolean, false

Select boolean such that Next*(19,19)
false
5000
Evaluating query 244 - 1 clause: same value on both arg, boolean, false
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: false 
Missing: false 
Additional: 
245 - 1 clause: same value on both arg, boolean, true

Select BOOLEAN such that Next*(20,20)
true
5000
Evaluating query 245 - 1 clause: same value on both arg, boolean, true
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
246 - 1 Clause: Boolean; True
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next*(26, 32)
true
5000
Evaluating query 246 - 1 Clause: Boolean; True
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
247 - 1 Clause: Boolean; False
stmt s;
Select BOOLEAN such that Next*(32, 26)
false
5000
Evaluating query 247 - 1 Clause: Boolean; False
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: false 
Correct answer: false 
248 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
stmt s;
Select s such that Next*(s, 1)
1, 2
5000
Evaluating query 248 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 
Correct answer: 1 2 
249 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
stmt s;
Select s such that Next*(s, 17)
none
5000
Evaluating query 249 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
250 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
stmt s;
Select s such that Next*(s, 29)
26, 27, 28, 29, 30, 31, 32
5000
Evaluating query 250 - 1 Clause: select stmt 1 synonym (1stArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 26 27 28 29 30 31 32 
Correct answer: 26 27 28 29 30 31 32 
251 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
stmt s;
Select s such that Next*(s, _)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 23, 24, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 35, 36, 37
5000
Evaluating query 251 - 1 Clause: 1 synonym (1stArg), _; Has answer
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
252 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), given arg; No answer
stmt s;
Select s such that Next*(25, s)
none
5000
Evaluating query 252 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), given arg; No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
253 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), given arg; Has answer
stmt s;
Select s such that Next*(16, s)
11, 12, 13, 14, 15, 16
5000
Evaluating query 253 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), given arg; Has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 11 12 13 14 15 16 
Correct answer: 11 12 13 14 15 16 
254 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), _; Has answer
stmt s;
Select s such that Next*(_, s)
1,2,3,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,18,19,20,21,22,24,25,26,27,28,29,30,31,32,34,36,37,38
5000
Evaluating query 254 - 1 Clause: 1 synonym (2ndArg), _; Has answer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 18 19 20 21 22 24 25 26 27 28 29 30 31 32 34 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 18 19 20 21 22 24 25 26 27 28 29 30 31 32 34 36 37 38 
255 - 1 clause: 1 synonym, _ for both arguments; return true

Select BOOLEAN such that Next(_,_)
true
5000
Evaluating query 255 - 1 clause: 1 synonym, _ for both arguments; return true
_,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
256 - 1 clause: 1 synonym, _ for both arguments; return true

Select BOOLEAN such that Next*(_,_)
true
5000
Evaluating query 256 - 1 clause: 1 synonym, _ for both arguments; return true
_,_ is an Unnamedvar 
The final tag string is ReturnBoolean="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: true 
Correct answer: true 
257 - No common synonyms, No answer
stmt s, s1;
Select s1 such that Next(25, s)
none
5000
Evaluating query 257 - No common synonyms, No answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
258 - No common synonyms, Has answer -> returns all stmts
stmt s, s1;
Select s1 such that Next(30, s)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 258 - No common synonyms, Has answer -> returns all stmts
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
259 - No common synonyms, Has answer -> returns all procs
stmt s; procedure p;
Select p such that Next(30,s)
One, Two, Three, Four, Five, Six, Seven, Eight, Nine
5000
Evaluating query 259 - No common synonyms, Has answer -> returns all procs
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: One Two Three Four Five Six Seven Eight Nine 
260 - No common synonyms, Has answer -> returns all whiles
stmt s; while w;
Select w such that Next(30,s)
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 260 - No common synonyms, Has answer -> returns all whiles
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
261 - No common synonyms, Has answer -> returns all ifs
stmt s; if i;
Select i such that Next(30,s)
5,13,18,30
5000
Evaluating query 261 - No common synonyms, Has answer -> returns all ifs
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 5 13 18 30 
Correct answer: 5 13 18 30 
262 - No common synonyms, Has answer -> returns all prog_line
stmt s; prog_line n;
Select n such that Next(30,s)
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 262 - No common synonyms, Has answer -> returns all prog_line
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
263 - No common synonyms, Has answer -> returns all calls
stmt s; call calls;
Select calls such that Next(30,s)
2,3,6,7,8,14,15,19,24,28,33
5000
Evaluating query 263 - No common synonyms, Has answer -> returns all calls
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
Correct answer: 2 3 6 7 8 14 15 19 24 28 33 
264 - No common synonyms, Has answer -> returns all variables
stmt s; variable v;
Select v such that Next(30,s)
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 264 - No common synonyms, Has answer -> returns all variables
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
265 - No common synonyms, Has answer -> returns all constants
stmt s; constant c;
Select c such that Next(30,s)
2,3,5,9,10,14,22,100
5000
Evaluating query 265 - No common synonyms, Has answer -> returns all constants
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
Correct answer: 2 3 5 9 10 14 22 100 
266 - Invalid: Argument mismatch
procedure p;
Select p such that Next(30, p)
none
5000
Evaluating query 266 - Invalid: Argument mismatch
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
267 - Invalid: stmt not found
stmt s;
Select s such that Next(3000,s)
none
5000
Evaluating query 267 - Invalid: stmt not found
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
268 - Invalid: no such query
stmt s;
Sarekuto s sacchi zatto Tsugi(30,s)
none
5000
Evaluating query 268 - Invalid: no such query
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
269 - Invalid: Typo error
stmt s;
Sellect s such that Nextt(30,s)
none
5000
Evaluating query 269 - Invalid: Typo error
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" SuchThat="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
270 - next 1 clause 2 synonyms on both arg
stmt s1,s2;
Select s1 such that Next(s1,s2)
1, 2, 4, 5, 6, 7, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 23, 24, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 35, 36, 37
5000
Evaluating query 270 - next 1 clause 2 synonyms on both arg
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
271 - nextstar 1 clause 2 synonyms on both arg
stmt s1,s2;
Select s2 such that Next*(s1,s2)
1,2,3,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,18,19,20,21,22,24,25,26,27,28,29,30,31,32,34,36,37,38
5000
Evaluating query 271 - nextstar 1 clause 2 synonyms on both arg
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 18 19 20 21 22 24 25 26 27 28 29 30 31 32 34 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 18 19 20 21 22 24 25 26 27 28 29 30 31 32 34 36 37 38 
272 - next 1 clause 1 synonym on both arg
stmt s;
Select s such that Next(s,s)
none
5000
Evaluating query 272 - next 1 clause 1 synonym on both arg
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
273 - nextstar 1 clause 1 synonym on both arg
stmt s;
Select s such that Next*(s,s)
1,2,9,10,11,12,13,14,15,16,20,21,26,27,29,30,31,32
5000
Evaluating query 273 - nextstar 1 clause 1 synonym on both arg
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 23 24 26 27 28 29 30 31 32 33 35 36 37 
Correct answer: 1 2 9 10 11 12 13 14 15 16 20 21 26 27 29 30 31 32 
Missing: 
Additional: 17 18 19 23 24 28 33 35 36 37 4 5 6 7 
274 - next and next
stmt s;
Select s such that Next(s,14) and Next(s,15)
13
5000
Evaluating query 274 - next and next
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 13 
Correct answer: 13 
275 - next and next test variation
stmt s;
Select s such that Next(s,14) such that Next(s,15)
13
5000
Evaluating query 275 - next and next test variation
The happen is 2
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="2" SuchThat="2" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 13 
Correct answer: 13 
276 - nextstar and next
stmt s;
Select s such that Next*(s, 21) and Next(s, 20)
18,21
5000
Evaluating query 276 - nextstar and next
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 18 21 
Correct answer: 18 21 
277 - nextstar and nextstar
stmt s1,s2;
Select s1 such that Next*(30, s1) and Next*(s2, 12)
29,30,31,32
5000
Evaluating query 277 - nextstar and nextstar
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 29 30 31 32 
Correct answer: 29 30 31 32 
278 - next given s2 and nextstar s1 s2
stmt s1,s2;
Select s1 such that Next(30,s2) and Next*(s1,s2)
26,27,28,29,30,31,32
5000
Evaluating query 278 - next given s2 and nextstar s1 s2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 26 27 28 29 30 31 32 
Correct answer: 26 27 28 29 30 31 32 
279 - next s1 s2 and next s2 s1
stmt s1,s2;
Select s1 such that Next(s1,s2) and Next(s2,s1)
1,2,9,10,20,21,26,27
5000
Evaluating query 279 - next s1 s2 and next s2 s1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 9 10 20 21 26 27 
Correct answer: 1 2 9 10 20 21 26 27 
280 - next s1 s2 and nextstar s2 s1
stmt s1,s2;
Select s1 such that Next(s1,s2) and Next*(s2,s1)
1,2,9,10,11,12,13,14,15,16,20,21,26,27,29,30,31,32
5000
Evaluating query 280 - next s1 s2 and nextstar s2 s1
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 9 10 11 12 13 14 15 16 20 21 26 27 29 30 31 32 
Correct answer: 1 2 9 10 11 12 13 14 15 16 20 21 26 27 29 30 31 32 
281 - nextstar s1 s2 and nextstar s2 s1
stmt s1,s2;
Select s1 such that Next*(s1,s2) and Next*(s2,s1)
1,2,9,10,11,12,13,14,15,16,20,21,26,27,29,30,31,32
5000
Evaluating query 281 - nextstar s1 s2 and nextstar s2 s1
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 9 10 11 12 13 14 15 16 20 21 26 27 29 30 31 32 
Correct answer: 1 2 9 10 11 12 13 14 15 16 20 21 26 27 29 30 31 32 
282 - nextstar a w and next w given
assign a; while w;
Select a such that Next*(a,w) and Next(w, 21)
17,21
5000
Evaluating query 282 - nextstar a w and next w given
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 17 21 
Correct answer: 17 21 
283 - next a i and nextstar w i
assign a; while w; if i;
Select a such that Next(a,i) and Next*(w,i)
12
5000
Evaluating query 283 - next a i and nextstar w i
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" Nextstar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 12 
Correct answer: 12 
284 - nextstar a c and nextstar w c
assign a; while w; call c;
Select c such that Next*(a,c) and Next*(w,c)
14,15
5000
Evaluating query 284 - nextstar a c and nextstar w c
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 14 15 28 
Correct answer: 14 15 
Missing: 
Additional: 28 
285 - next s1 s2 and next s2 s3
stmt s1,s2,s3;
Select s1 such that Next(s1,s2) and Next(s2,s3)
4,5,11,12,13,14,15,16,17,18,20,21,23,26,27,28,29,30,31,32,35,36
5000
Evaluating query 285 - next s1 s2 and next s2 s3
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="2" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 4 5 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 20 21 23 26 27 28 29 30 31 32 35 36 
Correct answer: 4 5 11 12 13 14 15 16 17 18 20 21 23 26 27 28 29 30 31 32 35 36 
Missing: 
Additional: 1 10 2 9 
286 - next and with clause no answer
stmt s,s1;
Select s such that Next(s1, 9) with s1.stmt# = 9
none
5000
Evaluating query 286 - next and with clause no answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
287 - next and with clause has answer
stmt s,s1;
Select s such that Next(s1, 9) with s1.stmt# = 10
1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 287 - next and with clause has answer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
288 - next and with clause specified
stmt s1; procedure p;
Select p such that Next(s1, 9) with p.procName = "One"
One
5000
Evaluating query 288 - next and with clause specified
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: One 
Correct answer: One 
289 - next and with clause substitute value
stmt s1,s2;
Select s1 such that Next*(s1,s2) with s2.stmt# = 14
11,12,13,14,15,16
5000
Evaluating query 289 - next and with clause substitute value
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 11 12 13 14 15 16 
Correct answer: 11 12 13 14 15 16 
290 - next and with clause substitute synonym
stmt s; assign a; call c;
Select c such that Next(s,a) with s.stmt# = c.stmt#
14,15,19,24,33
5000
Evaluating query 290 - next and with clause substitute synonym
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 14 15 19 24 33 
Correct answer: 14 15 19 24 33 
291 - 2 next and with clause substitute synonym
assign a; while w; prog_line n;
Select a such that Next(a,n) and Next*(n,n) with n=w.stmt#
10,16,21,27,31,32
5000
Evaluating query 291 - 2 next and with clause substitute synonym
prog_line is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="6" RelNum="2" 
Your answer: 10 16 21 27 31 32 
Correct answer: 10 16 21 27 31 32 
292 - 2 next and with clause substitute synonym
stmt s; while w; constant c;
Select s such that Next*(s,s) with s.stmt# = c.value and Next*(s,w)
2,10
5000
Evaluating query 292 - 2 next and with clause substitute synonym
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 2 10 
Missing: 10 2 
Additional: 
293 - next and pattern clause
assign a; while w;
Select a such that Next(a,w) pattern a(_,_"2*h"_)
10,21
5000
Evaluating query 293 - next and pattern clause
_,_"2*h"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 10 21 
Correct answer: 10 21 
294 - next and pattern clause get variables
assign a; while w; variable v;
Select v such that Next*(a,w) pattern a(v,_)
g,j,k,m,s,t,u
5000
Evaluating query 294 - next and pattern clause get variables
v,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: g j k l m s t u 
Correct answer: g j k m s t u 
Missing: 
Additional: l 
295 - next and pattern and with
stmt s; assign a; while w;
Select s such that Next*(w,i) pattern w("u",_) and Next*(s,a) with s.stmt# = 31
32
5000
Evaluating query 295 - next and pattern and with
"u",_ is an Unnamedvar 
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Nextstar="2" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="7" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 32 
Missing: 32 
Additional: 
296 - 3 next
stmt s1,s2; while w;
Select s1 such that Next(s1,w) and Next*(s2,w) and Next*(s1,s2)
16,28,31,32
5000
Evaluating query 296 - 3 next
The happen is 2
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="1" Nextstar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="3" 
Your answer: 2 10 16 18 21 27 28 31 32 
Correct answer: 16 28 31 32 
Missing: 
Additional: 10 18 2 21 27 
297 - 4 next
assign a; while w; if i; call c;
Select a such that Next(_,a) and Next(a,i) and Next*(a,w) and Next(a,c)
12
5000
Evaluating query 297 - 4 next
_,a is an Unnamedvar 
The happen is 2
The happen is 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Next="3" Nextstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="7" RelNum="4" 
Your answer: 
Correct answer: 12 
Missing: 12 
Additional: 
298 - Using pattern keyword as synonym HasAnswer
assign pattern;
Select pattern pattern pattern(_, "x")
36,37
5000
Evaluating query 298 - Using pattern keyword as synonym HasAnswer
The happen is 2
The happen is 3
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="3" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 36 37 
Correct answer: 36 37 
299 - Underscore SingleVar ExactMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, "x")
36,37
5000
Evaluating query 299 - Underscore SingleVar ExactMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 36 37 
Correct answer: 36 37 
300 - Underscore SingleVar PartialMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, _"a"_)
10,12,16,17,23
5000
Evaluating query 300 - Underscore SingleVar PartialMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
_"a"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 10 12 16 17 23 
Correct answer: 10 12 16 17 23 
301 - Underscore Expr InAllSubTree PartialMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, _"2*h"_)
10,12,21,22,34
5000
Evaluating query 301 - Underscore Expr InAllSubTree PartialMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
_"2*h"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 10 12 21 22 34 
Correct answer: 10 12 21 22 34 
302 - Underscore Expr ExactMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, "2*h")
21, 22
5000
Evaluating query 302 - Underscore Expr ExactMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 21 22 
Correct answer: 21 22 
303 - Underscore Expr BracketLhsRhsEnclose PartialMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, _"(3*5)"_)
2017-10-12 00:00:00
5000
Evaluating query 303 - Underscore Expr BracketLhsRhsEnclose PartialMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
_" is an Unnamedvar 
"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 2017-10-12 00:00:00 
Missing: 2017-10-12 00:00:00 
Additional: 
304 - Underscore Expr NotSameSubTree PartialMatch NoAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, _"h+(3*5)"_)
none
5000
Evaluating query 304 - Underscore Expr NotSameSubTree PartialMatch NoAnswer
_, is an Unnamedvar 
_"h+ is an Unnamedvar 
"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
305 - Underscore Expr SameSubTree PartialMatch HasAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, _"14+100*a"_)
12
5000
Evaluating query 305 - Underscore Expr SameSubTree PartialMatch HasAnswer
_, is an Unnamedvar 
_"14+100*a"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 12 
Missing: 12 
Additional: 
306 - Underscore Expr IncorrectBracketPair NoAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, "(((abc)")
none
5000
Evaluating query 306 - Underscore Expr IncorrectBracketPair NoAnswer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
307 - Empty Expr Bracket NoAnswer
assign a;
Select a pattern a(_, "()")
none
5000
Evaluating query 307 - Empty Expr Bracket NoAnswer
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
308 - Synonym SingleVar ExactMatch HasAnswer
assign a; variable v;
Select v pattern a(v, "x")
y,z
5000
Evaluating query 308 - Synonym SingleVar ExactMatch HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Pattern="1" CondNum="2" RelNum="0" 
Your answer: y z 
Correct answer: y z 
309 - Synonym SingleVar PartialMatch HasAnswer
assign a; variable v;
Select v pattern a(v, _"a"_)
g,j,k,l,o
5000
Evaluating query 309 - Synonym SingleVar PartialMatch HasAnswer
_"a"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: g j k l o 
Correct answer: g j k l o 
310 - Invalid query
assign a; variable v;
Select v such that pattern a(v, _"a"_)
none
5000
Evaluating query 310 - Invalid query
_"a"_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
311 - 1 while, no synonym
while w;
Select w pattern w(_, _)
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 311 - 1 while, no synonym
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
312 - 1 while, 1 ident, no result
while w;
Select w pattern w("x", _)
none
5000
Evaluating query 312 - 1 while, 1 ident, no result
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
313 - 1 while, 1 ident, has result
while w;
Select w pattern w("f", _)
9
5000
Evaluating query 313 - 1 while, 1 ident, has result
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
314 - 1 while, 1 synonym, select v
while w; variable v;
Select v pattern w(v, _)
a,f,i,n,s,u
5000
Evaluating query 314 - 1 while, 1 synonym, select v
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: a f i n s u 
Correct answer: a f i n s u 
315 - 1 while, 1 synonym, select w
while w; variable v;
Select w pattern w(v, _)
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 315 - 1 while, 1 synonym, select w
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 9 11 20 26 29 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
316 - 1 while, 1 synonym, select s
while w; variable v; stmt s;
Select s pattern w(v, _)
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 316 - 1 while, 1 synonym, select s
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
Missing: 
Additional: 10 12 13 14 15 16 17 18 19 2 21 22 23 24 25 27 28 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 
317 - 1 while, 1 synonym, select all assign
while w; variable v; assign a;
Select a pattern w(v, _)
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 317 - 1 while, 1 synonym, select all assign
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
318 - 1 while, 1 synonym, select v
while w; variable v, v1;
Select v1 pattern w(v, _)
a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,n,o,p,q,r,s,t,u,v,w,x,y,z
5000
Evaluating query 318 - 1 while, 1 synonym, select v
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="1" Pattern="1" CondNum="3" RelNum="0" 
Your answer: a b c d e f g h i j k l m n p o q r s t u v w x y z 
Correct answer: a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z 
319 - 2 whiles no result
while w, w1;
Select w pattern w("a",_) and w1("x",_)
none
5000
Evaluating query 319 - 2 whiles no result
"a",_ is an Unnamedvar 
"x",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
320 - 2 whiles 2 idents
while w, w1;
Select w pattern w("a", _) and w1("f", _)
1
5000
Evaluating query 320 - 2 whiles 2 idents
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
321 - 2 whiles 2 idents
while w, w1;
Select w1 pattern w("a", _) and w1("f", _)
9
5000
Evaluating query 321 - 2 whiles 2 idents
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
322 - 2 whiles, 1 synonym 1 ident
while w, w1;
Select w pattern w(v, _) and w1("f",_)
1,9,11,20,26,29
5000
Evaluating query 322 - 2 whiles, 1 synonym 1 ident
_ is an Unnamedvar 
"f",_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 1 9 11 20 26 29 
Missing: 1 11 20 26 29 9 
Additional: 
323 - 2 whiles, 1 synonym 1 ident
while w, w1;
Select w1 pattern w(v, _) and w1("f", _)
9
5000
Evaluating query 323 - 2 whiles, 1 synonym 1 ident
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="2" Pattern="1" CondNum="4" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 9 
Missing: 9 
Additional: 
324 - 3 whiles
while w, w1, w2;
Select w pattern w("a", _) and w1("f", _) and w2("i", _)
1
5000
Evaluating query 324 - 3 whiles
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="3" Pattern="1" CondNum="5" RelNum="0" 
Your answer: 1 
Correct answer: 1 
325 - 4 whiles
while w; w1, w2, w3;
Select w pattern w("a", _) and w1("f", _) and w2("i", _) and w3("s", _)
1
5000
Evaluating query 325 - 4 whiles
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" UnnamedVar="4" Pattern="1" CondNum="6" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 1 
Missing: 1 
Additional: 
326 - InSameStmt Modifies and Uses DiffKnownVar HasAnswer
stmt s;
Select s such that Modifies(s, "b") and Uses(s, "c")
4
5000
Evaluating query 326 - InSameStmt Modifies and Uses DiffKnownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 3 4 
Correct answer: 4 
Missing: 
Additional: 3 
327 - InSameStmt Modifies and Uses DiffUnknownVar HasAnswer
stmt s; variable v1, v2;
Select s such that Modifies(s, v1) and Uses(s, v2)
1,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,2,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,3,30,31,32,33,34,35,36,37,38,4,5,6,7,8,9
5000
Evaluating query 327 - InSameStmt Modifies and Uses DiffUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 
Correct answer: 1 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 2 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 3 30 31 32 33 34 35 36 37 38 4 5 6 7 8 9 
328 - InSameStmt ChooseStmt Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
stmt s; variable v;
Select s such that Modifies(s, v) and Uses(s, v)
1,2,3,5,7,8,11,14,15,18,19,23,24,26,28,29,30,33
5000
Evaluating query 328 - InSameStmt ChooseStmt Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 1 2 3 5 7 8 11 13 14 15 18 19 23 24 26 28 29 30 33 
Correct answer: 1 2 3 5 7 8 11 14 15 18 19 23 24 26 28 29 30 33 
Missing: 
Additional: 13 
329 - InSameStmt ChooseVariable Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
stmt s; variable v;
Select v such that Modifies(s, v) and Uses(s, v)
g,j,m,o,q,s,t,u,x,y
5000
Evaluating query 329 - InSameStmt ChooseVariable Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: g j m o q s t u x y 
Correct answer: g j m o q s t u x y 
330 - InSameAssign ChooseAssign Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
assign s; variable v;
Select a such that Modifies(a, v) and Uses(a, v)
23
5000
Evaluating query 330 - InSameAssign ChooseAssign Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 23 
Missing: 23 
Additional: 
331 - InSameAssign ChooseVariable Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
assign s; variable v;
Select a such that Modifies(a, v) and Uses(a, v)
o
5000
Evaluating query 331 - InSameAssign ChooseVariable Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: o 
Missing: o 
Additional: 
332 - InSameProcedure ChooseProcedure Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
procedure p; variable v;
Select p such that Modifies(p, v) and Uses(p, v)
Eight,Five,Nine,One,Seven,Six,Three,Two
5000
Evaluating query 332 - InSameProcedure ChooseProcedure Modifies and Uses SameUnknownVar HasAnswer
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Uses="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: One Two Three Five Six Seven Eight Nine 
Correct answer: Eight Five Nine One Seven Six Three Two 
333 - ChooseStmt ModifiesStmtVar ParentDiffStmt
stmt s1, s2; variable;
Select s1 such that Modifies(s1, v) and Parent(s1, s2)
1,5,9,11,13,18,20,26,29,30
5000
Evaluating query 333 - ChooseStmt ModifiesStmtVar ParentDiffStmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 1 5 9 11 13 18 20 26 29 30 
Missing: 1 11 13 18 20 26 29 30 5 9 
Additional: 
334 - ChooseVar ModifiesStmtVar ParentDiffStmt
stmt s1, s2; variable;
Select v such that Modifies(s1, v) and Parent(s1, s2)
o,q,v,x,y,z,g,j,k,l,m,p,s,t,u
5000
Evaluating query 334 - ChooseVar ModifiesStmtVar ParentDiffStmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" Parent="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: o q v x y z g j k l m p s t u 
Missing: g j k l m o p q s t u v x y z 
Additional: 
335 - ChooseStmt ModifiesStmtVar FollowsDiffStmt
stmt s1, s2; variable;
Select s1 such that Modifies(s1, v) and Follows(s1, s2)
1,4,5,12,13,17,18,23,24,26,28,33,35,36,37
5000
Evaluating query 335 - ChooseStmt ModifiesStmtVar FollowsDiffStmt
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" Modifies="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="2" 
Your answer: 
Correct answer: 1 4 5 12 13 17 18 23 24 26 28 33 35 36 37 
Missing: 1 12 13 17 18 23 24 26 28 33 35 36 37 4 5 
Additional: 
336 - ChooseStmt ModifiesStmtUnderscore WithStmtAssign
stmt s; assign a;
Select s such that Modifies(s, _) with s.stmt# = a.stmt#
4,10,12,16,17,21,22,23,25,27,31,32,34,35,36,37,38
5000
Evaluating query 336 - ChooseStmt ModifiesStmtUnderscore WithStmtAssign
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Modifies="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" With="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
Correct answer: 4 10 12 16 17 21 22 23 25 27 31 32 34 35 36 37 38 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
