Parameters : nonNestedWhileOnly.txt nonNestedWhileOnlyQueries.txt out.xml
Beginning to parse Simple Program.
End of parsing Simple Program.
Debug
Beginning to evaluate Query File.
1 - comment
while w;
Select w
3
5000
Evaluating query 1 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 3 
Correct answer: 3 
2 - comment
assign a;
Select a
1, 2, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 2 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 4 5 6 7 8 
3 - comment
stmt s;
Select s
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 3 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
4 - comment
variable v;
Select v
i, j, a, b, c, d
5000
Evaluating query 4 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: a b c d i j 
Correct answer: i j a b c d 
5 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(1, 2)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 5 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
6 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(1, _)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 6 - comment
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
7 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(1, s)
2
5000
Evaluating query 7 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
8 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(_, 2)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 8 - comment
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
9 - comment
stmt s;
Select s such that Follows (_,_)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 9 - comment
_,_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
10 - comment
stmt s;
Select s such that Follows (_, s)
2, 3, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 10 - comment
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 6 7 8 
Correct answer: 2 3 5 6 7 8 
11 - comment
stmt s;
Select s such that Follows (_, a)
none
5000
Evaluating query 11 - comment
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
12 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(s, 3)
2
5000
Evaluating query 12 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 
Correct answer: 2 
13 - comment
stmt s; 
Select s such that Follows(s, _)
1, 2, 3, 4, 5, 6
5000
Evaluating query 13 - comment
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
14 - comment
stmt s1, s2;
Select s1 such that Follows(s1, s2)
1, 2, 3, 4, 5, 6
5000
Evaluating query 14 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
15 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(s, s)
none
5000
Evaluating query 15 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
16 - comment
stmt s; assign a;
Select s such that Follows(s, a)
1, 3, 4, 5, 6
5000
Evaluating query 16 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 3 4 5 6 
Correct answer: 1 3 4 5 6 
17 - comment
stmt s; variable v;
Select s such that Follows(v, s)
none
5000
Evaluating query 17 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
18 - comment
variable 1wrongSynonym;
Select v
none
5000
Evaluating query 18 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" CondNum="1" RelNum="0" 
Your answer: 
Correct answer: 
19 - comment
while "w";
Select "w" such that Follows("w", 8)
none
5000
Evaluating query 19 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
20 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(3,2)
none
5000
Evaluating query 20 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
21 - comment
stmt s;
Select s such that Follows(8, 9)
none
5000
Evaluating query 21 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
22 - case 1
stmt s;
Select s such that Follows*(1, 3)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 22 - case 1
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
23 - case 2
stmt s;
Select s such that Follows*(1, _)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 23 - case 2
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
24 - case 3
stmt s;
Select s such that Follows*(1, s)
2, 3, 8
5000
Evaluating query 24 - case 3
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 8 
Correct answer: 2 3 8 
25 - case 4
stmt s; 
Select s such that Follows*(_, 8)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 25 - case 4
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
26 - case 5
stmt s;
Select s such that Follows*(_, _)
1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 26 - case 5
_, is an Unnamedvar 
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="2" SuchThat="1" CondNum="5" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 
27 - case 6
stmt s;
Select s such that Follows*(_, s)
2, 3, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 27 - case 6
_, is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 6 7 8 
Correct answer: 2 3 5 6 7 8 
28 - case 7
stmt s;
Select s such that Follows*(s, 6)
4, 5
5000
Evaluating query 28 - case 7
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 5 
Correct answer: 4 5 
29 - case 8
stmt s;
Select s such that Follows*(s, _)
1, 2, 3, 4, 5, 6
5000
Evaluating query 29 - case 8
_ is an Unnamedvar 
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" UnnamedVar="1" SuchThat="1" CondNum="4" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
30 - case 9 (Same synonym in follows)
stmt s;
Select s such that Follows*(s, s)
none
5000
Evaluating query 30 - case 9 (Same synonym in follows)
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
31 - case 9
stmt s1, s2; 
Select s1 such that Follows*(s1, s2)
1, 2, 3, 4, 5, 6
5000
Evaluating query 31 - case 9
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 1 2 3 4 5 6 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 
32 - case 9
stmt s1, s2;
Select s2 such that Follows*(s1, s2)
2, 3, 5, 6, 7, 8
5000
Evaluating query 32 - case 9
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 2 3 5 6 7 8 
Correct answer: 2 3 5 6 7 8 
33 - invalid declaration entity
statement s;
Select s such that Follows(1, 2)
none
5000
Evaluating query 33 - invalid declaration entity
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
34 - invalid select spelling
stmt s;
Sellect s such that Follows(1, 2)
none
5000
Evaluating query 34 - invalid select spelling
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Follows="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 
Correct answer: 
35 - comment
assign a;
Select a such that Follows*(a, 7)
4, 5, 6
5000
Evaluating query 35 - comment
No ReturnBoolean, ReturnTuple=1 
The final tag string is ReturnTuple="1" Followsstar="1" SuchThat="1" CondNum="3" RelNum="1" 
Your answer: 4 5 6 
Correct answer: 4 5 6 
End of evaluating Query File.
AutoTester Completed !
